{"1597982400":{"channel":"PHOENIX","title":"Im Zauber der Wildnis","descr":"Mit dem Dettifoss befindet sich im Vatanj\u00f6kull Nationalpark auf Island einer der gr\u00f6\u00dften Wasserf\u00e4lle Europas. Der erst im Jahr 2008 gegr\u00fcndete Park verf\u00fcgt \u00fcber noch mehr Superlative. So t\u00fcrmt sich dort das Gletschereis \u00fcber 900 Meter hoch \u00fcber \u00e4u\u00dferst aktive Vulkane. Hei\u00dfe Lava und dicke Eispanzer treffen direkt aufeinander. Die Landschaft am Vatnaj\u00f6kull befindet sich in einem stetigen Wandel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c019d45d9da8659ceb63742a8f8b186d6a998155.jpg?x=548&y=366\/im-zauber-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1597982400,"stop":1597986000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597986000":{"channel":"PHOENIX","title":"Korsika","descr":"Korsika ist ein Ort einzigartiger Sch\u00f6nheit. Hier leben Menschen, die der Insel verfallen sind und alles daf\u00fcr tun, dass Korsika urspr\u00fcnglich und lebenswert bleibt. Die Mittelmeerinsel ist die s\u00fcdlichste Region Frankreichs. Korsen und eingewanderte Deutsche nutzen die M\u00f6glichkeiten der Insel. Sie brauen Bier aus Kastanien, bauen aromatische Pflanzen an oder betreiben Tauchbasen an der K\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1fd2f83294678315bb360d70d5f3df60b5a4b00.jpg?x=548&y=366\/korsika","genre":"Report, Dokumentation","start":1597986000,"stop":1597986900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597986900":{"channel":"PHOENIX","title":"T\u00f6dliche Autorennen","descr":"Getunte Autos und jede Menge Testosteron: In deutschen Gro\u00dfst\u00e4dten kommt es immer wieder zu illegalen Autorennen. Junge M\u00e4nner cruisen nachts durch die Stra\u00dfen und pr\u00e4sentieren ihre aufgemotzten Autos. Rainer Fuchs und Alexander Schwarzer von der Polizei in K\u00f6ln wollen das nicht hinnehmen: Sie haben Rasern den Kampf angesagt. Fuchs und Schwarzer geh\u00f6ren zu einer Sonderkommission, die Jagd auf getunte Autos und ihre Fahrer macht.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1597986900,"stop":1597987800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597987800":{"channel":"PHOENIX","title":"Abgeholzt!","descr":"Die Waldbilanz in NRW ist positiv, aber auf jede Menge Importe angewiesen, gerade auch aus Osteuropa. Dort gibt es t\u00e4glich Kahlschl\u00e4ge, unter denen Fauna, das Klima und die Bev\u00f6lkerung vor Ort leiden. Teile der rum\u00e4nischen Karpaten etwa z\u00e4hlen zu den letzten Urw\u00e4ldern Europas, nahezu unber\u00fchrt von Menschen. Doch obwohl der Nationalpark offiziell gesch\u00fctzt ist, wird immer wieder illegal abgeholzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee604c8ec2c336776f1a0080590ae5d508280bd8.jpg?x=548&y=366\/abgeholzt","genre":"Report, Dokumentation","start":1597987800,"stop":1597990500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597990500":{"channel":"PHOENIX","title":"Shanghai","descr":"Shanghai ist die Stadt der Superlative: eine der gr\u00f6\u00dften St\u00e4dte der Welt. Mit dem gr\u00f6\u00dften Hafen der Welt. Die bedeutendste Industriestadt Chinas. Motor f\u00fcr ein ganzes Land. Aber der Motor ist nicht die Stadt, denn sie ist nichts ohne die Menschen, die in ihr wohnen. In Shanghai leben 23 Millionen Menschen, allein in der Innenstadt sind es 15 Millionen. Wie lebt es sich in einer solchen glitzernden Metropole, in der sich die Welt scheinbar schneller dreht als anderswo?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e68b5e5a9747057c8a1f3ad1d68f4f3f5edbb22.jpg?x=548&y=366\/shanghai","genre":"Report, Reportage","start":1597990500,"stop":1597993200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597993200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597993200,"stop":1597994100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597994100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1597994100,"stop":1597998600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597998600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1597998600,"stop":1598003100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598003100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598003100,"stop":1598004000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598004000":{"channel":"PHOENIX","title":"D\u00f6rfer ohne Doktor","descr":"Der Landarzt stirbt aus. Im deutschen Odenwald gr\u00fcnden die letzten Land\u00e4rzte daher eine Genossenschaft und locken junge \u00c4rzte mit Nine-to-Five-Jobs. Im franz\u00f6sischen Vogesendorf Oberbruck chattet die Bergb\u00e4uerin per Video mit ihrem Arzt. In Basel sitzt Digitalarzt Manuel Puntschuh in einem Callcenter und behandelt Patienten per Telefon. Die Dokumentation zeigt wie die Zukunft des Landarztes aussehen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/doerfer-ohne-doktor","genre":"Report, Reportage","start":1598004000,"stop":1598006700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598006700":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1598006700,"stop":1598008500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598008500":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1598008500,"stop":1598011200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598011200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598011200,"stop":1598013000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598013000":{"channel":"PHOENIX","title":"Push \u2013 F\u00fcr das Grundrecht auf Wohnen","descr":"Steigende Einwohnerzahlen, explodierende Immobilienpreise, kaum freie Wohnungen \u2013 das Leben in den Metropolen ist sehr teuer geworden. Die Dokumentation zeigt die Mechanismen des Immobiliengesch\u00e4fts und fragt, wie unsere St\u00e4dte vor dem Zugriff der Spekulationsgesch\u00e4fte gesch\u00fctzt werden k\u00f6nnen. Sie erl\u00e4utert auch, wie das globale Finanzsystem die Mietkrise befeuert und St\u00e4dte unbewohnbar macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f389a83b60e9acf690bc951b2e49e36c378538f8.jpg?x=548&y=366\/push-fuer-das-grundrecht-auf-wohnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598013000,"stop":1598018400,"country":"S\/CDN\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598018400":{"channel":"PHOENIX","title":"maybrit illner","descr":"Seit 1999 talkt Moderatorin Maybrit Illner mit ihren G\u00e4sten \u00fcber aktuelle politische Themen. Talkg\u00e4ste sind meist Bundespolitiker. Wortgewandt, intelligent und charmant f\u00fchrt die Moderatorin durch die Sendung und beh\u00e4lt auch die Z\u00fcgel in den H\u00e4nden, wenn die Diskussionen mal etwas zu leidenschaftlich geraten. Die studierte Journalistin wurde 1965 in Ost-Berlin geboren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08a31677328a457d9529bbc29351edaa6fc2e5f1.jpg?x=548&y=366\/maybrit-illner","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1598018400,"stop":1598022300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598022300":{"channel":"PHOENIX","title":"Korsika \u2013 Mit dem Zug von Calvi nach Ajaccio","descr":"Es wackelt und holpert ganz ordentlich, wenn sich der \"Trinighellu\", der kleine Zug Korsikas, auf den Weg macht. Die Korsen lieben ihre Schmalspurbahn, die mit einer Durchschnittsgeschwindigkeit von 42 km\/h \u00fcber die Insel rattert. Mal f\u00fchrt die Strecke direkt am Meer entlang, dann geht es \u00fcber tiefe Schluchten, vorbei an Abh\u00e4ngen. Korsika mit dem Zug \u2013 das ist ein St\u00fcck Eisenbahnnostalgie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a32f7fcb2295cd97057e21c03a75217d2e6439e9.jpg?x=548&y=366\/korsika-mit-dem-zug-von-calvi-nach-ajaccio","genre":"Report, Reportage","start":1598022300,"stop":1598023800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598023800":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598023800,"stop":1598025600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025600":{"channel":"PHOENIX","title":"D\u00f6rfer ohne Doktor","descr":"Der Landarzt stirbt aus. Im deutschen Odenwald gr\u00fcnden die letzten Land\u00e4rzte daher eine Genossenschaft und locken junge \u00c4rzte mit Nine-to-Five-Jobs. Im franz\u00f6sischen Vogesendorf Oberbruck chattet die Bergb\u00e4uerin per Video mit ihrem Arzt. In Basel sitzt Digitalarzt Manuel Puntschuh in einem Callcenter und behandelt Patienten per Telefon. Die Dokumentation zeigt wie die Zukunft des Landarztes aussehen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/doerfer-ohne-doktor","genre":"Report, Reportage","start":1598025600,"stop":1598027400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598027400":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1598027400,"stop":1598030100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598030100":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1598030100,"stop":1598032800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032800":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598032800,"stop":1598033700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598033700":{"channel":"PHOENIX","title":"Naturparadiese in Lateinamerika","descr":"Auf dem s\u00fcdamerikanischen Kontinent leben etwa ein Drittel aller Tier- und Pflanzenarten der Erde. Die f\u00fcnfteilige Dokumentationsreihe stellt die faszinierenden Regionen Lateinamerikas in spektakul\u00e4ren Aufnahmen vor. Neben der exotischen Flora und Fauna zeigen die Filmemacher aber auch den Alltag der hier lebenden indigenen V\u00f6lker, die versuchen, sich ihre traditionelle Lebensweise zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84ec78456316e307ac23520cbb709685b46967cc.jpg?x=548&y=366\/naturparadiese-in-lateinamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1598033700,"stop":1598036400,"country":"NL","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598036400":{"channel":"PHOENIX","title":"Naturparadiese in Lateinamerika","descr":"Der Amazonas ist knapp 7000 Kilometer lang und wird von vielen Zufl\u00fcssen gespeist. Die Filmreise f\u00fchrt in den tropischen Regenwald des Amazonasgebietes, in dem zahlreiche indigene V\u00f6lker ohne Kontakt zur Au\u00dfenwelt leben und ihre traditionelle Lebensweise pflegen. Viele Pflanzen des Gebietes sind Gegenstand der Arzneimittelforschung; f\u00fcr sie konnte eine medizinische Wirkung nachgeweisen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3eef8663d3e90b43d52e3f07b4a920945abe422.jpg?x=548&y=366\/naturparadiese-in-lateinamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1598036400,"stop":1598039100,"country":"NL","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598039100":{"channel":"PHOENIX","title":"Naturparadiese in Lateinamerika","descr":"Das 180.000 Quadratkilometer gro\u00dfe Pantanal in Brasilien ist eines der gr\u00f6\u00dften Binnenlandfeuchtgebiete der Welt. Hier leben mehr als tausend Vogelarten, zahlreiche Fisch-, S\u00e4ugetier- und Reptilienarten sowie 9000 Unterarten wirbelloser Tiere. Zu den Touristenattraktionen des Pantanal z\u00e4hlen die gewaltigen Iguaz\u00fa-Wasserf\u00e4lle im Grenzgebiet zwischen Argentinien, Brasilien und Paraguay.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c6a4eb0939ccecf0967624ba7f9c541c7790b56.jpg?x=548&y=366\/naturparadiese-in-lateinamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1598039100,"stop":1598041800,"country":"NL","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598041800":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"Mahatma Gandhi galt bereits in seinem Leben als geistige und politische Ikone. Er wurde Mahatma genannt, was \"ehrw\u00fcrdig\" bedeutet, und Bapu, was \"Vater\" bedeutet. Die Ermordung am 30. Januar 1948 machte ihn zu einem M\u00e4rtyrer, und man heiligte ihn als Opfer und Vater der Nation. \u00dcberall auf der Welt, weit \u00fcber die Grenzen Indiens hinaus, verk\u00f6rpert Gandhi die Kraft der Gewaltlosigkeit,.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3626b9ac1e4b953da886531a1824b44d895b713a.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598041800,"stop":1598044500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598044500":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"Guevara war die Ikone der s\u00fcdamerikanischen Revolution. Ein argentinischer Physiker, Autor, Diplomat und Militarist. Er spielte die Hauptrolle in Castros Kubanischer Revolution und beeinflusste Generationen junger Menschen \u00fcber den Kontinent hinaus. Mehr als 50 Jahre nach seinem Tod rekonstruiert der Film sein Leben. Die Geschichte eines Mannes, der gefangen war im eigenen legend\u00e4ren Mythos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/175a7818cc1528e2b832351125b158dfd67f07ce.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598044500,"stop":1598047200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598047200":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"27 lange Jahre verbrachte Nelson Mandela, Anf\u00fchrer der schwarzen Befreiungsbewegung S\u00fcdafrikas, vom Apartheitsregime inhaftiert hinter Gef\u00e4ngnismauern. Als er 1990 entlassen wurde, erwarteten ihn die schwarze Bev\u00f6lkerung S\u00fcdafrikas und die Welt\u00f6ffentlichkeit wie einen Messias. Er war der ber\u00fchmteste politische Gefangene seiner Zeit. Die Erwartungen an ihn waren \u00fcberbordend und er erf\u00fcllte sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b1a391788affa2c2afc98a5c240721f81110a88.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598047200,"stop":1598049900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598049900":{"channel":"PHOENIX","title":"Die gro\u00dfen Mythen der DDR","descr":"Waren in der DDR wirklich alle gleich? Hatte die Wirtschaft tats\u00e4chlich \"Weltniveau\"? Und hat die Mauer den Frieden in Europa gerettet? \"ZDF-History\" nimmt die Mythen der DDR unter die Lupe. Mal deuten Mythen die Vergangenheit, mal geben sie Orientierung f\u00fcr Gegenwart und Zukunft. Wie wirkungsm\u00e4chtig waren die Mythen der DDR \u2013 und sind es m\u00f6glicherweise noch immer? Doch was ist wahr, was Legende?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/940a00dc5f03fd1ad8a4068ea40dc9d8cf7529b5.jpg?x=548&y=366\/die-grossen-mythen-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1598049900,"stop":1598052600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598052600":{"channel":"PHOENIX","title":"Naturparadiese in Lateinamerika","descr":"Auf dem s\u00fcdamerikanischen Kontinent leben etwa ein Drittel aller Tier- und Pflanzenarten der Erde. Die f\u00fcnfteilige Dokumentationsreihe stellt die faszinierenden Regionen Lateinamerikas in spektakul\u00e4ren Aufnahmen vor. Neben der exotischen Flora und Fauna zeigen die Filmemacher aber auch den Alltag der hier lebenden indigenen V\u00f6lker, die versuchen, sich ihre traditionelle Lebensweise zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84ec78456316e307ac23520cbb709685b46967cc.jpg?x=548&y=366\/naturparadiese-in-lateinamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1598052600,"stop":1598055300,"country":"NL","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598055300":{"channel":"PHOENIX","title":"Naturparadiese in Lateinamerika","descr":"Der Amazonas ist knapp 7000 Kilometer lang und wird von vielen Zufl\u00fcssen gespeist. Die Filmreise f\u00fchrt in den tropischen Regenwald des Amazonasgebietes, in dem zahlreiche indigene V\u00f6lker ohne Kontakt zur Au\u00dfenwelt leben und ihre traditionelle Lebensweise pflegen. Viele Pflanzen des Gebietes sind Gegenstand der Arzneimittelforschung; f\u00fcr sie konnte eine medizinische Wirkung nachgeweisen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3eef8663d3e90b43d52e3f07b4a920945abe422.jpg?x=548&y=366\/naturparadiese-in-lateinamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1598055300,"stop":1598058000,"country":"NL","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598058000":{"channel":"PHOENIX","title":"Naturparadiese in Lateinamerika","descr":"Das 180.000 Quadratkilometer gro\u00dfe Pantanal in Brasilien ist eines der gr\u00f6\u00dften Binnenlandfeuchtgebiete der Welt. Hier leben mehr als tausend Vogelarten, zahlreiche Fisch-, S\u00e4ugetier- und Reptilienarten sowie 9000 Unterarten wirbelloser Tiere. Zu den Touristenattraktionen des Pantanal z\u00e4hlen die gewaltigen Iguaz\u00fa-Wasserf\u00e4lle im Grenzgebiet zwischen Argentinien, Brasilien und Paraguay.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c6a4eb0939ccecf0967624ba7f9c541c7790b56.jpg?x=548&y=366\/naturparadiese-in-lateinamerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1598058000,"stop":1598060700,"country":"NL","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598060700":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Wert der Artenvielfalt","descr":"Der Manu-Nationalpark in Peru geh\u00f6rt zu den Kronjuwelen im internationalen Naturschutz. Getrieben durch die Bankenkrise bedrohen illegale Goldw\u00e4scher das Weltnaturerbe. Die Vielfalt des Lebens auf der Erde ist bedroht. Lebensr\u00e4ume verschwinden \u2013 und mit ihnen nicht nur bedrohte Tierarten. Auch sauberes Wasser, fruchtbare B\u00f6den und frische Luft sind nicht nur regional l\u00e4ngst Mangelware.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b1c0f5fff96586d5bf50b63efe2af316057f3af.jpg?x=548&y=366\/der-wert-der-artenvielfalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598060700,"stop":1598062500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598062500":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"Mahatma Gandhi galt bereits in seinem Leben als geistige und politische Ikone. Er wurde Mahatma genannt, was \"ehrw\u00fcrdig\" bedeutet, und Bapu, was \"Vater\" bedeutet. Die Ermordung am 30. Januar 1948 machte ihn zu einem M\u00e4rtyrer, und man heiligte ihn als Opfer und Vater der Nation. \u00dcberall auf der Welt, weit \u00fcber die Grenzen Indiens hinaus, verk\u00f6rpert Gandhi die Kraft der Gewaltlosigkeit,.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3626b9ac1e4b953da886531a1824b44d895b713a.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598062500,"stop":1598065200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598065200":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"Guevara war die Ikone der s\u00fcdamerikanischen Revolution. Ein argentinischer Physiker, Autor, Diplomat und Militarist. Er spielte die Hauptrolle in Castros Kubanischer Revolution und beeinflusste Generationen junger Menschen \u00fcber den Kontinent hinaus. Mehr als 50 Jahre nach seinem Tod rekonstruiert der Film sein Leben. Die Geschichte eines Mannes, der gefangen war im eigenen legend\u00e4ren Mythos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/175a7818cc1528e2b832351125b158dfd67f07ce.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598065200,"stop":1598067900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598067900":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"27 lange Jahre verbrachte Nelson Mandela, Anf\u00fchrer der schwarzen Befreiungsbewegung S\u00fcdafrikas, vom Apartheitsregime inhaftiert hinter Gef\u00e4ngnismauern. Als er 1990 entlassen wurde, erwarteten ihn die schwarze Bev\u00f6lkerung S\u00fcdafrikas und die Welt\u00f6ffentlichkeit wie einen Messias. Er war der ber\u00fchmteste politische Gefangene seiner Zeit. Die Erwartungen an ihn waren \u00fcberbordend und er erf\u00fcllte sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b1a391788affa2c2afc98a5c240721f81110a88.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598067900,"stop":1598070600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}