{"1599364800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Im Spanischen B\u00fcrgerkrieg, der 1936 begann, haben die Guten gegen das B\u00f6se gek\u00e4mpft. Die Faschisten siegten, und ihr Anf\u00fchrer General Franco zog mit seiner Familie wie ein orientalischer F\u00fcrst in den El-Pardo-Palast von Madrid ein. Er gab sich den Titel \"Caudillo de Espa\u0144a\", das Oberhaupt Spaniens und kreierte seine eigenen Rituale der Macht. Diese Episode zeigt, wie brutal Francos Regime war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a69b6bd87dd331fde93f0ecba1922a2d083b31b.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599364800,"stop":1599367500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599367500":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Am Ende des Zweiten Weltkriegs werden die Karten der Weltpolitik neu gemischt. Die Alliierten unterscheiden jetzt klar zwischen Freunden und Feinden der Demokratie. Gibt es im neuen Machtgef\u00fcge noch eine Chance f\u00fcr Franco? F\u00fcr den Diktator wird die Lage kritisch, denn in Spanien leiden noch immer Hunderttausende unter seiner Schreckensherrschaft, doch alle Versuche, ihn zu st\u00fcrzen, scheiterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e375dd5bfb4532f3bd9cbe1403534a5ba71d1b3.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599367500,"stop":1599370200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599370200":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Francos au\u00dfenpolitische Erfolge er\u00f6ffnen Mitte der 1950er-Jahre neue Perspektiven f\u00fcr Spanien. Nach Jahrzehnten des Stillstands geht es nun wieder vorw\u00e4rts. Francos Herrschaft ist aufs Neue legitimiert. Innerhalb und au\u00dferhalb Spaniens verstummt der Widerstand gegen ihn. Der Diktator sitzt fest im Sattel. Doch mit den neuen Freunden kommen auch neue Einfl\u00fcsse ins Land. Spanien wandelt sich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/367a6cfd952793dbbca8413782b54dae9226f656.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599370200,"stop":1599372900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372900":{"channel":"PHOENIX","title":"Winzige Wunder","descr":"Mit Stilmitteln aus dem Horrorfilm-Genre zeigt diese ungew\u00f6hnliche Naturdokumentation die abenteuerliche Reise eines Marienk\u00e4fers durch eine ganz gew\u00f6hnliche Wiese, in der es vor Ungeheuern nur so zu wimmeln scheint. Dank Makroobjektive und feiner Kamerasteuerung, Ultrazeitlupenaufnahmen und Zeitraffern, gelangen technisch hochaufgel\u00f6ste Aufnahmen aus einer Welt des Gruselns und Staunens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d51ca2b2bdbee849603a6529400e28ccb4a9c1a9.jpg?x=548&y=366\/winzige-wunder","genre":"Report, Dokumentation","start":1599372900,"stop":1599375600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599375600":{"channel":"PHOENIX","title":"Winzige Wunder","descr":"Ein Viertel aller Tierarten sind K\u00e4fer \u2013 sie haben fast jeden Lebensraum erobert und globale Katastrophen \u00fcberlebt. Gut 380.000 Arten sind der Wissenschaft bekannt. Viele K\u00e4ferspezies leben wie der Gro\u00dfe Eichenbock als Larven von Holz. Dieser in Deutschland vom Aussterben bedrohte Bockk\u00e4fer bevorzugt Eichen und verbringt fast sein ganzes Leben in dem Baum, auf dem er zur Welt gekommen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05afc18854fd88eed46a08c0ccbd7b5396cc0a22.jpg?x=548&y=366\/winzige-wunder","genre":"Report, Dokumentation","start":1599375600,"stop":1599378300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378300":{"channel":"PHOENIX","title":"Winzige Wunder","descr":"Gezeigt wird, mit welchen Strategien Insekten durch den Winter kommen. Marienk\u00e4fer etwa versammeln sich an gesch\u00fctzten Stellen und \u00fcberstehen die K\u00e4lte dank einer Art Frostschutzmittel im Blut, Hornissen lassen fast ihr ganzes Volk zugrunde gehen und Bienen sammeln den Sommer \u00fcber Nektar und Bl\u00fctenstaub, um mit dem Honig den Stock zu heizen und das ganze Volk zu ern\u00e4hren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77268229ded279921a660840796cccfb03687948.jpg?x=548&y=366\/winzige-wunder","genre":"Report, Dokumentation","start":1599378300,"stop":1599381000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599381000":{"channel":"PHOENIX","title":"Highway der Schmetterlinge","descr":"Die \"Seelen der Verstorbenen\" sind wieder zur\u00fcck! P\u00fcnktlich zu Allerheiligen, dem Dia de los Muertos, wie jedes Jahr. Orangefarbene Schmetterlingsschw\u00e4rme tanzen um die Indianer, die zum Friedhof pilgern. Viele Millionen Monarchfalter sind nach Mexiko gekommen, um hier zu \u00fcberwintern. Sie haben eine lange, gef\u00e4hrliche Reise hinter sich. 4000 Kilometer \u2013 auf einem \"Highway der Winde\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/373de2110d593ea98a457acacf7cbfdc3e2c5ff1.jpg?x=548&y=366\/highway-der-schmetterlinge","genre":"Report, Dokumentation","start":1599381000,"stop":1599383700,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599383700":{"channel":"PHOENIX","title":"augstein und blome","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eabb169e818a82c456a210dd90ac98da583ccdb0.jpg?x=548&y=366\/augstein-und-blome","genre":"Report, Diskussion","start":1599383700,"stop":1599384600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599384600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1599384600,"stop":1599386400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386400":{"channel":"PHOENIX","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1599386400,"stop":1599389100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599389100":{"channel":"PHOENIX","title":"Presseclub nachgefragt","descr":"Im \"Presseclub nachgefragt\" k\u00f6nnen Zuschauerinnen und Zuschauer \u00fcber die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63ed21d2bfda9ff675ff06064e192e38327f0a27.jpg?x=548&y=366\/presseclub-nachgefragt","genre":"Report, Diskussion","start":1599389100,"stop":1599390000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390000":{"channel":"PHOENIX","title":"die diskussion","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1599390000,"stop":1599393600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599393600":{"channel":"PHOENIX","title":"Notre-Dame brennt \u2013 12 Stunden im Flammenmeer","descr":"Am 15. April 2019 stand Notre-Dame in Flammen. In einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Kampf versuchten Kr\u00e4fte nahezu aller Pariser Feuerwehren, die Kathedrale vor der totalen Zerst\u00f6rung zu bewahren. Ihr oberste Kommandant entwickelte dazu einen au\u00dferordentlich riskanten Plan. Der Film dokumentiert mit atemberaubenden Bildern die Ereignisse, einschlie\u00dflich des Augenblicks, in dem die Turmspitze zusammenbrach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636096ab04a51705fa2e7ddf462941ad0f709061.jpg?x=548&y=366\/notre-dame-brennt-12-stunden-im-flammenmeer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599393600,"stop":1599396300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599396300":{"channel":"PHOENIX","title":"Notre-Dame","descr":"Notre-Dame ist die ber\u00fchmteste fr\u00fchgotische Kathedrale der Welt, und sie zeugt von der Schaffenskraft ihrer mittelalterlichen Baumeister. Die Doku erz\u00e4hlt die Geschichte der Menschen hinter dem wohl ehrgeizigsten Bauprojekt des Mittelalters mithilfe von Animationssequenzen. Die Kathedrale steht f\u00fcr eine neue revolution\u00e4re Architekturidee, die sich \u00fcber Mitteleuropa ausbreitete: der Gotik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e101a01de8c652a1a77440ab808a2f28d064cb28.jpg?x=548&y=366\/notre-dame","genre":"Report, Dokumentation","start":1599396300,"stop":1599399000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599399000":{"channel":"PHOENIX","title":"Notre-Dame \u2013 sch\u00f6ner als zuvor?","descr":"Ein Jahr nach dem Brand von Notre-Dame ist nicht entschieden, wie das zerst\u00f6rte Dach der Kathedrale wieder aufgebaut werden soll: originalgetreu oder modern? Architekten aus aller Welt posteten k\u00fchne Vorschl\u00e4ge, aber sollte man das 800 Jahre alte Bauwerk zeitgen\u00f6ssisch modernisieren? Es geht nicht nur um einen Architekturstreit, sondern um die Frage: Was ist eine Kathedrale im 21. Jahrhundert?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6be494597b00b90a087024b5a05ffc991f38cce.jpg?x=548&y=366\/notre-dame-schoener-als-zuvor","genre":"Report, Dokumentation","start":1599399000,"stop":1599401400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599401400":{"channel":"PHOENIX","title":"Geheimes Paris","descr":"Die Basilika Sacr\u00e9-Coeur de Montmartre ist einer der meistbesuchten Orte in Paris. Ihre Geschichte ist gepr\u00e4gt durch Machtk\u00e4mpfe zwischen Politik und Geistlichkeit. Ein Monumentalbau, der Frankreich spaltete und der zwischen die Fronten konservativer Katholiken und antiklerikaler Republikaner geriet. Und auch architektonische Herausforderungen pr\u00e4gten die Geschichte des wei\u00dfen Kirchenbaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/112d907f5a91d885cb157754cae6efb839f09af5.jpg?x=548&y=366\/geheimes-paris","genre":"Report, Dokumentation","start":1599401400,"stop":1599404100,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404100":{"channel":"PHOENIX","title":"Wohnidylle mitten in Warschau","descr":"\"Wohnidylle mitten in Warschau \u2013 Die Holzhaussiedlung Przyja\u017a\u0144\" ist ein Beitrag \u00fcber die Holzhaussiedlung \"Freundschaft\" (Przyja\u017a\u0144), einst f\u00fcr die sowjetischen Bauarbeiter errichtet, die den ber\u00fchmten, aber wenig geliebten Kulturpalast (\"Stalins Stachel\") bauten, eine Art geschlossenes Dorf in der Stadt, jetzt Wohnidylle nicht nur f\u00fcr Studenten mitten in der Gro\u00dfstadt.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599404100,"stop":1599404400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404400":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Die Dokumentationsreihe untersucht die Herrschaft von General Franco. Er war einer der brutalsten Diktatoren Europas, der sich an die Macht geputscht hatte. Bis heute ist Spanien von den Spuren seiner Gewaltherrschaft gezeichnet. Ein \"harter, aber kluger Mann\", so die Auffassung seiner Verteidiger. An diesem Bild stimmt nichts, wenn man die Forschungserkenntnisse der letzten zehn Jahre betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c654fe0884237eafb6a877f8ffa79addbde2ea4.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599404400,"stop":1599407100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599407100":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Im Spanischen B\u00fcrgerkrieg, der 1936 begann, haben die Guten gegen das B\u00f6se gek\u00e4mpft. Die Faschisten siegten, und ihr Anf\u00fchrer General Franco zog mit seiner Familie wie ein orientalischer F\u00fcrst in den El-Pardo-Palast von Madrid ein. Er gab sich den Titel \"Caudillo de Espa\u0144a\", das Oberhaupt Spaniens und kreierte seine eigenen Rituale der Macht. Diese Episode zeigt, wie brutal Francos Regime war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a69b6bd87dd331fde93f0ecba1922a2d083b31b.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599407100,"stop":1599409800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599409800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Am Ende des Zweiten Weltkriegs werden die Karten der Weltpolitik neu gemischt. Die Alliierten unterscheiden jetzt klar zwischen Freunden und Feinden der Demokratie. Gibt es im neuen Machtgef\u00fcge noch eine Chance f\u00fcr Franco? F\u00fcr den Diktator wird die Lage kritisch, denn in Spanien leiden noch immer Hunderttausende unter seiner Schreckensherrschaft, doch alle Versuche, ihn zu st\u00fcrzen, scheiterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e375dd5bfb4532f3bd9cbe1403534a5ba71d1b3.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599409800,"stop":1599412500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412500":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Francos au\u00dfenpolitische Erfolge er\u00f6ffnen Mitte der 1950er-Jahre neue Perspektiven f\u00fcr Spanien. Nach Jahrzehnten des Stillstands geht es nun wieder vorw\u00e4rts. Francos Herrschaft ist aufs Neue legitimiert. Innerhalb und au\u00dferhalb Spaniens verstummt der Widerstand gegen ihn. Der Diktator sitzt fest im Sattel. Doch mit den neuen Freunden kommen auch neue Einfl\u00fcsse ins Land. Spanien wandelt sich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/367a6cfd952793dbbca8413782b54dae9226f656.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599412500,"stop":1599415200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599415200,"stop":1599416100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416100":{"channel":"PHOENIX","title":"Unterwegs auf dem Ho-Chi-Minh-Pfad","descr":"Ein Filmteam bereiste die ehemalige milit\u00e4rische Versorgungsroute, die Vietnam, Laos und Kambodscha verbindet. In dieser Folge geht es u.a. ins Annamiten-Gebirge, wo der Biologieprofessor Trung Cao die Saola erforscht, eines der seltensten Huftiere der Welt. Im vietnamesischen Nationalpark Phong-Nha-Ke-Bang erkundet das Team eine Karstlandschaft mit einem kilometerlangen H\u00f6hlensystem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e07aafcf6296b5f93cd4b1143357ffc32aa1a7c6.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-auf-dem-ho-chi-minh-pfad","genre":"Report, Dokumentation","start":1599416100,"stop":1599418800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418800":{"channel":"PHOENIX","title":"Unterwegs auf dem Ho-Chi-Minh-Pfad","descr":"Das Filmteam besucht die laotische Stadt X\u00e9p\u00f4n, wo man noch heute Blindg\u00e4nger und Munitionsreste aus dem Vietnamkrieg findet. Weiter geht es zum Bolaven-Plateau in der Provinz Champasak, wo Kaffee in Bio-Qualit\u00e4t angebaut wird, auf eine Gro\u00dfplantage mit Gummib\u00e4umen im Osten Kambodschas und schlie\u00dflich nach Ho-Chi-Minh-Stadt in Vietnam, eine Millionenmetropole mit rasantem Wirtschaftswachstum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7a4a8dd5c8b757cdebe4ba0725fcd2d64ecae72.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-auf-dem-ho-chi-minh-pfad","genre":"Report, Dokumentation","start":1599418800,"stop":1599421500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599421500":{"channel":"PHOENIX","title":"China von oben","descr":"Neben Megacitys mit extremer Bev\u00f6lkerungsdichte ist die H\u00e4lfte Chinas fast unbewohnt: Gigantische W\u00fcsten, Hochgebirge und spektakul\u00e4re Karstlandschaften pr\u00e4gen eine einzigartige Topografie. F\u00fcr diese gro\u00dfe internationale Filmproduktion konnte das Riesenreich China erstmals mit Cineflex-Helikoptern und Flugdrohnen aus der Luft erkundet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed521756173ceea2f8d9584394c0ad125c57fc38.jpg?x=548&y=366\/china-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599421500,"stop":1599424200,"country":"NZ\/SIN\/CHN\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599424200":{"channel":"PHOENIX","title":"China von oben","descr":"Der Film erz\u00e4hlt die Geschichten ausgesuchter Protagonisten. Was bedeutet es, wenn eine Familie zum Fr\u00fchjahrsfest zu ihren Verwandten reisen m\u00f6chte, und sich gleichzeitig auch fast alle anderen 1,3 Milliarden Chinesen auf den Weg zu ihren Familien machen? Spektakul\u00e4re Bilder von oben zeigen au\u00dferdem das traditionelle Neujahrsfeuerwerk der Chinesen und ein gigantisches Schwimmbad.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ff3525aeb6022e98658ca7225171c0fca052137.jpg?x=548&y=366\/china-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599424200,"stop":1599426900,"country":"NZ\/SIN\/CHN\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426900":{"channel":"PHOENIX","title":"heute-show","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599426900,"stop":1599428700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599428700":{"channel":"PHOENIX","title":"extra 3","descr":"Das politische Satiremagazin des Norddeutschen Rundfunks beleuchtet w\u00f6chentlich in Form von Kurzbeitr\u00e4gen das politische Geschehen des Landes \u2013 immer bissig, frech und witzig. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs. Au\u00dferdem treten regelm\u00e4\u00dfig die \"Reportersocke Stumpfi\" und die Sonderreporterin Caro Korneli auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1599428700,"stop":1599431400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599431400":{"channel":"PHOENIX","title":"augstein und blome","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eabb169e818a82c456a210dd90ac98da583ccdb0.jpg?x=548&y=366\/augstein-und-blome","genre":"Report, Diskussion","start":1599431400,"stop":1599432300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599432300":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Pharaonin und das Goldland","descr":"Eine der bedeutendsten Unternehmungen der alt\u00e4gyptischen Pharaonin Hatschepsut war die Reise in das mythische Goldland Punt im 15. Jahrhundert vor Christus. Die \u00c4gypter hatten aus Punt vermutlich seit dem dritten Jahrtausend v. Chr. Weihrauch, Ebenholz, Elfenbein, Gold und Tiere importiert, doch bis heute ist die genaue Lage von Punt nicht eindeutig gekl\u00e4rt. Eine arch\u00e4ologische Expedition begibt sich auf Spurensuche nach dem sagenhaften Goldland. Die Darstellung der legend\u00e4ren Reise mit einer Flotte von f\u00fcnf Schiffen nimmt in den Reliefs von Hatschepsuts Totentempel in Luxor au\u00dfergew\u00f6hnlich viel Platz ein, aber sie stellte die Arch\u00e4ologen lange Zeit vor ein R\u00e4tsel. Hatte die Expedition tats\u00e4chlich stattgefunden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf38e2c2b1ddc8ce86ab29faf0f7ef1cae05e35d.jpg?x=548&y=366\/die-pharaonin-und-das-goldland","genre":"Report, Dokumentation","start":1599432300,"stop":1599435000,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599435000":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Akte Tutanchamun","descr":"Kein anderer Pharao ist so faszinierend wie Tutanchamun. Um die kindliche Mumie des Pharao ranken sich Legenden und Mythen. Auch 3000 Jahre nach seinem Tod sind die Todesumst\u00e4nde unklar. Der \u00c4gyptologe Chris Naunton will mithilfe neuester Untersuchungen nun Mythos und Geschichte voneinander trennen. Dazu nutzt er die Mittel der modernen Forensik und Wissenschaftstechniken des 21. Jahrhunderts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fba5a8e00f85cbf4f07ccc1ae14f78ea240053aa.jpg?x=548&y=366\/die-akte-tutanchamun","genre":"Report, Dokumentation","start":1599435000,"stop":1599437700,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599437700":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Akte Tutanchamun","descr":"Kein anderer Pharao ist so faszinierend wie Tutanchamun. Um die kindliche Mumie des Pharao ranken sich Legenden und Mythen. Auch 3000 Jahre nach seinem Tod sind die Todesumst\u00e4nde unklar. Der \u00c4gyptologe Chris Naunton will mithilfe neuester Untersuchungen nun Mythos und Geschichte voneinander trennen. Dazu nutzt er die Mittel der modernen Forensik und Wissenschaftstechniken des 21. Jahrhunderts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07df785c6b87b79d6f94098fc5b3f4ddf1bab6dc.jpg?x=548&y=366\/die-akte-tutanchamun","genre":"Report, Dokumentation","start":1599437700,"stop":1599440400,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599440400":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Die Dokumentationsreihe untersucht die Herrschaft von General Franco. Er war einer der brutalsten Diktatoren Europas, der sich an die Macht geputscht hatte. Bis heute ist Spanien von den Spuren seiner Gewaltherrschaft gezeichnet. Ein \"harter, aber kluger Mann\", so die Auffassung seiner Verteidiger. An diesem Bild stimmt nichts, wenn man die Forschungserkenntnisse der letzten zehn Jahre betrachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c654fe0884237eafb6a877f8ffa79addbde2ea4.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599440400,"stop":1599443100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599443100":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Im Spanischen B\u00fcrgerkrieg, der 1936 begann, haben die Guten gegen das B\u00f6se gek\u00e4mpft. Die Faschisten siegten, und ihr Anf\u00fchrer General Franco zog mit seiner Familie wie ein orientalischer F\u00fcrst in den El-Pardo-Palast von Madrid ein. Er gab sich den Titel \"Caudillo de Espa\u0144a\", das Oberhaupt Spaniens und kreierte seine eigenen Rituale der Macht. Diese Episode zeigt, wie brutal Francos Regime war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a69b6bd87dd331fde93f0ecba1922a2d083b31b.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599443100,"stop":1599445800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Am Ende des Zweiten Weltkriegs werden die Karten der Weltpolitik neu gemischt. Die Alliierten unterscheiden jetzt klar zwischen Freunden und Feinden der Demokratie. Gibt es im neuen Machtgef\u00fcge noch eine Chance f\u00fcr Franco? F\u00fcr den Diktator wird die Lage kritisch, denn in Spanien leiden noch immer Hunderttausende unter seiner Schreckensherrschaft, doch alle Versuche, ihn zu st\u00fcrzen, scheiterten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e375dd5bfb4532f3bd9cbe1403534a5ba71d1b3.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599445800,"stop":1599448500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599448500":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Wahrheit \u00fcber Franco \u2013 Spaniens vergessene Diktatur","descr":"Francos au\u00dfenpolitische Erfolge er\u00f6ffnen Mitte der 1950er-Jahre neue Perspektiven f\u00fcr Spanien. Nach Jahrzehnten des Stillstands geht es nun wieder vorw\u00e4rts. Francos Herrschaft ist aufs Neue legitimiert. Innerhalb und au\u00dferhalb Spaniens verstummt der Widerstand gegen ihn. Der Diktator sitzt fest im Sattel. Doch mit den neuen Freunden kommen auch neue Einfl\u00fcsse ins Land. Spanien wandelt sich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/367a6cfd952793dbbca8413782b54dae9226f656.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-ueber-franco-spaniens-vergessene-diktatur","genre":"Report, Dokumentation","start":1599448500,"stop":1599451200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}