{"1602993600":{"channel":"PHOENIX","title":"Untypisch Afrika?!","descr":"Was haben Schafe, Plattenbauten, blonde Per\u00fccken und echter Gouda gemeinsam? All das ist typisch Afrika! Moment \u2013 Afrika? Richtig! In diesem Film erz\u00e4hlen die drei Autorinnen Sabine Bohland, Shafagh Laghai und Caroline Hoffmann von \u00fcberraschenden Alltagsbegegnungen auf ihren Reisen durch ganz unterschiedliche afrikanische L\u00e4nder. Dabei r\u00e4umen sie mit dem ein oder anderen Klischee auf und betrachten den oft verkannten Kontinent von ganz anderen Seiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4dd9064d2989d188a4d37efad1046e79e08bac74.jpg?x=548&y=366\/untypisch-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602993600,"stop":1602996300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602996300":{"channel":"PHOENIX","title":"Tief im Regenwald","descr":"Der Oberlauf des Essequibo, der tief im Hinterland Guyanas liegt, ist eine der letzten Regionen, in denen der Mohrenkaiman lebt. Er ist schwerer als ein Bison und so lang wie ein australisches Salzwasserkrokodil. Diese gigantische Urzeitechse konnte sich seit der Zeit der Dinosaurier unver\u00e4ndert behaupten, ihr einziger Feind ist der Mensch, der den Mohrenkaiman \u00fcber Jahrhunderte hinweg gejagt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccb495dc0ea4686c362ecdf0bfa3b1a0b55c8748.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1602996300,"stop":1602999000,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602999000":{"channel":"PHOENIX","title":"Tief im Regenwald","descr":"In der Mythologie sind Harpyien grausame Luftgeister. Sie z\u00e4hlen zu den m\u00e4chtigsten Greifv\u00f6geln der Welt. Der Griff ihrer Klauen ist kr\u00e4ftiger als der Biss eines Sch\u00e4ferhundes, und ihren scharfen Augen entgeht keine Bewegung. Die Tierfilmer Rainer Bergomaz und Yung Sandy sind auf 50 Meter hohe B\u00e4ume geklettert, um ein Harpyien-Nest zu finden. Die seltenen Adler leben in den Urw\u00e4ldern S\u00fcdamerikas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8149d9d008a654506558d3b5b97712c92ee56842.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1602999000,"stop":1603001700,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603001700":{"channel":"PHOENIX","title":"Mystischer S\u00fcdschwarzwald","descr":"Dieser Wald ist magisch und zudem der k\u00e4lteste Ort in Baden-W\u00fcrttemberg. Mystische Orte, Kraftorte und geheimnisvolle Pl\u00e4tze, um die sich viele Geschichten ranken, durchziehen den Wald. Auf dem Kandel sollen die Kelten ihren Sonnengott verehrt haben. Er wurde zum Hexenberg des Schwarzwaldes. Mit seinem riesigen, aus dem Wald herausragenden Felsen, galt er im Mittelalter gar als Sitz des Teufels.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603001700,"stop":1603003500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603003500":{"channel":"PHOENIX","title":"Expeditionen ins Tierreich","descr":"Die Europ\u00e4ische Wildkatze ist scheu und geheimnisvoll wie kaum ein andres Tier. Wildkatzen waren einst in fast allen mitteleurop\u00e4ischen W\u00e4ldern zu Hause, doch \u00fcber die Jahrhunderte sind sie vielerorts verschwunden. War es fr\u00fcher die Jagd, macht ihnen heute die deutsche Kulturlandschaft zu schaffen: Es gibt kaum noch gro\u00dfe Laub- und Mischw\u00e4lder, in denen Wildkatzen ungest\u00f6rt herumwandern k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e6a4f636c1cc56a306aaa484a8271680f22fc6c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen-ins-tierreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603003500,"stop":1603006200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006200":{"channel":"PHOENIX","title":"Das geheimnisvolle Leben der Waldpflanzen","descr":"Ohne sie g\u00e4be es kein tierisches oder menschliches Leben auf unserem Planeten \u2013 Pflanzen! Im Wald treffen wir auf die verschiedensten Arten der kleinen, gr\u00fcnen Sauerstoffproduzenten. Jede Pflanze hat eine bestimmte Nische erobert und viele von ihnen verf\u00fcgen \u00fcber verbl\u00fcffende Taktiken, um sich fortzupflanzen. Relativ wenig Aufwand treiben hingegen die Windbest\u00e4uber wie Hasel oder Fichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7759000f55a87b9816c848c1ac3e738ad5ea6c8.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnisvolle-leben-der-waldpflanzen","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603006200,"stop":1603008000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603008000":{"channel":"PHOENIX","title":"Buchenurw\u00e4lder","descr":"Buchen bildeten einst riesige Urw\u00e4lder. Sie boten nach der letzten Eiszeit den Menschen vom Schwarzen Meer bis zum Atlantik, von Sizilien bis nach S\u00fcdschweden Schutz und Nahrung. Mit den R\u00f6mern fanden die ausgedehnten W\u00e4lder ihr Ende. Die Buchen dienten als Bauholz. Heute gibt es nur noch wenige urspr\u00fcngliche Buchenw\u00e4lder auf dem Kontinent. Sie werden von der Unesco als Weltnaturerbe gef\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe14bd50fed3783d6ac06b4d7c9a782a1dcc806c.jpg?x=548&y=366\/buchenurwaelder","genre":"Report, Dokumentation","start":1603008000,"stop":1603008900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603008900":{"channel":"PHOENIX","title":"Im Zauberwald","descr":"Der Paterzeller Eibenwald wurde 1939 zum Naturschutzgebiet erkl\u00e4rt und ist damit eines der \u00e4ltesten in Bayern. Heute umfasst das gesch\u00fctzte Areal einen knappen Quadratkilometer. Der wilde Wald am Alpenrand gilt mit seinen 2.300 Eiben als das wohl gr\u00f6\u00dfte Eiben-Vorkommen Deutschlands. Die Magie dieses Zauberwaldes offenbart sich in kurzen Momenten und beweist die Verg\u00e4nglichkeit jeglicher Sch\u00f6nheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75e8ca6ba0c10b5811a67f110ef63e9403b7f2de.jpg?x=548&y=366\/im-zauberwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603008900,"stop":1603011600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603011600":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Wald","descr":"Der Harzer Wald: Der Ort, um den sich Mythen und Legenden ranken, ist bedroht. Ein Feind breitet sich hier aus, der diese sagenhafte Region zerst\u00f6ren k\u00f6nnte. Oder ist der Sch\u00e4dling am Ende ein Teil der Launen der Natur? Was k\u00f6nnen wir von unserem Wald lernen? Manche sprechen ihm Superkr\u00e4fte zu. Kann er uns am Ende vielleicht sogar heilen? Jasmina Neudecker macht sich auf die Spur all dieser R\u00e4tsel und entdeckt Deutschland, wie es kaum jemand kennt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603011600,"stop":1603012500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012500":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603012500,"stop":1603013400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603013400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix pers\u00f6nlich","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899c9acb175584afd5ef662e87bbed6d379ea48b.jpg?x=548&y=366\/phoenix-persoenlich","genre":"Report, Diskussion","start":1603013400,"stop":1603015200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015200":{"channel":"PHOENIX","title":"Presseclub","descr":"Journalistinnen und Journalisten mit unterschiedlichen Standpunkten analysieren aus unterschiedlichen Blickwinkeln politische Ereignisse und Entwicklungen. Dabei wird der Hintergrund von Schlagzeilen aufgehellt, und es entsteht im Dialog ein Wettstreit um die Interpretation von politischen Vorg\u00e4ngen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e392e500374eb6b430c31541cc1261d558fc8aca.jpg?x=548&y=366\/presseclub","genre":"Report, Diskussion","start":1603015200,"stop":1603017900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603017900":{"channel":"PHOENIX","title":"Presseclub nachgefragt","descr":"Im \"Presseclub nachgefragt\" k\u00f6nnen Zuschauerinnen und Zuschauer \u00fcber die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63ed21d2bfda9ff675ff06064e192e38327f0a27.jpg?x=548&y=366\/presseclub-nachgefragt","genre":"Report, Diskussion","start":1603017900,"stop":1603018800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018800":{"channel":"PHOENIX","title":"die diskussion","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603018800,"stop":1603022400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022400":{"channel":"PHOENIX","title":"Burgen \u2013 Mythos und Wahrheit","descr":"\u00dcber Jahrhunderte hinweg galten die fr\u00fchmittelalterlichen steinernen Festungen als Statussymbole und als Zentren kriegerischer Auseinandersetzungen. Bis heute regen die stummen Zeugen einer l\u00e4ngst vergangenen Zeit die Fantasie an. Nur: Selten boten Burgen echten Wohnkomfort, und Platz f\u00fcr die legend\u00e4ren Ritterturniere gab es kaum. Die Doku haucht dem Leben in den alten Gem\u00e4uern neues Leben ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79462d8dfecf15c0812e986232e5f68a17129680.jpg?x=548&y=366\/burgen-mythos-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603022400,"stop":1603025100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603025100":{"channel":"PHOENIX","title":"Burgen \u2013 Mythos und Wahrheit","descr":"Zu Beginn des Hochmittelalters sind Burgen Machtfaktoren. Unter den Staufern beginnt in Mitteleuropa ein Burgen-Boom. Aus dem Heiligen Land kommen neue Impulse f\u00fcr ihre Architektur. Die sichersten unter ihnen werden als Schatzkammern und Gef\u00e4ngnisse genutzt. Kein anderer Geb\u00e4udetyp symbolisiert eine gesamte Epoche so stellvertretend wie die Burgen das europ\u00e4ische Mittelalter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/feb021eb05b02622002ce953b10adf1c027367bd.jpg?x=548&y=366\/burgen-mythos-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603025100,"stop":1603027800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603027800":{"channel":"PHOENIX","title":"Burgen \u2013 Mythos und Wahrheit","descr":"13 000 Burgen gibt es im 14. Jahrhundert auf dem Gebiet des heutigen Deutschland. Konflikte werden nicht nur um Burgen, sondern auch in ihnen ausgetragen, zum Beispiel wenn sich die Erben eine Burg teilen m\u00fcssen und in Streit geraten. Von au\u00dfen blasen Angreifer derweil mit einem breiten Repertoire an Taktiken und Waffen zum Sturm. Die Verbreitung des Schie\u00dfpulvers l\u00e4utet das Ende der Burgen ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce63701560305d6af9d45990d82e637b365fb17b.jpg?x=548&y=366\/burgen-mythos-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603027800,"stop":1603030500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603030500":{"channel":"PHOENIX","title":"Burgen \u2013 Mythos und Wahrheit","descr":"Donnernde Feuerwaffen l\u00e4uten zum Ende des Mittelalters den Niedergang der Burgen ein. Ihr Erbe treten neu entwickelte Festungen an, die f\u00fcr den Kampf mit den neuen Waffen optimiert sind. Manchen Burgbesitzern gelingt es, mit Investitionen die Burgen gegen Feuerwaffen zu wappnen. Doch nur die neue Festungsarchitektur bietet ausreichend Schutz. Sie pr\u00e4gt Europa bis in die Moderne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/945ca8444d762978f1893c36358dc69afcdd3965.jpg?x=548&y=366\/burgen-mythos-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603030500,"stop":1603033200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033200":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1603033200,"stop":1603035900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603035900":{"channel":"PHOENIX","title":"Dokumentation","descr":"Die hier gezeigten Dokumentationen sch\u00e4rfen den Blick auf die politischen und gesellschaftlichen Entwicklungen in Deutschland, Europa und der ganzen Welt. Die Dokus sind informativ, bildstark und immer relevant und widmen sich den unterschiedlichsten Themen. Ob es um Politik Natur, Kunst oder Sport geht. Hier werden die Zuschauer gut informiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66dc1382a1b5e648da25db0dcbcde7d8d912edea.jpg?x=548&y=366\/dokumentation","genre":"Report, Dokumentation","start":1603035900,"stop":1603038600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038600":{"channel":"PHOENIX","title":"Tief im Regenwald","descr":"Der Oberlauf des Essequibo, der tief im Hinterland Guyanas liegt, ist eine der letzten Regionen, in denen der Mohrenkaiman lebt. Er ist schwerer als ein Bison und so lang wie ein australisches Salzwasserkrokodil. Diese gigantische Urzeitechse konnte sich seit der Zeit der Dinosaurier unver\u00e4ndert behaupten, ihr einziger Feind ist der Mensch, der den Mohrenkaiman \u00fcber Jahrhunderte hinweg gejagt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccb495dc0ea4686c362ecdf0bfa3b1a0b55c8748.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603038600,"stop":1603041300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041300":{"channel":"PHOENIX","title":"Tief im Regenwald","descr":"In der Mythologie sind Harpyien grausame Luftgeister. Sie z\u00e4hlen zu den m\u00e4chtigsten Greifv\u00f6geln der Welt. Der Griff ihrer Klauen ist kr\u00e4ftiger als der Biss eines Sch\u00e4ferhundes, und ihren scharfen Augen entgeht keine Bewegung. Die Tierfilmer Rainer Bergomaz und Yung Sandy sind auf 50 Meter hohe B\u00e4ume geklettert, um ein Harpyien-Nest zu finden. Die seltenen Adler leben in den Urw\u00e4ldern S\u00fcdamerikas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8149d9d008a654506558d3b5b97712c92ee56842.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603041300,"stop":1603044000,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044000":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603044000,"stop":1603044900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044900":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Rebellenf\u00fchrer Robert the Bruce konnte die konkurrierenden Clans f\u00fcr den Entscheidungskampf gegen den englischen K\u00f6nig um die schottische Krone einen. Als er 1314 die Schlacht von Bannockburn gewann und danach als K\u00f6nig Robert I. anerkannt wurde, belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603044900,"stop":1603047600,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047600":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Der Aufstieg des machthungrigen Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie m\u00fcndete in einer erbitterten Familienfehde. Im gnadenlosen Ringen um die Vorherrschaft wurde intrigiert und gemordet. Br\u00fcder k\u00e4mpften gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen, ein Zweig der Familie l\u00f6schte den anderen aus. Die Fehde gipfelte 1437 im Mord an K\u00f6nig James I., dem die furchtbaren Rache seiner Witwe folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603047600,"stop":1603050300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050300":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Die Clans bestimmten \u00fcber das Schicksal der jungen schottischen K\u00f6nigin Mary Stewart. Sie war gefangen in einem Netz aus Verschw\u00f6rungen, Gegenverschw\u00f6rungen und blutigen Machtk\u00e4mpfen. Alle Versuche, die Clans in den unruhigen Zeiten der Reformation zu vers\u00f6hnen, scheiterten. Ihr Halbbruder intrigierte gegen Mary, ihr Ehemann lie\u00df vor ihren Augen einen Mord begehen \u2013 und wurde selbst ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5b0462c86382ee1b9f69e9eed2c314be1484bf.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603050300,"stop":1603053000,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603053000":{"channel":"PHOENIX","title":"Cornwall","descr":"Der hochdekorierte britische Naturfilmer Ian McCarthy zeigt, warum er so fasziniert ist von Cornwall. Die legend\u00e4re K\u00fcstenlandschaft am westlichsten Ende Gro\u00dfbritanniens ist nicht nur ein Sehnsuchtsort, sondern auch ein grandioses Naturparadies. Wanderfalken, Eisv\u00f6gel, Delphine, Schleiereulen oder Kegelrobben sind nur einige der Tierarten, die eine erstaunlich gro\u00dfe nat\u00fcrliche Vielfalt ergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/672decbb6c06395aaae1ef02c28c9d72db9377fa.jpg?x=548&y=366\/cornwall","genre":"Report, Dokumentation","start":1603053000,"stop":1603055700,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603055700":{"channel":"PHOENIX","title":"heute-show mit Oliver Welke","descr":"Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, l\u00e4sst seine Reporter auf Parteitagen und in Schreberg\u00e4rten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelm\u00e4\u00dfig seine liebe M\u00fche, den sich in die N\u00e4he des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu b\u00e4ndigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddc8ec5cd68de7fbf7e3b95a49d0812cfc274b03.jpg?x=548&y=366\/heute-show-mit-oliver-welke","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603055700,"stop":1603057500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603057500":{"channel":"PHOENIX","title":"extra 3","descr":"Bissig, frech und witzig zeigt Kabarettist Christian Ehring in der Satiresendung \"extra 3\" den politischen und gesellschaftlichen Irrsinn der Woche. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1603057500,"stop":1603060200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603060200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix gespr\u00e4ch","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603060200,"stop":1603061100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603061100":{"channel":"PHOENIX","title":"Simbabwe \u2013 Troph\u00e4enjagd f\u00fcr den Tierschutz?","descr":"Gro\u00dfwildj\u00e4ger auf Troph\u00e4enjagd, in Pose neben erschossenen Elefanten oder L\u00f6wen. Sofort hagelt es massive Kritik. Doch es gibt auch Chancen f\u00fcr den Natur- und Artenschutz. Im S\u00fcdosten von Simbabwe liegt Sango, ein privates Wildreservat. Eigent\u00fcmer ist Wilfried Pabst. Der Betrieb von Sango wird zu 60 Prozent durch die sogenannte nachhaltige Nutzung finanziert, das hei\u00dft: Troph\u00e4enjagd. Pabst wurde daf\u00fcr bereits angefeindet, aber zu Recht? Das Konzept auf Sango lautet: einzelne Tiere schie\u00dfen, um mit den Einnahmen die \u00fcbrigen Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3e6c55bfb7b8f0b68f51efcc432af048d4719d5.jpg?x=548&y=366\/simbabwe-trophaeenjagd-fuer-den-tierschutz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603061100,"stop":1603063800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603063800":{"channel":"PHOENIX","title":"Luxus auf Schienen","descr":"In einem Luxuszug einmal quer durch das s\u00fcdliche Afrika reisen. Der Rovoszug macht es m\u00f6glich. Die Waggons sind im Stil der Kolonialzeit restauriert, das fahrende Hotel wirbt mit 5-Sterne-Standard. Fast 6000 Kilometer lang geht die Reise von Dar es Salaam in Tansania bis nach Kapstadt in S\u00fcdafrika. Was f\u00fcr die Fahrg\u00e4ste eine Traumreise ist, ist f\u00fcr Reiseleiter und Crew eine Herausforderung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec43690384390269a3b65908c51593325163d126.jpg?x=548&y=366\/luxus-auf-schienen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603063800,"stop":1603066500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603066500":{"channel":"PHOENIX","title":"Schrecklich sch\u00f6ne Einsamkeit","descr":"St. Helena liegt im S\u00fcdatlantik, 1859 Kilometer von Afrika und 3286 Kilometer von Brasilien entfernt. Die Abgeschiedenheit bot ideale Bedingungen, um sie als Gef\u00e4ngnisinsel zu nutzen, wie es die Briten taten. Napoleon war der prominenteste H\u00e4ftling. Heute leben auf der Insel 4500 Menschen, unter ihnen Nachfahren der Verbannten. Zudem existieren dort einzigartige Tiere und Pflanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86b20f92f58cfab9a5833355b56caf42fe340473.jpg?x=548&y=366\/schrecklich-schoene-einsamkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1603066500,"stop":1603069200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603069200":{"channel":"PHOENIX","title":"Afrika-Logbuch","descr":"Timbuktu, die sagenumwobene Karawanen-Stadt am Rande der Sahara, fiel 2013 einem Angriff von radikalen Islamisten zum Opfer. In der malischen Stadt wurde zerst\u00f6rt und gepl\u00fcndert, die B\u00fcrger sind traumatisiert. Auch Teile des Weltkulturerbes wurden zerst\u00f6rt, kostbare Manuskripte waren in Gefahr und mussten heimlich in die Hauptstadt Bamako geschmuggelt werden. Die Kultur wurde aus der Stadt gefegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7159f7a2e0441416a9f986314c7d749c0f6ed72.jpg?x=548&y=366\/afrika-logbuch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603069200,"stop":1603071900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603071900":{"channel":"PHOENIX","title":"Untypisch Afrika?!","descr":"Was haben Schafe, Plattenbauten, blonde Per\u00fccken und echter Gouda gemeinsam? All das ist typisch Afrika! Moment \u2013 Afrika? Richtig! In diesem Film erz\u00e4hlen die drei Autorinnen Sabine Bohland, Shafagh Laghai und Caroline Hoffmann von \u00fcberraschenden Alltagsbegegnungen auf ihren Reisen durch ganz unterschiedliche afrikanische L\u00e4nder. Dabei r\u00e4umen sie mit dem ein oder anderen Klischee auf und betrachten den oft verkannten Kontinent von ganz anderen Seiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4dd9064d2989d188a4d37efad1046e79e08bac74.jpg?x=548&y=366\/untypisch-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1603071900,"stop":1603074600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603074600":{"channel":"PHOENIX","title":"Tief im Regenwald","descr":"Der Oberlauf des Essequibo, der tief im Hinterland Guyanas liegt, ist eine der letzten Regionen, in denen der Mohrenkaiman lebt. Er ist schwerer als ein Bison und so lang wie ein australisches Salzwasserkrokodil. Diese gigantische Urzeitechse konnte sich seit der Zeit der Dinosaurier unver\u00e4ndert behaupten, ihr einziger Feind ist der Mensch, der den Mohrenkaiman \u00fcber Jahrhunderte hinweg gejagt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccb495dc0ea4686c362ecdf0bfa3b1a0b55c8748.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603074600,"stop":1603077300,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603077300":{"channel":"PHOENIX","title":"Tief im Regenwald","descr":"In der Mythologie sind Harpyien grausame Luftgeister. Sie z\u00e4hlen zu den m\u00e4chtigsten Greifv\u00f6geln der Welt. Der Griff ihrer Klauen ist kr\u00e4ftiger als der Biss eines Sch\u00e4ferhundes, und ihren scharfen Augen entgeht keine Bewegung. Die Tierfilmer Rainer Bergomaz und Yung Sandy sind auf 50 Meter hohe B\u00e4ume geklettert, um ein Harpyien-Nest zu finden. Die seltenen Adler leben in den Urw\u00e4ldern S\u00fcdamerikas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8149d9d008a654506558d3b5b97712c92ee56842.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603077300,"stop":1603080000,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}