{"1603080000":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Rebellenf\u00fchrer Robert the Bruce konnte die konkurrierenden Clans f\u00fcr den Entscheidungskampf gegen den englischen K\u00f6nig um die schottische Krone einen. Als er 1314 die Schlacht von Bannockburn gewann und danach als K\u00f6nig Robert I. anerkannt wurde, belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603080000,"stop":1603082700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603082700":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Der Aufstieg des machthungrigen Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie m\u00fcndete in einer erbitterten Familienfehde. Im gnadenlosen Ringen um die Vorherrschaft wurde intrigiert und gemordet. Br\u00fcder k\u00e4mpften gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen, ein Zweig der Familie l\u00f6schte den anderen aus. Die Fehde gipfelte 1437 im Mord an K\u00f6nig James I., dem die furchtbaren Rache seiner Witwe folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603082700,"stop":1603085400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603085400":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Die Clans bestimmten \u00fcber das Schicksal der jungen schottischen K\u00f6nigin Mary Stewart. Sie war gefangen in einem Netz aus Verschw\u00f6rungen, Gegenverschw\u00f6rungen und blutigen Machtk\u00e4mpfen. Alle Versuche, die Clans in den unruhigen Zeiten der Reformation zu vers\u00f6hnen, scheiterten. Ihr Halbbruder intrigierte gegen Mary, ihr Ehemann lie\u00df vor ihren Augen einen Mord begehen \u2013 und wurde selbst ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f5b0462c86382ee1b9f69e9eed2c314be1484bf.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603085400,"stop":1603088100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603088100":{"channel":"PHOENIX","title":"Cornwall","descr":"Der hochdekorierte britische Naturfilmer Ian McCarthy zeigt, warum er so fasziniert ist von Cornwall. Die legend\u00e4re K\u00fcstenlandschaft am westlichsten Ende Gro\u00dfbritanniens ist nicht nur ein Sehnsuchtsort, sondern auch ein grandioses Naturparadies. Wanderfalken, Eisv\u00f6gel, Delphine, Schleiereulen oder Kegelrobben sind nur einige der Tierarten, die eine erstaunlich gro\u00dfe nat\u00fcrliche Vielfalt ergeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/672decbb6c06395aaae1ef02c28c9d72db9377fa.jpg?x=548&y=366\/cornwall","genre":"Report, Dokumentation","start":1603088100,"stop":1603090800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603090800":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603090800,"stop":1603092600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603092600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603092600,"stop":1603094400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603094400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603094400,"stop":1603096200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603096200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603096200,"stop":1603101600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603101600,"stop":1603104300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603104300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603104300,"stop":1603108800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603108800":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603108800,"stop":1603111500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603111500":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603111500,"stop":1603116000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116000":{"channel":"PHOENIX","title":"Amerikas neue Nazis","descr":"Gruppierungen wei\u00dfer Nationalisten in den USA haben nach den Demos in Charlottesville im Juli 2017 an St\u00e4rke gewonnen: Sie unterwandern das US-Milit\u00e4r und planen terroristische Anschl\u00e4ge. Das Massaker in der Tree-of-Life-Synagoge im Oktober 2018 in Pittsburgh geschah im Dunstkreis der neuen rechten Bewegungen. Der Attent\u00e4ter Robert Bowers wird in der Szene wei\u00dfer Nationalsten als Held gefeiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f7dcabe81286eb5957d1633f5056d70ade2c501.jpg?x=548&y=366\/amerikas-neue-nazis","genre":"Report, Dokumentation","start":1603116000,"stop":1603118700,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603118700":{"channel":"PHOENIX","title":"Mensch & Mythos","descr":"27 lange Jahre verbrachte Nelson Mandela, Anf\u00fchrer der schwarzen Befreiungsbewegung S\u00fcdafrikas, vom Apartheitsregime inhaftiert hinter Gef\u00e4ngnismauern. Als er 1990 entlassen wurde, erwarteten ihn die schwarze Bev\u00f6lkerung S\u00fcdafrikas und die Welt\u00f6ffentlichkeit wie einen Messias. Er war der ber\u00fchmteste politische Gefangene seiner Zeit. Die Erwartungen an ihn waren \u00fcberbordend und er erf\u00fcllte sie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daa8e089f0f421d174e8278412bd2a61c9f38c18.jpg?x=548&y=366\/mensch-mythos","genre":"Report, Dokumentation","start":1603118700,"stop":1603121400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603121400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603121400,"stop":1603123200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603123200":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Sklaven der Weltmeere","descr":"Die Themen kn\u00fcpfen an den Alltag der Menschen an. Die Reporter decken auf, stellen unbequeme Fragen, lassen nicht locker. Wer tr\u00e4gt die Verantwortung, und was l\u00e4sst sich k\u00fcnftig besser machen? Die Reporter liefern neue Zusammenh\u00e4nge, recherchieren auch undercover. Sie gehen den Dingen auf den Grund, reden mit Betroffenen, sp\u00fcren die Verantwortlichen auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db8723e1c7e7256276f9e576cd347d5b593260da.jpg?x=548&y=366\/die-sklaven-der-weltmeere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603123200,"stop":1603125000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125000":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Rebellenf\u00fchrer Robert the Bruce konnte die konkurrierenden Clans f\u00fcr den Entscheidungskampf gegen den englischen K\u00f6nig um die schottische Krone einen. Als er 1314 die Schlacht von Bannockburn gewann und danach als K\u00f6nig Robert I. anerkannt wurde, belohnte er die Clan-F\u00fchrer, die an seiner Seite gek\u00e4mpft hatten, mit L\u00e4ndereien und Titeln. Die Grenzen in den Highlands mussten neu gezogen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8297eef90065127a3f4e339a36faab7bb959fd6d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603125000,"stop":1603127700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603127700":{"channel":"PHOENIX","title":"Schottland \u2013 Kampf der Clans","descr":"Der Aufstieg des machthungrigen Stewart-Clans zur schottischen K\u00f6nigsdynastie m\u00fcndete in einer erbitterten Familienfehde. Im gnadenlosen Ringen um die Vorherrschaft wurde intrigiert und gemordet. Br\u00fcder k\u00e4mpften gegen Br\u00fcder, Onkel gegen Neffen, ein Zweig der Familie l\u00f6schte den anderen aus. Die Fehde gipfelte 1437 im Mord an K\u00f6nig James I., dem die furchtbaren Rache seiner Witwe folgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eba895b3b501a3deeac1bb402932b04d568e8a7d.jpg?x=548&y=366\/schottland-kampf-der-clans","genre":"Report, Dokumentation","start":1603127700,"stop":1603130400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603130400":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603130400,"stop":1603131300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131300":{"channel":"PHOENIX","title":"Tages-Tipp","descr":"In den 60ern regelte die DDR-Regierung mit der Direktive 1\/67 die Aufgaben des MfS im Mobilmachungsfall. Brisant war die geplante Inhaftierung von Oppositionellen. Daf\u00fcr erfasste die Staatssicherheit mehr als 86.000 B\u00fcrger, die sie als gef\u00e4hrlich betrachtete. Anhand von aufgefundenen Stasi-Dokumenten sowie von Zeitzeugen-Berichten rekonstruiert der Film dieses undemokratische Planspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277c3f0d14c28b3eafceb3dec2c38d30e7d772ac.jpg?x=548&y=366\/tages-tipp","genre":"Report, Dokumentation","start":1603131300,"stop":1603134000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603134000":{"channel":"PHOENIX","title":"Ulbrichts Wirtschaftswunder","descr":"Neue Denkmethoden und neue Technologien sollten dazu beitragen, dass der Mensch k\u00fcnftig im Produktionsprozess entbehrlich wird. Letztlich sollte damit der Westen wirtschaftlich \u00fcberholt und der Weg zur kommunistischen Weltherrschaft geebnet werden. Die \"Staatliche Planungskommission\" erarbeitete Pl\u00e4ne zu einer Reform nicht nur der Wirtschaft, sondern des Lebens in der DDR schlechthin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6bddef5e48b326a1350c2e0eb67d1fc5541b478.jpg?x=548&y=366\/ulbrichts-wirtschaftswunder","genre":"Report, Dokumentation","start":1603134000,"stop":1603136700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603136700":{"channel":"PHOENIX","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603136700,"stop":1603138500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603138500":{"channel":"PHOENIX","title":"unter den linden","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f816410cf46968403b945db1ff7f667d4a2e25.jpg?x=548&y=366\/unter-den-linden","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603138500,"stop":1603141200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603141200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603141200,"stop":1603144800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603144800":{"channel":"PHOENIX","title":"unter den linden","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f816410cf46968403b945db1ff7f667d4a2e25.jpg?x=548&y=366\/unter-den-linden","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603144800,"stop":1603147500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603147500":{"channel":"PHOENIX","title":"Honeckers unheimlicher Plan","descr":"In den 60ern regelte die DDR-Regierung mit der Direktive 1\/67 die Aufgaben des MfS im Mobilmachungsfall. Brisant war die geplante Inhaftierung von Oppositionellen. Daf\u00fcr erfasste die Staatssicherheit mehr als 86.000 B\u00fcrger, die sie als gef\u00e4hrlich betrachtete. Anhand von aufgefundenen Stasi-Dokumenten sowie von Zeitzeugen-Berichten rekonstruiert der Film dieses undemokratische Planspiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277c3f0d14c28b3eafceb3dec2c38d30e7d772ac.jpg?x=548&y=366\/honeckers-unheimlicher-plan","genre":"Report, Dokumentation","start":1603147500,"stop":1603150200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603150200":{"channel":"PHOENIX","title":"Ulbrichts Wirtschaftswunder","descr":"Neue Denkmethoden und neue Technologien sollten dazu beitragen, dass der Mensch k\u00fcnftig im Produktionsprozess entbehrlich wird. Letztlich sollte damit der Westen wirtschaftlich \u00fcberholt und der Weg zur kommunistischen Weltherrschaft geebnet werden. Die \"Staatliche Planungskommission\" erarbeitete Pl\u00e4ne zu einer Reform nicht nur der Wirtschaft, sondern des Lebens in der DDR schlechthin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6bddef5e48b326a1350c2e0eb67d1fc5541b478.jpg?x=548&y=366\/ulbrichts-wirtschaftswunder","genre":"Report, Dokumentation","start":1603150200,"stop":1603152900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603152900":{"channel":"PHOENIX","title":"Mystischer S\u00fcdschwarzwald","descr":"Dieser Wald ist magisch und zudem der k\u00e4lteste Ort in Baden-W\u00fcrttemberg. Mystische Orte, Kraftorte und geheimnisvolle Pl\u00e4tze, um die sich viele Geschichten ranken, durchziehen den Wald. Auf dem Kandel sollen die Kelten ihren Sonnengott verehrt haben. Er wurde zum Hexenberg des Schwarzwaldes. Mit seinem riesigen, aus dem Wald herausragenden Felsen, galt er im Mittelalter gar als Sitz des Teufels.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603152900,"stop":1603154700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603154700":{"channel":"PHOENIX","title":"Expeditionen ins Tierreich","descr":"Die Europ\u00e4ische Wildkatze ist scheu und geheimnisvoll wie kaum ein andres Tier. Wildkatzen waren einst in fast allen mitteleurop\u00e4ischen W\u00e4ldern zu Hause, doch \u00fcber die Jahrhunderte sind sie vielerorts verschwunden. War es fr\u00fcher die Jagd, macht ihnen heute die deutsche Kulturlandschaft zu schaffen: Es gibt kaum noch gro\u00dfe Laub- und Mischw\u00e4lder, in denen Wildkatzen ungest\u00f6rt herumwandern k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e6a4f636c1cc56a306aaa484a8271680f22fc6c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen-ins-tierreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603154700,"stop":1603157400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603157400":{"channel":"PHOENIX","title":"Das geheimnisvolle Leben der Waldpflanzen","descr":"Ohne sie g\u00e4be es kein tierisches oder menschliches Leben auf unserem Planeten \u2013 Pflanzen! Im Wald treffen wir auf die verschiedensten Arten der kleinen, gr\u00fcnen Sauerstoffproduzenten. Jede Pflanze hat eine bestimmte Nische erobert und viele von ihnen verf\u00fcgen \u00fcber verbl\u00fcffende Taktiken, um sich fortzupflanzen. Relativ wenig Aufwand treiben hingegen die Windbest\u00e4uber wie Hasel oder Fichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7759000f55a87b9816c848c1ac3e738ad5ea6c8.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnisvolle-leben-der-waldpflanzen","genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1603157400,"stop":1603159200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603159200":{"channel":"PHOENIX","title":"Buchenurw\u00e4lder","descr":"Buchen bildeten einst riesige Urw\u00e4lder. Sie boten nach der letzten Eiszeit den Menschen vom Schwarzen Meer bis zum Atlantik, von Sizilien bis nach S\u00fcdschweden Schutz und Nahrung. Mit den R\u00f6mern fanden die ausgedehnten W\u00e4lder ihr Ende. Die Buchen dienten als Bauholz. Heute gibt es nur noch wenige urspr\u00fcngliche Buchenw\u00e4lder auf dem Kontinent. Sie werden von der Unesco als Weltnaturerbe gef\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe14bd50fed3783d6ac06b4d7c9a782a1dcc806c.jpg?x=548&y=366\/buchenurwaelder","genre":"Report, Dokumentation","start":1603159200,"stop":1603160100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603160100":{"channel":"PHOENIX","title":"Im Zauberwald","descr":"Der Paterzeller Eibenwald wurde 1939 zum Naturschutzgebiet erkl\u00e4rt und ist damit eines der \u00e4ltesten in Bayern. Heute umfasst das gesch\u00fctzte Areal einen knappen Quadratkilometer. Der wilde Wald am Alpenrand gilt mit seinen 2.300 Eiben als das wohl gr\u00f6\u00dfte Eiben-Vorkommen Deutschlands. Die Magie dieses Zauberwaldes offenbart sich in kurzen Momenten und beweist die Verg\u00e4nglichkeit jeglicher Sch\u00f6nheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75e8ca6ba0c10b5811a67f110ef63e9403b7f2de.jpg?x=548&y=366\/im-zauberwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603160100,"stop":1603162800,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603162800":{"channel":"PHOENIX","title":"Der Wald","descr":"Der Harzer Wald: Der Ort, um den sich Mythen und Legenden ranken, ist bedroht. Ein Feind breitet sich hier aus, der diese sagenhafte Region zerst\u00f6ren k\u00f6nnte. Oder ist der Sch\u00e4dling am Ende ein Teil der Launen der Natur? Was k\u00f6nnen wir von unserem Wald lernen? Manche sprechen ihm Superkr\u00e4fte zu. Kann er uns am Ende vielleicht sogar heilen? Jasmina Neudecker macht sich auf die Spur all dieser R\u00e4tsel und entdeckt Deutschland, wie es kaum jemand kennt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603162800,"stop":1603163700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603163700":{"channel":"PHOENIX","title":"Simbabwe \u2013 Troph\u00e4enjagd f\u00fcr den Tierschutz?","descr":"Gro\u00dfwildj\u00e4ger auf Troph\u00e4enjagd, in Pose neben erschossenen Elefanten oder L\u00f6wen. Sofort hagelt es massive Kritik. Doch es gibt auch Chancen f\u00fcr den Natur- und Artenschutz. Im S\u00fcdosten von Simbabwe liegt Sango, ein privates Wildreservat. Eigent\u00fcmer ist Wilfried Pabst. Der Betrieb von Sango wird zu 60 Prozent durch die sogenannte nachhaltige Nutzung finanziert, das hei\u00dft: Troph\u00e4enjagd. Pabst wurde daf\u00fcr bereits angefeindet, aber zu Recht? Das Konzept auf Sango lautet: einzelne Tiere schie\u00dfen, um mit den Einnahmen die \u00fcbrigen Tiere zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3e6c55bfb7b8f0b68f51efcc432af048d4719d5.jpg?x=548&y=366\/simbabwe-trophaeenjagd-fuer-den-tierschutz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603163700,"stop":1603166400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}