{"1600660800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die goldene Zeit in Andalusien","descr":"Die Geschichte, die diese Dokumentation erz\u00e4hlt, fand vor 500 Jahren ihr Ende. Es war eine f\u00fcr Europa bemerkenswerte Epoche, in der Juden, Christen und Muslime in einer pluralistischen Gesellschaft eine gemeinsame kulturelle Identit\u00e4t schufen, die religi\u00f6se Unterschiede \u00fcberwand. Sie endete mit der Reconquista, die im Namen des Christentums unendliches Leid \u00fcber Juden und Muslime bringen sollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6fd7c26920832bd4e67449df61e619b32bc9d1b.jpg?x=548&y=366\/die-goldene-zeit-in-andalusien","genre":"Report, Dokumentation","start":1600660800,"stop":1600666500,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600666500":{"channel":"PHOENIX","title":"Wilde Schl\u00f6sser","descr":"Die Alhambra ist eine k\u00fcnstliche Oase. Das massive, reich verzierte Bauwerk steht im S\u00fcden Spaniens, am Fu\u00dfe der Sierra Nevada, wo Geier kreisen und Skorpione auf Beutezug gehen. Dort liegt nicht nur die einzige W\u00fcste Europas, die W\u00fcste von Tabernas, sondern direkt daneben l\u00e4sst sich eine Auenlandschaft aus bl\u00fchenden Wiesen und dichten W\u00e4ldern entdecken, wo Steinb\u00f6cke und Hirsche weiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c96b3326d099d23d32aeec6a91ec9f9a4c3edbd.jpg?x=548&y=366\/wilde-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1600666500,"stop":1600671600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600671600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600671600,"stop":1600673400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600673400":{"channel":"PHOENIX","title":"ANNE WILL","descr":"In der Talkrunde geht es neben Politik auch um wirtschaftliche Zusammenh\u00e4nge und gesellschaftliche Trends. Dazu werden Politiker und Experten sowie von den jeweiligen Themen betroffene Nicht-Prominente eingeladen, um emotional miteinander zu diskutieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1600673400,"stop":1600677000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1600677000,"stop":1600682400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600682400":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600682400,"stop":1600685100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600685100":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1600685100,"stop":1600689600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600689600":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix vor ort","descr":"Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Gro\u00dfereignisse oder wichtige Aktion\u00e4rsversammlungen \u2013 Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erl\u00e4utern Hintergr\u00fcnde, interviewen kompetente Gespr\u00e4chspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c582d10db9780dc25998efb891a7ebcfe2c69405.jpg?x=548&y=366\/phoenix-vor-ort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600689600,"stop":1600692300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600692300":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix plus","descr":"In den geb\u00fcndelten Nachrichten ist nicht genug Zeit f\u00fcr eine ausf\u00fchrliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausf\u00fchrliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die M\u00f6glichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1600692300,"stop":1600696800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600696800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die Grenze der Freundschaft","descr":"\"Europas Herz \u2013 die Gro\u00dfregion\", ein Werbespruch. Berufspendler, Shopping- und Freizeitfans werden zu Grenz\u00fcberschreitungen aufgefordert, das macht die St\u00e4rke des saarl\u00e4ndischen Grenzgebietes aus. \"Labor f\u00fcr die Deutsch-franz\u00f6sischen Beziehungen\" \u2013 auch diese Eigenschaft wird gerne beschworen, denn zwischen dem Saarland und Lothringen sind die Grenzen kaum wahrnehmbar. An den blauen Europaschildern, die den \u00dcbergang von einem Land ins andere anzeigen, f\u00e4hrt man normalerweise achtlos vorbei. Dann kam Corona. Und mit dem Virus kam die Grenze zur\u00fcck. Am 11. M\u00e4rz 2020 stufte das Robert-Koch-Institut die franz\u00f6sische Region Grand Est als Hochrisikogebiet ein. Zwei Tage sp\u00e4ter Polizeikontrollen. Ohne Vorwarnung, ohne Ank\u00fcndigung. Viele Pendler standen pl\u00f6tzlich vor rot-wei\u00dfen Plastikbarrieren, die sichtbar machten, was jahrzehntelang kaum noch wahrnehmbar war: Die Grenze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8335dd4a3f7906b0c1d08a95327159497806449b.jpg?x=548&y=366\/die-grenze-der-freundschaft","genre":"Report, Dokumentation","start":1600696800,"stop":1600699500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600699500":{"channel":"PHOENIX","title":"Grenzerfahrungen","descr":"Vor genau 100 Jahren stimmte die Bev\u00f6lkerung in Schleswig ab, welcher Teil d\u00e4nisch und welcher Teil deutsch werden sollte. In den vergangenen Jahrzehnten galt diese Grenze als Symbol f\u00fcr Offenheit und Miteinander. Noch im September 2019 lobte die d\u00e4nische K\u00f6nigin Margrethe sie bei einem Besuch in Schleswig-Holstein als Vorbild f\u00fcr die ganze Welt. Gro\u00dfe Feiern waren geplant, K\u00f6nigin und Bundespr\u00e4sident wollten den Geburtstag geb\u00fchrend w\u00fcrdigen. Doch wegen Corona fiel alles aus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600699500,"stop":1600702200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600702200":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600702200,"stop":1600704000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704000":{"channel":"PHOENIX","title":"Aktuelle Reportage","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600704000,"stop":1600705800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600705800":{"channel":"PHOENIX","title":"Die goldene Zeit in Andalusien","descr":"Die Geschichte, die diese Dokumentation erz\u00e4hlt, fand vor 500 Jahren ihr Ende. Es war eine f\u00fcr Europa bemerkenswerte Epoche, in der Juden, Christen und Muslime in einer pluralistischen Gesellschaft eine gemeinsame kulturelle Identit\u00e4t schufen, die religi\u00f6se Unterschiede \u00fcberwand. Sie endete mit der Reconquista, die im Namen des Christentums unendliches Leid \u00fcber Juden und Muslime bringen sollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6fd7c26920832bd4e67449df61e619b32bc9d1b.jpg?x=548&y=366\/die-goldene-zeit-in-andalusien","genre":"Report, Dokumentation","start":1600705800,"stop":1600711200,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600711200":{"channel":"PHOENIX","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600711200,"stop":1600712100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600712100":{"channel":"PHOENIX","title":"Mythos Monaco","descr":"Durch die Hollywood-Ikone Grace Kelly begann Monaco zu funkeln und zu strahlen, sie machte das kleine F\u00fcrstentum an der C\u00f4te d'Azur zu dem, was es heute ist: angesehen, wohlhabend und einflussreich. Ohne ihr Verm\u00e4chtnis ist kein Staat zu machen, das haben ihre Enkel erkannt. Die junge Generation erinnert viele an ihre Gro\u00dfmutter Grace Kelly \u2013 stilvoll im Auftritt, verbreitet sie Glanz und Glamour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d5ee689cba8bdfa69f70774ca48310b94df782.jpg?x=548&y=366\/mythos-monaco","genre":"Report, Dokumentation","start":1600712100,"stop":1600714800,"country":"D\/MC","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714800":{"channel":"PHOENIX","title":"Ein Sommer in Sanssouci","descr":"Friedrich II., wollte auf Schloss Sanssouci einen \"Sitz der Ruhe, des h\u00e4uslichen Lebens, der sch\u00f6nen Natur und der Musen\" finden. Eine Illusion, die Friedrich der Gro\u00dfe erahnte. Einem Besucher zeigte der K\u00f6nig sein k\u00fcnftiges Grab und sagte: \"Wenn ich dort bin, werde ich ohne Sorgen sein.\" \"Sans, Souci.\" \u2013 ohne Sorge \u2013 ist ein haltloses Versprechen an das Leben und den Lauf der Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51fd5e4986d9a8d71e23ef170f55fbccf2be4a0d.jpg?x=548&y=366\/ein-sommer-in-sanssouci","genre":"Report, Dokumentation","start":1600714800,"stop":1600717500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600717500":{"channel":"PHOENIX","title":"heute journal","descr":"Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungstr\u00e4gern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweik\u00f6pfigen Team vor der Kamera pr\u00e4sentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vortr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86890da391cca48cf8b1bcb26bb846c32b009c81.jpg?x=548&y=366\/heute-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600717500,"stop":1600719300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600719300":{"channel":"PHOENIX","title":"unter den linden","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f816410cf46968403b945db1ff7f667d4a2e25.jpg?x=548&y=366\/unter-den-linden","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600719300,"stop":1600722000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600722000":{"channel":"PHOENIX","title":"phoenix der tag","descr":"Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? T\u00e4glich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespr\u00e4che mit Korrespondenten sorgen f\u00fcr die n\u00f6tigen Hintergrundinformationen und Einsch\u00e4tzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b7e5d5dbcccdad1cf4e3c10102f75409512acd.jpg?x=548&y=366\/phoenix-der-tag","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600722000,"stop":1600725600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600725600":{"channel":"PHOENIX","title":"unter den linden","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f816410cf46968403b945db1ff7f667d4a2e25.jpg?x=548&y=366\/unter-den-linden","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600725600,"stop":1600728300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600728300":{"channel":"PHOENIX","title":"Mythos Monaco","descr":"Durch die Hollywood-Ikone Grace Kelly begann Monaco zu funkeln und zu strahlen, sie machte das kleine F\u00fcrstentum an der C\u00f4te d'Azur zu dem, was es heute ist: angesehen, wohlhabend und einflussreich. Ohne ihr Verm\u00e4chtnis ist kein Staat zu machen, das haben ihre Enkel erkannt. Die junge Generation erinnert viele an ihre Gro\u00dfmutter Grace Kelly \u2013 stilvoll im Auftritt, verbreitet sie Glanz und Glamour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d5ee689cba8bdfa69f70774ca48310b94df782.jpg?x=548&y=366\/mythos-monaco","genre":"Report, Dokumentation","start":1600728300,"stop":1600731000,"country":"D\/MC","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600731000":{"channel":"PHOENIX","title":"Ein Sommer in Sanssouci","descr":"Friedrich II., wollte auf Schloss Sanssouci einen \"Sitz der Ruhe, des h\u00e4uslichen Lebens, der sch\u00f6nen Natur und der Musen\" finden. Eine Illusion, die Friedrich der Gro\u00dfe erahnte. Einem Besucher zeigte der K\u00f6nig sein k\u00fcnftiges Grab und sagte: \"Wenn ich dort bin, werde ich ohne Sorgen sein.\" \"Sans, Souci.\" \u2013 ohne Sorge \u2013 ist ein haltloses Versprechen an das Leben und den Lauf der Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51fd5e4986d9a8d71e23ef170f55fbccf2be4a0d.jpg?x=548&y=366\/ein-sommer-in-sanssouci","genre":"Report, Dokumentation","start":1600731000,"stop":1600733700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600733700":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Haus Assad","descr":"Nach dem Unfalltod seines \u00e4ltesten Sohnes bestimmte Diktator Hafiz al-Assad Sohn Baschar zum Nachfolger. Der am Londoner St. Mary's Hospital als angehender Augenarzt T\u00e4tige war f\u00fcr diesen Job v\u00f6llig unvorbereitet. In London auch hatte Baschar seine Frau Asma kennengelernt. Die Tochter syrischer Eltern arbeitete als Investmentbankerin und studierte Informatik. Beide f\u00fchrten ein sorgenfreies Leben","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd16d7119319486ae7544a8a9434af011af2855b.jpg?x=548&y=366\/das-haus-assad","genre":"Report, Dokumentation","start":1600733700,"stop":1600736400,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600736400":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Haus Assad","descr":"Pr\u00e4sident Baschar al-Assad und seine glamour\u00f6se Frau Asma standen vor einer ganzen Reihe von Problemen. Asmas angeheiratete Verwandtschaft verwehrte ihr den Respekt als First Lady des Landes. US-Pr\u00e4sident Bush z\u00e4hlte Syrien infolge der Terroranschl\u00e4ge am 1. September 2001 zu seiner ber\u00fcchtigten \"Achse des B\u00f6sen\". Und Baschars Familie dr\u00e4ngte ihn dazu, jegliche UN-Resolutionen zu missachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd16d7119319486ae7544a8a9434af011af2855b.jpg?x=548&y=366\/das-haus-assad","genre":"Report, Dokumentation","start":1600736400,"stop":1600739100,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600739100":{"channel":"PHOENIX","title":"Das Haus Assad","descr":"Der Arabische Fr\u00fchling erreichte Syrien und drohte, das friedvolle Leben des Pr\u00e4sidentenpaares verwelken zu lassen. Es begann ein brutaler B\u00fcrgerkrieg, zudem sorgte der \"Islamische Staat\" f\u00fcr Terror. Das Haus Assad drohte, die Kontrolle \u00fcber Syrien zu verlieren. Doch dank eines Verb\u00fcndeten wendete sich das Blatt: Baschar al-Assad f\u00fchrt Syrien, Asma genie\u00dft ihre Rolle als Pr\u00e4sidenten-Gattin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aacc867d3d61d6bc376d2f03df1a1c9e33a5615b.jpg?x=548&y=366\/das-haus-assad","genre":"Report, Dokumentation","start":1600739100,"stop":1600741800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600741800":{"channel":"PHOENIX","title":"Orientalische Gartenlust","descr":"Einige der sch\u00f6nsten G\u00e4rten in Marokko haben K\u00fcnstler, Romantiker und Pflanzensammler aus Europa angelegt. Jeder von ihnen hat f\u00fcr seinen Traum vom Orient etwas anderes umgesetzt: den Prunk der Kalifen, das einfache Leben der Berber oder die Spiritualit\u00e4t der islamischen Religion. Allen gemeinsam ist die Zuneigung zu diesem Land, das sie mit seiner orientalischen Gastfreundschaft aufgenommen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d24fe5c34fcff3cf5c6d01308ad1621ac0f2038.jpg?x=548&y=366\/orientalische-gartenlust","genre":"Report, Dokumentation","start":1600741800,"stop":1600744500,"country":"A\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600744500":{"channel":"PHOENIX","title":"Traumrouten des Orients","descr":"\u00dcber 3000 Kilometer lang ist der Weg zu den legend\u00e4rsten Metropolen des Orients von Isfahan \u00fcber Maschad nach Buchara und Samarkand. Viele Landschaften und Orte im Iran und Usbekistan sind allerdings wegen mutma\u00dflicher Gefahren wenig besucht. In Isfahan versicherte allerdings ein junger Mullah, man soll den Vorurteilen nicht glauben, der Iran sei das sicherste Land im mittleren Osten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40dc7e87f119c1e84b7db97d148f747cd36e87e6.jpg?x=548&y=366\/traumrouten-des-orients","genre":"Report, Dokumentation","start":1600744500,"stop":1600747200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}