{"1599279600":{"channel":"RTL2","title":"Infomercial","descr":"Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, K\u00fcche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich pr\u00e4sentiert und k\u00f6nnen sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessger\u00e4te \u2013 hier ist f\u00fcr jeden Geschmack etwas dabei.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599279600,"stop":1599283200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599283200":{"channel":"RTL2","title":"Infomercial","descr":"Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, K\u00fcche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich pr\u00e4sentiert und k\u00f6nnen sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessger\u00e4te \u2013 hier ist f\u00fcr jeden Geschmack etwas dabei.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599283200,"stop":1599286800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599286800":{"channel":"RTL2","title":"X-Factor: Das Unfassbare","descr":"Eine junge Frau l\u00e4sst sich von einem Fluch nicht beeindrucken.. Ein Kinderm\u00e4dchen verh\u00e4lt sich merkw\u00fcrdig. Ein Gebrauchtwagenh\u00e4ndler geht \u00fcber Leichen. Wurde ein Mann von einem Geist \u00fcberfallen? Ein Graffiti warnt vor einer Katastrophe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a8b2995bec1cb09b76f2406eb756867ab89188e.jpg?x=548&y=366\/x-factor-das-unfassbare","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1599286800,"stop":1599290400,"country":"USA","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599290400":{"channel":"RTL2","title":"X-Factor: Das Unfassbare","descr":"Ein Sargverk\u00e4ufer rettet ein Ehepaar. Ein Mann verliebt sich in einen Geist. Ein Medizinstudent rettet den Vater seiner Freundin. Ein Sportler greift ein, als ein Fan bedroht wird. Nach dem Tod ihrer Patientin erh\u00e4lt eine Frau ein Geschenk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e80799189ade046871fd27a764182368868ed93a.jpg?x=548&y=366\/x-factor-das-unfassbare","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1599290400,"stop":1599293700,"country":"USA","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599293700":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Jeder Cent z\u00e4hlt","descr":"Stephan will f\u00fcr sich und seinen Sohn Jean-Curtis den Dachboden zu einem Spieleparadies f\u00fcr Jungs ausbauen. Stephans Frau Sarah will f\u00fcr sich und Tochter Soey auch eine Spielecke im Dachboden haben! Auch bei Claudia ist ein Kampf der Geschlechter entbrannt. In ihrem Haus soll ein neues Bad entstehen. Mama Claudia hat ihre Vorstellungen vom neuen Badezimmer, die ihr Mann Carsten vehement ablehnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de380606834add199497b171ad46b5e0ddd72bdd.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-jeder-cent-zaehlt","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599293700,"stop":1599297300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599297300":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Jeder Cent z\u00e4hlt","descr":"Susann (31) und Mario (38) leben seit acht Jahren zusammen mit ihren Kindern Samantha (10) und Lucas (3) in ihrem Schn\u00e4ppchenhaus. Steinmetz Mario hat seither jeden Raum in Eigenleistung renoviert, bis auf den Flur im ersten Obergeschoss. Zus\u00e4tzlich soll die Treppe, die ins Erdgeschoss f\u00fchrt, ausgebessert werden. Hier ist Susann mit Sohn Lucas vor Monaten auf dem rutschigen Linoleum gest\u00fcrzt!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9ca7e9a1b584900f758f92257e637d1d8d8cc2a.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-jeder-cent-zaehlt","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599297300,"stop":1599300900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599300900":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim","descr":"Obwohl sich Nadine (29) und Manuel (27) erst einen Monat kennen, beschlie\u00dfen sie, ein eigenes Haus zu kaufen. Doch schon dessen Umbau f\u00fchrt zu ersten Konflikten. Hinter den Wand- und Deckenverkleidungen tauchen mehr Probleme auf, als einkalkuliert. Als dann auch noch ein Exfreund von Nadine auf der Baustelle auftaucht und sie mit ihm ungeniert flirtet, ger\u00e4t das Schn\u00e4ppchenhausprojekt in Gefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6701e30a1bcade2df61c4286261b2d7743c544dc.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599300900,"stop":1599304500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599304500":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim","descr":"Marcel (35) hegt schon seit langem den Traum ein Eigenheim f\u00fcr sich, seine Ehefrau Manuela und seine zwei Kinder zu kaufen. Doch als Autolackierer verdient er leider zu wenig, um sich das leisten zu k\u00f6nnen. Doch dann hat Marcel die rettende Idee. Er beschlie\u00dft zusammen mit seinem Kindergartenfreund Mirko eine Immobilie zu kaufen. Gemeinsam erf\u00fcllen sie sich den Traum vom neuen Zuhause.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/61710390b06c4e979cf0b8d2a0254894149746c3.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599304500,"stop":1599308100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599308100":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user Spezial","descr":"Silvio (24) und Carolin (24) wohnen mit ihrem Sohn Nils (2) in einer 68 m\u00b2 gro\u00dfen Mietwohnung. Die junge Familie tr\u00e4umt schon lange von einem Eigenheim mit Grundst\u00fcck. Nach monatelanger Suche werden sie endlich f\u00fcndig: Eine 120 m\u00b2 gro\u00dfe Doppelhaush\u00e4lfte auf einem 550 m\u00b2 gro\u00dfen Grundst\u00fcck wird f\u00fcr nur 15.000 Euro angeboten. Der miserable Zustand des Hauses schrecken Silvio und Carolin nicht ab\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f904ae77f5a131a627b2ec3b526282d35d4cf37.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-spezial","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599308100,"stop":1599315300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599315300":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Petra und Markus hat sich seit ihrem Umzug in das gr\u00fcne Haus viel ge\u00e4ndert. Die vierk\u00f6pfige Familie mit ihren niedlichen T\u00f6chtern Lucia und Francesca hat eine 73m\u00b2 gro\u00dfe Wohnung. Markus und Petra haben sogar endlich ein eigenes Schlafzimmer und m\u00fcssen nicht mehr im Wohnzimmer \u00fcbernachten. F\u00fcr Pascal steht eine OP an. Seine verk\u00fcrzten Sehnen sollen in einer letzten Operation behandelt werden","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b77400f80e7c42e4858ac965ab539584458e6c1f.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599315300,"stop":1599322500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599322500":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Ela ist ein echtes Urgestein in den Benz-Baracken. Ihr ganzes Leben hat sie bisher in dem Mannheimer Quartier Waldhof verbracht. Und das soll sich auch nicht \u00e4ndern. Die einzige Sorge der mittlerweile zweifachen Oma ist der 17-monatige Enkelsohn Liam. Der Sohn von Elas Tochter Jenny hat einen angeborenen Herzfehler. Gro\u00dfmutter Ela k\u00e4mpft mit Ausdauer um Pflegegeld, Betreuung und Anerkennung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d95737c0a32b97ca775e2fcc830d0af4a4192b6.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599322500,"stop":1599329700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329700":{"channel":"RTL2","title":"Dickes Deutschland \u2013 Unser Leben mit \u00dcbergewicht","descr":"Heiko (42) ist 1,96 Meter gro\u00df und wiegt 210 Kilo. Fr\u00fcher war er sehr aktiv, doch durch die Scheidung von seiner damaligen Frau verlor er den Boden unter den F\u00fc\u00dfen und bet\u00e4ubte seinen Frust mit Essen. In nur einem halben Jahr nahm er so \u00fcber 90 Kilo zu. Seine einzige Hoffnung ist eine Magenverkleinerung. Aber f\u00fcr diesen Traum muss Heiko hart k\u00e4mpfen. Die fr\u00f6hliche Brigitte (51) wiegt 175 Kilo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3da559e80f8fe61c47e642b2de3a28c8c83f382f.jpg?x=548&y=366\/dickes-deutschland-unser-leben-mit-uebergewicht","genre":"Report, Reportage","start":1599329700,"stop":1599336900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599336900":{"channel":"RTL2","title":"Der Jugendknast","descr":"Renato hat auf der Stra\u00dfe gelebt und f\u00fcr Drogen Leute \"abgezogen\", Timo sitzt wegen nicht weniger als 167 Einbr\u00fcchen und einer Messerstecherei. Nico hat schon ausgelernt, in drei Monaten soll er entlassen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e95a43e584c911be42c3e929fe64315c1b323f7.jpg?x=548&y=366\/der-jugendknast","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599336900,"stop":1599340500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599340500":{"channel":"RTL2","title":"Der Jugendknast","descr":"Einer der H\u00e4ftlinge feiert seinen Geburtstag: Nico wird 24. Trotz seines jungen Alters ist er es bereits gewohnt, an seinem Jahrestag hinter Gittern zu sitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/21c00b8bec002900e6055cfdf54901ec03164ff5.jpg?x=548&y=366\/der-jugendknast","genre":"Serie, Dokusoap","start":1599340500,"stop":1599344400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599344400":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Alle bereiten sich auf den Krieg und den Winter vor. Auf Winterfell vertreten Jon Schnee und Sansa Stark unterschiedliche Ansichten bez\u00fcglich des weiteren Vorgehens. Kleinfinger versucht, die Situation zu seinen Gunsten zu nutzen. W\u00e4hrend Bran Stark und Meera Reet endlich die Schwarze Festung erreichen, ist Arya Stark in den Flusslanden unterwegs und r\u00e4cht sich an den Freys f\u00fcr die Rote Hochzeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2ad2bf1d6fff23779f873f6fa31e38df4fec48e.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1599344400,"stop":1599348000,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599348000":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Daenerys Targaryen bekommt Besuch von Melisandre. Die rote Priesterin berichtet von der Prophezeiung, die ihrer Meinung nach sowohl auf Daenerys als auch auf Jon zutrifft. Daraufhin schickt die Drachenk\u00f6nigin Jon eine Botschaft und l\u00e4dt ihn nach Drachenstein ein. Arya erf\u00e4hrt, dass Jon Schnee nach Winterfell zur\u00fcckgekehrt ist und die Boltons besiegt hat und macht sich sofort auf den Weg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b90df206bfaa459afe9320882e835ee97c08949.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1599348000,"stop":1599351600,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599351600":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Jon Schnee versucht, Verb\u00fcndete im Kampf gegen die Wei\u00dfen Wanderer und die Armee der Toten zu finden. Er folgt der Einladung von Daenerys Targaryen nach Drachenstein und bittet sie um Unterst\u00fctzung. Doch beide verfolgen einen eigenen Plan. Cersei Lennister ist siegessicher: Euron Graufreud hat drei ihrer Feinde gefangen genommen. W\u00e4hrenddessen kommt es auf Winterfell zu einem gro\u00dfen Wiedersehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5838b6cbec9d7cb3610c793b2ab57f4612082e32.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1599351600,"stop":1599355200,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599355200":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Alle bereiten sich auf den Krieg und den Winter vor. Auf Winterfell vertreten Jon Schnee und Sansa Stark unterschiedliche Ansichten bez\u00fcglich des weiteren Vorgehens. Kleinfinger versucht, die Situation zu seinen Gunsten zu nutzen. W\u00e4hrend Bran Stark und Meera Reet endlich die Schwarze Festung erreichen, ist Arya Stark in den Flusslanden unterwegs und r\u00e4cht sich an den Freys f\u00fcr die Rote Hochzeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2ad2bf1d6fff23779f873f6fa31e38df4fec48e.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1599355200,"stop":1599358200,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599358200":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Daenerys Targaryen bekommt Besuch von Melisandre. Die rote Priesterin berichtet von der Prophezeiung, die ihrer Meinung nach sowohl auf Daenerys als auch auf Jon zutrifft. Daraufhin schickt die Drachenk\u00f6nigin Jon eine Botschaft und l\u00e4dt ihn nach Drachenstein ein. Arya erf\u00e4hrt, dass Jon Schnee nach Winterfell zur\u00fcckgekehrt ist und die Boltons besiegt hat und macht sich sofort auf den Weg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b90df206bfaa459afe9320882e835ee97c08949.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1599358200,"stop":1599363900,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599363900":{"channel":"RTL2","title":"GRIP \u2013 Das Motormagazin","descr":"Die GRIP-Testfahrer Matthias Malmedie und Niki Schelle gehen mit zwei echten Knallb\u00fcchsen auf gleich zwei Rennstrecken ins Duell.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd17a77ce4e03642f12b104b407da73afd7ff906.jpg?x=548&y=366\/grip-das-motormagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599363900,"stop":1599369900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}