{"1602561900":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Detektei-Chef Carsten Stahl und sein Team sind die \"Privatdetektive im Einsatz\". In jeder Episode arbeiten die Ermittler und Personensch\u00fctzer an zwei neuen, spannenden F\u00e4llen, von emotionalen Geschichten wie Ehebruch bis hin zu actiongeladenen Ermittlungen im kriminellen Milieu. Die Scripted-Reality beleuchtet die gesamte Bandbreite detektivischer Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7583453cd2e5aaf332b4afaf54c919b040889b58.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602561900,"stop":1602565500,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602565500":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops West \u2013 Jugend im Visier","descr":"Wie ist J\u00f6rg auf das Autodach gekommen? Diese Frage besch\u00e4ftigt auch die Stra\u00dfencops. Denn niemand hat seinen Sturz in die Tiefe gesehen. Es k\u00f6nnte sich also um einen Unfall, aber auch um ein Verbrechen handeln. Die Ermittlungen gestalten sich \u00e4u\u00dferst z\u00e4h. Denise ist au\u00dfer sich, ihr Sohn Julian ist angeschossen worden. Bei der Suche nach dem T\u00e4ter ger\u00e4t Nachbar Winfried ins Visier der Beamten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b2f0bd1c109879ab235ce04b53d882cd1045f.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-west-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602565500,"stop":1602569100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602569100":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops West \u2013 Jugend im Visier","descr":"Sabine ist verzweifelt. Ihr Sohn Yann hat ihr eine SMS geschrieben, dass er in der Schule angegriffen wurde und nun um sein Leben f\u00fcrchtet. Als die Stra\u00dfencops eintreffen, f\u00e4llt pl\u00f6tzlich ein Schuss. Die kleine Lisa sitzt bereits seit einer halben Ewigkeit in einem v\u00f6llig \u00fcberhitzten Auto. Die Beamten befreien das v\u00f6llig dehydrierte Kind. Bauer Sven hat beobachtet, wie eine Frau entf\u00fchrt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b2f0bd1c109879ab235ce04b53d882cd1045f.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-west-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602569100,"stop":1602572700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602572700":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Edith (43) und Gerald (47) bewohnen zusammen mit Tochter Melanie (12) und Sohn Philipp (14) ein kleines Eigenheim. Tauschmutter Nicole (23) und ihr Freund David (29) werden von ihren S\u00f6hnen Lukas (2) und Tobias (2 Monate) auf Trab gehalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9d8d097a4838837763f57f04c834229437b531f.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602572700,"stop":1602579900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602579900":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Markus und Christin tauschen f\u00fcr einige Tage die Rollen. Wie wird es der b\u00fcrgerlichen Christin in der unkonventionellen WG von Markus und seinen Freunden gefallen? Und wie schl\u00e4gt sich der 22-j\u00e4hrige Markus in Christins gepflegtem Haushalt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df604afc0319f0ccb7a850fed6695d8bfa435e27.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602579900,"stop":1602587100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602587100":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein","descr":"Viele Menschen haben einen gro\u00dfen Traum im Leben: die eigenen vier W\u00e4nde! Die Doku-Soap \"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim\" begleitet Menschen, die ihr Erspartes und all ihr Herzblut in das Projekt ihres Lebens investieren und den gro\u00dfen Schritt wagen, ein eigenes Haus zu kaufen. Und so unterschiedlich wie die Menschen und ihre H\u00e4user sind auch ihre Geschichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5075f5546a782250c072ddfc006360346ee0786e.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim-wir-ziehen-ein","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602587100,"stop":1602590400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602590400":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein","descr":"Aus Thorstens altem Fachwerkhaus ist ein wohnliches Zuhause geworden. Aber f\u00fcr die Familie war es nicht immer leicht in einem Haus ohne Fenster, K\u00fcche, Farbe an der Wand und Fu\u00dfbodenbelag zu wohnen. Doch nicht nur Vater Thorsten und Mutter Marion packten flei\u00dfig mit an, auch die Kinder Max (18), Chrissi (16) und Julian (12) halfen wo sie konnten, um ein gem\u00fctliches Heim zu errichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbcde2adf237981d54c1cc561143b5d8dfd7d384.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim-wir-ziehen-ein","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602590400,"stop":1602594000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602594000":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Rostock","descr":"Cindy (19) ist seit Kurzem zweifache Mutter. Doch die gro\u00dfe Schwester der kleinen Clara lebt immer noch bei einer Pflegefamilie. Nun k\u00e4mpft die Alleinerziehende um ihre \u00e4lteste Tochter. Doch eine weitere Frage bleibt: Wer ist Claras Vater?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4fc887fec126e36ce7bd31692b1e820cef20882.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-rostock","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602594000,"stop":1602600900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602600900":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI News","descr":"Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung f\u00fcr Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich f\u00fcr moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d104528d7c80461ddc373d799d7670bb41875caf.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-news","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602600900,"stop":1602601200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602601200":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI Wetter","descr":"Der kompakte \u00dcberblick \u00fcber das aktuelle Wetter in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b80bef284a3ba1b3e0249ad3807ababc8b8b259.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-wetter","genre":"Report, Magazin","start":1602601200,"stop":1602601500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602601500":{"channel":"RTL2","title":"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer","descr":"Thea vermutet, dass Wim m\u00f6glicherweise l\u00e4ngst eine andere am Start hat. Derweil soll es in der Schule angeblich eine Rattenplage geben. Schlie\u00dflich wird Tarek von einem Neonazi zusammengeschlagen. Seine Mitsch\u00fcler reagieren prompt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6f7543f0a3aea1c68a0a2ff6cc2cff7641c8aec.jpg?x=548&y=366\/krass-schule-die-jungen-lehrer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602601500,"stop":1602605100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602605100":{"channel":"RTL2","title":"K\u00f6ln 50667","descr":"Meike ist unsicher, ob sie Vince helfen will. Eigentlich war sie gerade dabei, sich innerlich von ihm zu l\u00f6sen. Doch letztlich kann sie nicht verhindern, dass es nach einem Streit zwischen den beiden zum leidenschaftlichen Kuss kommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f131cae32ec0fc705910269c83fea3568fd8fe10.jpg?x=548&y=366\/koeln-50667","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602605100,"stop":1602608700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602608700":{"channel":"RTL2","title":"Berlin \u2013 Tag & Nacht","descr":"Der kalte Entzug ist f\u00fcr Jannes die H\u00f6lle. Obwohl Theo wie verr\u00fcckt auf ihn einredet, damit er durchh\u00e4lt, siegt schlie\u00dflich die Sucht. Jannes bestiehlt seinen Vater, damit er endlich Geld f\u00fcr neuen Stoff hat. Kann Theo ihn aufhalten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bdca611600f7b2352ae5904f8657e2433976c02.jpg?x=548&y=366\/berlin-tag-nacht","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602608700,"stop":1602612900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602612900":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Oma Beate gratuliert als Erste: Janines Zwillinge Jaylin und Jaydin feiern ihren ersten Geburtstag. Auch wenn das Geld knapp ist, soll es weder an einem Kuchen noch Geschenken mangeln. Zur perfekten Party fehlt eines dann aber doch: Ausgerechnet der Vater der Kinder gratuliert nicht. Auch f\u00fcr die Grande Dame der Benz-Baracken steht ein ganz besonderer Tag an: Dagmar wird stolze 66 Jahre alt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6dd953d021297f9e0f60c7f58d8213210a08d81.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602612900,"stop":1602620100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602620100":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich","descr":"\"Hartz und herzlich\" kehrt nach Rostock Gro\u00df-Klein zur\u00fcck: Die 46-j\u00e4hrige Manja leidet an Multipler Sklerose. Die Krankheit erfordert regelm\u00e4\u00dfige Besuche im Klinikum, doch Manja schw\u00e4nzt ihre Termine. Martin kann das nicht verstehen: F\u00fcr ihn gibt es nichts Schlimmeres, als seine Frau zu verlieren und seine Sorge ist begr\u00fcndet. Mittlerweile hat Manja nachts krankheitsbedingt l\u00e4ngere Atemaussetzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33fb59c79feb06f3e1a07103c8c5f91b1e346af5.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602620100,"stop":1602626700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602626700":{"channel":"RTL2","title":"Autopsie \u2013 Mysteri\u00f6se Todesf\u00e4lle","descr":"In jeder Ausgabe wird ein Kriminalfall ausf\u00fchrlich beschrieben und teilweise nachgestellt. Es handelt sich f\u00fcr gew\u00f6hnlich um F\u00e4lle, die schon als unl\u00f6sbar galten, sich dann aber doch aufkl\u00e4ren lie\u00dfen. An der Aufkl\u00e4rung beteiligte oder direkt betroffene Personen erinnern sich vor laufender Kamera an den Fall und die Ermittlungen. Hinzu kommen authentische Polizeivideos und Gerichtsbilder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c0b525b0d7eec15279bcd4f0994e808d9b30275.jpg?x=548&y=366\/autopsie-mysterioese-todesfaelle","genre":"Report, Dokumentation","start":1602626700,"stop":1602630300,"country":"USA","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602630300":{"channel":"RTL2","title":"Die Forensik-Detektive","descr":"Im Laufe eines Lebens ver\u00e4ndert sich der K\u00f6rper des Menschen, nur die Fingerabdr\u00fccke \u00e4ndern sich nie. Das macht die Analyse von Fingerabdr\u00fccken f\u00fcr die Polizeiarbeit so wichtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7156ce65c5f579a21d496ced8ca54ecfd0e2e03.jpg?x=548&y=366\/die-forensik-detektive","genre":"Report, Dokumentation","start":1602630300,"stop":1602633300,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602633300":{"channel":"RTL2","title":"Die Forensiker \u2013 Profis am Tatort","descr":"In den Stra\u00dfen um die Louisiana State University lauert ein Stalker. Er beobachtet, wartet, und dann schl\u00e4gt er brutal zu. Die Tatorte zeugen von unfassbarer Gewalt. Der M\u00f6rder muss vor seiner n\u00e4chsten Tat unbedingt gefasst werden. Werkzeugspuren, Fu\u00dfabdruckanalysen und eine neue, umstrittene DNA-Technik sollen den T\u00e4ter ins Gef\u00e4ngnis bringen. Dieser Fall \u00e4ndert die Zukunft des genetischen Profilings.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2ea9a1105aae39151469ee56b8d53d747979dca.jpg?x=548&y=366\/die-forensiker-profis-am-tatort","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602633300,"stop":1602635700,"country":"USA","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602635700":{"channel":"RTL2","title":"Die Forensiker \u2013 Profis am Tatort","descr":"Debbie will ihre Freundin Joanie Harper besuchen und findet diese erstochen im Haus vor. Ihre drei Kinder und ihre Mutter wurden durch mehrere Sch\u00fcsse umgebracht. Obwohl Chaos im Haus herrscht, geht die Polizei nicht von einem missgl\u00fcckten Raub\u00fcberfall aus und hat schon bald einen Verd\u00e4chtigen. Dieser kann jedoch ein Alibi vorweisen, bis forensische Experten eine unglaubliche Entdeckung machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69d3ecf62be010a1d5bb1d1d9482723e2bfba89e.jpg?x=548&y=366\/die-forensiker-profis-am-tatort","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602635700,"stop":1602638400,"country":"USA","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602638400":{"channel":"RTL2","title":"Die Forensiker \u2013 Profis am Tatort","descr":"An einem Sommertag treibt ein Seesack im Piscataquog River im s\u00fcdlichen New Hampshire. Darin befindet sich ein Frauentorso, dem die Gliedma\u00dfen brutal mit einer S\u00e4ge abgetrennt wurden. Die Identit\u00e4t der Frau kann weder durch Fingerabdr\u00fccke noch durch zahn\u00e4rztliche Unterlagen nachgewiesen werden. Wenig sp\u00e4ter verschwindet in der gleichen Gegend Vaclav Plch und wird vorerst f\u00fcr ein weiteres Opfer gehalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4508587e3cec4db58a21f2ce92f9df0a94c12882.jpg?x=548&y=366\/die-forensiker-profis-am-tatort","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602638400,"stop":1602641100,"country":"USA","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602641100":{"channel":"RTL2","title":"Die Forensiker \u2013 Profis am Tatort","descr":"In den Stra\u00dfen um die Louisiana State University lauert ein Stalker. Er beobachtet, wartet, und dann schl\u00e4gt er brutal zu. Die Tatorte zeugen von unfassbarer Gewalt. Der M\u00f6rder muss vor seiner n\u00e4chsten Tat unbedingt gefasst werden. Werkzeugspuren, Fu\u00dfabdruckanalysen und eine neue, umstrittene DNA-Technik sollen den T\u00e4ter ins Gef\u00e4ngnis bringen. Dieser Fall \u00e4ndert die Zukunft des genetischen Profilings.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2ea9a1105aae39151469ee56b8d53d747979dca.jpg?x=548&y=366\/die-forensiker-profis-am-tatort","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602641100,"stop":1602645300,"country":"USA","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602645300":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Detektei-Chef Carsten Stahl und sein sechsk\u00f6pfiges Team sind die \"Privatdetektive im Einsatz\". Die Ermittler arbeiten an spannenden und emotionalen F\u00e4llen, vom Ehebruch bis hin zu actiongeladenen Ermittlungen im kriminellen Milieu. In dieser Episode machen sich die Detektive auf die Suche nach einem Saboteur in einem Sonnenstudio und \u00fcberpr\u00fcfen einen dubiosen Lover.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab5d2c967e006f85650a73d550d209f479ec0a5c.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602645300,"stop":1602648300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}