{"1601524800":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Seit Wochen hat Sandy Winterfeld einen anonymen Stalker, der immer drastischer vorgeht, um ihr seine Liebe zu beweisen. Carsten Stahl und Ulf Hermann leisten Personenschutz und lassen ihre Kollegin nicht mehr aus den Augen. Wird es den Detektiven gelingen, den Stalker zu schnappen, bevor er ernst macht? Sandy glaubt schon viel mitgemacht zu haben, doch der gr\u00f6\u00dfte Schock steht ihr noch bevor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed0587c7f5508efcd06f46967c20b89697a90dc6.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601524800,"stop":1601528400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601528400":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops West \u2013 Jugend im Visier","descr":"Die Stra\u00dfencops m\u00fcssen f\u00fcr Zucht und Ordnung sorgen: Ein P\u00e4rchen hat Sex auf dem Spielplatz, ein Vater drischt auf den Freund seiner Tochter ein, ein Ex-Freund sinnt auf Rache. Und ein Ring sorgt f\u00fcr Tumult.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b2f0bd1c109879ab235ce04b53d882cd1045f.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-west-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601528400,"stop":1601532000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532000":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops West \u2013 Jugend im Visier","descr":"Ein Streit zwischen Mutter und Sohn droht zu eskalieren, ein Baby wird von einem jungen M\u00e4dchen ausgesetzt und ein Vater glaubt, dass seine Tochter einem Kidnapper zum Opfer gefallen ist. Schlie\u00dflich sorgt ein Teenie-P\u00e4rchen f\u00fcr Trubel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b2f0bd1c109879ab235ce04b53d882cd1045f.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-west-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601532000,"stop":1601535600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601535600":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Aus dem sch\u00f6nen Norden, genauer gesagt aus Niedersachsen, kommt Annalena. Die 22-j\u00e4hrige lebt gemeinsam mit ihrem Verlobten Christopher (27) und Kumpel Christopher (22), genannt \"Locke\", in einer ziemlich gem\u00fctlichen WG. \"Selbst ist die Frau\" ist das Motto in Braunschweig. Hier wohnt Sarah. Die 27-j\u00e4hrige Pflegeassistentin und ihre Lebensgef\u00e4hrtin Sina (19) stehen auf Sauberkeit und Ordnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/755da786206ab1ffad35e1462b9afd625ac0bf02.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601535600,"stop":1601542800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601542800":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Bianka hat von ihrer Familie die Nase voll. Die Stiefkinder greifen ihr nie unter die Arme und ihr Ehemann vernachl\u00e4ssigt sie. Schon lange funkt sie SOS, aber niemand h\u00f6rt ihr zu. Aus diesem Grund spielt sie mit dem Gedanken, ihre Koffer zu packen. Die Tauschmutter Ruth kann das nur zu gut nachvollziehen. Sie hat schon viel in ihrem Leben gesehen, aber das? Ruth erleidet einen Nervenzusammenbruch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/829245246f7f76776dd582e7c98b797804702da7.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601542800,"stop":1601550000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550000":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim","descr":"Anja will mit ihrem Freund in einen unterkellerten Bungalow mit 110 qm Wohnfl\u00e4che ziehen. Der Kaufpreis ist gering, aber es gibt einen Haken: Das sanierungsbed\u00fcrftige Haus steht mitten in einem Hochwassergebiet. Hier stand noch vor vier Monaten des Wasser fast zwei Meter hoch \u2013 der Keller war komplett \u00fcberflutet! Marcus w\u00fcrde am liebsten ablehnen. Doch seine Freundin will dieses Haus unbedingt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f013860c7dd27b499d3702cc8989c30ac1b0adec.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601550000,"stop":1601553600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601553600":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim","descr":"Franziska (32) und Christian (32) haben sich einen stark sanierungsbed\u00fcrftigen Dreiseitenhof f\u00fcr nur 30.000 Euro gekauft. Hier wollen sie einen eigenen Reiterhof zu er\u00f6ffnen und endlich als Familie zusammen ziehen. In der ehemaligen Scheune soll das neue Heim entstehen. Dann folgt der Schock! Ein befreundeter Dachdecker er\u00f6ffnet dem Paar, dass der Dachstuhl komplett marode ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12ac999aacd41c47584838e66da00e4044364c18.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601553600,"stop":1601557200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601557200":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Aufregung in den Benz-Baracken: Eine Schie\u00dferei sorgt f\u00fcr Aufruhr! Offenbar feuerte ein Nachbar von seinem Balkon aus Sch\u00fcsse ab \u2013 und die Anwohner der Baracken haben so ihre ganz eigene Meinung zum vermeintlichen T\u00e4ter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f938f4bc047ffbbe2d31d514a7b416618b30e180.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601557200,"stop":1601564100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564100":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI News","descr":"Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung f\u00fcr Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich f\u00fcr moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d104528d7c80461ddc373d799d7670bb41875caf.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-news","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601564100,"stop":1601564400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564400":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI Wetter","descr":"Der kompakte \u00dcberblick \u00fcber das aktuelle Wetter in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b80bef284a3ba1b3e0249ad3807ababc8b8b259.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-wetter","genre":"Report, Magazin","start":1601564400,"stop":1601564700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564700":{"channel":"RTL2","title":"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer","descr":"Das Theaterprojekt von Max und Anna steht anfangs unter keinem guten Stern. Doch wider Erwarten gibt es ein Happy End. Lehrer Klaus ist derweil au\u00dfer sich: Erst brennen seine Klausuren lichterloh, anschlie\u00dfend die Chemiek\u00fcche. Wer war's?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6f7543f0a3aea1c68a0a2ff6cc2cff7641c8aec.jpg?x=548&y=366\/krass-schule-die-jungen-lehrer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601564700,"stop":1601568300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568300":{"channel":"RTL2","title":"K\u00f6ln 50667","descr":"Ingo Niermann will Jule eine Liebeserkl\u00e4rung machen, wird dabei jedoch von einem Notfalleinsatz unterbrochen. Anschlie\u00dfend erteilt ihm Jule eine Abfuhr, st\u00f6\u00dft damit jedoch auf Unverst\u00e4ndnis. Angeblich wollte Ingo nur nett zu ihr sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f131cae32ec0fc705910269c83fea3568fd8fe10.jpg?x=548&y=366\/koeln-50667","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601568300,"stop":1601571900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601571900":{"channel":"RTL2","title":"Berlin \u2013 Tag & Nacht","descr":"Andr\u00e9s Tag k\u00f6nnte schlimmer nicht starten: Mandy er\u00f6ffnet ihm, dass die Tagesmutter Joey leider nicht nehmen kann. Weil er sein Versprechen, Mandy bei ihrem Wiedereinstieg ins Berufsleben zu unterst\u00fctzen, ernst nimmt, muss er den S\u00e4ugling nun wohl oder \u00fcbel mit ins Body Burn schleppen. Dort angekommen, merkt Andr\u00e9, wie stressig Job und Baby gleichzeitig sein k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bdca611600f7b2352ae5904f8657e2433976c02.jpg?x=548&y=366\/berlin-tag-nacht","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601571900,"stop":1601576100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601576100":{"channel":"RTL2","title":"Hartes Deutschland \u2013 Leben im Brennpunkt","descr":"In Leipzig leben Jugendliche und junge Erwachsene in einer Art Parallelgesellschaft, in der das Dasein von Drogen bestimmt wird. Zentrum dieser Parallelwelt ist der Hauptbahnhof, davor und in unmittelbarer N\u00e4he verbringen Junkies, Obdachlose und Alkoholiker ihre Tage. \"Hartes Deutschland \u2013 Leben im Brennpunkt\" begleitete Rauschgiftabh\u00e4ngige und Ordnungskr\u00e4fte \u00fcber Monate in Sachsens gr\u00f6\u00dfter Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/681cf818196a48af2f898290610ea5424fb6291d.jpg?x=548&y=366\/hartes-deutschland-leben-im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1601576100,"stop":1601583300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601583300":{"channel":"RTL2","title":"Reeperbahn Privat! Das wahre Leben auf dem Kiez","descr":"Fabian Zahrt arbeitet seit 20 Jahren auf der Reeperbahn, mal mehr, mal weniger im Rotlichtmilieu. Als Koberer lockt er zurzeit Frauen in eine bekannte Menstrip-Bar. Doch das wird immer anstrengender. Deswegen baut er sich ein zweites Standbein auf: Er f\u00fchrt Touristen \u00fcber die Reeperbahn und gibt ihnen einen ganz besonderen Einblick in das Rotlichtmilieu \u2013 derbe und zotige Spr\u00fcche inklusive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/629872d0f2fe9506af2e38e31f0c9eae04740a54.jpg?x=548&y=366\/reeperbahn-privat-das-wahre-leben-auf-dem-kiez","genre":"Report, Reportage","start":1601583300,"stop":1601590800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601590800":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich","descr":"Viele Menschen in Frankfurt (Oder) wollen ihr Gl\u00fcck in Berlin versuchen. Auch Celine, Max und Peter geh\u00f6ren dazu. Doch in der Hauptstadt gibt es neue Schwierigkeiten. Zudem bringt die Corona-Pandemie weitere unerwartete Probleme mit sich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdea116c8ec5ea80e3174b3d4966ab2bb67f2f10.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601590800,"stop":1601596500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601596500":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich","descr":"\"Hartz und herzlich\" kehrt nach Rostock zur\u00fcck. Was hat sich seit der Ausstrahlung im Fr\u00fchjahr 2018 bei den Bewohnern ver\u00e4ndert? In jedem Fall gibt es ein Wiedersehen mit alten Bekannten, so auch mit Manja und Martin. Das Paar m\u00f6chte nun endlich heiraten. Bereits vor zwei Jahren verlobten sie sich. Nun wurde Martin aus der Haft entlassen und ist fest entschlossen, Manja endlich zu heiraten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a074ccb0aad429b05dc48449c83149587a9fb4d.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601596500,"stop":1601601900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601601900":{"channel":"RTL2","title":"Hartes Deutschland \u2013 Leben im Brennpunkt","descr":"In Leipzig leben Jugendliche und junge Erwachsene in einer Art Parallelgesellschaft, in der das Dasein von Drogen bestimmt wird. Zentrum dieser Parallelwelt ist der Hauptbahnhof, davor und in unmittelbarer N\u00e4he verbringen Junkies, Obdachlose und Alkoholiker ihre Tage. \"Hartes Deutschland \u2013 Leben im Brennpunkt\" begleitete Rauschgiftabh\u00e4ngige und Ordnungskr\u00e4fte \u00fcber Monate in Sachsens gr\u00f6\u00dfter Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/681cf818196a48af2f898290610ea5424fb6291d.jpg?x=548&y=366\/hartes-deutschland-leben-im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1601601900,"stop":1601608500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601608500":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Ohne eine Erkl\u00e4rung ist Tobi k\u00fcrzlich wieder bei seinen Eltern Peter und Gerda eingezogen. Besonders auff\u00e4llig ist, dass der 23-J\u00e4hrige nicht mehr mit ihnen redet, am ganzen K\u00f6rper Blessuren hat und auff\u00e4llig oft duscht. Peter und Gerda vermuten, dass ihr Sohn das Opfer einer brutalen Jugendgang geworden ist. Was haben sie ihm nur angetan? Sandy Winterfeld und Milan Djuric \u00fcbernehmen den Fall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed0587c7f5508efcd06f46967c20b89697a90dc6.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601608500,"stop":1601611200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}