{"1601094000":{"channel":"RTL2","title":"Infomercial","descr":"Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, K\u00fcche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich pr\u00e4sentiert und k\u00f6nnen sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessger\u00e4te \u2013 hier ist f\u00fcr jeden Geschmack etwas dabei.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601094000,"stop":1601097600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601097600":{"channel":"RTL2","title":"Infomercial","descr":"Innovative und hochwertige Produkte aus den Bereichen Sport, Wellness, Haushalt, K\u00fcche, Freizeit und Beauty werden von Profis anschaulich pr\u00e4sentiert und k\u00f6nnen sofort und unkompliziert bestellt werden. Egal ob Messersets, Kosmetikprodukte oder Fitnessger\u00e4te \u2013 hier ist f\u00fcr jeden Geschmack etwas dabei.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601097600,"stop":1601101200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601101200":{"channel":"RTL2","title":"X-Factor: Das Unfassbare","descr":"F\u00fcnf ebenso spannende wie mysteri\u00f6se Geschichten \u00fcber eine geheimnisvolle Mitspielerin, eine Geisterstadt, eine N\u00e4hmaschine, die von alleine n\u00e4ht, eine Voraussage einer Wahrsagerin und \u00fcber seltsame Vorg\u00e4nge in einer W\u00e4scherei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7d16e244b505d7d1ae1b43bb1c3fdaf19ec4393.jpg?x=548&y=366\/x-factor-das-unfassbare","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1601101200,"stop":1601104800,"country":"USA","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601104800":{"channel":"RTL2","title":"X-Factor: Das Unfassbare","descr":"Ein Rennfahrer wird vom Geist seines Gro\u00dfvater gerettet. Zwei Schwestern hassen sich. Ein Mann behauptet, ein Werwolf zu sein. Eine magische Truhe rettet das Leben eines Bauarbeiters. Und ein Hexenzirkel wehrt sich gegen einen Einbrecher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/393d29a2778a800adaa3326cfdd975e0a12fe985.jpg?x=548&y=366\/x-factor-das-unfassbare","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1601104800,"stop":1601108100,"country":"USA","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601108100":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Jeder Cent z\u00e4hlt","descr":"Seit 12 Jahren lebt Margarethe (60) in einem alten Bauernhof im nordrhein-westf\u00e4lischen Kalkar. Als vor sieben Jahren ihr Sohn Tobias (31) mit seiner Frau Ireen (30) und den Kindern Sora (6) und Leona (5) den Hof \u00fcbernahmen, wich Margarethe aus ihrem Reich \u2013 und zog in ein kleines Zimmer mit nur 27 Quadratmetern um. Das ist der gelernten Werbefotografin allerdings entschieden zu klein!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c34f3b375a6b38f31f1b2dbb242835ab6d3afa5.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-jeder-cent-zaehlt","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601108100,"stop":1601111700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601111700":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Jeder Cent z\u00e4hlt","descr":"Susi und Andre haben sie beschlossen, einer verwaisten Jugendstilvilla neues Leben einzuhauchen. K\u00fcche, Wohn- und Schlafzimmer erstrahlen bereits in neuem Glanz. Als n\u00e4chstes hat sich Andre das komplett entkernte Bad vorgenommen. Dieter und Klaus sanieren ein altes Stadthaus. F\u00fcr nur 200 Euro haben sie eine K\u00fcchenzeile erstanden. Zu dumm nur, dass die nicht problemlos in die k\u00fcnftige K\u00fcche passt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d85e87aa5c591a8e07603da0ca78a8e0af89a464.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-jeder-cent-zaehlt","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601111700,"stop":1601115300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601115300":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim","descr":"Gemeinsam mit ihren zwei Husky-Hunden wohnen Uwe und Yvonne in einer 45-Quadratmeter-Wohnung \u2013 das ist viel zu wenig Platz f\u00fcr vier Bewohner! Obwohl das Ehepaar \u00fcber keinerlei Ersparnisse verf\u00fcgt, finden sie nach monatelanger Suche das passende Objekt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e715a25c2a6606c38592fdd98f22eff8e9497042.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601115300,"stop":1601118900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118900":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim","descr":"Helge (65) und seine Frau Rachel (52) sind Eigent\u00fcmer einer alten Motorm\u00fchle in Sachsen-Anhalt. Helge tr\u00e4umt davon, die alte M\u00fchle zu sanieren und dort zu leben. Doch Rachel h\u00e4lt als geb\u00fcrtige Brasilianerin nicht viel vom Leben auf dem Land. Dennoch unterst\u00fctzt sie ihn bei den Umbauarbeiten, auch wenn Helges zielstrebiges Projekt zun\u00e4chst unerreichbar scheint.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/61710390b06c4e979cf0b8d2a0254894149746c3.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601118900,"stop":1601122500,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601122500":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user Spezial","descr":"Bianka und Toni leben mit Biankas Sohn Max und dem ersten gemeinsamen Sohn Emil in einer kleinen Wohnung. Im Nachbarort steht eine alte Gastwirtschaft f\u00fcr 32.000 Euro zum Verkauf. Diese soll das neue Eigenheim der Familie werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/632dc7baf77ea6cd2ed341d61b65b89895a4253b.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-spezial","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601122500,"stop":1601129700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601129700":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Um noch ein letztes Mal alte Erinnerungen aufleben zu lassen, schleicht sich Dagmar heimlich durch die Absperrung zur\u00fcck in ihre alte Wohnung \u2013 und wird dabei prompt erwischt. Dagmar ist allerdings nicht die einzige, der der Abriss nahegeht. Viele Anwohner haben wegen der st\u00e4ndigen Ver\u00e4nderungen ein mulmiges Gef\u00fchl. Nach und nach ist hier vieles verschwunden. Doch es gibt auch Zuwachs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a4488f86b788ab82976d10841f9a3a67d3397ee.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601129700,"stop":1601136900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136900":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Bislang hat Janine die Identit\u00e4t des Vaters ihrer Zwillinge verschwiegen, denn er ist verheiratet. Doch nun will sie den seinen Namen offiziell angeben. Schlie\u00dflich soll er Unterhalt zahlen. Die Familie von Elvis und Katrin macht besonders schwere Zeiten durch. Elvis ist auf Entzug, was sich negativ auf seine Umgebung auswirkt. Dar\u00fcber hinaus hat sich ausgerechnet jetzt das Jugendamt angek\u00fcndigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e85f6cbc5f7a96d0a778a76d7965a4c49f46f43a.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601136900,"stop":1601144100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"RTL2","title":"Dickes Deutschland \u2013 Unser Leben mit \u00dcbergewicht","descr":"Mit ihren \u00fcber 100 Kilo geh\u00f6rt die 14-j\u00e4hrige Samira zu den sechs Prozent der Jugendlichen in Deutschland, die bereits an gesundheitsgef\u00e4hrdendem \u00dcbergewicht leiden. Der gro\u00dfe Tag ist endlich da und Heikos Magen soll verkleinert werden. Der Eingriff soll ihm helfen erfolgreich abzunehmen. Die 28-j\u00e4hrige Melanie g\u00f6nnt sich einen Styling-Termin, denn sie braucht neue Fotos f\u00fcr ihre Online-Portale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90b8ab58868e59a3da5761502077a38b9f7c4a00.jpg?x=548&y=366\/dickes-deutschland-unser-leben-mit-uebergewicht","genre":"Report, Reportage","start":1601144100,"stop":1601151300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601151300":{"channel":"RTL2","title":"Der Jugendknast","descr":"In der aktuellen Folge bekommen Nico (24) und Florian (18) Ausgang \u2013 wenn auch nur f\u00fcr ein paar Stunden. Timo (21) wiederum muss sich anstrengen, wenn er seinen Schulabschluss im Gef\u00e4ngnis nachholen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4dd5603f104eeec7663ebbee855dc59bd32f8cf.jpg?x=548&y=366\/der-jugendknast","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601151300,"stop":1601154900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601154900":{"channel":"RTL2","title":"Der Jugendknast","descr":"Die aktuelle Folge zeigt, warum sich der Umgang mit H\u00e4ftlingen wie David (23) schwierig gestaltet und dass auch dicke Gef\u00e4ngnismauern manche Insassen nicht davon abhalten, Dummheiten zu begehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b1846521054eb1104d9003d2153876252a50081.jpg?x=548&y=366\/der-jugendknast","genre":"Serie, Dokusoap","start":1601154900,"stop":1601158500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601158500":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Nach der Schlacht bleibt Jon, Daenerys und ihrem Gefolge kaum Zeit zum Verschnaufen. W\u00e4hrend des verdienten Festmahls bittet Gendry Arya um ihre Hand, Brienne und Jaime kommen sich n\u00e4her und Daenerys fleht Jon an, das Geheimnis seiner Herkunft geheim zu halten. Auf dem Weg nach K\u00f6nigsmund wird Daenerys auf Drogons R\u00fccken von Eurons Flotte \u00fcberrascht und Missandei landet in Cerseis Gefangenschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66bd737aa66a952f9fea7c4de3e35b62d333331b.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1601158500,"stop":1601163300,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601163300":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Jon und Daenerys sind nicht nur in der Verantwortung Winterfell zu besch\u00fctzen, sie sollen parallel dazu den gespaltenen Norden wieder zusammen f\u00fchren. Jon erh\u00e4lt Erkenntnisse \u00fcber seine Abstammung, was seine Beziehung zu Daenerys nicht gerade erleichert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24988dfa58c9f2edacd8d1d63a088091c0734381.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1601163300,"stop":1601168100,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601168100":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Nach der Schlacht bleibt Jon, Daenerys und ihrem Gefolge kaum Zeit zum Verschnaufen. W\u00e4hrend des verdienten Festmahls bittet Gendry Arya um ihre Hand, Brienne und Jaime kommen sich n\u00e4her und Daenerys fleht Jon an, das Geheimnis seiner Herkunft geheim zu halten. Auf dem Weg nach K\u00f6nigsmund wird Daenerys auf Drogons R\u00fccken von Eurons Flotte \u00fcberrascht und Missandei landet in Cerseis Gefangenschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66bd737aa66a952f9fea7c4de3e35b62d333331b.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1601168100,"stop":1601172300,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601172300":{"channel":"RTL2","title":"Game Of Thrones \u2013 Das Lied von Eis und Feuer","descr":"Jon und Daenerys sind nicht nur in der Verantwortung Winterfell zu besch\u00fctzen, sie sollen parallel dazu den gespaltenen Norden wieder zusammen f\u00fchren. Jon erh\u00e4lt Erkenntnisse \u00fcber seine Abstammung, was seine Beziehung zu Daenerys nicht gerade erleichert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24988dfa58c9f2edacd8d1d63a088091c0734381.jpg?x=548&y=366\/game-of-thrones-das-lied-von-eis-und-feuer","genre":"Serie, Fantasyserie","start":1601172300,"stop":1601178000,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601178000":{"channel":"RTL2","title":"GRIP \u2013 Das Motormagazin","descr":"Chevrolet schickt die neue Corvette C8 mit Mittelmotor an den Start. Auch optisch hat sich einiges getan: So scharf sah bislang noch keine Corvette aus! Matthias Malmedie und Niki Schelle machen den Vergleich: Ist die neue C8 mit 6,2 Liter-V8-Motor und rund 500 PS die sportlichste Corvette aller Zeiten? Ein Wettrennen mit dem Porsche 911 Carrera S mit 450 PS wird es entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd17a77ce4e03642f12b104b407da73afd7ff906.jpg?x=548&y=366\/grip-das-motormagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601178000,"stop":1601184000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}