{"1602734700":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Detektei-Chef Carsten Stahl und sein Team sind die \"Privatdetektive im Einsatz\". In jeder Episode arbeiten die Ermittler und Personensch\u00fctzer an zwei neuen, spannenden F\u00e4llen, von emotionalen Geschichten wie Ehebruch bis hin zu actiongeladenen Ermittlungen im kriminellen Milieu. Die Scripted-Reality beleuchtet die gesamte Bandbreite detektivischer Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad24fc65c9130cab38f1876d0fc0418c385eae09.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602734700,"stop":1602738300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602738300":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops Ruhrgebiet \u2013 Jugend im Visier","descr":"In einer S-Bahn steht eine Tasche mit einem schlafenden Baby. Zum Gl\u00fcck kann Salvatore als Vater ausfindig gemacht werden. Wie er Emily verloren haben will, ist aber wenig glaubw\u00fcrdig. Jemand hat Betty durchs offene Schiebedach angepinkelt. Kati ist an einen Mast gefesselt, vor ihr ein Mann mit Maske. Nach einer wilden Verfolgungsjagd h\u00f6ren die Beamten die Geschichte eines Freundschaftsdienstes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2f56c8858c5ffa7ef892b0fc70c8c4730282656.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-ruhrgebiet-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602738300,"stop":1602741900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602741900":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops Ruhrgebiet \u2013 Jugend im Visier","descr":"Eigentlich bringt die Ruhrpott-Cops so leicht nichts aus der Ruhe. Doch heute entwickelt sich nach einem harmlosen Postauto-Brand die Begegnung mit einer Ausrei\u00dferin zu einem regelrechten Thriller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e50226a4b41e1ecf5f0d231d255e8bbd56ef4471.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-ruhrgebiet-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602741900,"stop":1602745500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602745500":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Aus dem Weserbergland kommt das verliebte P\u00e4rchen Jessica (34) und Sven (37). Die Motorradfans betreiben eine Miniatur-Bullterrier-Zucht. Das bedeutet, sie wohnen momentan mit sieben vierbeinigen Energieb\u00fcndeln in einem gro\u00dfen Haus. Jessica tauscht mit Jennifer. Die 24-j\u00e4hrige zweifache Mutter nutzt den Frauentausch, um mit Partner Caras das Feuer ihrer Beziehung wieder aufflammen zu lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d5cfb2892a41ae1f787cab232d45633896df52.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602745500,"stop":1602752700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602752700":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Die f\u00fcnffache Mutter Rebekka tauscht f\u00fcr zehn Tage mit Jan alias Lucie die Familien. In der bunt gemischten Berliner WG des 21-j\u00e4hrigen Travestiek\u00fcnstlers erwarten die Vollbluthausfrau Rebekka rauschende Partys und viel Spa\u00df. Lucie muss sich in einer Gro\u00dffamilie auf dem Lande zurechtfinden, in der jeder in Haus und Garten mit anpackt und nach den von Mama Rebekka aufgestellten Regeln lebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b8520e7ba681dc8d96f37e21cbba0a2173d356b.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602752700,"stop":1602759900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602759900":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein","descr":"Viele Menschen haben einen gro\u00dfen Traum im Leben: die eigenen vier W\u00e4nde! Die Doku-Soap \"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim\" begleitet Menschen, die ihr Erspartes und all ihr Herzblut in das Projekt ihres Lebens investieren und den gro\u00dfen Schritt wagen, ein eigenes Haus zu kaufen. Und so unterschiedlich wie die Menschen und ihre H\u00e4user sind auch ihre Geschichten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/117e5132def2bab83d5de3cc299698f66fe07055.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim-wir-ziehen-ein","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602759900,"stop":1602763200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602763200":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Der Traum vom Eigenheim: Wir ziehen ein","descr":"Ein Leben auf dem Land war schon immer der Traum von J\u00fcrgen und Gretel. 2003 kaufen die beiden einen Vierseithof. Der Geb\u00e4udereiniger und die Verk\u00e4uferin hatten zu wenig Zeit und Geld, um die Geb\u00e4ude zu renovieren. Mit der Hilfe ihrer Freunde machten sie mittlerweile das Haupthaus bewohnbar. Das Filmteam besuchte das Paar nach einem Jahr und wollte wissen, wie sich der Vierseithof ver\u00e4ndert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8049bb5e522ea11e9ec2b3ae3673d5f9da9e0791.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-der-traum-vom-eigenheim-wir-ziehen-ein","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602763200,"stop":1602766800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602766800":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Rostock","descr":"R\u00fcckkehr in den Rostocker Blockmacherring: Die Produktionsfirma UFA war ein halbes Jahr tagt\u00e4glich vor Ort und begleiteten die Bewohner in Rostock Gro\u00df-Klein. Die aufw\u00e4ndige Sozialreportage zeigt, von welchen Entbehrungen das Leben eines Teils der dortigen Anwohner gepr\u00e4gt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57519f9a7c2cdeab27801844c8fc24d55ff0145b.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-rostock","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602766800,"stop":1602773700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602773700":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI News","descr":"Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung f\u00fcr Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich f\u00fcr moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d104528d7c80461ddc373d799d7670bb41875caf.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-news","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602773700,"stop":1602774000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774000":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI Wetter","descr":"Der kompakte \u00dcberblick \u00fcber das aktuelle Wetter in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b80bef284a3ba1b3e0249ad3807ababc8b8b259.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-wetter","genre":"Report, Magazin","start":1602774000,"stop":1602774300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774300":{"channel":"RTL2","title":"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer","descr":"Der Druck auf Tarek steigt. Nazi Christoph will unbedingt, dass er sich von Shayenne trennt. Als Jacqueline und Lennox gemeinsam an einem Referat arbeiten, versucht Alexa ihre Rache umzusetzen. Und dann macht Becky auf merkw\u00fcrdige Art blau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6f7543f0a3aea1c68a0a2ff6cc2cff7641c8aec.jpg?x=548&y=366\/krass-schule-die-jungen-lehrer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602774300,"stop":1602777900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777900":{"channel":"RTL2","title":"K\u00f6ln 50667","descr":"Obwohl Leonie und Olli merken, dass sich ihre Beziehung falsch anf\u00fchlt, spielen sie weiterhin die Verliebten, um den jeweils anderen nicht zu verletzen. Auch die gut gemeinten Ratschl\u00e4ge von Lea und Toni helfen den beiden nicht weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f131cae32ec0fc705910269c83fea3568fd8fe10.jpg?x=548&y=366\/koeln-50667","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602777900,"stop":1602781500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602781500":{"channel":"RTL2","title":"Berlin \u2013 Tag & Nacht","descr":"Joe wei\u00df nicht, wie er damit umgehen soll, dass seine Gef\u00fchle f\u00fcr Paula immer st\u00e4rker werden, denn er ist \u00fcber den Verlust von Peggy noch nicht hinweg. In seiner \u00dcberforderung verletzt er Paula, die daraufhin aus der WG ausziehen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bdca611600f7b2352ae5904f8657e2433976c02.jpg?x=548&y=366\/berlin-tag-nacht","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602781500,"stop":1602785700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602785700":{"channel":"RTL2","title":"Hartes Deutschland \u2013 Leben im Brennpunkt","descr":"Jedes Jahr sterben im Frankfurter Bahnhofsviertel etwa 30 Drogenabh\u00e4ngige an den Folgen ihrer Sucht. Seit Mitte der Neunzigerjahre existiert rund um den Hauptbahnhof und macht den Konsum harter Drogen allgegenw\u00e4rtig. \u00dcber Monate wurden erneut S\u00fcchtige, Anwohner und Beh\u00f6rden begleitet \u2013 auch w\u00e4hrend der globalen Corona-Krise. Wie hat sich das Bahnhofsviertel in dieser Zeit gewandelt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93bc27b1ebd973ecfa3a925880c2468139cd0c43.jpg?x=548&y=366\/hartes-deutschland-leben-im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1602785700,"stop":1602792900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602792900":{"channel":"RTL2","title":"Reeperbahn Privat! Das wahre Leben auf dem Kiez","descr":"Helmut Wendt, den im Milieu alle nur als \"Schnecke\" kennen, hat in den 80ern und 90ern das gro\u00dfe Geld auf der Reeperbahn verdient. Heute ist davon nur wenig geblieben. Er lebt zur\u00fcckgezogen und k\u00e4mpft nicht mehr um die Vorherrschaft im Kiez. Sein Kampf beschr\u00e4nkt sich aufs Kinderzimmer, sein Sohn ist in der Pubert\u00e4t. Au\u00dferdem gibt es Nachwuchs: Aus dem Tierheim holen sich die Wendts einen Hahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70968d681c88287ed47df52c074069590caae04d.jpg?x=548&y=366\/reeperbahn-privat-das-wahre-leben-auf-dem-kiez","genre":"Report, Reportage","start":1602792900,"stop":1602800100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602800100":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Oma Beate gratuliert als Erste: Janines Zwillinge Jaylin und Jaydin feiern ihren ersten Geburtstag. Auch wenn das Geld knapp ist, soll es weder an einem Kuchen noch Geschenken mangeln. Zur perfekten Party fehlt eines dann aber doch: Ausgerechnet der Vater der Kinder gratuliert nicht. Auch f\u00fcr die Grande Dame der Benz-Baracken steht ein ganz besonderer Tag an: Dagmar wird stolze 66 Jahre alt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6dd953d021297f9e0f60c7f58d8213210a08d81.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602800100,"stop":1602806100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602806100":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich","descr":"\"Hartz und herzlich\" kehrt nach Rostock Gro\u00df-Klein zur\u00fcck: Die 46-j\u00e4hrige Manja leidet an Multipler Sklerose. Die Krankheit erfordert regelm\u00e4\u00dfige Besuche im Klinikum, doch Manja schw\u00e4nzt ihre Termine. Martin kann das nicht verstehen: F\u00fcr ihn gibt es nichts Schlimmeres, als seine Frau zu verlieren und seine Sorge ist begr\u00fcndet. Mittlerweile hat Manja nachts krankheitsbedingt l\u00e4ngere Atemaussetzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33fb59c79feb06f3e1a07103c8c5f91b1e346af5.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602806100,"stop":1602811500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602811500":{"channel":"RTL2","title":"Armes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern?","descr":"Elmar (47) geht in Vollzeit arbeiten. Trotz seiner 1200 Euro Gehalt ist der Geb\u00e4udereiniger obdachlos \u2013 der Berliner findet in der Hauptstadt keine Bleibe und muss deshalb in Notunterk\u00fcnften schlafen. Beruflich k\u00f6nnte er bald nach Halle versetzt werden, dort ist der Wohnungsmarkt etwas entspannter, denn f\u00fcr Elmar steht fest: In Berlin findet er keine bezahlbare Wohnung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e91ecb18cb23d46608a7aba62bf5ad282382650f.jpg?x=548&y=366\/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern","genre":"Report, Dokumentation","start":1602811500,"stop":1602818100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602818100":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Detektei-Chef Carsten Stahl und sein Team sind die \"Privatdetektive im Einsatz\". In jeder Episode arbeiten die Ermittler und Personensch\u00fctzer an zwei neuen, spannenden F\u00e4llen, von emotionalen Geschichten wie Ehebruch bis hin zu actiongeladenen Ermittlungen im kriminellen Milieu. Die Scripted-Reality beleuchtet die gesamte Bandbreite detektivischer Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56ae9bf205b919c9c1e3b995e3e987859d7eae9c.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602818100,"stop":1602821100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}