{"1604552400":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Detektei-Chef Carsten Stahl und sein Team sind die \"Privatdetektive im Einsatz\". In jeder Episode arbeiten die Ermittler an zwei neuen, spannenden F\u00e4llen: Michael Falkenberg und Sascha Noveski suchen nach einem entf\u00fchrten Gastronom, Giulia Peroni und Thomas Berg sollen das dubiose Treiben eines Ehemannes aufkl\u00e4ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/879ae80f548035e6cfeeaeed4009b286f6021fe8.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604552400,"stop":1604556000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556000":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops S\u00fcd \u2013 Jugend im Visier","descr":"Eine junge Mutter und ihr Baby werden von dem aggressiven Vater tyrannisiert \u2013 ein Fall f\u00fcr die Stra\u00dfencops. Andernorts haben Passanten einen schwerverletzten und bewusstlosen Jungen auf der Stra\u00dfe gefunden. Die Beamten eilen zum Tatort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c5b3fa401ee283b4388058e2f11afc03a0baaf.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-sued-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604556000,"stop":1604559600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559600":{"channel":"RTL2","title":"Die Stra\u00dfencops S\u00fcd \u2013 Jugend im Visier","descr":"Die Stra\u00dfencops bekommen einen Anruf von einem besorgten Mann, der seine Freundin vermisst und behauptet, dass diese entf\u00fchrt worden sei. Die Cops m\u00fcssen sich beeilen, bevor der Fall ein schreckliches Ende nimmt. Zur gleichen Zeit kl\u00e4rt ein anderes Team einen Besitz-Streit auf einem Flohmarkt. Es geht um Hehlerware...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f076e2b698263c5df833a419496d40b95cae27.jpg?x=548&y=366\/die-strassencops-sued-jugend-im-visier","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604559600,"stop":1604563200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604563200":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Die zweifache Mutter Jeanette hat ein Faible f\u00fcr Gothic und Metal und kleidet sich entsprechend. Ihre Kinder d\u00fcrfen ruhig mal einen Fleck auf dem T-Shirt haben. Anette gl\u00e4nzt durch Flei\u00df und Struktur. Alles l\u00e4uft in geordneten Bahnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4d3df190aaca4dcf601a4bb065a202339a226ef.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604563200,"stop":1604570400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604570400":{"channel":"RTL2","title":"Frauentausch","descr":"Julia (26) lebt mit ihrer kleinen Tochter in einer harmonischen WG. Nun tauscht sie f\u00fcr einige Zeit mit Claudia (46), die sich neben ihrer Arbeit noch um die drei Kinder und den Haushalt k\u00fcmmert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/470e45ef1e66716bd08fe77ec835ebe34dcb2515.jpg?x=548&y=366\/frauentausch","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604570400,"stop":1604577600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577600":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Jeder Cent z\u00e4hlt","descr":"Sabine und Dirk wollen eine ehemalige Kirche in ihr himmlisches Traumhaus verwandeln. Janina und Marco ziehen mit ihren Kindern in eine ehemalige Dorfschule. Werden die neuen Eigenheimbesitzer die Herausforderungen meistern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15a2638141a5e3113098090b5ded7888ddcd4865.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-jeder-cent-zaehlt","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604577600,"stop":1604581200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604581200":{"channel":"RTL2","title":"Die Schn\u00e4ppchenh\u00e4user \u2013 Jeder Cent z\u00e4hlt","descr":"Seit zwei Jahren wohnen Dieter und Lebensgef\u00e4hrte Klaus in einem fast 100 Jahre alten Haus. Nun wollen sie ihr Badezimmer sanieren. Es stellt sich heraus, dass Klaus kein geborener Handwerker ist. Auch Paul und seine Freundin Johanna aus Berlin wollen in ihrem 80 Quadratmeter gro\u00dfen Bungalow einen Raum in einen Luxusbadetempel umbauen. Doch leider Paul ist handwerklich ein totaler Laie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00a6c74e615da9c4a24151d3ef421a4a73f006cf.jpg?x=548&y=366\/die-schnaeppchenhaeuser-jeder-cent-zaehlt","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604581200,"stop":1604584800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604584800":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Rostock","descr":"F\u00fcr Anne r\u00fcckt der Tag der Wahrheit immer n\u00e4her. Sie muss in K\u00fcrze ihre viermonatige Gef\u00e4ngnisstrafe antreten. Die letzten Tage in Freiheit will die Hartz-IV-Empf\u00e4ngerin mit Kumpel Andy in Berlin verbringen. Den Wochenendtrip hat ihr bester Freund organisiert, um die Hartz-IV-Empf\u00e4ngerin kurzzeitig abzulenken und Kraft tanken zu lassen. Denn zur\u00fcck in Rostock soll Anne sich freiwillig stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f16e2136d957ee4ab4e3977c99da8b540421b02c.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-rostock","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604584800,"stop":1604591700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604591700":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI News","descr":"Die RTLZWEI News sind eine Nachrichtensendung f\u00fcr Jugendliche, junge Erwachsene und alle, die sich f\u00fcr moderne Themen interessieren. Die Themenauswahl reicht von den wichtigsten Ereignissen aus Politik und Wirtschaft bis hin zu Umwelt-, Service-, Entertainment-, Technik- und Sportthemen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d104528d7c80461ddc373d799d7670bb41875caf.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-news","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604591700,"stop":1604592000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592000":{"channel":"RTL2","title":"RTLZWEI Wetter","descr":"Der kompakte \u00dcberblick \u00fcber das aktuelle Wetter in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b80bef284a3ba1b3e0249ad3807ababc8b8b259.jpg?x=548&y=366\/rtlzwei-wetter","genre":"Report, Magazin","start":1604592000,"stop":1604592300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592300":{"channel":"RTL2","title":"Krass Schule \u2013 Die jungen Lehrer","descr":"Max' Halbschwester taucht aus heiterem Himmel bei ihm und Anna auf und macht nichts als \u00c4rger. Shayenne ist derweil am Boden zerst\u00f6rt, weil die Dinge mit Tarek sextechnisch nicht rund laufen. Erweisen sich Alexas Ratschl\u00e4ge als hilfreich?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6f7543f0a3aea1c68a0a2ff6cc2cff7641c8aec.jpg?x=548&y=366\/krass-schule-die-jungen-lehrer","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604592300,"stop":1604595900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604595900":{"channel":"RTL2","title":"K\u00f6ln 50667","descr":"Nik erf\u00e4hrt, dass sich Paco um einen neuen Job bem\u00fcht. Die anf\u00e4ngliche Ver\u00e4rgerung weicht gro\u00dfer Sorge, als er die Begr\u00fcndung geliefert bekommt: Paco droht, seine Aufenthaltsgenehmigung zu verlieren. Nik, Freddy und Lea wollen ihm helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f131cae32ec0fc705910269c83fea3568fd8fe10.jpg?x=548&y=366\/koeln-50667","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604595900,"stop":1604599500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604599500":{"channel":"RTL2","title":"Berlin \u2013 Tag & Nacht","descr":"Olivia hat zu Deans Geburtstag die perfekte Geschenkidee: einen Fallschirmsprung gemeinsam mit ihr. Sie leidet jedoch unter schrecklicher H\u00f6henangst \u2013 und die macht sich kurz vorm Absprung bemerkbar. Muss die Aktion abgebrochen werden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bdca611600f7b2352ae5904f8657e2433976c02.jpg?x=548&y=366\/berlin-tag-nacht","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604599500,"stop":1604603700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603700":{"channel":"RTL2","title":"Hartes Deutschland \u2013 Leben im Brennpunkt","descr":"Neben dem Drogenkonsum sucht nun auch das Coronavirus die Frankfurter Drogenszene nahe des Bankenviertels heim. F\u00fcr die Suchtkranken hat dies drastische Konsequenzen. Die heroin- und crackabh\u00e4ngige Nina gilt aufgrund ihres Konsummusters als Covid19-Risikopatientin. Doch das Bahnhofsviertel spielt nach seinen eigenen Regeln, Abstand halten oder Masken tragen haben Seltenheitswert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98e0207e45a2b5e4e9adbfb4d70432e1ad8cbf98.jpg?x=548&y=366\/hartes-deutschland-leben-im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1604603700,"stop":1604610900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604610900":{"channel":"RTL2","title":"Reeperbahn Privat! Das wahre Leben auf dem Kiez","descr":"Manfred ist ein Original auf dem Kiez: Der Hausmeister k\u00fcmmert sich um \"seine\" Grundst\u00fccke und ist dabei oft damit besch\u00e4ftigt, diese frei von Obdachlosen und Dealern zu halten. Oft stehen aber auch traurige Ereignisse an, so wie heute: Die Wohnung eines Verstorbenen muss ger\u00e4umt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72155db24a23a91ff74172ea9f3cd563fee6545d.jpg?x=548&y=366\/reeperbahn-privat-das-wahre-leben-auf-dem-kiez","genre":"Report, Reportage","start":1604610900,"stop":1604618100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604618100":{"channel":"RTL2","title":"Hartz und herzlich \u2013 Tag f\u00fcr Tag Benz-Baracken","descr":"Im Fr\u00fchjahr 2020 kommt das Coronavirus auch in Mannheim-Waldhof an und hat die Benz-Baracken fest im Griff. Die Furcht vor der Pandemie und vor den Folgen einer Erkrankung ist gro\u00df. Auch, weil sich unter den Bewohnern Risikogruppen befinden, die sich vor dem Virus sch\u00fctzen m\u00fcssen. Darunter sind unter anderem Dagmar, die an COPD leidet, und Elvis' Tochter Jasmin, die Asthmatikerin ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95f4382470aff04a53f55053344155cf561b0444.jpg?x=548&y=366\/hartz-und-herzlich-tag-fuer-tag-benz-baracken","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604618100,"stop":1604624100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604624100":{"channel":"RTL2","title":"Hartz Rot Gold \u2013 Armutskarte Deutschland","descr":"Natascha (31) ist schwanger und lebt seit zehn Jahren in Bremen-Huchting. Die alleinerziehende Mutter zweier Kinder ben\u00f6tigt St\u00fctze vom Amt, da der Kindsvater keinen Unterhalt zahlt. Von etwa 700 Euro muss die kleine Familie jetzt leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50b049baff98e273a5ccdbfd606ee244183fc918.jpg?x=548&y=366\/hartz-rot-gold-armutskarte-deutschland","genre":"Report, Reportage","start":1604624100,"stop":1604629200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604629200":{"channel":"RTL2","title":"Armes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern?","descr":"Kein Strom, kein flie\u00dfendes Wasser, keine Sanit\u00e4ranlagen und 31 Haustiere: Heike und Achim leben im Osten Deutschlands in unhaltbaren Zust\u00e4nden. Die katastrophale Wohnsituation setzt den beiden Hartz-IV-Empf\u00e4ngern zu. Sie m\u00fcssen dringend umziehen. Vater Reinhold lebt mit seiner Familie am Existenzminimum \u2013 trotz Arbeit. Da sich die Schulden t\u00fcrmen und keine Tilgung in Sicht ist, droht Reinhold das Haus zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c473f9eccef2faa9e335465f1caf3710dd857c6.jpg?x=548&y=366\/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern","genre":"Report, Dokumentation","start":1604629200,"stop":1604636100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604636100":{"channel":"RTL2","title":"Privatdetektive im Einsatz","descr":"Detektei-Chef Carsten Stahl und sein Team sind die \"Privatdetektive im Einsatz\". In jeder Episode arbeiten die Ermittler an zwei neuen, spannenden F\u00e4llen: Miriam und Stefan Wolloscheck sollen eine ungew\u00f6hnliche Einbruchsserie aufkl\u00e4ren, Pamela Sommer und Sebastian de Beer machen Jagd nach einem Triebt\u00e4ter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/879ae80f548035e6cfeeaeed4009b286f6021fe8.jpg?x=548&y=366\/privatdetektive-im-einsatz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1604636100,"stop":1604638800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}