{"1604811600":{"channel":"WELT","title":"Geisterflug MH370","descr":"Es ist eines der gr\u00f6\u00dften R\u00e4tsel der Luftfahrtgeschichte. Am 8. M\u00e4rz 2014 verschwand eine Boeing 777 der malaysischen Airline Air Malaysia auf dem Weg von Malaysias Hauptstadt Kuala Lumpur nach Peking vom Radar. 239 Menschen befanden sich an Bord. Bis heute ist der Fall nicht aufgekl\u00e4rt. Was ist auf dem Flug MH370 passiert? Keiner wei\u00df, ob das abgest\u00fcrzte Flugzeug jemals gefunden wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25cb59799431a3f02983d9f479a37e7256ecad74.jpg?x=548&y=366\/geisterflug-mh370","genre":"Report, Dokumentation","start":1604811600,"stop":1604815200,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815200":{"channel":"WELT","title":"Costa Concordia \u2013 Die ganze Geschichte","descr":"Die Havarie des Kreuzfahrtschiffs \"Costa Concordia\" am 13. Januar 2012 vor der Insel Giglio im Mittelmeer kostete 32 Menschen das Leben. Das 114.500 Tonnen schwere Schiff sollte eine Kreuzfahrt von Civitavecchia \u00fcber Savona, Marseille, Barcelona, \u200b\u200bPalma de Mallorca, Cagliari bis nach Palermo machen. Die Dokumentation geht der Frage nach, ob die Katastrophe h\u00e4tte abgewendet werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb60ad8ad8774348dd5cbf8e3d623f41743df19c.jpg?x=548&y=366\/costa-concordia-die-ganze-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604815200,"stop":1604818800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818800":{"channel":"WELT","title":"Nachrichten","descr":"Betont sachlich wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse, die Wetterentwicklung oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20e51f075f11d34b681c22b9bae81d61bf8335d6.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604818800,"stop":1604820300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820300":{"channel":"WELT","title":"Science of Stupid \u2013 Wissenschaft der Missgeschicke: Sport-Special (4)","descr":"In Actionfilmen sieht er immer so leicht aus, doch in Wirklichkeit braucht es viel K\u00f6rperbeherrschung, damit ein Kampfsportler ihn akkurat ausf\u00fchren kann: den legend\u00e4ren \"Roundhouse-Kick\". Wodurch beh\u00e4lt man w\u00e4hrend des Tritts die Balance? Und wie lassen sich Steinplatten mit blo\u00dfer Hand zerschlagen? \"Science of Stupid\" erteilt eine Lehrstunde in Kampfsport und anderen Disziplinen \u2013 denn auch beim Weit- und Pferdesprung sowie beim Diskus- und Hammerwurf l\u00e4sst sich die Physik nicht austricksen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03bdff577e2e32098a6c00a7e003aae2544b0fd9.jpg?x=548&y=366\/science-of-stupid-wissenschaft-der-missgeschicke-sport-special-4","genre":"Report, Dokumentation","start":1604820300,"stop":1604822400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822400":{"channel":"WELT","title":"Nachrichten","descr":"Betont sachlich wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse, die Wetterentwicklung oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20e51f075f11d34b681c22b9bae81d61bf8335d6.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604822400,"stop":1604823300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823300":{"channel":"WELT","title":"Inside Frankfurt Airport \u2013 Zeit ist Geld","descr":"Zeit ist ja bekanntlich Geld, das gilt besonders am Frankfurter Flughafen. Der Ablauf der An- und Abfl\u00fcge ist dort auf de Minute genau getaktet, mehr als 90 Minuten bleibt dem Bodenpersonal nicht, um die Flieger wieder startbereit zu machen. Trotzdem d\u00fcrfen dort keine Fehler gemacht werden, die das Wohl und die Sicherheit der Passagiere und die der Crews gef\u00e4hrden k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1486350d0ac9554f5f1d270d88ea8771cd1947bb.jpg?x=548&y=366\/inside-frankfurt-airport-zeit-ist-geld","genre":"Report, Dokumentation","start":1604823300,"stop":1604826600,"country":"GB\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826600":{"channel":"WELT","title":"Inside Frankfurt Airport \u2013 Alles unter Kontrolle","descr":"Der Frankfurter Flughafen, wie man ihn noch nie gesehen hat: Was spielt sich im Gehirn eines Piloten ab, wenn er bei starkem Seitenwind zur Landung ansetzt? Wie schafft es ein Techniker-Team, in kurzer Zeit das komplette Triebwerk einer A380 mit 20.000 Einzelteilen auszutauschen? Wie filtern Sicherheitskontrolleure blitzschnell einen verd\u00e4chtigen Koffer aus rund 140.000 Gep\u00e4ckst\u00fccken heraus?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec0fe7e8c383b34e5d8b396693ceaf53699d6d36.jpg?x=548&y=366\/inside-frankfurt-airport-alles-unter-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1604826600,"stop":1604829900,"country":"GB\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829900":{"channel":"WELT","title":"Inside Frankfurt Airport \u2013 Tag und Nacht im Einsatz","descr":"In Sto\u00dfzeiten starten oder landen nicht selten mehrere Flugzeuge gleichzeitig. Eine reibungslose Koordination auf dem Rollfeld und gesicherte Abl\u00e4ufe im Tower sowie in der Bodenkontrolle haben oberste Priorit\u00e4t. Nonstop einsatzbereit ist die Flughafenfeuerwehr. F\u00fcr den Notfall stehen immer mehrere L\u00f6schfahrzeuge bereit. Die Doku zeigt, wer rund um die Uhr alles f\u00fcr das Wohl der Reisenden gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1486350d0ac9554f5f1d270d88ea8771cd1947bb.jpg?x=548&y=366\/inside-frankfurt-airport-tag-und-nacht-im-einsatz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604829900,"stop":1604833200,"country":"GB\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833200":{"channel":"WELT","title":"Nachrichten","descr":"Betont sachlich wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse, die Wetterentwicklung oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20e51f075f11d34b681c22b9bae81d61bf8335d6.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604833200,"stop":1604834100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604834100":{"channel":"WELT","title":"Inside Frankfurt Airport \u2013 Internationales Drehkreuz","descr":"Kaum ein anderer deutscher Flughafen ist international so vernetzt wie der \"Fraport\". Daraus ergeben sich h\u00f6chste Anforderungen an die Teams vor Ort: Sprachbarrieren und Multikulturalit\u00e4t der Flugg\u00e4ste, ein global ausgerichteter Duty-Free-Verkauf und umfangreiche Pr\u00e4ventionsma\u00dfnahmen aller Art. Die Doku zeigt die Menschen, die dazu beitragen, Frankfurt sicher mit der gesamten Welt zu verbinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec0fe7e8c383b34e5d8b396693ceaf53699d6d36.jpg?x=548&y=366\/inside-frankfurt-airport-internationales-drehkreuz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604834100,"stop":1604837400,"country":"GB\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604837400":{"channel":"WELT","title":"Inside Frankfurt Airport \u2013 Versagen verboten","descr":"Egal ob im Cockpit einer Maschinen, im Tower oder bei der Zollkontrolle \u2013 auf einem Flughafen d\u00fcrfen keine Fehler auftreten. Welche Maschinen halten den Airport-Betrieb am Laufen und welche Systeme gew\u00e4hrleisten die Sicherheit der Reisenden und des Bodenpersonals? Ein unsichtbares elektronisches Netz durchzieht den \"Fraport\" und stellt einwandfreie Abl\u00e4ufe am Boden sowie \u00fcber den Wolken sicher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a55f8b83b932b71b70a8c8368184ea0d38df039.jpg?x=548&y=366\/inside-frankfurt-airport-versagen-verboten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604837400,"stop":1604840700,"country":"GB\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840700":{"channel":"WELT","title":"Antonov 124 \u2013 Megatransporter der L\u00fcfte","descr":"Die in den 1970er-Jahren urspr\u00fcnglich f\u00fcr die russische Armee entwickelte Antonov An-124 ist als ziviler Cargo-Flieger zur Legende geworden. Kein anderes Flugzeug kann \u00e4hnlich gro\u00dfe Frachten bewegen. Von den 56 gebauten Maschinen sind heute noch fast 40 im Einsatz. Jede von ihnen wird von einem sechsk\u00f6pfigen Team gesteuert. Heute soll die Antonov einen 61 Tonnen schweren Generator transportieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ef335345e62422a0af7202ec43e8af1aea1b4bc.jpg?x=548&y=366\/antonov-124-megatransporter-der-luefte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604840700,"stop":1604844000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844000":{"channel":"WELT","title":"Nachrichten","descr":"Betont sachlich wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse, die Wetterentwicklung oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20e51f075f11d34b681c22b9bae81d61bf8335d6.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604844000,"stop":1604844900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844900":{"channel":"WELT","title":"Saturn V \u2013 Die Mondrakete","descr":"Nach zehn Jahren T\u00fcftelei und dem Einsatz enormer Manpower konnte 1968 eine Rakete den blauen Planeten verlassen, die ihren Erfindern lange Zeit die Pole-Position in der Raumfahrttechnik sichern sollte: Die Saturn V sollte erstmals einen Menschen \u00fcber die Umlaufbahn der Erde hinweg ins All bef\u00f6rdern. Die Doku zeigt, wie Bau und Start der Rakete Mensch und Maschine an ihre Grenzen gebracht haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2a1453c41a25828253d4d74a3989d7cdf420fcc.jpg?x=548&y=366\/saturn-v-die-mondrakete","genre":"Report, Dokumentation","start":1604844900,"stop":1604848200,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604848200":{"channel":"WELT","title":"Strip the Cosmos: R\u00e4tsel der Milchstra\u00dfe","descr":"2015 machen Astronomen eine beunruhigende Entdeckung: Hunderttausende Galaxien \u00fcberall im Universum werden dunkler. Einige von ihnen haben in den vergangenen zwei Milliarden Jahren die H\u00e4lfte ihrer Leuchtkraft eingeb\u00fc\u00dft. Zu den runtergedimmten Sternenansammlungen geh\u00f6rt auch unsere Milchstra\u00dfe. Der Energiekreislauf im Universum scheint gest\u00f6rt zu sein. Was steckt hinter dem Ph\u00e4nomen, und was bedeutet es f\u00fcr das Leben auf der Erde? M\u00f6gliche Antworten gibt ein Blick ins Zentrum der Milchstra\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceaec0fc03d7e1dfaddbd83418f0fa6f894b9422.jpg?x=548&y=366\/strip-the-cosmos-raetsel-der-milchstrasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1604848200,"stop":1604851500,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851500":{"channel":"WELT","title":"Strip the Cosmos: Geheimnisvoller Jupiter","descr":"Er ist unser gr\u00f6\u00dfter Nachbarplanet und steckt noch voller Geheimnisse. Unter anderem fragen sich die Wissenschaftler, was es mit der tosenden Oberfl\u00e4che des Gasplaneten Jupiter auf sich hat. Nun soll die NASA-Raumsonde Juno einige der Geheimnisse des f\u00fcnften Planeten im Sonnensystems l\u00fcften, und Licht in seine elementare Beschaffenheit, und in seine st\u00fcrmischen Wetteraussichten bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d25aea05fabe4b2b597e87f58b06c7628006bdcb.jpg?x=548&y=366\/strip-the-cosmos-geheimnisvoller-jupiter","genre":"Report, Dokumentation","start":1604851500,"stop":1604854800,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"WELT","title":"Nachrichten","descr":"Betont sachlich wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse, die Wetterentwicklung oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20e51f075f11d34b681c22b9bae81d61bf8335d6.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604854800,"stop":1604855100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604855100":{"channel":"WELT","title":"Spacetime","descr":"Die Menschheit setzt gro\u00dfe Ressourcen ein, um zu fernen Galaxien zu reisen, neue Planeten zu finden und au\u00dferirdisches Leben zu entdecken. Riesige Raketen bef\u00f6rdern Astronauten samt Ausr\u00fcstung bereits seit vielen Jahren ins All. Der Physiker und ehemalige Astronaut Dr. Ulrich Walter erkl\u00e4rt in dieser Sendung, was die moderne Technik in Zukunft noch zu leisten vermag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d00f39e4713812aa40c061963be486fb586cf86b.jpg?x=548&y=366\/spacetime","genre":"Report, Dokumentation","start":1604855100,"stop":1604858400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858400":{"channel":"WELT","title":"Nachrichten","descr":"Betont sachlich wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse, die Wetterentwicklung oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20e51f075f11d34b681c22b9bae81d61bf8335d6.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604858400,"stop":1604858700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858700":{"channel":"WELT","title":"Die Reise der Voyager-Sonden","descr":"Vor einem halben Jahrhundert haben wir den ersten Schritt in diese unbekannte Welt gewagt, doch der wahre Traum der Wissenschaft scheint unerreichbar: Wann wird es endlich gelingen, unser Sonnensystem g\u00e4nzlich zu verlassen? Kaum ein Ort stellt mehr Herausforderungen an den Menschen als der Weltraum, der uns beinah t\u00e4glich neue R\u00e4tsel aufgibt. In der Dokumentation werden die Raumsonden Voyager I und II vorgestellt, die diese R\u00e4tsel aufdecken sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2c3092ae9620bb80d849e1bbd3939ec3259a3d6.jpg?x=548&y=366\/die-reise-der-voyager-sonden","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604858700,"stop":1604862000,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862000":{"channel":"WELT","title":"Nachrichten","descr":"Betont sachlich wird in der Nachrichtensendung tagesaktuell \u00fcber das Geschehen in aller Welt berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was weltpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse, die Wetterentwicklung oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20e51f075f11d34b681c22b9bae81d61bf8335d6.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604862000,"stop":1604862300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862300":{"channel":"WELT","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg: Operation \"Chariot\"","descr":"Diese Folge widmet sich dem \u00dcberraschungsangriff der Royal Navy auf den franz\u00f6sischen Hafen Saint-Nazaire im M\u00e4rz 1942. Ziel war es, die dort liegende \"Tirpitz\" zu zerst\u00f6ren. Das Schlachtschiff der deutschen Kriegsmarine geh\u00f6rte zur Bismarck-Klasse und wurde nach dem Marinestaatssekret\u00e4r und Gro\u00dfadmiral Alfred von Tirpitz benannt. Bis heute wurde in Europa kein gr\u00f6\u00dferes Schlachtschiff gebaut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg-operation-chariot","genre":"Report, Dokumentation","start":1604862300,"stop":1604865900,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865900":{"channel":"WELT","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg: Die Br\u00fccke von Remagen","descr":"Um die Alliierten an der Eroberung Deutschlands zu hindern, lie\u00dfen die Nazis nach und nach alle Rheinbr\u00fccken sprengen. Einzig intakt blieb die Ludendorff-Br\u00fccke, auch als \"Br\u00fccke von Remagen\" bekannt. Am 7. M\u00e4rz 1945 versuchte eine Vorhut der 9. US-Panzerdivision, die schwer bewachte Br\u00fccke einzunehmen. Die Alliierten hofften, dadurch einen leichteren Zugang zum \"Reich\" zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea07fc58d322eb5cbe33b43f6ffd5226012ad708.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg-die-bruecke-von-remagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604865900,"stop":1604869500,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604869500":{"channel":"WELT","title":"Krieg im Pazifik \u2013 Japan gegen die USA","descr":"Ein Gro\u00dfteil der der amerikanischen Pazifikflotte zerst\u00f6rt und 2.500 get\u00f6tete US-Soldaten: Das ist die Bilanz des japanischen Angriffs auf das Hauptquartier der Pazifikflotte der United States Navy am 7. Dezember 1941. Mit dem Milit\u00e4rschlag sollte Japans Vormachtstellung im Ostpazifik gesichert werden. Anhand zum Teil farbiger Aufnahmen von Zeitzeugen, rekonstruiert die Doku seinen Verlauf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4539a979c444ca999a9a37706c03517466239ae2.jpg?x=548&y=366\/krieg-im-pazifik-japan-gegen-die-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604869500,"stop":1604873100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873100":{"channel":"WELT","title":"Die 12. SS-Panzerdivision ''Hitlerjugend''","descr":"Die Geschichte der 12. SS-Panzerdivision \"Hitlerjugend\" beginnt im Jahr 1943. Eine Truppe von 20.000 jungen deutschen Rekruten kommt in der Normandie zum Einsatz, wo die Westalliierten im Juni 1944 landen. Die meisten der jungen M\u00e4nner sind nicht \u00e4lter als 17 und im NS-Staat aufgewachsen. Sie haben seine Ideologie verinnerlicht, sind fanatisch und bereit, f\u00fcr Hitler zu k\u00e4mpfen und zu sterben. Einige begehen grausame Morde. Die H\u00e4lfte von ihnen wird den Krieg nicht \u00fcberleben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604873100,"stop":1604876700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604876700":{"channel":"WELT","title":"Hitlers Komplizen: Albert Speer","descr":"Albert Speer z\u00e4hlte zu Hitlers engsten Vertrauten. Als Chef-Architekt des Regimes pr\u00e4gte er die \u00c4sthetik des Dritten Reiches mit. Ab 1942 R\u00fcstungsminister, f\u00fchrte er Millionen Zwangsarbeiter in den Tod.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42e3c952206d6f7a2444ca0222a4ea12ef6fae5e.jpg?x=548&y=366\/hitlers-komplizen-albert-speer","genre":"Report, Dokumentation","start":1604876700,"stop":1604880300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604880300":{"channel":"WELT","title":"Hitler und der Wolf \u2013 Rassenwahn im Dritten Reich","descr":"Adolf Hitler, Hermann G\u00f6ring und Heinrich Himmler pflegten eine geradezu bizarre Tierliebe. Hitler zum Beispiel liebte es, sich mit seinem Sch\u00e4ferhund filmen zu lassen. Die Hauptverantwortlichen f\u00fcr den Holocaust meinten, ihre Rassenlehre mit der Zoologie rechtfertigen zu k\u00f6nnen und missbrauchten die Tierwelt skrupellos f\u00fcr ihre menschenverachtende Ideologie und ihre Propaganda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/809b5cf7376529d28ab423f4a76c5416e425ac4f.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-der-wolf-rassenwahn-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604880300,"stop":1604882700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604882700":{"channel":"WELT","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg: Operation \"Chariot\"","descr":"Diese Folge widmet sich dem \u00dcberraschungsangriff der Royal Navy auf den franz\u00f6sischen Hafen Saint-Nazaire im M\u00e4rz 1942. Ziel war es, die dort liegende \"Tirpitz\" zu zerst\u00f6ren. Das Schlachtschiff der deutschen Kriegsmarine geh\u00f6rte zur Bismarck-Klasse und wurde nach dem Marinestaatssekret\u00e4r und Gro\u00dfadmiral Alfred von Tirpitz benannt. Bis heute wurde in Europa kein gr\u00f6\u00dferes Schlachtschiff gebaut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faf51f1e3abbcd13a48e9e3bc1150bde9b7498b6.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg-operation-chariot","genre":"Report, Dokumentation","start":1604882700,"stop":1604885100,"country":"GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604885100":{"channel":"WELT","title":"Spezialkommandos im Zweiten Weltkrieg: Die Br\u00fccke von Remagen","descr":"Um die Alliierten an der Eroberung Deutschlands zu hindern, lie\u00dfen die Nazis nach und nach alle Rheinbr\u00fccken sprengen. Einzig intakt blieb die Ludendorff-Br\u00fccke, auch als \"Br\u00fccke von Remagen\" bekannt. Am 7. M\u00e4rz 1945 versuchte eine Vorhut der 9. US-Panzerdivision, die schwer bewachte Br\u00fccke einzunehmen. Die Alliierten hofften, dadurch einen leichteren Zugang zum \"Reich\" zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea07fc58d322eb5cbe33b43f6ffd5226012ad708.jpg?x=548&y=366\/spezialkommandos-im-zweiten-weltkrieg-die-bruecke-von-remagen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604885100,"stop":1604887800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604887800":{"channel":"WELT","title":"Krieg im Pazifik \u2013 Japan gegen die USA","descr":"Ein Gro\u00dfteil der der amerikanischen Pazifikflotte zerst\u00f6rt und 2.500 get\u00f6tete US-Soldaten: Das ist die Bilanz des japanischen Angriffs auf das Hauptquartier der Pazifikflotte der United States Navy am 7. Dezember 1941. Mit dem Milit\u00e4rschlag sollte Japans Vormachtstellung im Ostpazifik gesichert werden. Anhand zum Teil farbiger Aufnahmen von Zeitzeugen, rekonstruiert die Doku seinen Verlauf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4539a979c444ca999a9a37706c03517466239ae2.jpg?x=548&y=366\/krieg-im-pazifik-japan-gegen-die-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604887800,"stop":1604890200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604890200":{"channel":"WELT","title":"Die 12. SS-Panzerdivision ''Hitlerjugend''","descr":"Die Geschichte der 12. SS-Panzerdivision \"Hitlerjugend\" beginnt im Jahr 1943. Eine Truppe von 20.000 jungen deutschen Rekruten kommt in der Normandie zum Einsatz, wo die Westalliierten im Juni 1944 landen. Die meisten der jungen M\u00e4nner sind nicht \u00e4lter als 17 und im NS-Staat aufgewachsen. Sie haben seine Ideologie verinnerlicht, sind fanatisch und bereit, f\u00fcr Hitler zu k\u00e4mpfen und zu sterben. Einige begehen grausame Morde. Die H\u00e4lfte von ihnen wird den Krieg nicht \u00fcberleben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604890200,"stop":1604892900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604892900":{"channel":"WELT","title":"Hitlers Komplizen: Albert Speer","descr":"Albert Speer z\u00e4hlte zu Hitlers engsten Vertrauten. Als Chef-Architekt des Regimes pr\u00e4gte er die \u00c4sthetik des Dritten Reiches mit. Ab 1942 R\u00fcstungsminister, f\u00fchrte er Millionen Zwangsarbeiter in den Tod.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42e3c952206d6f7a2444ca0222a4ea12ef6fae5e.jpg?x=548&y=366\/hitlers-komplizen-albert-speer","genre":"Report, Dokumentation","start":1604892900,"stop":1604895300,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895300":{"channel":"WELT","title":"Hitler und der Wolf \u2013 Rassenwahn im Dritten Reich","descr":"Adolf Hitler, Hermann G\u00f6ring und Heinrich Himmler pflegten eine geradezu bizarre Tierliebe. Hitler zum Beispiel liebte es, sich mit seinem Sch\u00e4ferhund filmen zu lassen. Die Hauptverantwortlichen f\u00fcr den Holocaust meinten, ihre Rassenlehre mit der Zoologie rechtfertigen zu k\u00f6nnen und missbrauchten die Tierwelt skrupellos f\u00fcr ihre menschenverachtende Ideologie und ihre Propaganda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/809b5cf7376529d28ab423f4a76c5416e425ac4f.jpg?x=548&y=366\/hitler-und-der-wolf-rassenwahn-im-dritten-reich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604895300,"stop":1604898000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}