{"1599969600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa482b9461fdf43cac1f30666e93908206fce928.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599969600,"stop":1599971400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4dc2911272aa2f348ae689486d034b24b57d8540.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1599971400,"stop":1599973200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfb3122eea19cb56ad2019c1c8b5713f24ab35cd.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1599973200,"stop":1599975000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1599975000,"stop":1599975900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Panoramabilder \/ Bergwetter","descr":"Schon seit vielen Jahren er\u00f6ffnen die allseits beliebten Panoramabilder aus Bayern, \u00d6sterreich und S\u00fcdtirol, begleitet von den lokalen und regionalen Wettermeldungen, allmorgendlich einen atemberaubenden Blick auf die Sch\u00f6nheit von Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dten im stetigen Wechsel der Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder-bergwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599975900,"stop":1599978900,"country":"A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Fit mit Felix \u2013 Olympia im Kinderzimmer","descr":"\"Fit mit Felix \u2013 Olympia im Kinderzimmer\" \u2013 das sind Sporthausaufgaben, die die Kinder auf launige und p\u00e4dagogisch durchdachte Weise zu regelm\u00e4\u00dfiger Bewegung animieren sollen. In zehnmin\u00fctigen Videos pr\u00e4sentiert Felix Neureuther zusammen mit der staatlich gepr\u00fcften Gymnastiklehrerin Claudia Schreiter Mit- und Nachmach\u00fcbungen. Inhaltlich ist der Titel \"Fit mit Felix \u2013 Olympia im Kinderzimmer\" Programm: Damit die Kinder und ihre m\u00f6glicherweise mit\u00fcbenden Familien trotz Verschiebung der Sommerspiele in diesem Jahr nicht auf Olympia verzichten m\u00fcssen, steht pro Folge eine grundlegende Koordinations- oder Bewegungs\u00fcbung aus einer bestimmten olympischen Sportart im Fokus. Die Bandbreite umfasst beispielsweise Leichtathletik, Schwimmen, Basketball, Hockey, Turnen, Rudern, Gewichtheben, Biathlon, Eiskunstlauf oder auch Ski alpin \u2013 Letzteres ist beim fr\u00fcheren Ski-Ass Felix Neureuther nat\u00fcrlich gesetzt. Die \u00dcbungen lassen sich auf kleinem Raum im heimischen Wohn- oder Kinderzimmer durchf\u00fchren und erfordern als Hilfsmittel h\u00f6chstens simple Alltagsgegenst\u00e4nde wie etwa K\u00fcchent\u00fccher, Wasserflaschen oder Klopapierrollen. \"Fit mit Felix \u2013 Olympia im Kinderzimmer\" mit Felix Neureuther in Kooperation mit dem Bayerischen Kultusministerium und dem Bayerischen Landessportverband (BLSV). 20 Folgen, w\u00f6chentlich","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94f21cd8871d6dff04912e3df471ddb3d7a59a07.jpg?x=548&y=366\/fit-mit-felix-olympia-im-kinderzimmer","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599978900,"stop":1599979500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599979500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Das singende, klingende B\u00e4umchen","descr":"Die sch\u00f6ne Prinzessin muss ohne ihre Mutter aufwachsen. Ihr Vater liebt sie, aber seine Liebe besteht darin, sie vom wahren Leben und allen Herausforderungen fernzuhalten. Da er sich als K\u00f6nig um die Regierungsgesch\u00e4fte k\u00fcmmern muss, hat die Amme die Erziehung der Prinzessin \u00fcbernommen. Oft mit sich allein, w\u00e4chst diese zu einer hochm\u00fctigen, \u00fcbellaunigen und hartherzigen jungen Frau heran.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8353e28e920d207328868e520a5ac5a0f8eb5b9.jpg?x=548&y=366\/das-singende-klingende-baeumchen","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1599979500,"stop":1599983100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599983100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Paulas Sommer","descr":"Paula schl\u00e4gt alle Verbote in den Wind und wagt mit Morning Star einen Ausritt ins Gel\u00e4nde. Auf dem Gest\u00fct herrscht gro\u00dfe Sorge um Paula, denn niemand traut dem unberechenbaren Pferd. Zudem hat sich ein potenzieller K\u00e4ufer angemeldet. Als der Interessent fast schon wieder unverrichteter Dinge den Hof verlassen will, sieht er Paula auf Morning Star zur\u00fcckkommen und bietet 100.000 Euro f\u00fcr das Tier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/740dcb36f266528c153a763596a40825b8ae01aa.jpg?x=548&y=366\/paulas-sommer","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1599983100,"stop":1599984900,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"BR-KLASSIK: Volles Risiko \u2013 Musikalisches Gl\u00fcck","descr":"Die Besten ihres Fachs trafen sich in M\u00fcnchen zum 67. Internationalen Musikwettbewerb der ARD 2018 und spielten um die begehrten Preise. Neben den lukrativen Preisgeldern vergibt der renommierteste deutsche Musikwettbewerb auch Engagements. Das BR-Filmteam begleitete die Teilnehmer und zeigte die H\u00f6hepunkte des Wettbewerbs bis zum Preistr\u00e4gerkonzert mit dem BR-Sinfonieorchester unter der Leitung von Joseph Bastian. Er gilt als der gr\u00f6\u00dfte Wettbewerb f\u00fcr klassische Musik weltweit und ist mit seiner Vielf\u00e4ltigkeit an Kategorien und Spielm\u00f6glichkeiten einzigartig: der Internationale Musikwettbewerb der ARD. Zum ersten Mal fand der ARD-Musikwettbewerb 1952 in M\u00fcnchen statt, wo ihn bis heute der Bayerische Rundfunk ausrichtet. F\u00fcr viele K\u00fcnstler war diese Talentschmiede in M\u00fcnchen der Startpunkt f\u00fcr ihre Karriere. Preistr\u00e4gerinnen und Preistr\u00e4ger wie Jessye Norman, Anne Sofie von Otter, Maurice Andr\u00e9, Sol Gabetta und viele andere begannen hier ihre sensationellen Weltkarrieren. Die international besetzten Jurys \u2013 mit jeweils sieben Virtuosen und Spitzenvertretern ihres Fachs \u2013 nehmen die Bewertungen f\u00fcr die Hauptpreise vor. Die Kandidaten werden in den Schlussrunden und bei den Preistr\u00e4gerkonzerten von hochkar\u00e4tigen Orchestern begleitet \u2013 wie beispielsweise dem Sinfonieorchester des Bayerischen Rundfunks im Finale. Ein Filmteam begleitet die Kandidaten 2018 im Halbfinale und Finale in den F\u00e4chern Gesang und Trompete und zeigt, wie hart so eine Teilnahme ist, und wie viel Nervenst\u00e4rke, und Durchhalteverm\u00f6gen verlangt wird. Jurymitglieder, Konzertagentinnen und ehemalige prominente Gewinner kommen zu Wort: Christoph Eschenbach, Thomas Quasthoff und Marina Prudenskaya.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02c718b0ff616c789acb7941e00cda8095449afc.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-volles-risiko-musikalisches-glueck","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599984900,"stop":1599987600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599987600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Wiesn Platzkonzert 2019","descr":"Das Platzkonzert am Fu\u00dfe der Bavaria ist ein traditionelles musikalisches Schmankerl w\u00e4hrend des M\u00fcnchner Oktoberfestes. Moderator Michael Harles pr\u00e4sentiert live das Wiesn Platzkonzert. Er begr\u00fc\u00dft bekannte Pers\u00f6nlichkeiten der Wiesn und der Stadt f\u00fcr die diesj\u00e4hrigen Dirigate. Moderator Michael Harles pr\u00e4sentiert live das Wiesn Platzkonzert 2019 im BR Fernsehen und begr\u00fc\u00dft bekannte Pers\u00f6nlichkeiten f\u00fcr die diesj\u00e4hrigen Dirigate. Seit \u00fcber 30 Jahren versammeln sich die Musiker der verschiedenen Kapellen aus den Oktoberfestzelten zum gemeinsamen Musizieren. Das Platzkonzert findet stets am mittleren Wiesn-Sonntag auf den Stufen der Patrona Bavariae statt. Wirtelegende und damaliger Wiesnwirtesprecher Willy Heide hatte das Ereignis einst ins Leben gerufen. Seitdem erfreuen sich die Wiesn-Besucher an den pr\u00e4chtigen Kl\u00e4ngen bayerischer M\u00e4rsche und Melodien sowie an den Dirigaten prominenter Pers\u00f6nlichkeiten der Wiesn und der Stadt M\u00fcnchen. W\u00e4hrend tausende bunte Luftballons aufsteigen, ert\u00f6nt zum kr\u00f6nenden Abschluss wie immer die Bayernhymne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d221dc5774d84d6e7f3185c46d037684fe7b8602.jpg?x=548&y=366\/wiesn-platzkonzert-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599987600,"stop":1599991200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"quer","descr":"Das aktuelle Wochenmagazin \"quer\" pr\u00e4sentiert ungew\u00f6hnliche Blicke auf das Zeitgeschehen. Kritisch und informativ, bissig und direkt, aber auch unterhaltsam pr\u00e4sentiert Moderator Christoph S\u00fc\u00df die Themen der Woche aus Politik, Gesellschaft, Szene, Sport und Kultur aus neuen, \"queren\" Blickwinkeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69ad43e1f41566ef70c9ede4ef05d1a3793d803d.jpg?x=548&y=366\/quer","genre":"Report, Magazin","start":1599991200,"stop":1599993900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599993900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Bayern erleben \u2013 Das Magazin","descr":"Jeder Monat in Bayern hat seine eigenen Stimmungen, Ereignisse und Traditionen. \"Bayern erleben \u2013 Das Magazin\" l\u00e4sst sie hautnah erleben. Im September dreht sich alles um das Thema Ernte. Tomaten, Hopfen, Obst und Getreide sind reif und wollen verarbeitet werden. Moderator Matthias Luginger wird zum Erntehelfer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ecd8b3a95da9903dafade4afb99c482e82bb2dd.jpg?x=548&y=366\/bayern-erleben-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1599993900,"stop":1599996600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gartenreise durch \u00d6sterreich","descr":"Ein Ziel der Reise ist das Schloss Hof, dessen prunkvolle G\u00e4rten Prinz Eugen nach franz\u00f6sischem Vorbild gestalten lie\u00df. Ein Abstecher in den Garten von Joseph Haydn in Eisenstadt gibt Aufschluss dar\u00fcber, wie zur Zeit des Komponisten Schminke hergestellt wurde. Im Museumsdorf Niedersulz zeigt man das b\u00e4uerliche und g\u00e4rtnerische Leben vergangener Tage mit exemplarischen Bauwerken und G\u00e4rten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b56cb91e2fc5b7ac3d2ad56b058b1bfc34936291.jpg?x=548&y=366\/gartenreise-durch-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599996600,"stop":1599998400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa482b9461fdf43cac1f30666e93908206fce928.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1599998400,"stop":1600000200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600000200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"natur exclusiv","descr":"Das Naturschutzgebiet rund um den Donaudurchbruch bei Weltenburg mit seiner Vielfalt an Lebensformen z\u00e4hlt zu den \u00e4ltesten Bayerns. Der Filmautor begleitete die Gebietsbetreuerin Franziska J\u00e4ger ein Jahr lang bei ihrer Arbeit. Ihre Aufgabe ist es, die Biotope der Tiere und Pflanzen zu erhalten und zu sch\u00fctzen. Dazu geh\u00f6ren unter anderem Wasserflederm\u00e4use, Feuersalamander, Uhus und Flussbarben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67e7c7de6d77e60cca8003201baa7e813019d410.jpg?x=548&y=366\/natur-exclusiv","genre":"Report, Dokumentation","start":1600000200,"stop":1600002900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Bayern feiern","descr":"Auf Schloss Guteneck in der Oberpfalz trifft Markus Tremmel auf Dudelsackbl\u00e4ser. Beim Pappbootrennen an der Regattastrecke in M\u00fcnchen-Oberschlei\u00dfheim dreht sich alles um waghalsige Wassergef\u00e4hrte. Das \u00e4lteste und gr\u00f6\u00dfte Kinderfest Bayerns erlebt Markus zum Abschluss in Kaufbeuren. In historischen Kost\u00fcmen stellt beim T\u00e4nzelfest der Nachwuchs der schw\u00e4bischen Stadt die Sitten und Gebr\u00e4uche dar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccc892bf791e0b0ea82c0080b408fcccbb5764cb.jpg?x=548&y=366\/bayern-feiern","genre":"Report, Reportage","start":1600002900,"stop":1600005600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600005600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"Es wird vom aktuellen Geschehen im Freistaat Bayern und weltweit berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was welt- und lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600005600,"stop":1600006500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600006500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unser Land","descr":"Unter dem Titel \"F\u00fcr Hof und Garten\" startete der Vorl\u00e4ufer des Magazins 1964 im bayerischen Rundfunk. Sie ist damit die \u00e4lteste, noch immer ausgestrahlte Ratgebersendung im Bayerischen Fernsehen. Das Format pr\u00e4sentiert heute aktuelle Themen aus der Landwirtschaft und informiert \u00fcber Umwelt- und Verbraucherschutzfragen. Dazu gibt es n\u00fctzliche Garten- und interessante Freizeittipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3463f8d2ecfb99e98bc61033da758fbc931fcf13.jpg?x=548&y=366\/unser-land","genre":"Report, Magazin","start":1600006500,"stop":1600008300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3af1eda83a79976379ba96fd0b9e7ebf1f550a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1600008300,"stop":1600010100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600010100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schuhbecks","descr":"Ob bayerische oder internationale K\u00fcche, der 1949 in Traunstein geborene Starkoch Alfons Schuhbeck wei\u00df aus jeder K\u00fcche das Beste herauszuholen. Bevor er seine kulinarische Ader entdeckte, absolvierte er eine Ausbildung zum Fernmeldetechniker. Der Besuch der Hotelfachschule Bad Reichenhall legte den Grundstein f\u00fcr seine weitere Karriere als Fernsehkoch, Kochbuch-Autor, Gastwirt und Unternehmer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93404467f8a659de90523c4ab567f4ba7a54f8d8.jpg?x=548&y=366\/schuhbecks","genre":"Report, Magazin","start":1600010100,"stop":1600011900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600011900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau","descr":"\"Frankenschau\" \u2013 die w\u00f6chentliche Magazinsendung aus der Region f\u00fcr die Region mit allem, was Ober-, Mittel- und Unterfranken bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d52013a47241b68e25b4cb5c1993e9b77d4fc9a.jpg?x=548&y=366\/frankenschau","genre":"Report, Magazin","start":1600011900,"stop":1600014600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"Es wird vom aktuellen Geschehen im Freistaat Bayern und weltweit berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was welt- und lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600014600,"stop":1600015500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600015500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Bergauf-Bergab","descr":"Das traditionelle Bergsteiger-Magazin widmet sich sowohl dem Skifahren als auch dem klassischen Bergsteigen und-wandern und stellt dazu interessante Touren f\u00fcr Unge\u00fcbte und Erfahrene vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4015b65420ed2c072a3cc8ce7b6511c8f53613.jpg?x=548&y=366\/bergauf-bergab","genre":"Report, Magazin","start":1600015500,"stop":1600017300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unter unserem Himmel","descr":"Seit 1969 wird das Magazin des Bayerischen Rundfunks ausgestrahlt. Der Bogen der Themen ist weit gespannt und umfasst alles, was aus Bayern und den Nachbarl\u00e4ndern sehenswert erscheint. Dazu geh\u00f6ren Rubriken wie: Damals (u.a. Kindheit in Bayern), Bauen und Bewahren, Handwerk und Arbeit, Kochgeschichten, Musik und Br\u00e4uche, Natur und Berge, Stadt, Land und Menschen sowie Volkstheater und Spielfilm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2562fdc73227cd418686270ddb87d0dccdfdfee6.jpg?x=548&y=366\/unter-unserem-himmel","genre":"Report, Reportage","start":1600017300,"stop":1600020000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600020000,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Wirtshausmusikanten beim Hirzinger","descr":"Die umjubelnden Musiker rund um Herbert Pixner feiern ihr 15-j\u00e4hriges B\u00fchnenjubil\u00e4um und brillieren bei ihrer Instrumentalmusik aus den Alpen mit einem unverwechselbaren Sound. Nicht nur auf dem ber\u00fchmten M\u00fcnchner Kocherlball hat sich diese Familienmusik in die Herzen ihrer Fans gespielt: Nun heizen die K\u00f6schinger Saitentratzer beim Hirzinger mit einer feurigen Polka kr\u00e4ftig ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29e73d6e987a67c4583ce2333355547d2caeb0f0.jpg?x=548&y=366\/wirtshausmusikanten-beim-hirzinger","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600020900,"stop":1600026300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Blickpunkt Sport","descr":"Das Magazin informiert \u00fcber das aktuelle Sportgeschehen im wei\u00df-blauen Freistaat. Im Mittelpunkt stehen die Ergebnisse und Highlights der 1. und 2. Fu\u00dfball-Bundesliga, der Hand- und Basketball-Bundesliga sowie saisonal nat\u00fcrlich auch die gesamte Bandbreite der Wintersportarten. Interviews, ausf\u00fchrliche Hintergrundinformationen und Analysen runden die kompetente Berichterstattung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0850128027a33fe80980144a1b4c19ffe31e1e70.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt-sport","genre":"Report, Magazin","start":1600026300,"stop":1600029900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau Sonntags-Magazin","descr":"Die Moderatorin Anouschka Horn informiert \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Bayern, Deutschland und der Welt. Es gibt umfangreiche Berichte zu Themen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tiefen Einblick in die Geschehnisse und geben dem Zuschauer die M\u00f6glichkeit, sich selbst eine Meinung zu dem jeweiligen Thema zu bilden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ea12861fbdeb89c05e5194c8447d587d28d5a91.jpg?x=548&y=366\/rundschau-sonntags-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600029900,"stop":1600030800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600030800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Auf bairisch g'lacht!","descr":"In der Sendung werden humoristische Evergreens aus dem Archiv des BR Fernsehens mit lustigen Einspielern der j\u00fcngsten Jahre in einer einzigartigen Mischung kombiniert: Eine junge Iris Berben von 1985 \u00fcbergibt das Staffelholz an eine gereifte Vroni v. Quast von 2011, eine knackige Barbara Sch\u00f6neberger von 2000 klatscht sich mit einem Andreas Giebel ab, der heute in seinen besten Jahren ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/039e001ea01b7a3c7fd53c31530063cb89597179.jpg?x=548&y=366\/auf-bairisch-glacht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600030800,"stop":1600033500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600033500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Annas Geheimnis","descr":"Anna und Christian f\u00fchren eine gl\u00fcckliche Ehe. Die Bewirtschaftung des gemeinsamen Apfelhofes im Alten Land f\u00fcllt das kinderlose Paar vollkommen aus. Eines Tages taucht jedoch Annas uneheliche Tochter Ines auf, von der weder Christian noch der leibliche Vater wissen. Annas Eltern zwangen die damals 16-J\u00e4hrige, das Kind zur Adoption freizugeben. Seither hat Anna ihre Tochter nicht mehr gesehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6af2af338f713e7678061b37a2568a7037455e83.jpg?x=548&y=366\/annas-geheimnis","genre":"Film, Drama","start":1600033500,"stop":1600038900,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schuhbecks","descr":"Ob bayerische oder internationale K\u00fcche, der 1949 in Traunstein geborene Starkoch Alfons Schuhbeck wei\u00df aus jeder K\u00fcche das Beste herauszuholen. Bevor er seine kulinarische Ader entdeckte, absolvierte er eine Ausbildung zum Fernmeldetechniker. Der Besuch der Hotelfachschule Bad Reichenhall legte den Grundstein f\u00fcr seine weitere Karriere als Fernsehkoch, Kochbuch-Autor, Gastwirt und Unternehmer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93404467f8a659de90523c4ab567f4ba7a54f8d8.jpg?x=548&y=366\/schuhbecks","genre":"Report, Magazin","start":1600038900,"stop":1600040700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600040700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unter unserem Himmel","descr":"Seit 1969 wird das Magazin des Bayerischen Rundfunks ausgestrahlt. Der Bogen der Themen ist weit gespannt und umfasst alles, was aus Bayern und den Nachbarl\u00e4ndern sehenswert erscheint. Dazu geh\u00f6ren Rubriken wie: Damals (u.a. Kindheit in Bayern), Bauen und Bewahren, Handwerk und Arbeit, Kochgeschichten, Musik und Br\u00e4uche, Natur und Berge, Stadt, Land und Menschen sowie Volkstheater und Spielfilm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2562fdc73227cd418686270ddb87d0dccdfdfee6.jpg?x=548&y=366\/unter-unserem-himmel","genre":"Report, Reportage","start":1600040700,"stop":1600043400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600043400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Bergauf-Bergab","descr":"Das traditionelle Bergsteiger-Magazin widmet sich sowohl dem Skifahren als auch dem klassischen Bergsteigen und-wandern und stellt dazu interessante Touren f\u00fcr Unge\u00fcbte und Erfahrene vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4015b65420ed2c072a3cc8ce7b6511c8f53613.jpg?x=548&y=366\/bergauf-bergab","genre":"Report, Magazin","start":1600043400,"stop":1600045200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau","descr":"\"Frankenschau\" \u2013 die w\u00f6chentliche Magazinsendung aus der Region f\u00fcr die Region mit allem, was Ober-, Mittel- und Unterfranken bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d52013a47241b68e25b4cb5c1993e9b77d4fc9a.jpg?x=548&y=366\/frankenschau","genre":"Report, Magazin","start":1600045200,"stop":1600047900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schwaben & Altbayern","descr":"Magazin \u00fcber Land und Leute in Schwaben, der Oberpfalz, Ober- und Niederbayern. Mit einer Vielfalt von Themen, die aktuelle Entwicklung, ungew\u00f6hnliche, \u00fcberraschende und liebevolle Begegnungen erm\u00f6glichen. Moderiert wird die Sendung im Wechsel von Heike G\u00f6tz und Eva Mayer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02f750f16dad34a05ac3ca53ed8cf921997f3e95.jpg?x=548&y=366\/schwaben-altbayern","genre":"Report, Magazin","start":1600047900,"stop":1600050600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Euroblick","descr":"Das Magazin euroblick hat sich zum Ziel gesetzt, europ\u00e4ische Zusammenh\u00e4nge am anschaulichen Beispiel zu erkl\u00e4ren und dabei die farbigen Unterschiede europ\u00e4ischer Regionen lebendig darzustellen. Der Blick auf Land und Leute innerhalb Europas hat dabei einen besonderen Stellenwert. Ziel ist es, Verst\u00e4ndnis f\u00fcr ein zusammenwachsendes Europa zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe3af1eda83a79976379ba96fd0b9e7ebf1f550a.jpg?x=548&y=366\/euroblick","genre":"Report, Magazin","start":1600050600,"stop":1600052700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1600052700,"stop":1600056000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}