{"1583211600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/608379c89bc5363c1cd84de637cb1a0f2afee6ed.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1583211600,"stop":1583213400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583213400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Sturm der Liebe","descr":"Im Aufzug setzen bei Eva die Wehen ein. Genau in diesem Augenblick bleibt der Aufzug stehen. Bela gesteht Lucy endlich, dass er sie liebt. Franzi kann nicht fassen, dass Tim Nadja wirklich geheiratet hat. Verzweifelt sch\u00fcttet sie Hildegard ihr Herz aus und erz\u00e4hlt ihr auch von dem Verdacht bez\u00fcglich Nadjas Aff\u00e4re. Michael pocht Natascha gegen\u00fcber darauf, seinen Tablettenkonsum im Griff zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95c3af5808349b9cebbe8b21d2a5c839804f76b2.jpg?x=548&y=366\/sturm-der-liebe","genre":"Serie, Telenovela","start":1583213400,"stop":1583216400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583216400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310e8fffd1d7cf16b958be46cb6d49dc4f6c40d9.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1583216400,"stop":1583217300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583217300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Panoramabilder \/ Bergwetter","descr":"Bilder aus der Alpenregion mit aktuellen Wetterinformationen sowie Veranstaltungstipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder-bergwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583217300,"stop":1583220600,"country":"A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583220600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1583220600,"stop":1583221500,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583221500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Giraffe, Erdm\u00e4nnchen & Co","descr":"Wer schon immer mal einen Blick hinter die Kulissen eines Zoos werfen wollte, hat hier die Gelegenheit dazu, den Tierarzt und die Pfegerinnen und Pfleger bei ihrem Arbeitsalltag im Zoo Frankfurt und im Opel-Zoo Kronberg zu begleiten. Niemand kennt die Tiere und ihre Bed\u00fcrfnisse besser. Mit ihnen durchlebt der Zuschauer die gro\u00dfen und kleinen, fr\u00f6hlichen und traurigen Momente im Zoo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/383e0edf9656d660bd4707b1284444ae399e475f.jpg?x=548&y=366\/giraffe-erdmaennchen-co","genre":"Report, Reportage","start":1583221500,"stop":1583224500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583224500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Elefant, Tiger & Co","descr":"Die Doku-Reihe wirft einen Blick hinter die Kulissen des \u00e4ltesten Tierparks Deutschlands, der u.a. die gr\u00f6\u00dfte Menschenaffenanlage der Welt beherbergt, und begleitet die Tierpfleger bei der Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1583224500,"stop":1583227500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583227500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Heimliche Helden \u2013 Keas in Neuseeland","descr":"Keas lebten urspr\u00fcnglich in den rauen Bergregionen Neuseelands. Mit der Zeit begannen die neugierigen und kreativen V\u00f6gel, die Annehmlichkeiten menschlicher Ansiedlungen f\u00fcr sich zu entdecken. Sie lernten es, in H\u00e4user und Autos einzubrechen, M\u00fclltonnen zu pl\u00fcndern und Werkzeuge zu benutzen. Nur zum Br\u00fcten und zur Aufzucht der Jungv\u00f6gel ziehen sich die Keas in abgelegene Gebiete zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1f491c0e70c410d8573bd1effc9d90a62a33152.jpg?x=548&y=366\/heimliche-helden-keas-in-neuseeland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583227500,"stop":1583230200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583230200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"L\u00e4nder-Menschen-Abenteuer","descr":"Die Isles of Scilly liegen vor der K\u00fcste von Cornwall. Die westlichste Spitze Englands, Land's End, ist nur 45 Kilometer entfernt. Bei sch\u00f6nem Wetter leuchten wei\u00dfe Sandstr\u00e4nde vor azurblauem Meer, bei Sturm peitschen die Wellen gnadenlos gegen die etwa 140 winzigen Inseln, von denen keine breiter als f\u00fcnf Kilometer ist. Nur sechs von ihnen sind mit etwa 2.260 Einwohnern bewohnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912f706f4437fc9f311972f330075cbd4a26dcd.jpg?x=548&y=366\/laender-menschen-abenteuer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583230200,"stop":1583232900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583232900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"In aller Freundschaft","descr":"Caro wird in die Sachsenklinik eingeliefert. Sie hat massiv Blut verloren und ist kaum ansprechbar. W\u00e4hrend Kathrin Globisch die Behandlung \u00fcbernimmt, wird schnell klar, dass das M\u00e4dchen vor Kurzem ein Baby geboren hat. Hans Peter Brenner macht sich gemeinsam mit Schwester Ulrike auf die Suche. Um die Qualit\u00e4tsstandards zu \u00fcberpr\u00fcfen, wurde ein Kliniktester in die Sachsenklinik eingeschleust.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95f4f18dff082381e9b85e4dccbe9a32dda75f8b.jpg?x=548&y=366\/in-aller-freundschaft","genre":"Serie, Arztserie","start":1583232900,"stop":1583235600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583235600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Alles Klara","descr":"Klara bummelt mit ihrer Freundin \u00fcber den Marktplatz, als sie eine grauenhafte Entdeckung machen: Der Stra\u00dfenk\u00fcnstler Mischa Berghoff wurde erstochen. Zuvor hatte Klara einen anderen Kleink\u00fcnstler beobachtet, der offenbar sehr w\u00fctend auf Berghoff war. Hauptkommissar Kleinert sucht den Verd\u00e4chtigen auf und ist sicher, den T\u00e4ter gefunden zu haben. Klara beginnt ihre eigenen Ermittlungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d13911634bd46f17c721b5d4e19aad9eea90b70.jpg?x=548&y=366\/alles-klara","genre":"Serie, Krimiserie","start":1583235600,"stop":1583238600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583238600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Kunst + Krempel","descr":"Fernsehzuschauer k\u00f6nnen zu vorher festgelegten Terminen ihre vermeintlich oder tats\u00e4chlich wertvollen Antiquit\u00e4ten kostenlos von renommierten Kunsthistorikern und anerkannten Fachleuten bewerten lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dee449468bbb9e103bd400b4e5d7b15fce2df09.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1583238600,"stop":1583240400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583240400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Kr\u00e4uterwelten der Provence","descr":"Heimische Duftbl\u00fcten und W\u00fcrzkr\u00e4uter machen die Provence weltweit zur Marke. Der opulente Pflanzenreichtum stellt alle anderen franz\u00f6sischen Regionen in den Schatten. Bei Sault nahe dem Mont Ventoux bl\u00fcht in der Hitze S\u00fcdfrankreichs der Lavendel. Sein heilsames \u00d6l nutzte die Klostermedizin bereits im Mittelalter. Heute gr\u00fcndet sich eine ganze Industrie auf dem Gesch\u00e4ft mit der aromatischen Bl\u00fcte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cb7d8bf8a5d1bf1399c11d17b5042cf9f98cfba.jpg?x=548&y=366\/kraeuterwelten-der-provence","genre":"Report, Dokumentation","start":1583240400,"stop":1583243100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583243100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gefragt \u2013 Gejagt","descr":"In dieser Quizshow geht es um Wissen, Schnelligkeit, Teamgeist und Risikofreude. Vier Kandidaten fordern einen Quizchampion, den sogenannten \"J\u00e4ger\" heraus. Keine leichte Aufgabe, denn die J\u00e4ger sind ausgewiesene Quizprofis aus der deutschen Quiz-Nationalmannschaft. Moderator Alexander Bommes, der die Quizshow seit 2012 moderiert, wird wie immer mit den Kandidaten leiden und mit ihnen jubeln, falls sich der J\u00e4ger geschlagen geben muss. (Erstausstrahlung im Ersten: 03.07.2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0391b2506f91772fb4ca9701d017de4cf04b0427.jpg?x=548&y=366\/gefragt-gejagt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583243100,"stop":1583245800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583245800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schnittgut. Alles aus dem Garten","descr":"Experten geben Tipps f\u00fcr die Gartenpraxis und die Gestaltung von G\u00e4rten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte \u00fcber Pflanzen und Filme \u00fcber die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583245800,"stop":1583247600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583247600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"T\u00e4glich informiert: Nachrichten, Wetter, Sport, Verkehr und Regionales f\u00fcr Bayern und Umgebung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583247600,"stop":1583248500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583248500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Wir in Bayern","descr":"Bayern ist sch\u00f6n und hat viele Facetten. Das ist es, was unsere Heimat so liebens- und lebenswert macht. In der Sendung wird diese Vielfalt gezeigt: fast vergessene Handwerkskunst und gelebte Tradition, traumhafte Landschaften und interessante Menschen. Sabine Sauer und Andrea Lauterbach, Michael Sporer und Dominik P\u00f6ll plaudern t\u00e4glich mit Bayern, die etwas zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f52857f268a22d6c3971211c95649cb128158a9.jpg?x=548&y=366\/wir-in-bayern","genre":"Report, Magazin","start":1583248500,"stop":1583253000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583253000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau aktuell","descr":"Die Frankenschau aktuell berichtet werktags aus Ihrer Region. Jeden Tag sind wir in Ober-, Mittel- und Unterfranken unterwegs, um Ihnen die neuesten Nachrichten aus Politik, Wirtschaft und Kultur zu pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e769b89321f4a482ed84f508ee5872767c28600b.jpg?x=548&y=366\/frankenschau-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1583253000,"stop":1583254800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583254800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Abendschau","descr":"Schon seit 1954 informiert die \"Abendschau\" \u00fcber alle Neuigkeiten und wissenswerten Dinge im Freistaat Bayern. Es ist somit eine der \u00e4ltesten Fernsehsendungen Deutschlands. Die Berichte zu regionalen Themen werden h\u00e4ufig mit aufw\u00e4ndig recherchiertem Hintergrundwissen erg\u00e4nzt. Es gibt Beitr\u00e4ge zu Kultur und Musik. Manchmal sprechen die Moderatoren auch mit Studiog\u00e4sten \u00fcber bestimmte Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bbf4d3c2e69197947102e156482a13f64facbb1.jpg?x=548&y=366\/abendschau","genre":"Report, Magazin","start":1583254800,"stop":1583256600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583256600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"T\u00e4glich informiert: Nachrichten, Wetter, Sport, Verkehr und Regionales f\u00fcr Bayern und Umgebung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583256600,"stop":1583258400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583258400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gesundheit!","descr":"Das w\u00f6chentliche Ratgebermagazin befasst sich mit Themen rund um Gesundheit und Vorsorge. Neben Berichten aus Arztpraxen und Krankenh\u00e4usern gibt es auch Gespr\u00e4che mit \u00c4rzten und Medizinern sowie Tipps f\u00fcr einen gesunden Lebensstil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31516e7aa58c9b4d79b68fe380be0f92259a20cc.jpg?x=548&y=366\/gesundheit","genre":"Report, Magazin","start":1583258400,"stop":1583260200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583260200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/608379c89bc5363c1cd84de637cb1a0f2afee6ed.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1583260200,"stop":1583262000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583262000,"stop":1583262900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tatort","descr":"Die Ermittler-Teams sind in verschiedenen Regionen und St\u00e4dten Deutschlands, aber auch in \u00d6sterreich und der Schweiz M\u00f6rdern und anderen Gewaltverbrechern auf der Spur. Dabei werden sowohl regionale Besonderheiten als auch gesellschaftlich relevante, aktuelle Themen aufgegriffen. Die Reihe wird seit 1970 ausgestrahlt und ist damit die am l\u00e4ngsten laufende Krimireihe im deutschsprachigen Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8381a8e12fe052c6903ccdbcaa11a438e39be51.jpg?x=548&y=366\/tatort","genre":"Film, Krimi","start":1583262900,"stop":1583268300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau Magazin","descr":"Die Moderatorin Anouschka Horn informiert \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Bayern, Deutschland und der Welt. Es gibt umfangreiche Berichte zu Themen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tiefen Einblick in die Geschehnisse und geben dem Zuschauer die M\u00f6glichkeit, sich selbst eine Meinung zu dem jeweiligen Thema zu bilden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ea12861fbdeb89c05e5194c8447d587d28d5a91.jpg?x=548&y=366\/rundschau-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1583268300,"stop":1583269200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583269200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Capriccio","descr":"Das Kulturmagazin widmet sich den Facetten aus der Welt der Kunst und Kultur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583269200,"stop":1583271000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583271000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Pumuckl ist zur\u00fcck","descr":"Der freche Kobold Pumuckl ist aktueller denn je. Den Erz\u00e4hlfaden in der Dokumentation spinnen die \"M\u00fctter\" des Pumuckl, die mit ihm wieder gemeinsam in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckkehren: Ursula Bagnall, die Tochter von Autorin Ellis Kaut, Barbara von Johnson als Illustratorin und Tita Korytowski, die Witwe von Film- und Fernseh-Produzent Manfred Korytowski. Sie \u00f6ffnen f\u00fcr diese Dokumentation ihre privaten Archive. Lange Zeit war er verschwunden \u2013 jetzt ist der Pumuckl zur\u00fcck: Der freche Kobold, der den Alltag von Schreinermeister Eder kunterbunt durcheinanderwirbelt. Eine der popul\u00e4rsten Figuren der deutschsprachigen Unterhaltung \u00fcber Generationen hinweg. Weit \u00fcber Deutschlands Grenzen hinaus hat der Pumuckl Kinder und Erwachsene in H\u00f6rspielen, Fernsehserien, B\u00fcchern und Spielfilmen begeistert. Mehr als zwei Millionen Eintr\u00e4ge ergibt die Google-Suche derzeit. Ab dem 1. M\u00e4rz 2020 wird die TV-Serie \"Meister Eder und sein Pumuckl\" wieder im BR Fernsehen ausgestrahlt. Ein Rechtsstreit zwischen Pumuckl-Sch\u00f6pferin Ellis Kaut und seiner Illustratorin Barbara von Johnson hat dies die letzten Jahre verhindert. Auch in Kinos und Theatern ist der witzige Rotschopf zur\u00fcck auf der B\u00fchne. In der Dokumentation wird der Frage nachgegangen, ob die in den sechziger Jahren kreierte Figur des Pumuckls heute noch funktioniert und ihr Publikum findet. Interessieren sich Kinder und Jugendliche auch im 3-D-Zeitalter noch daf\u00fcr? Die These lautet: Der freche Kobold ist aktueller denn je. Ein liebenswerter Rebell, der sein Umfeld aus dem Trott rei\u00dft und umdenken l\u00e4sst \u2013 gegen Zeitgeist und Konformismus. Filmautor Ralph Gladitz folgt den drei Damen, deren Bestimmung der Pumuckl nach wie vor ist \u2013 und die mit ihm ebenfalls wieder in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckkehren: Ursula Bagnall, die Tochter von Sch\u00f6pferin und Autorin Ellis Kaut, Barbara von Johnson als Illustratorin und Tita Korytowski, die Witwe des Produzenten Manfred Korytowski, der den Kobold auf den Bildschirmen und der Leinwand zum Laufen brachte. Das Filmteam begleitet sie bei den Proben und Auff\u00fchrungen des Pumuckl-Musicals im G\u00e4rtnerplatztheater mit Komponist Franz Wittenbrink und Marianne S\u00e4gebrecht als Lehrerin. Erlebt sie auf dem Filmfest M\u00fcnchen inmitten junger und alter Zuschauer bei der Open-Air-Projektion der ersten Pumuckl-Folgen und geht mit ihnen nach Hause in ihre jeweils eigene Pumuckl-Welt. Auch bislang unver\u00f6ffentlichtes Material aus den Produktionsjahren mit Bayrhammer, Clarin & Co.wird zu sehen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0251dc093d8ba2c516c61853e21e7535875fb0bb.jpg?x=548&y=366\/pumuckl-ist-zurueck","genre":"Report, Dokumentation","start":1583271000,"stop":1583273700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583273700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"nachtlinie","descr":"Andreas B\u00f6nte f\u00fchrt pers\u00f6nliche und offene Gespr\u00e4che mit Pers\u00f6nlichkeiten, die etwas zu sagen haben. In ungewohnter Kulisse \u2013 bei einer Tramfahrt mitten durch M\u00fcnchens Herz \u2013 berichten die G\u00e4ste aus ihrem bewegten und bewegenden Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4a2cbb85a08797a6ead2368c4bd8d36e711f61a.jpg?x=548&y=366\/nachtlinie","genre":"Report, Diskussion","start":1583273700,"stop":1583275500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583275500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"BR-Klassik: KlickKlack","descr":"\"KlickKlack\", das Musikmagazin f\u00fcr Klassik, Jazz und gute Popmusik, ist das einzige Format, in dem zwei Weltstars der Klassikszene \u2013 die Cellistin Sol Gabetta und der Perkussionist Martin Grubinger \u2013 die Fernsehzuschauer hautnah miterleben lassen, wie professionelle Musiker arbeiten, proben und konzertieren. Die Bildsprache ist modern, die Kamera extrem subjektiv.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15d3b47b60aa422237e649069cfd72bb06ff898d.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-klickklack","genre":"Report, Magazin","start":1583275500,"stop":1583277300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583277300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"BR-KLASSIK: Maazel dirigiert Dvorak","descr":"Antonin Dvorak: Sinfonie Nr. 9 e-moll \"Aus der Neuen Welt\" Es spielt das Sinfonieorchester des Bayerischen Rundfunks. Aufzeichnung aus dem Herkulessaal der Residenz in M\u00fcnchen 1994 \u00dcber seine 9. Sinfonie, die 1893 in New York w\u00e4hrend seiner dreij\u00e4hrigen T\u00e4tigkeit als k\u00fcnstlerischer Leiter des National Conservatory of Music entstand, sagt Antonin Dvor\u00e1k selbst, sie \"sei von einem anderen Geist, anderen Gedanken und Farben angeregt\" als seine fr\u00fcheren symphonischen Werke. \"Diese Sinfonie ist wesentlich verschieden von meinen fr\u00fcheren Sachen, vielleicht etwas amerikanisch; sie w\u00e4re nicht so geschrieben, wenn ich nicht in Amerika gewesen w\u00e4re \". Die landl\u00e4ufige Meinung jedoch, Dvor\u00e1k habe konkrete Indianermelodien und musikalische Modelle der Musik der Schwarzen direkt und unver\u00e4ndert in seine Kompositionen \u00fcbernommen bezeichnet Dvor\u00e1k als \"Unsinn\". \"Es ist der Geist von Neger- und Indianermelodien\", so schreibt der Komponist kurz vor der Urauff\u00fchrung am 15.\/16. Dezember 1893 in New York, \"den ich in meiner Sinfonie zu reproduzieren bestrebt war. Ich habe keine einzige jener Melodien ben\u00fctzt. Ich habe einfach charakteristische Themen geschrieben, wobei ich ihnen aber Eigenheiten der indianischen Musik eingepr\u00e4gt habe.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f17f1a1fbf593900d5e3df191bd5a0337c3c854.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-maazel-dirigiert-dvorak","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583277300,"stop":1583280300,"country":"D","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583280300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau Nacht","descr":"Die Rundschau Nacht bringt Sie von Montag bis Freitag zwischen 00.00 Uhr und 3.00 Uhr auf den neuesten Stand. Au\u00dferdem p\u00fcnktlich um 23.30 Uhr nur im Netz","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/910e566f9f0fe4a89b9a6fd9d7bf253eb2e01b0e.jpg?x=548&y=366\/rundschau-nacht","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583280300,"stop":1583280600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583280600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/608379c89bc5363c1cd84de637cb1a0f2afee6ed.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1583280600,"stop":1583282400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583282400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Wir in Bayern","descr":"Bayern ist sch\u00f6n und hat viele Facetten. Das ist es, was unsere Heimat so liebens- und lebenswert macht. In der Sendung wird diese Vielfalt gezeigt: fast vergessene Handwerkskunst und gelebte Tradition, traumhafte Landschaften und interessante Menschen. Sabine Sauer und Andrea Lauterbach, Michael Sporer und Dominik P\u00f6ll plaudern t\u00e4glich mit Bayern, die etwas zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f52857f268a22d6c3971211c95649cb128158a9.jpg?x=548&y=366\/wir-in-bayern","genre":"Report, Magazin","start":1583282400,"stop":1583286900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583286900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau aktuell","descr":"Die Frankenschau aktuell berichtet werktags aus Ihrer Region. Jeden Tag sind wir in Ober-, Mittel- und Unterfranken unterwegs, um Ihnen die neuesten Nachrichten aus Politik, Wirtschaft und Kultur zu pr\u00e4sentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e769b89321f4a482ed84f508ee5872767c28600b.jpg?x=548&y=366\/frankenschau-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1583286900,"stop":1583288700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583288700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Abendschau \u2013 Der S\u00fcden","descr":"Von Montag bis Freitag liefert die Abendschau des BR als Regionalmagazin aktuelle Informationen aus dem Land. Behandelt werden aktuelle Themen der Landespolitik \u00fcber Kunst und Musik bis zum Sport. Ob Widerstand gegen Stromtrassen, Shoppen in Augsburg oder Jugendbasketball in der bayerischen Provinz \u2013 der thematischen Vielfalt der Sendung sind hier h\u00f6chstens regionale Grenzen gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a929e5586d1842bde9331587329f1eb0e0001fc2.jpg?x=548&y=366\/abendschau-der-sueden","genre":"Report, Magazin","start":1583288700,"stop":1583290500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583290500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Abendschau","descr":"Schon seit 1954 informiert die \"Abendschau\" \u00fcber alle Neuigkeiten und wissenswerten Dinge im Freistaat Bayern. Es ist somit eine der \u00e4ltesten Fernsehsendungen Deutschlands. Die Berichte zu regionalen Themen werden h\u00e4ufig mit aufw\u00e4ndig recherchiertem Hintergrundwissen erg\u00e4nzt. Es gibt Beitr\u00e4ge zu Kultur und Musik. Manchmal sprechen die Moderatoren auch mit Studiog\u00e4sten \u00fcber bestimmte Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bbf4d3c2e69197947102e156482a13f64facbb1.jpg?x=548&y=366\/abendschau","genre":"Report, Magazin","start":1583290500,"stop":1583292300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583292300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Capriccio","descr":"Das Kulturmagazin widmet sich den Facetten aus der Welt der Kunst und Kultur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583292300,"stop":1583294100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583294100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Pumuckl ist zur\u00fcck","descr":"Der freche Kobold Pumuckl ist aktueller denn je. Den Erz\u00e4hlfaden in der Dokumentation spinnen die \"M\u00fctter\" des Pumuckl, die mit ihm wieder gemeinsam in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckkehren: Ursula Bagnall, die Tochter von Autorin Ellis Kaut, Barbara von Johnson als Illustratorin und Tita Korytowski, die Witwe von Film- und Fernseh-Produzent Manfred Korytowski. Sie \u00f6ffnen f\u00fcr diese Dokumentation ihre privaten Archive. Lange Zeit war er verschwunden \u2013 jetzt ist der Pumuckl zur\u00fcck: Der freche Kobold, der den Alltag von Schreinermeister Eder kunterbunt durcheinanderwirbelt. Eine der popul\u00e4rsten Figuren der deutschsprachigen Unterhaltung \u00fcber Generationen hinweg. Weit \u00fcber Deutschlands Grenzen hinaus hat der Pumuckl Kinder und Erwachsene in H\u00f6rspielen, Fernsehserien, B\u00fcchern und Spielfilmen begeistert. Mehr als zwei Millionen Eintr\u00e4ge ergibt die Google-Suche derzeit. Ab dem 1. M\u00e4rz 2020 wird die TV-Serie \"Meister Eder und sein Pumuckl\" wieder im BR Fernsehen ausgestrahlt. Ein Rechtsstreit zwischen Pumuckl-Sch\u00f6pferin Ellis Kaut und seiner Illustratorin Barbara von Johnson hat dies die letzten Jahre verhindert. Auch in Kinos und Theatern ist der witzige Rotschopf zur\u00fcck auf der B\u00fchne. In der Dokumentation wird der Frage nachgegangen, ob die in den sechziger Jahren kreierte Figur des Pumuckls heute noch funktioniert und ihr Publikum findet. Interessieren sich Kinder und Jugendliche auch im 3-D-Zeitalter noch daf\u00fcr? Die These lautet: Der freche Kobold ist aktueller denn je. Ein liebenswerter Rebell, der sein Umfeld aus dem Trott rei\u00dft und umdenken l\u00e4sst \u2013 gegen Zeitgeist und Konformismus. Filmautor Ralph Gladitz folgt den drei Damen, deren Bestimmung der Pumuckl nach wie vor ist \u2013 und die mit ihm ebenfalls wieder in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckkehren: Ursula Bagnall, die Tochter von Sch\u00f6pferin und Autorin Ellis Kaut, Barbara von Johnson als Illustratorin und Tita Korytowski, die Witwe des Produzenten Manfred Korytowski, der den Kobold auf den Bildschirmen und der Leinwand zum Laufen brachte. Das Filmteam begleitet sie bei den Proben und Auff\u00fchrungen des Pumuckl-Musicals im G\u00e4rtnerplatztheater mit Komponist Franz Wittenbrink und Marianne S\u00e4gebrecht als Lehrerin. Erlebt sie auf dem Filmfest M\u00fcnchen inmitten junger und alter Zuschauer bei der Open-Air-Projektion der ersten Pumuckl-Folgen und geht mit ihnen nach Hause in ihre jeweils eigene Pumuckl-Welt. Auch bislang unver\u00f6ffentlichtes Material aus den Produktionsjahren mit Bayrhammer, Clarin & Co.wird zu sehen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0251dc093d8ba2c516c61853e21e7535875fb0bb.jpg?x=548&y=366\/pumuckl-ist-zurueck","genre":"Report, Dokumentation","start":1583294100,"stop":1583297100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583297100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1583297100,"stop":1583298000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}