{"1598760000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa482b9461fdf43cac1f30666e93908206fce928.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598760000,"stop":1598761800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598761800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2431b1847ac86d2c6197b484eb500a5190bc7a0b.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1598761800,"stop":1598763600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598763600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38fee4614825e93e341c712281ce7717cb8dabb9.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1598763600,"stop":1598765400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598765400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1598765400,"stop":1598766300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598766300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Panoramabilder \/ Bergwetter","descr":"Schon seit vielen Jahren er\u00f6ffnen die allseits beliebten Panoramabilder aus Bayern, \u00d6sterreich und S\u00fcdtirol, begleitet von den lokalen und regionalen Wettermeldungen, allmorgendlich einen atemberaubenden Blick auf die Sch\u00f6nheit von Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dten im stetigen Wechsel der Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder-bergwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598766300,"stop":1598771400,"country":"A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Die kleine Meerjungfrau","descr":"Die kleine Meerjungfrau Undine lebt mit ihren beiden Schwestern und ihrem Vater, dem Meerk\u00f6nig, auf dem Meeresgrund. Das Leben der Menschen erscheint Undine aufregend und voller Abenteuer. Eines Tages rettet Undine einen sch\u00f6nen Prinzen vor dem Ertrinken und verliebt sich unsterblich in ihn. Doch um bei ihm sein zu k\u00f6nnen, muss sie ihr altes Leben im Meer aufgeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c26f09c149222627724929676234af863f3ca1b9.jpg?x=548&y=366\/die-kleine-meerjungfrau","genre":"Film, M\u00e4rchenfilm","start":1598771400,"stop":1598775000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Paulas Sommer","descr":"Titus ist verkauft und Paula ist traurig. Max und Eva \u00fcbernehmen den Transport des Pferdes und wollen auch \u00fcber Nacht wegbleiben. Miguel ist stinksauer, weil Max seinen freien Abend vergessen hat und verbarrikadiert sich mit zwei Flaschen Rotwein im Wohnzimmer. Fee und Finn sind in der Reithalle mit Videoanalysen von Fees Spr\u00fcngen besch\u00e4ftigt, als Paula reinplatzt ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/740dcb36f266528c153a763596a40825b8ae01aa.jpg?x=548&y=366\/paulas-sommer","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598775000,"stop":1598776800,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598776800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"BR-KLASSIK: Mozartfest W\u00fcrzburg 2018 \u2013 \"Jupiter\"-Sinfonie","descr":"Mozart: Sinfonie C-Dur KV 208\/102 (213c) \"Il re pastore\" Karl Amadeus Hartmann: Kammerkonzert fur Klarinette, Streichquartett und Streichorchester Mozart: Sinfonie Nr. 41 C-Dur KV 551 \"Jupiter\" Eine gro\u00dfe konzertierte Aktion zur Er\u00f6ffnung des Mozartfests W\u00fcrzburg 2018: Das international gefeierte Schumann Quartett um die Br\u00fcder Erik, Ken und Mark Schumann und die estnische Bratschistin Liisa Randalu treffen zusammen mit der jungen, brillanten belgischen Klarinettistin Annelien Van Wauwe und der Camerata Salzburg zum konzertierenden Mit- und Gegeneinander im \"vielstimmigen\" Kammerkonzert von Karl Amadeus Hartmann. Dazu: Mozart in festlich-repr\u00e4sentativem C-Dur \u2013 in der fr\u00fchen Sinfonie KV 208 und im sp\u00e4ten olympischen Meisterwerk KV 551, der \"Jupiter\"-Sinfonie. Am Pult steht Hartmut Haenchen, der legend\u00e4re langj\u00e4hrige Chef des einstigen Kammerorchesters Carl Philipp Emanuel Bach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37d0cc61e7720fb2299493349894d53ea78cc1ad.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-mozartfest-wuerzburg-2018-jupiter-sinfonie","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598776800,"stop":1598778900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Die Alpen von oben","descr":"Dieser Teil der Reihe f\u00fchrt vom bayerischen Allg\u00e4u bis ins Hochgebirge. Etappen der Filmreise sind u.a. Lindau am Bodensee mit dem s\u00fcdlichsten Leuchtturm Deutschlands und der Piz Buin, der h\u00f6chste Gipfel des Montafon. Das Filmteam macht Abstecher ins Dorf Bartholom\u00e4berg, wo Arch\u00e4ologen nach fr\u00fchen Siedlungsspuren suchen, und auf die Alm der Familie Linggs, die den ganzen Sommer in den Bergen lebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d26d3500d5b016828a5afe9261968e6244091d16.jpg?x=548&y=366\/die-alpen-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598778900,"stop":1598781600,"country":"D\/F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Grizzlys hautnah \u2013 B\u00e4ren wie wir","descr":"An der wilden Katmai-K\u00fcste in Alaska kommen jedes Jahr viele B\u00e4ren zusammen, da sie dort mehr zu fressen finden als in den Bergen. Der B\u00e4renforscher Chris Morgan nutzt die gute Gelegenheit, um das Sozialverhalten der Grizzlys zu beobachten. Sie sind nicht nur gro\u00df und stark, sondern auch anpassungsf\u00e4hig und clever. Und eines haben sie mit den Menschen gemeinsam: Sie sind absolute Individualisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d60fe7f090d29936299760dfbd446f71e975b.jpg?x=548&y=366\/grizzlys-hautnah-baeren-wie-wir","genre":"Report, Dokumentation","start":1598781600,"stop":1598784300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gut zu wissen","descr":"30 Minuten Emotion, Spannung und Information \u2013 das alles bietet die neue Sendereihe, die informieren und zugleich begeistern will. Die Themen der Sendungen bieten Service und Alltagsrelevanz. Sie vermitteln den Hintergrund f\u00fcr aktuelle und auch kontroverse Themen. Die Sendung bietet das Wissen hinter den Schlagzeilen und erkl\u00e4rt, warum Wissenschaft f\u00fcr unseren Alltag so wichtig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa482b9461fdf43cac1f30666e93908206fce928.jpg?x=548&y=366\/gut-zu-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1598784300,"stop":1598786100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Querbeet","descr":"Magazinsendung f\u00fcr alle, die an g\u00e4rtnerischen Themen interessiert sind. Mit jahreszeitlich abgestimmten Pflanzenportr\u00e4ts, praktischen Tipps zur Pflanzenpflege, Vorstellung von Heil- und Giftpflanzen, Rezepten, Aufnahmen aus europ\u00e4ischen Gartenanlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72e567db8dbff40b4645b1a65d8244fdff943169.jpg?x=548&y=366\/querbeet","genre":"Report, Magazin","start":1598786100,"stop":1598787900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598787900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Die Zwillinge vom Immenhof","descr":"Alexander f\u00fchrt mit seinen T\u00f6chtern Billy und Bobby als P\u00e4chter des Immenhofs ein gl\u00fcckliches Leben. Dann aber erh\u00e4lt er die Nachricht, dass die Besitzerin des Hofs die Pacht erh\u00f6hen will. Wenig sp\u00e4ter besucht die inzwischen erwachsene Dalli das Gut ihrer Jugend. Zun\u00e4chst scheint es zwischen ihr und Alexander zu funken. Doch dann erf\u00e4hrt Alexander, dass Dalli die Besitzerin des Immenhofs ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8220ec784e850aeefe80ff4a4fe713919ea8c79.jpg?x=548&y=366\/die-zwillinge-vom-immenhof","genre":"Film, Heimatfilm","start":1598787900,"stop":1598793300,"country":"D","releaseYear":"1973","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598793300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Mit Blasmusik durch Bayern","descr":"Georg Ried ist unterwegs in der s\u00fcdlichen Oberpfalz und stellt die landschaftlichen Besonderheiten der Region, die Orte und die dort lebenden Menschen sowie ihre Musiker und die Orchester vor. Ried startet seine Reise in der Stadt Regensburg, f\u00e4hrt mit dem Rad an der Donau entlang nach Pentling zum Wirtshaus von Josef Menzl, der eine Blaskapelle leitet. Anschlie\u00dfend geht es weiter nach Cham.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03994f5aabf87f6232d620a8c0670aa76489f3cc.jpg?x=548&y=366\/mit-blasmusik-durch-bayern","genre":"Report, Dokumentation","start":1598793300,"stop":1598796000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"Es wird vom aktuellen Geschehen im Freistaat Bayern und weltweit berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was welt- und lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598796000,"stop":1598796900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unser Land","descr":"Aktuelles aus Landwirtschaft, Umwelt- und Verbraucherschutz. Au\u00dferdem Garten- und Freizeittipps und Menschen im Portr\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3463f8d2ecfb99e98bc61033da758fbc931fcf13.jpg?x=548&y=366\/unser-land","genre":"Report, Magazin","start":1598796900,"stop":1598798700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598798700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schottische Flitterwochen","descr":"Taxifahrer Hans Wiegener auf seiner letzten Fahrt. Sein Gast: Uli Hoppe, geb\u00fcrtiger Berliner und Wahlbayer. In den 1970er-Jahren kurzfristig bekannt als RammaDamma, der \"S\u00e4nger vom anderen Planeten\". Seine ber\u00fchmteste Aktion startete Uli Hoppe 1975. Im Oktober fuhr der Pflanzenfan in das Heiratsparadies Gretna Green, um eine Ananas-Pflanze zu heiraten. Die Schotten waren so begeistert, dass die Kirche w\u00e4hrend der Trauung voll war \u2013 und Presse und Fernsehen aus London anreisten. Auf Hochzeitsreise sollte es nach Loch Ness gehen. Das klappte nicht, da die BBC Uli Hoppe nach London verfrachtete, damit er in einer Show auftreten konnte. Nun m\u00f6chte er seine Flitterwochen nachholen \u2013 per Taxi und mit dem Baden-Badener Chauffeur Hans Wiegener, den er durch Zufall kennenlernte. Eine am\u00fcsante, unkonventionelle Reise durch das \"Herz\" einer bewegten Europ\u00e4ischen Union, durch Deutschland, Frankreich, England und Schottland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33c280150eb855250cc95b7ec6ec727d30632898.jpg?x=548&y=366\/schottische-flitterwochen","genre":"Report, Reportage","start":1598798700,"stop":1598800500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598800500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schuhbecks","descr":"Alfons Schuhbeck kocht \"flexitarisch\", mal mit, mal ohne Fleisch. Die Gerichte dieser Folge: Vegetarisch: Bratapfel-Maronen-Suppe Ohne Fleisch und Fisch: Gem\u00fcsesalat mit gebratenem Feta Mit Fisch: Gem\u00fcsesalat mit gebratenem Zander und Garnelen Extra-Tipp: Buchweizen \"Fleisch essen, aber nur dann, wenn man wei\u00df, wo es herkommt\", meint der M\u00fcnchner Sternekoch Alfons Schuhbeck, \"ansonsten gibt es auch lauter vegetarische Weltsensationen.\" Und die serviert Alfons Schuhbeck in seiner flexitarischen K\u00fcche. Mal kocht er mit Fleisch und mal ganz ohne. \"Und das ist auch nicht ohne\", wie selbst Mit-Koch und Mit-Esser Elmar Wepper anerkennt. Aus ihm wird zwar kein reiner Pflanzen-Freak, aber zumindest mutiert der eingefleischte Fleischesser zum leicht eingefleischten Vegetarier. Und zwar aus der \u00dcberzeugung heraus, \"dass beim Alfons beides so gut schmeckt!\" Das trifft vor allem auf Schuhbecks \"Duette\" zu \u2013 diesmal gibt es einen Gem\u00fcsesalat \u2013 einmal mit Zander und einmal mit gebratenem Feta. .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/128749f5b8a6a9521806f2b3d6500de8ae295401.jpg?x=548&y=366\/schuhbecks","genre":"Report, Magazin","start":1598800500,"stop":1598802300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598802300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau","descr":"Magazin \u00fcber Land und Leute in Schwaben, der Oberpfalz, Ober- und Niederbayern. Mit einer Vielfalt von Themen, die aktuelle Entwicklung, ungew\u00f6hnliche, \u00fcberraschende und liebevolle Begegnungen erm\u00f6glichen. Moderiert wird die Sendung im Wechsel von Heike G\u00f6tz und Eva Mayer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d52013a47241b68e25b4cb5c1993e9b77d4fc9a.jpg?x=548&y=366\/frankenschau","genre":"Report, Magazin","start":1598802300,"stop":1598805000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"Es wird vom aktuellen Geschehen im Freistaat Bayern und weltweit berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was welt- und lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598805000,"stop":1598805900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Bergauf-Bergab","descr":"Der Piz Bernina und der Biancograt! Diese Namen lassen die Herzen vieler Menschen h\u00f6her schlagen! Einmal auf der ber\u00fchmten Firnschneide auf den Gipfel des einzigen Viertausenders der Ostalpen zu steigen \u2013 das ist der Traum, den sich fast jeder Bergsteiger gerne erf\u00fcllen will! Und wer ihn einmal gemacht hat, den Biancograt, der wird das sicher sein Leben lang nicht vergessen. Bergauf-Bergab wiederholt einen Film von Hermann Magerer aus dem Jahr 1993, in dem das Team der Bergsteigersendung gemeinsam mit der Schweizer Bergf\u00fchrer-Legende Paul Nigg im Engadin und auf der Traumtour Biancograt unterwegs war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4015b65420ed2c072a3cc8ce7b6511c8f53613.jpg?x=548&y=366\/bergauf-bergab","genre":"Report, Magazin","start":1598805900,"stop":1598807700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598807700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unter unserem Himmel","descr":"Langlebige Reportage- und Dokumentationsreihe des Bayerischen Fernsehens, in der in erster Linie regionale bayerische Themen behandelt werden.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598807700,"stop":1598810400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598810400,"stop":1598811300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Nat\u00fcrlich die Autofahrer","descr":"Der Verkehrspolizist Dobermann kennt kein Pardon mit Autofahrern, die sich nicht an die Regeln halten. Auch der Polizeipr\u00e4sident hat seine Erfahrungen mit der korrekten Dienstauffassung Dobermanns gemacht, ebenso wie Walter, der Sohn eines wohlhabenden Autoh\u00e4ndlers und verliebt in Dobermanns Tochter. Als Dobermann selbst den F\u00fchrerschein macht, entwickelt er sich zu einem wahren Verkehrsrowdy.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75dce2f2e2327c80d1a08899d0f6e0a18de458d5.jpg?x=548&y=366\/natuerlich-die-autofahrer","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598811300,"stop":1598816100,"country":"D","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598816100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Der letzte Stammtisch","descr":"Ein grantelnder Taxler (Gustl Bayrhammer) kutschiert einen larmoyanten Rentner (Hans Stadtm\u00fcller) quer durch M\u00fcnchen in dessen verhasste, neue Heimat Neuperlach. In dem 1984 erstausgestrahlten Kurzfilm von Rainer Erler kommen mit Themen wie Entmietung, Luxussanierung und Wohnraumnot \u2013 heute mehr denn je \u2013 aktuelle Probleme auf humorvolle Weise zur Sprache. Rainer Erlers Kurzfilm von 1984 ist ein bayerisches Zeitbild, das bisweilen wie eine M\u00fcnchner Vorwegnahme von Jim Jarmuschs \"Night on Earth\" (1991) wirkt. Gustl Bayrhammer und Hans Stadtm\u00fcller spielen gro\u00dfartig auf, mit Themen wie Entmietung, Luxussanierung und Wohnraumnot kommen \u2013 heute mehr denn je \u2013 aktuelle Probleme zur Sprache. Das Neubaugebiet Neuperlach hat Regisseur Erler wie eine Science-Fiction-Landschaft gefilmt. Der lakonische Humor und die gro\u00dfartigen Schauspieler machen diesen Kurzfilm zu einer Perle der deutschen TV-Archive. Die Erstsendung fand am 26. April 1984 im Ersten in der Reihe \"Geschichten aus der Heimat\" statt.","image":null,"genre":"Film, Kurzfilm","start":1598816100,"stop":1598817000,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598817000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"M\u00fcnchen 7","descr":"Xavers Schwester hat sich noch immer nicht gemeldet und ihr Sohn Maxi f\u00fchrt das Hotel inzwischen sozusagen als Juniorchef, da er erkannt hat, dass seine Mutter unersetzlich ist. Am Muttertag wollen Elfi, Moni und die Marktfrau Lisa Irmi vertreten und belagern das Hotel mit Prosecco und Kuchen. Auch Felix besucht seine Mutter und bekommt den Verdacht, sie sei in krumme Gesch\u00e4fte verwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb83c6a4abd400b3bb1fa74cf8e11444a89f280b.jpg?x=548&y=366\/muenchen-7","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598817000,"stop":1598819700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598819700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"M\u00fcnchen 7","descr":"In die Wohnung von Xavers Freund Rudi wurde eingebrochen, w\u00e4hrend der auf einer Kreuzfahrt war. Dabei wurde der Schmuck seiner verstorbenen Frau gestohlen. M\u00fcller und Kneidl k\u00fcmmern sich unterdessen um einen Mann, der in einem sehr teuren Auto eingesperrt ist, das ihm nicht geh\u00f6rt. Er wollte offenbar etwas aus dem Auto stehlen und wurde vom Dead-Lock-Mechanismus des Autos festgesetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb83c6a4abd400b3bb1fa74cf8e11444a89f280b.jpg?x=548&y=366\/muenchen-7","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598819700,"stop":1598822400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598822400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau Sonntags-Magazin","descr":"Die Moderatorin Anouschka Horn informiert \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Bayern, Deutschland und der Welt. Es gibt umfangreiche Berichte zu Themen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tiefen Einblick in die Geschehnisse und geben dem Zuschauer die M\u00f6glichkeit, sich selbst eine Meinung zu dem jeweiligen Thema zu bilden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ea12861fbdeb89c05e5194c8447d587d28d5a91.jpg?x=548&y=366\/rundschau-sonntags-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598822400,"stop":1598823300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598823300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Auf bairisch g'lacht!","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a400d7d1ed20ebc531801d27304203966515fe6.jpg?x=548&y=366\/auf-bairisch-glacht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598823300,"stop":1598826000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598826000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Zu sch\u00f6n f\u00fcr mich","descr":"Karin ist Ende 30, Mutter von zwei Kindern, lustig, unternehmungslustig und h\u00fcbsch. Das hat ihr schon lange niemand mehr gesagt, und das muss sich \u00e4ndern, finden ihre drei Freundinnen. Sie geben eine Kontaktanzeige auf und Andreas meldet sich: Er ist Freig\u00e4nger und wird bald aus der Haft entlassen. Eigentlich sucht er nur eine vor\u00fcbergehende Bleibe. Doch das verschweigt er Karin lieber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57c7c187cfc01bb562eb588c9d6e3deb7ffd7c2a.jpg?x=548&y=366\/zu-schoen-fuer-mich","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598826000,"stop":1598831400,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598831400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schuhbecks","descr":"Alfons Schuhbeck kocht \"flexitarisch\", mal mit, mal ohne Fleisch. Die Gerichte dieser Folge: Vegetarisch: Bratapfel-Maronen-Suppe Ohne Fleisch und Fisch: Gem\u00fcsesalat mit gebratenem Feta Mit Fisch: Gem\u00fcsesalat mit gebratenem Zander und Garnelen Extra-Tipp: Buchweizen \"Fleisch essen, aber nur dann, wenn man wei\u00df, wo es herkommt\", meint der M\u00fcnchner Sternekoch Alfons Schuhbeck, \"ansonsten gibt es auch lauter vegetarische Weltsensationen.\" Und die serviert Alfons Schuhbeck in seiner flexitarischen K\u00fcche. Mal kocht er mit Fleisch und mal ganz ohne. \"Und das ist auch nicht ohne\", wie selbst Mit-Koch und Mit-Esser Elmar Wepper anerkennt. Aus ihm wird zwar kein reiner Pflanzen-Freak, aber zumindest mutiert der eingefleischte Fleischesser zum leicht eingefleischten Vegetarier. Und zwar aus der \u00dcberzeugung heraus, \"dass beim Alfons beides so gut schmeckt!\" Das trifft vor allem auf Schuhbecks \"Duette\" zu \u2013 diesmal gibt es einen Gem\u00fcsesalat \u2013 einmal mit Zander und einmal mit gebratenem Feta. .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/128749f5b8a6a9521806f2b3d6500de8ae295401.jpg?x=548&y=366\/schuhbecks","genre":"Report, Magazin","start":1598831400,"stop":1598833200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598833200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unter unserem Himmel","descr":"Langlebige Reportage- und Dokumentationsreihe des Bayerischen Fernsehens, in der in erster Linie regionale bayerische Themen behandelt werden.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1598833200,"stop":1598835900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598835900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Bergauf-Bergab","descr":"Der Piz Bernina und der Biancograt! Diese Namen lassen die Herzen vieler Menschen h\u00f6her schlagen! Einmal auf der ber\u00fchmten Firnschneide auf den Gipfel des einzigen Viertausenders der Ostalpen zu steigen \u2013 das ist der Traum, den sich fast jeder Bergsteiger gerne erf\u00fcllen will! Und wer ihn einmal gemacht hat, den Biancograt, der wird das sicher sein Leben lang nicht vergessen. Bergauf-Bergab wiederholt einen Film von Hermann Magerer aus dem Jahr 1993, in dem das Team der Bergsteigersendung gemeinsam mit der Schweizer Bergf\u00fchrer-Legende Paul Nigg im Engadin und auf der Traumtour Biancograt unterwegs war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4015b65420ed2c072a3cc8ce7b6511c8f53613.jpg?x=548&y=366\/bergauf-bergab","genre":"Report, Magazin","start":1598835900,"stop":1598837700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598837700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau","descr":"Magazin \u00fcber Land und Leute in Schwaben, der Oberpfalz, Ober- und Niederbayern. Mit einer Vielfalt von Themen, die aktuelle Entwicklung, ungew\u00f6hnliche, \u00fcberraschende und liebevolle Begegnungen erm\u00f6glichen. Moderiert wird die Sendung im Wechsel von Heike G\u00f6tz und Eva Mayer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d52013a47241b68e25b4cb5c1993e9b77d4fc9a.jpg?x=548&y=366\/frankenschau","genre":"Report, Magazin","start":1598837700,"stop":1598840400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598840400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schwaben & Altbayern","descr":"Magazin \u00fcber Land und Leute in Schwaben, der Oberpfalz, Ober- und Niederbayern. Mit einer Vielfalt von Themen, die aktuelle Entwicklung, ungew\u00f6hnliche, \u00fcberraschende und liebevolle Begegnungen erm\u00f6glichen. Moderiert wird die Sendung im Wechsel von Heike G\u00f6tz und Eva Mayer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02f750f16dad34a05ac3ca53ed8cf921997f3e95.jpg?x=548&y=366\/schwaben-altbayern","genre":"Report, Magazin","start":1598840400,"stop":1598843100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598843100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schottische Flitterwochen","descr":"Taxifahrer Hans Wiegener auf seiner letzten Fahrt. Sein Gast: Uli Hoppe, geb\u00fcrtiger Berliner und Wahlbayer. In den 1970er-Jahren kurzfristig bekannt als RammaDamma, der \"S\u00e4nger vom anderen Planeten\". Seine ber\u00fchmteste Aktion startete Uli Hoppe 1975. Im Oktober fuhr der Pflanzenfan in das Heiratsparadies Gretna Green, um eine Ananas-Pflanze zu heiraten. Die Schotten waren so begeistert, dass die Kirche w\u00e4hrend der Trauung voll war \u2013 und Presse und Fernsehen aus London anreisten. Auf Hochzeitsreise sollte es nach Loch Ness gehen. Das klappte nicht, da die BBC Uli Hoppe nach London verfrachtete, damit er in einer Show auftreten konnte. Nun m\u00f6chte er seine Flitterwochen nachholen \u2013 per Taxi und mit dem Baden-Badener Chauffeur Hans Wiegener, den er durch Zufall kennenlernte. Eine am\u00fcsante, unkonventionelle Reise durch das \"Herz\" einer bewegten Europ\u00e4ischen Union, durch Deutschland, Frankreich, England und Schottland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33c280150eb855250cc95b7ec6ec727d30632898.jpg?x=548&y=366\/schottische-flitterwochen","genre":"Report, Reportage","start":1598843100,"stop":1598845200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598845200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1598845200,"stop":1598846400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}