{"1604120400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Xenius","descr":"R\u00fcckenschmerzen kennt fast jeder \u2013 wie kann man Beschwerden vorbeugen und behandeln? Das wollen die \"Xenius\"-Moderatoren Caroline und Gunnar herausfinden. Sie kl\u00e4ren \u00fcber falsche Mythen und falsches Sitzen auf. Und zeigen, was man tun kann, um Schmerzen zu vermeiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1604120400,"stop":1604122200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604122200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed03c814eb74d18129ed369c30daaea7be0ca312.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1604122200,"stop":1604124000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604124000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/177aaf3d3428a938791525ddc7da3b456f245b40.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1604124000,"stop":1604125800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604125800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604125800,"stop":1604126700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604126700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Panoramabilder \/ Bergwetter","descr":"Schon seit vielen Jahren er\u00f6ffnen die allseits beliebten Panoramabilder aus Bayern, \u00d6sterreich und S\u00fcdtirol, begleitet von den lokalen und regionalen Wettermeldungen, allmorgendlich einen atemberaubenden Blick auf die Sch\u00f6nheit von Gebirgswelten, Landschaften und St\u00e4dten im stetigen Wechsel der Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder-bergwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604126700,"stop":1604130300,"country":"A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604130300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/797ad1604b1a5549899beff8603e0b3f3bf52f76.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1604130300,"stop":1604131200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604131200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5068a2600c0bb98884adf15971a450908ce8c49.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1604131200,"stop":1604133000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604133000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Welt der Tiere","descr":"Sie geh\u00f6ren sie zu den seltensten Affen der Welt. Gerade noch etwa 50 von ihnen sind \u00fcbrig geblieben (2005). Um im letzten Augenblick das \u00dcberleben der Goldschopflanguren zu sichern, greift die deutsche Biologin Rosi Stenke in Vietnam zu harten Mitteln. Ihr Fell ist tiefschwarz, doch den Kopf beherrscht ein leuchtend goldener Schopf. Nur wenige Menschen haben sie je gesehen \u2013 geh\u00f6ren die Goldschopflanguren doch zu den seltensten Affen der Welt. Ob Fischer, J\u00e4ger oder Touristen \u2013 wer ohne Erlaubnis die Kernzone des Nationalparks Cat Ba betritt, bekommt es mit Rosi Stenke und ihren Rangern zu tun. Denn die Allg\u00e4uerin hat hier einer extrem bedrohten Tierart die letzte Zuflucht erk\u00e4mpft und verteidigt sie konsequent. Erstmals f\u00fchrt die Biologin ein Fernsehteam in die verbotenen Fjorde und die atemberaubenden Felslandschaften der Insel Cat Ba, die R\u00fcckzugsgebiete der allerletzten Goldschopflanguren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/871c84678bd46d094043b16599a6c3072d81af22.jpg?x=548&y=366\/welt-der-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604133000,"stop":1604134800,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604134800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Welt der Tiere","descr":"Meerschweinchen, die mit den Seefahrern im 16. Jahrhundert \u00fcbers \"Meer\" nach Europa kamen und daher ihren Namen haben, sind heute und bei uns vor allem Haustiere. Die wilden Meerschweinchen dagegen sind selten geworden. Man muss ganz hoch in die Berge Ekuadors oder Perus gehen, um sie zu finden. Einzigartige Aufnahmen zeigen ihren Lebensraum in den Anden \u00fcber 3.000 H\u00f6henmetern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9239af7a3d43469746cfe68eed57c7f7f01744f.jpg?x=548&y=366\/welt-der-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604134800,"stop":1604136600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604136600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frau Pfarrer & Herr Priester","descr":"Mit Herzblut betreut die alleinerziehende Pfarrerin Rieke Schmidt ihre Gemeinde in M\u00fcnchen-Bogenhausen, deshalb l\u00e4uft sie Sturm gegen die Absicht ihrer wohlhabenden katholischen Nachbarn von St. Georg, das gemeinsam betriebene Jugendhaus abzurei\u00dfen und auf dem Grundst\u00fcck eine Seniorenresidenz zu errichten. Um das zu verhindern, muss sie ihren neuen Kollegen Toni Seidl f\u00fcr das Projekt gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5dc3e3d5b5dec15317db7cfce3235709cbf5da5.jpg?x=548&y=366\/frau-pfarrer-herr-priester","genre":"Film, Drama","start":1604136600,"stop":1604142000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Geerbtes Gl\u00fcck","descr":"Als die attraktive Hamburger Landschaftsarchitektin Ulrike Bongart ein Weingut in der N\u00e4he von Barcelona erbt, lernt sie den charmanten Pablo Braso kennen und lieben. Nachdem sie von ihrem eifers\u00fcchtigen Chef entlassen wird, beschlie\u00dft Ulrike, auf ihrem Weingut ein neues Leben zu beginnen. Was Ulrike nicht ahnt: Pablo ist der Sohn eines Gesch\u00e4ftsmannes, der es auf ihr Grundst\u00fcck abgesehen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e819ea6344797cc1c8f99c02d565ebc44fc93017.jpg?x=548&y=366\/geerbtes-glueck","genre":"Film, Melodram","start":1604142000,"stop":1604147400,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604147400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b166304ebbbdc5319318b3b8b79b25f57380d9c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604147400,"stop":1604149200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604149200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Fu\u00dfball 3. Liga: TSV 1860 M\u00fcnchen \u2013 MSV Duisburg","descr":"Die 3. Fu\u00dfball Bundesliga ist mitunter spannender als die 1. oder 2. Liga. Hier bestimmen nicht ein oder zwei Teams als Dauersieger das Geschehen, wie der FC Bayern M\u00fcnchen und Borussia Dortmund. Oder wie in der 2. Liga, wo die Absteiger von \"oben\" mit Macht an die Spitze dr\u00e4ngen und die \"alten\" Zweitligavereine oft chancenlos sind. Hier spielen Vereine auf Augenh\u00f6he gegeneinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb5aa78a45a6731b3436acab89040f61d013fbf8.jpg?x=548&y=366\/fussball-3-liga-tsv-1860-muenchen-msv-duisburg","genre":"Sport, Fu\u00dfball 2020","start":1604149200,"stop":1604156100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604156100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Glockenl\u00e4uten aus der Stadtpfarrkirche St. Johannis in Schweinfurt","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1217002c1cd6bcfaebe8a0c206d3ca0b8c23c44f.jpg?x=548&y=366\/glockenlaeuten-aus-der-stadtpfarrkirche-st-johannis-in-schweinfurt","genre":"Report, Magazin","start":1604156100,"stop":1604156400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604156400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"Es wird vom aktuellen Geschehen im Freistaat Bayern und weltweit berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was welt- und lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604156400,"stop":1604157300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604157300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"natur exclusiv","descr":"Die Slowakei ist ein kleines Land im Herzen Europas. Es verf\u00fcgt \u00fcber zahlreiche Natursch\u00e4tze und hat sich in Teilen seine Urspr\u00fcnglichkeit bewahrt. So leben in seinen W\u00e4ldern W\u00f6lfe und B\u00e4ren, und in seiner Bergwelt klettern G\u00e4mse. Es finden sich auch viele Kultursch\u00e4tze in der Slowakei, allen voran die Zipser Burg. Die zweitgr\u00f6\u00dfte Burgruine Mitteleuropas geh\u00f6rt zum Weltkulturerbe der UNESCO.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb34c4496daebd9f3f7359bd4b955eb5a6c4b6d4.jpg?x=548&y=366\/natur-exclusiv","genre":"Report, Dokumentation","start":1604157300,"stop":1604160000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Anna und die Haustiere","descr":"Seit 1884 gilt der Bernhardiner als Schweizer Nationalhund, der von M\u00f6nchen auf dem Gro\u00dfen Sankt Bernhard gez\u00fcchtet wurde. Anfang der 1810er-Jahre erlangte Barry als Lawinenhund Ber\u00fchmtheit \u2013 er soll vielen Menschen das Leben gerettet haben. Seine Nachfahren eignen sich nicht mehr als Suchhunde und werden heute als Familienmitglieder gehalten. Anna besuchte die Schwergewichte Vera und Weno.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6287e25f2d1bac5abc9735b6731be4d6da4c9d66.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-haustiere","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604160000,"stop":1604160900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Blickpunkt Sport","descr":"Das Magazin informiert \u00fcber das aktuelle Sportgeschehen im wei\u00df-blauen Freistaat. Im Mittelpunkt stehen die Ergebnisse und Highlights der 1. und 2. Fu\u00dfball-Bundesliga, der Hand- und Basketball-Bundesliga sowie saisonal nat\u00fcrlich auch die gesamte Bandbreite der Wintersportarten. Interviews, ausf\u00fchrliche Hintergrundinformationen und Analysen runden die kompetente Berichterstattung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9f694ecfcb60c3fb9f49178bbafe5f3e0f08271.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt-sport","genre":"Report, Magazin","start":1604160900,"stop":1604162700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604162700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Echtes entdecken, genau hinschauen, sich Zeit nehmen \u2013 \"Zwischen Spessart und Karwendel\" gibt Einblicke in Geschichte und Gegenwart von Bayerns Regionen. Mit Portr\u00e4ts von Menschen, die etwas Besonderes tun und mit Themen, die von einem lebendigen und verantwortungsvollen Umgang mit Heimat erz\u00e4hlen. Moderatoren sind im Wechsel Florian Schrei und Florian Hartmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1604162700,"stop":1604165400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604165400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"Es wird vom aktuellen Geschehen im Freistaat Bayern und weltweit berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden, was welt- und lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Naturkatastrophen, Verbrechen, Jubil\u00e4en, Sportergebnisse oder sonstige relevante Dinge betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604165400,"stop":1604166300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604166300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gipfeltreffen","descr":"Den h\u00f6chsten Repr\u00e4sentanten der evangelischen Kirche in Deutschland hat sich Werner Schmidbauer f\u00fcr das \"Gipfeltreffen\" am Reformationstag eingeladen: Prof. Dr. Heinrich Bedford-Strohm, Landesbischof der Evangelisch-Lutherischen Kirche in Bayern und seit 2014 EKD-Ratsvorsitzender. Trotz seines vollen Terminkalenders nimmt sich der Landesbischof Heinrich Bedford-Strohm Zeit und macht sich mit Werner Schmidbauer auf den Weg hinauf zum Gipfel des 1.748 Meter hohen Hochgern. Der hohe evangelische W\u00fcrdentr\u00e4ger Bedford-Strohm erz\u00e4hlt von seiner Kindheit: geboren im Allg\u00e4u, ab dem f\u00fcnften Lebensjahr in Coburg aufgewachsen, das er immer noch als seine Heimat bezeichnet. Er schw\u00e4rmt von einer gl\u00fccklichen und geborgenen Kindheit als zweitj\u00fcngstes von f\u00fcnf Geschwistern. Es sind seine Eltern, die ihm ein ausgepr\u00e4gtes Gesp\u00fcr f\u00fcr soziale Gerechtigkeit vorleben. Er erz\u00e4hlt von seiner Schulzeit und von der gro\u00dfen Liebe seines Lebens \u2013 Deborah, eine Amerikanerin, die er bereits mit 16 als Austauschsch\u00fclerin kennengelernt hatte und mit der er bis heute gl\u00fccklich verheiratet ist. Heinrich Bedford-Strohm schildert seinen Kampf f\u00fcr das Fl\u00fcchtlingsschiff Sea-Watch 4, das mit Spendengeldern finanziert wurde und das seit September Fl\u00fcchtlinge aus dem Mittelmeer rettet, die in Seenot geraten sind. Bei der Gipfelbrotzeit genie\u00dft der Bischof zu den selbstgemachten Fleischpflanzerln ein Wei\u00dfbier. Beim Gipfelgespr\u00e4ch geht es auch um m\u00f6gliche Vers\u00e4umnisse und Chancen der evangelischen Kirche in Corona-Zeiten, um das \u00c4lterwerden und um Bedford-Strohms neue Rolle: die des Opas, der sich Zeit f\u00fcr seinen ersten Enkel nimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5540fa14722bb94a38435e77cc364afa0c8e0ba.jpg?x=548&y=366\/gipfeltreffen","genre":"Report, Diskussion","start":1604166300,"stop":1604169000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604169000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/722f68dc0e98db647091f1452424836bacd814f4.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1604169000,"stop":1604170800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604170800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604170800,"stop":1604171700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Die Geschichte vom Brandner Kaspar","descr":"Der Brandner Kaspar ist ein cleverer Wilderer, der sich noch viel zu jung zum Sterben f\u00fchlt. Als kurz vor seinem 70. Geburtstag der Tod bei ihm erscheint, um ihn abzuholen, ist er damit ganz und gar nicht einverstanden. Mit einer Flasche Schnaps und einem Kartentrick gelingt es dem Brandner Kaspar, dem Tod noch 20 weitere Lebensjahre abzuhandeln. Doch damit ist der Himmel nicht einverstanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed31c5fbcdac364f590046524501c5527fd2ab7d.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-vom-brandner-kaspar","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604171700,"stop":1604177100,"country":"D\/A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604177100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau Magazin","descr":"Die Moderatorin Anouschka Horn informiert \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Bayern, Deutschland und der Welt. Es gibt umfangreiche Berichte zu Themen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tiefen Einblick in die Geschehnisse und geben dem Zuschauer die M\u00f6glichkeit, sich selbst eine Meinung zu dem jeweiligen Thema zu bilden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ea12861fbdeb89c05e5194c8447d587d28d5a91.jpg?x=548&y=366\/rundschau-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1604177100,"stop":1604178000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604178000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Don Camillo und Peppone","descr":"Der listige Pfarrer Don Camillo und der aufbrausende kommunistische B\u00fcrgermeister Peppone leben in einem Dorf in Norditalien. Die beiden pflegen ihre alte Feindschaft und sagen sich einmal t\u00e4glich wortgewaltig die Meinung, wenn es um das Wohl ihrer Gemeinde geht. Doch was sich streitet, das scheint sich auch zu lieben. Denn wenn es darauf ankommt, halten Pfarrer und B\u00fcrgermeister zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d323ce4453aa545ca76e596efc26003f771272c.jpg?x=548&y=366\/don-camillo-und-peppone","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604178000,"stop":1604184000,"country":"I\/F","releaseYear":"1952","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604184000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Don Camillos R\u00fcckkehr","descr":"Der von seinem Bischof strafversetzte Don Camillo tritt den Dienst in einem gottverlassenen Bergnest an. Tapfer ficht er gegen die \u00c4rgernisse des primitiven Alltags und der rauen Natur. Zu seiner gro\u00dfen Freude darf er schlie\u00dflich in seinen Heimatort zur\u00fcckkehren. Dort geht auch gleich seine Fehde mit B\u00fcrgermeister Peppone weiter. Als es zu einer gro\u00dfen \u00dcberschwemmung kommt, halten sie zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffe7aa06a08af784b7b1b63a90b2db08b226eff9.jpg?x=548&y=366\/don-camillos-rueckkehr","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604184000,"stop":1604190300,"country":"F\/I","releaseYear":"1953","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604190300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Geerbtes Gl\u00fcck","descr":"Als die attraktive Hamburger Landschaftsarchitektin Ulrike Bongart ein Weingut in der N\u00e4he von Barcelona erbt, lernt sie den charmanten Pablo Braso kennen und lieben. Nachdem sie von ihrem eifers\u00fcchtigen Chef entlassen wird, beschlie\u00dft Ulrike, auf ihrem Weingut ein neues Leben zu beginnen. Was Ulrike nicht ahnt: Pablo ist der Sohn eines Gesch\u00e4ftsmannes, der es auf ihr Grundst\u00fcck abgesehen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e819ea6344797cc1c8f99c02d565ebc44fc93017.jpg?x=548&y=366\/geerbtes-glueck","genre":"Film, Melodram","start":1604190300,"stop":1604195700,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604195700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"natur exclusiv","descr":"Die Slowakei ist ein kleines Land im Herzen Europas. Es verf\u00fcgt \u00fcber zahlreiche Natursch\u00e4tze und hat sich in Teilen seine Urspr\u00fcnglichkeit bewahrt. So leben in seinen W\u00e4ldern W\u00f6lfe und B\u00e4ren, und in seiner Bergwelt klettern G\u00e4mse. Es finden sich auch viele Kultursch\u00e4tze in der Slowakei, allen voran die Zipser Burg. Die zweitgr\u00f6\u00dfte Burgruine Mitteleuropas geh\u00f6rt zum Weltkulturerbe der UNESCO.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb34c4496daebd9f3f7359bd4b955eb5a6c4b6d4.jpg?x=548&y=366\/natur-exclusiv","genre":"Report, Dokumentation","start":1604195700,"stop":1604198400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604198400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Zwischen Spessart und Karwendel","descr":"Echtes entdecken, genau hinschauen, sich Zeit nehmen \u2013 \"Zwischen Spessart und Karwendel\" gibt Einblicke in Geschichte und Gegenwart von Bayerns Regionen. Mit Portr\u00e4ts von Menschen, die etwas Besonderes tun und mit Themen, die von einem lebendigen und verantwortungsvollen Umgang mit Heimat erz\u00e4hlen. Moderatoren sind im Wechsel Florian Schrei und Florian Hartmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a9a54c6c39bc313f0ed92428f392451027194b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-spessart-und-karwendel","genre":"Report, Magazin","start":1604198400,"stop":1604201100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604201100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Gipfeltreffen","descr":"Den h\u00f6chsten Repr\u00e4sentanten der evangelischen Kirche in Deutschland hat sich Werner Schmidbauer f\u00fcr das \"Gipfeltreffen\" am Reformationstag eingeladen: Prof. Dr. Heinrich Bedford-Strohm, Landesbischof der Evangelisch-Lutherischen Kirche in Bayern und seit 2014 EKD-Ratsvorsitzender. Trotz seines vollen Terminkalenders nimmt sich der Landesbischof Heinrich Bedford-Strohm Zeit und macht sich mit Werner Schmidbauer auf den Weg hinauf zum Gipfel des 1.748 Meter hohen Hochgern. Der hohe evangelische W\u00fcrdentr\u00e4ger Bedford-Strohm erz\u00e4hlt von seiner Kindheit: geboren im Allg\u00e4u, ab dem f\u00fcnften Lebensjahr in Coburg aufgewachsen, das er immer noch als seine Heimat bezeichnet. Er schw\u00e4rmt von einer gl\u00fccklichen und geborgenen Kindheit als zweitj\u00fcngstes von f\u00fcnf Geschwistern. Es sind seine Eltern, die ihm ein ausgepr\u00e4gtes Gesp\u00fcr f\u00fcr soziale Gerechtigkeit vorleben. Er erz\u00e4hlt von seiner Schulzeit und von der gro\u00dfen Liebe seines Lebens \u2013 Deborah, eine Amerikanerin, die er bereits mit 16 als Austauschsch\u00fclerin kennengelernt hatte und mit der er bis heute gl\u00fccklich verheiratet ist. Heinrich Bedford-Strohm schildert seinen Kampf f\u00fcr das Fl\u00fcchtlingsschiff Sea-Watch 4, das mit Spendengeldern finanziert wurde und das seit September Fl\u00fcchtlinge aus dem Mittelmeer rettet, die in Seenot geraten sind. Bei der Gipfelbrotzeit genie\u00dft der Bischof zu den selbstgemachten Fleischpflanzerln ein Wei\u00dfbier. Beim Gipfelgespr\u00e4ch geht es auch um m\u00f6gliche Vers\u00e4umnisse und Chancen der evangelischen Kirche in Corona-Zeiten, um das \u00c4lterwerden und um Bedford-Strohms neue Rolle: die des Opas, der sich Zeit f\u00fcr seinen ersten Enkel nimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5540fa14722bb94a38435e77cc364afa0c8e0ba.jpg?x=548&y=366\/gipfeltreffen","genre":"Report, Diskussion","start":1604201100,"stop":1604203800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604203800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/722f68dc0e98db647091f1452424836bacd814f4.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1604203800,"stop":1604205900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604205900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1604205900,"stop":1604206800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}