{"1583038800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Lindenstra\u00dfe","descr":"Klaus und Nina sind einem rechten Netzwerk innerhalb der Polizei auf die Spur gekommen. Im Internet ver\u00f6ffentlicht Klaus einen Artikel \u00fcber dessen Machenschaften. W\u00e4hrend Helga in Klaus' Wohnung auf Ida aufpasst, bricht ein Feuer aus. Jack ist derweil in gro\u00dfer Sorge, denn Alex hat ihr gebeichtet ihr, dass er Bens Tabletten gegen Placebos ausgetauscht hat \u2013 Ben leidet an einer bipolaren St\u00f6rung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b2e7ddd0eb8148afe414a30b5dba22afc358d93.jpg?x=548&y=366\/lindenstrasse","genre":"Serie, Soap","start":1583038800,"stop":1583040600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583040600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ee65beb6fd90db5cef886052e75ec2cc62109da.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1583040600,"stop":1583042400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583042400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Dahoam is Dahoam","descr":"Die Serie dreht sich um den Alltag im fiktiven oberbayerischen Dorf Lansing. Im Mittelpunkt stehen die Gastwirtsfamilie Brunner, die Brauereifamilie Kirchleitner und die Familie Preissinger. In der Serie wird eine abgeschw\u00e4chte Form des bairischen Dialekts gesprochen, um au\u00dferhalb Bayerns eine bessere Verst\u00e4ndlichkeit zu erreichen. Dieser Dialekt wird jedoch von einigen als verkitscht empfunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3823fa71c8dc71d3c75fb3a099b77e3140b8fbc4.jpg?x=548&y=366\/dahoam-is-dahoam","genre":"Serie, Soap","start":1583042400,"stop":1583044200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583044200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tele-Gym","descr":"In der heutigen Welt resultieren viele k\u00f6rperliche Probleme aus Bewegungsarmut. Es kann nicht verkehrt sein, den Kreislauf etwas in Schwung zu bringen. Daf\u00fcr muss man nicht unbedingt in ein Fitness-Center gehen. Man kann das auch zu Hause machen. Anleitungen dazu bietet t\u00e4glich \"Tele-Gym\". Professionelle Fitness-Trainer pr\u00e4sentieren ihre Programme, um das Publikum zum Mitmachen zu animieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4adb85dba485bffa1f8d232b6028fb141c6a5b32.jpg?x=548&y=366\/tele-gym","genre":"Report, Magazin","start":1583044200,"stop":1583045100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583045100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Panoramabilder \/ Bergwetter","descr":"Bilder aus der Alpenregion mit aktuellen Wetterinformationen sowie Veranstaltungstipps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a806a9ebdb94cf86498cfb17f5da9ace72730f8c.jpg?x=548&y=366\/panoramabilder-bergwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583045100,"stop":1583048400,"country":"A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583048400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Anna und die wilden Tiere","descr":"Graug\u00e4nse fliegen auf ihrem Zug in den S\u00fcden in energiesparenden Flugformationen, sie erkennen ihre Familienmitglieder an der Stimme und Graugans-Paare bleiben ein ganzes Leben lang zusammen und ziehen gemeinsam ihre Jungen auf. Damit die Kleinen wissen, wem sie folgen m\u00fcssen, werden sie in den ersten Lebensstunden auf ihre Eltern gepr\u00e4gt. Die Pr\u00e4gung beschr\u00e4nkt sich nicht nur auf G\u00e4nse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0faca3deb68e1bd2ba9da76109b73d9e6a1bd8d9.jpg?x=548&y=366\/anna-und-die-wilden-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1583048400,"stop":1583049900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Checker Tobi","descr":"Thomas studiert Animation an der Filmakademie Baden-W\u00fcrttemberg und ist ein echter K\u00fcnstler, denn er erweckt Figuren am Computer zum Leben. Man sagt dazu auch: Er animiert sie. Thomas zeigt Tobi, was die Unterschiede zwischen Zeichentrick und Computer-Animation sind. Das sieht man gut an zwei sehr lustigen Filmbeispielen, in denen unter anderem ein sehr dicker Leopard die Hauptrolle spielt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e053e4062a869e46b434f5c31814295881d5753f.jpg?x=548&y=366\/checker-tobi","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583049900,"stop":1583051400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Die Werkstatt von Schreinermeister Eder liegt in einem Hinterhof der M\u00fcnchner Altstadt. An diesem Tag ist alles wie verhext: Sachen verschwinden oder fallen herunter und schlie\u00dflich wird auch noch eine Kundin von unsichtbarer Hand ins Bein gezwickt. Als Eder ein eigenartiges Piepsen h\u00f6rt, wirft er einen Holzhammer durch die Werkstatt. Er trifft den Leimtopf und ein merkw\u00fcrdiger Schrei ert\u00f6nt. Sichtbar wird ein kleiner roter Wuschelkopf, dann der ganze Pumuckl. Er klebt am Leim, und wie die Koboldgesetze es wollen, muss der Kobold von nun an bei Meister Eder bleiben, in dessen Leben sich von diesem Tag an sehr viel ver\u00e4ndert ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2662f291cb5d086983e7c41627eaad20b2c2ca7.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1583051400,"stop":1583052900,"country":"D\/H","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583052900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Beim Fr\u00fchst\u00fcck stellen Meister Eder und sein Pumuckl fest, dass Teller und Tassen und alle anderen Gebrauchsgegenst\u00e4nde zu gro\u00df f\u00fcr den Kobold sind, und daher schreinert Eder f\u00fcr seinen kleinen Freund ein Holzbettchen. Frau Reiser, eine Kundin, \u00fcberredet den Schreinermeister, ihr das Bettchen f\u00fcr ihre Kinder zu verkaufen. Pumuckl ist dar\u00fcber so zornig, dass er Frau Reiser nach Hause folgt, um sich f\u00fcr diese Ungerechtigkeit zu r\u00e4chen ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/488eb29ce633b8a99aea69fbde0db365c18145d0.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1583052900,"stop":1583054400,"country":"D\/H","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583054400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"BR-KLASSIK: Anne-Sophie Mutter und Maximilian Hornung spielen Brahms","descr":"Im Rahmen eines Benefizkonzerts f\u00fchrten die Geigerin Anne-Sophie Mutter, der Cellist Maximilian Hornung und das Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks mit seinem Leiter Mariss Jansons das Doppelkonzert von Brahms auf. Der Komponist schrieb das Werk w\u00e4hrend seines Sommeraufenthalts im schweizerischen Thun. Die Urauff\u00fchrung fand im Oktober 1887 mit dem K\u00f6lner G\u00fcrzenich-Orchester statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b913d9971b3441a801182d9f6751e774d25ae307.jpg?x=548&y=366\/br-klassik-anne-sophie-mutter-und-maximilian-hornung-spielen-brahms","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583054400,"stop":1583056800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Der Sonntags-Stammtisch","descr":"Sonnt\u00e4gliche Gespr\u00e4chsrunde um Hans Werner Kilz mit zwei festen Gespr\u00e4chspartnern, sowie drei wechselnden G\u00e4sten werden auf bayerisch-unterhaltsame Weise die Themen der Woche diskutiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c2546e1e2b434cdcb5b212ad50c746b026a0b54.jpg?x=548&y=366\/der-sonntags-stammtisch","genre":"Report, Diskussion","start":1583056800,"stop":1583060400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583060400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"quer","descr":"Das aktuelle Wochenmagazin \"quer\" pr\u00e4sentiert ungew\u00f6hnliche Blicke auf das Zeitgeschehen. Kritisch und informativ, bissig und direkt, aber auch unterhaltsam f\u00fchrt Moderator Christoph S\u00fc\u00df durch die Themen der Woche aus Politik, Gesellschaft, Szene, Sport und Kultur \u2013 aus neuen, \"queren\" Blickwinkeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69ad43e1f41566ef70c9ede4ef05d1a3793d803d.jpg?x=548&y=366\/quer","genre":"Report, Magazin","start":1583060400,"stop":1583063100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583063100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Dem Pumuckl ist Meister Eders Bad nicht mehr sch\u00f6n genug, und daher dr\u00e4ngt er ihn, es neu herzurichten. Da Eder nicht so recht will, l\u00f6st Pumuckl das Problem auf seine Weise. Er richtet beim Installateur Lechner und beim Fliesenlege Ramsauer so viel Unheil an, dass beide gezwungen sind, zur Reparatur bei Meister Eder vorzusprechen. Man einigt sich auf Gegengesch\u00e4fte: Reparatur gegen Reparatur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e36f0ae9f0a856abd88e52b6d97328c2d7f14a40.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1583063100,"stop":1583064600,"country":"D\/H","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Zwei vornehme Diener haben einen ehrenvollen Auftrag f\u00fcr Meister Eder: Die antike Truhe der Gr\u00e4fin muss repariert werden. Der neugierige Pumuckl f\u00e4hrt mit den Dienern heimlich aufs gr\u00e4fliche Schloss und bringt mit seinem Schabernack das Personal an den Rand des Wahnsinns. Erst nachdem Meister Eder seinen Pumuckl im Schloss sucht und dem Spuk ein Ende bereitet, kehrt wieder Ruhe ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5f81fd2d85e772946cf209d352479e306bc8d3b.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1583064600,"stop":1583066100,"country":"D\/H","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583066100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Meister Eder und sein Pumuckl","descr":"Meister Eder liegt krank im Bett und kann sich nicht um den Haushalt k\u00fcmmern. Er ruft Frau Eichinger, seine Putzfrau, an und bittet sie zu kommen. Pumuckl bemerkt, dass Frau Eichinger furchtbar abergl\u00e4ubisch ist, und beschlie\u00dft, sie ein f\u00fcr allemal davon zu heilen. Die Kur beginnt harmlos, doch Pumuckl greift zu immer st\u00e4rkeren Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6961ee804b7cce583773a5baa695332445a5ff0.jpg?x=548&y=366\/meister-eder-und-sein-pumuckl","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1583066100,"stop":1583067600,"country":"D\/H","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583067600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Checker Julian","descr":"Checker Julian stellt zu Beginn jeder Folge Checkerfragen, die neugierig machen und den Rhythmus der Sendung vorgeben. Diese Fragen werden dann in lustigen und kompakten Reportage-Teilen beantwortet, dazwischen wird Kompliziertes in der Checkerbude vertieft. Diesmal ist Checker Julian in Sachen Pumuckl unterwegs. Den Pumuckl, den kleinen Kobold mit dem roten Haar, gibt es schon seit mehr als 50 Jahren. Am liebsten treibt er Schabernack, also Unsinn, und kann sich sogar unsichtbar machen. Aber wer hat die Geschichten vom Pumuckl und dem Schreinermeister Eder eigentlich erfunden und wie kam der kleine Kobold ins Fernsehen? Julian findet es heraus und l\u00fcftet dabei auch den ein oder anderen Fernsehtrick der Pumuckl-Reihe. Der Checker wird sogar selbst zum Kobold, beim Pumuckl-Musical am M\u00fcnchner G\u00e4rtnerplatztheater. Julian blickt hinter die Kulissen und darf bei der Generalprobe auch selbst auf die B\u00fchne. An der Hochschule der Medien in Stuttgart entwickelt Julian, zusammen mit Studentin Wathinee, eine ganz neue Kobolds-Figur \u2013 eine Koboldine. Wie die wohl aussieht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aaac664dcea8dfaab2cd9550a99906b08c7cf58f.jpg?x=548&y=366\/checker-julian","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583067600,"stop":1583069400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583069400":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Pumuckl ist zur\u00fcck","descr":"Der freche Kobold Pumuckl ist aktueller denn je. Den Erz\u00e4hlfaden in der Dokumentation spinnen die \"M\u00fctter\" des Pumuckl, die mit ihm wieder gemeinsam in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckkehren: Ursula Bagnall, die Tochter von Autorin Ellis Kaut, Barbara von Johnson als Illustratorin und Tita Korytowski, die Witwe von Film- und Fernseh-Produzent Manfred Korytowski. Sie \u00f6ffnen f\u00fcr diese Dokumentation ihre privaten Archive. Lange Zeit war er verschwunden \u2013 jetzt ist der Pumuckl zur\u00fcck: Der freche Kobold, der den Alltag von Schreinermeister Eder kunterbunt durcheinanderwirbelt. Eine der popul\u00e4rsten Figuren der deutschsprachigen Unterhaltung \u00fcber Generationen hinweg. Weit \u00fcber Deutschlands Grenzen hinaus hat der Pumuckl Kinder und Erwachsene in H\u00f6rspielen, Fernsehserien, B\u00fcchern und Spielfilmen begeistert. Mehr als zwei Millionen Eintr\u00e4ge ergibt die Google-Suche derzeit. Ab dem 1. M\u00e4rz 2020 wird die TV-Serie \"Meister Eder und sein Pumuckl\" wieder im BR Fernsehen ausgestrahlt. Ein Rechtsstreit zwischen Pumuckl-Sch\u00f6pferin Ellis Kaut und seiner Illustratorin Barbara von Johnson hat dies die letzten Jahre verhindert. Auch in Kinos und Theatern ist der witzige Rotschopf zur\u00fcck auf der B\u00fchne. In der Dokumentation wird der Frage nachgegangen, ob die in den sechziger Jahren kreierte Figur des Pumuckls heute noch funktioniert und ihr Publikum findet. Interessieren sich Kinder und Jugendliche auch im 3-D-Zeitalter noch daf\u00fcr? Die These lautet: Der freche Kobold ist aktueller denn je. Ein liebenswerter Rebell, der sein Umfeld aus dem Trott rei\u00dft und umdenken l\u00e4sst \u2013 gegen Zeitgeist und Konformismus. Filmautor Ralph Gladitz folgt den drei Damen, deren Bestimmung der Pumuckl nach wie vor ist \u2013 und die mit ihm ebenfalls wieder in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckkehren: Ursula Bagnall, die Tochter von Sch\u00f6pferin und Autorin Ellis Kaut, Barbara von Johnson als Illustratorin und Tita Korytowski, die Witwe des Produzenten Manfred Korytowski, der den Kobold auf den Bildschirmen und der Leinwand zum Laufen brachte. Das Filmteam begleitet sie bei den Proben und Auff\u00fchrungen des Pumuckl-Musicals im G\u00e4rtnerplatztheater mit Komponist Franz Wittenbrink und Marianne S\u00e4gebrecht als Lehrerin. Erlebt sie auf dem Filmfest M\u00fcnchen inmitten junger und alter Zuschauer bei der Open-Air-Projektion der ersten Pumuckl-Folgen und geht mit ihnen nach Hause in ihre jeweils eigene Pumuckl-Welt. Auch bislang unver\u00f6ffentlichtes Material aus den Produktionsjahren mit Bayrhammer, Clarin & Co.wird zu sehen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0251dc093d8ba2c516c61853e21e7535875fb0bb.jpg?x=548&y=366\/pumuckl-ist-zurueck","genre":"Report, Dokumentation","start":1583069400,"stop":1583072100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583072100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Heimat der Rekorde","descr":"Vorgestellt werden Spitzenleistungen und Superlative aus Bayern. Liana Wolf ist Deutsche Meisterin im karnevalistischen Tanzsport. Sie zeigt eine Kostprobe ihres K\u00f6nnens. Buon Appetito hei\u00dft es in der \u00e4ltesten Pizzeria Deutschlands, die 1952 von Nicolino di Camillo er\u00f6ffnet wurde. In Reichertshofen begleitete ein Filmteam den Weltmeister der Seniorenklasse im Fingerhakeln zu einem Wettbewerb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aaa6663aa15aa16128c74eb0ac5383b46c2c2b5a.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-rekorde","genre":"Report, Dokumentation","start":1583072100,"stop":1583074800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583074800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"T\u00e4glich informiert: Nachrichten, Wetter, Sport, Verkehr und Regionales f\u00fcr Bayern und Umgebung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583074800,"stop":1583075700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583075700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unser Land","descr":"Aktuelles aus Landwirtschaft, Umwelt- und Verbraucherschutz. Au\u00dferdem Garten- und Freizeittipps und Menschen im Portr\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3463f8d2ecfb99e98bc61033da758fbc931fcf13.jpg?x=548&y=366\/unser-land","genre":"Report, Magazin","start":1583075700,"stop":1583077500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583077500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Alpen-Donau-Adria","descr":"Landestypische Besonderheiten, kulturelle Highlights aber auch Interessantes und Sehenswertes rund um das n\u00f6rdliche Mittelmeer, den Donauraum und den deutschsprachigen Alpenraum stehen in dieser Sendung im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a74cd27841c0fc5dd2b5aad28f013e65c585301e.jpg?x=548&y=366\/alpen-donau-adria","genre":"Report, Regionales","start":1583077500,"stop":1583079300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583079300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schuhbecks","descr":"Die Gerichte dieser Folge: Radi-Gem\u00fcse-Salat \"Sissi\", bayerischer Meer-Zander, Apfel-Pfannkuchen \"M\u00fcnchner im Himmel\" Wenn es um legend\u00e4re Figuren der bayerischen Geschichte geht, f\u00fchrt an der geb\u00fcrtigen M\u00fcnchnerin und sp\u00e4teren \u00f6sterreichischen Kaiserin Sissi kein Weg vorbei. In Gedenken an die schlanke Regentin und f\u00fcr alle sportlichen Bayerinnen bereitet Alfons Schuhbeck in seiner neubayerischen K\u00fcche einen Radi-Gem\u00fcse-Salat \"Sissi\" zu. Ebenfalls ein Figurenschmeichler ist der Zander, den der Sternekoch aus dem \"Bayerischen Meer\", dem Chiemsee, gefischt hat, und aus dem er einen raffinerten Zanderstrudel zaubert. Geradezu himmlisch schmeckt Schuhbecks Apfelpfannkuchen mit gemischten Beeren zum Nachtisch oder zum Kaffee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/874a1f5dc7e8848425373e9ca6c01f03ff34f674.jpg?x=548&y=366\/schuhbecks","genre":"Report, Magazin","start":1583079300,"stop":1583081100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583081100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau","descr":"Magazin \u00fcber Land und Leute in Schwaben, der Oberpfalz, Ober- und Niederbayern. Mit einer Vielfalt von Themen, die aktuelle Entwicklung, ungew\u00f6hnliche, \u00fcberraschende und liebevolle Begegnungen erm\u00f6glichen. Moderiert wird die Sendung im Wechsel von Heike G\u00f6tz und Eva Mayer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d52013a47241b68e25b4cb5c1993e9b77d4fc9a.jpg?x=548&y=366\/frankenschau","genre":"Report, Magazin","start":1583081100,"stop":1583083800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583083800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau","descr":"T\u00e4glich informiert: Nachrichten, Wetter, Sport, Verkehr und Regionales f\u00fcr Bayern und Umgebung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7adf9fad3f8ff2d4464a9112c6ab6d721c9b60fb.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583083800,"stop":1583084700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583084700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"freizeit","descr":"Seit 1991 erfindet der Bayerische Rundfunk die \"Freizeit\" zwar nicht neu, zeigen sie aber anders: Bayerisch, hintergr\u00fcndig, informativ.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583084700,"stop":1583086500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583086500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unter unserem Himmel","descr":"F\u00fcr die Reihe \"Leben mit einem Denkmal\" wurden Geb\u00e4ude aufgesp\u00fcrt, die in der Reichspogromnacht 1938 gesch\u00e4ndet, aber nicht komplett zerst\u00f6rt wurden, und seit Jahrzehnten leer stehen und verfallen. Andere werden als Lagerst\u00e4tten und Garagen inzwischen recht s\u00e4kular genutzt. Entdeckt wurden auch ehemalige Synagogen, die von Privatpersonen sorgsam saniert wurden und heute als Wohnst\u00e4tten dienen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdd06883d42cb2801ad0e14ca814809e3e2c481b.jpg?x=548&y=366\/unter-unserem-himmel","genre":"Report, Reportage","start":1583086500,"stop":1583089200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583089200":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583089200,"stop":1583090100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Der Kom\u00f6dienstadel","descr":"Zu Hause bei Landwirt und B\u00fcrgermeister Franz Xaver Stapler scheint die Welt noch in Ordnung. \u00dcber ein paar allt\u00e4gliche Widrigkeiten schaut der ambitionierte Politiker gerne hinweg: Aber eines Tages taucht Staplers ehemaliger Schulfreund Rutzmoser auf und die Ruhe ist endg\u00fcltig dahin. Rutzmoser redet Stapler ein, der richtige Mann f\u00fcr den Posten des Landwirtschaftsministers zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f24c9f1ba0ea409a4f320a5d1f5cffc933123174.jpg?x=548&y=366\/der-komoedienstadel","genre":"Kultur, Theater","start":1583090100,"stop":1583095500,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583095500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Blickpunkt Sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3ca28116ad7a8ab716c410a6f071c57ca84d24c.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt-sport","genre":"Report, Magazin","start":1583095500,"stop":1583100000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Rundschau Sonntags-Magazin","descr":"Die Moderatorin Anouschka Horn informiert \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Bayern, Deutschland und der Welt. Es gibt umfangreiche Berichte zu Themen aus Politik, Wirtschaft, Gesellschaft und Kultur. Sorgf\u00e4ltig recherchierte Fakten sorgen f\u00fcr einen tiefen Einblick in die Geschehnisse und geben dem Zuschauer die M\u00f6glichkeit, sich selbst eine Meinung zu dem jeweiligen Thema zu bilden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ea12861fbdeb89c05e5194c8447d587d28d5a91.jpg?x=548&y=366\/rundschau-sonntags-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1583100000,"stop":1583100900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100900":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Heinrich del Core","descr":"Mit dem schw\u00e4bischen Charme eines echten Halbitalieners beschreibt Heinrich del Core in diesem Programm die allt\u00e4glichen Kuriosit\u00e4ten. Der gelernte Zahntechniker k\u00e4mpft mit einem angeblich innovativen Dusch-WC, gew\u00e4hrt Einblicke in die Abiturzeitschrift seiner Tochter und geht m\u00e4nnlich emanzipiert mit seiner Frau essen. Vor ihm sind weder moderne Medien wie Facebook, noch M\u00e4nner ab 50 sicher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d4773da5683c7089a6724e3cdaccb1b53e68928.jpg?x=548&y=366\/heinrich-del-core","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583100900,"stop":1583103600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583103600":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Agathe kann's nicht lassen \u2013 Die Tote im Bootshaus","descr":"Als Agathe einen Ausflug an den W\u00f6rthersee unternimmt, ist zuf\u00e4llig Kommissar Krefeld auch vor Ort. Auf der anderen Seite des Sees feiert er den Geburtstag einer Freundin, der Journalistin Monika Stetten. Am n\u00e4chsten Morgen wird der Ermittler von der Polizei in Handschellen abgef\u00fchrt wird. Er soll die schlagfertige Journalistin nach einer romantischen Bootsfahrt ermordet haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5966f06effef3378890f0338d72f7c135bad0c8b.jpg?x=548&y=366\/agathe-kanns-nicht-lassen-die-tote-im-bootshaus","genre":"Film, Krimi","start":1583103600,"stop":1583109000,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583109000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schuhbecks","descr":"Die Gerichte dieser Folge: Radi-Gem\u00fcse-Salat \"Sissi\", bayerischer Meer-Zander, Apfel-Pfannkuchen \"M\u00fcnchner im Himmel\" Wenn es um legend\u00e4re Figuren der bayerischen Geschichte geht, f\u00fchrt an der geb\u00fcrtigen M\u00fcnchnerin und sp\u00e4teren \u00f6sterreichischen Kaiserin Sissi kein Weg vorbei. In Gedenken an die schlanke Regentin und f\u00fcr alle sportlichen Bayerinnen bereitet Alfons Schuhbeck in seiner neubayerischen K\u00fcche einen Radi-Gem\u00fcse-Salat \"Sissi\" zu. Ebenfalls ein Figurenschmeichler ist der Zander, den der Sternekoch aus dem \"Bayerischen Meer\", dem Chiemsee, gefischt hat, und aus dem er einen raffinerten Zanderstrudel zaubert. Geradezu himmlisch schmeckt Schuhbecks Apfelpfannkuchen mit gemischten Beeren zum Nachtisch oder zum Kaffee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/874a1f5dc7e8848425373e9ca6c01f03ff34f674.jpg?x=548&y=366\/schuhbecks","genre":"Report, Magazin","start":1583109000,"stop":1583110800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583110800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Unter unserem Himmel","descr":"F\u00fcr die Reihe \"Leben mit einem Denkmal\" wurden Geb\u00e4ude aufgesp\u00fcrt, die in der Reichspogromnacht 1938 gesch\u00e4ndet, aber nicht komplett zerst\u00f6rt wurden, und seit Jahrzehnten leer stehen und verfallen. Andere werden als Lagerst\u00e4tten und Garagen inzwischen recht s\u00e4kular genutzt. Entdeckt wurden auch ehemalige Synagogen, die von Privatpersonen sorgsam saniert wurden und heute als Wohnst\u00e4tten dienen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdd06883d42cb2801ad0e14ca814809e3e2c481b.jpg?x=548&y=366\/unter-unserem-himmel","genre":"Report, Reportage","start":1583110800,"stop":1583113500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583113500":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"freizeit","descr":"Seit 1991 erfindet der Bayerische Rundfunk die \"Freizeit\" zwar nicht neu, zeigen sie aber anders: Bayerisch, hintergr\u00fcndig, informativ.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583113500,"stop":1583115300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583115300":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Frankenschau","descr":"Magazin \u00fcber Land und Leute in Schwaben, der Oberpfalz, Ober- und Niederbayern. Mit einer Vielfalt von Themen, die aktuelle Entwicklung, ungew\u00f6hnliche, \u00fcberraschende und liebevolle Begegnungen erm\u00f6glichen. Moderiert wird die Sendung im Wechsel von Heike G\u00f6tz und Eva Mayer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d52013a47241b68e25b4cb5c1993e9b77d4fc9a.jpg?x=548&y=366\/frankenschau","genre":"Report, Magazin","start":1583115300,"stop":1583118000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118000":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Schwaben & Altbayern","descr":"Magazin \u00fcber Land und Leute in Schwaben, der Oberpfalz, Ober- und Niederbayern. Mit einer Vielfalt von Themen, die aktuelle Entwicklung, ungew\u00f6hnliche, \u00fcberraschende und liebevolle Begegnungen erm\u00f6glichen. Moderiert wird die Sendung im Wechsel von Heike G\u00f6tz und Eva Mayer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02f750f16dad34a05ac3ca53ed8cf921997f3e95.jpg?x=548&y=366\/schwaben-altbayern","genre":"Report, Magazin","start":1583118000,"stop":1583120700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583120700":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Alpen-Donau-Adria","descr":"Landestypische Besonderheiten, kulturelle Highlights aber auch Interessantes und Sehenswertes rund um das n\u00f6rdliche Mittelmeer, den Donauraum und den deutschsprachigen Alpenraum stehen in dieser Sendung im Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a74cd27841c0fc5dd2b5aad28f013e65c585301e.jpg?x=548&y=366\/alpen-donau-adria","genre":"Report, Regionales","start":1583120700,"stop":1583122800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583122800":{"channel":"BRFERNSEHEN","title":"Space Night","descr":"Die Space Night bleibt in ihrer Umlaufbahn und liefert weiterhin spektakul\u00e4re HD-Bilder aus dem All mit Creative-Commons-Musik aus der Web-Community.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9d3d23ba1d2a608d70ce74d9eb6fc5c7209f70.jpg?x=548&y=366\/space-night","genre":"Report, Kamerafahrt","start":1583122800,"stop":1583125200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}