{"1601439000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Messer schmieden","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-messer-schmieden","genre":"Report, Magazin","start":1601439000,"stop":1601440800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601440800":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601440800,"stop":1601442600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601442600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601442600,"stop":1601442900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601442900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Schottlands bergiger Norden ist nicht nur der Sommersitz der Queen, sondern auch Austragungsort der j\u00e4hrlichen Highland Games. Zum Finale in Braemar kommt die britische K\u00f6nigin als Schirmherrin sogar pers\u00f6nlich. Die Spiele sind Bestandteil der Treffen schottischer Clans. Bei den sogenannten Gatherings kommen die Mitglieder, die inzwischen weltweit verstreut leben, einmal im Jahr zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea8590a3ea90729e952b4e8f8e4db584be32e5c6.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601442900,"stop":1601445600,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601445600":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die animierten Insekten aus dem Kinofilm \"Die Winzlinge\" unternehmen diesmal einen Ausflug in den Nationalpark Guadeloupe im gleichnamigen franz\u00f6sischen \u00dcbersee-D\u00e9partement. Das Naturschutzgebiet auf der Karibikinsel kann mit \u00fcber 1800 Pflanzenarten aufwarten, von denen etwa 500 endemisch sind. Diese Biodiversit\u00e4t ist nicht zuletzt dem bis heute aktiven Vulkan Soufri\u00e8re zu verdanken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6fdafa936190d98864b3599d0bd44852d7f171e.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601445600,"stop":1601448300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601448300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601448300,"stop":1601451600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601451600":{"channel":"ARTE","title":"28 Tage unter dem Mittelmeer \u2013 Station Bathyale","descr":"2019 unternahm der Unterwasserfotograf Laurent Ballesta mit seinem Team eine Mission im Mittelmeer. Das Ziel der \"Gombessa\"-Expedition war, auf einer 300 Kilometer langen Strecke entlang der C\u00f4te d'Azur neue Welten zu erforschen. Nach dem Vorbild des Meeresforschers Jacques-Yves Cousteau verbrachten die vier M\u00e4nner 28 Tage in einer Druckkabine, um ohne zeitliche Begrenzung tauchen zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/796002e14bf38b73f1b6134ff71dcfd547127c26.jpg?x=548&y=366\/28-tage-unter-dem-mittelmeer-station-bathyale","genre":"Report, Dokumentation","start":1601451600,"stop":1601457600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601457600":{"channel":"ARTE","title":"Tieftauchen \u2013 Abenteuer am Limit","descr":"Die Dokumentation wirft einen Blick auf den Menschheitstraum, das Meer als Lebensraum zu erschlie\u00dfen. Pioniere des Tiefseetauchens erz\u00e4hlen von einem Abenteuer, das die Menschheit seit den 1950er-Jahren in Atem h\u00e4lt. Am Anfang stand der Schweizer Hannes Keller, der als erster 300 Meter tief tauchte. Heute wird die Arbeit der Taucher in gro\u00dfen Tiefen mehr und mehr von Maschinen \u00fcbernommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c38e9e1ac8ebd44bd31d7a87b226de80f70ad446.jpg?x=548&y=366\/tieftauchen-abenteuer-am-limit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601457600,"stop":1601460900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601460900":{"channel":"ARTE","title":"Re: Sicher ankommen","descr":"Mobilit\u00e4t ist zum Selbstverst\u00e4ndnis unserer Zeit geworden, und bleibt doch ein Risiko: Jedes Jahr sterben weltweit 1,35 Millionen Menschen im Stra\u00dfenverkehr \u2013 im Auto, als Fahrradfahrer oder mit einem motorisierten Zwei-Rad. Die Reportage zeigt, wie unsere Stra\u00dfen sicherer werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32351296994c6d07f326dd156b1a28c6cb8b19ab.jpg?x=548&y=366\/re-sicher-ankommen","genre":"Report, Reportage","start":1601460900,"stop":1601463000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601463000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601463000,"stop":1601463900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601463900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601463900,"stop":1601466300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601466300":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 3. Staffel","descr":"Spielende Kinder machen in einem Wald einen makabren Fund: Auf einer sonnigen Lichtung liegt ein abgetrennter Arm. Es stellt sich heraus, dass das K\u00f6rperteil zu der vermissten 18-j\u00e4hrigen Lina geh\u00f6rt. F\u00fcr Kommissar Thomas Andreasson und seine Kollegin Mia Holmgren aus Nacka gestalten sich die Ermittlungen schwierig, denn jemand scheint systematisch alle Beweismittel vernichtet zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d352588bcca9917dd4a0dfd87bef45e58d30c5c9.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-3-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1601466300,"stop":1601469000,"country":"S","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601469000":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 3. Staffel","descr":"Ein weiteres Verbrechen ersch\u00fcttert das idyllische Sandhamn: Sara Hammarsten, die Freundin der ermordeten Lina, ist verschwunden. Ins Visier der Ermittler Thomas Andreasson und Mia Holmgren geraten Linas Stiefvater G\u00f6ran Nilsson und Jakob Sandgren, ein gemeinsamer Freund der M\u00e4dchen. Als Kommissarin Holmgren G\u00f6ran Nilsson auf seinem Boot befragen will, wird sie von hinten niedergeschlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f955f127c2a7e51bae2d71a7fc35e2a1b910b253.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-3-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1601469000,"stop":1601471400,"country":"S","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601471400":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 3. Staffel","descr":"Ein weiterer K\u00f6rperteil der ermordeten Lina taucht auf: Ein abgehackter Fu\u00df, der in einer Platikt\u00fcte steckt, wird am Ufer angeschwemmt. Die T\u00fcte ist mit einer Leine von G\u00f6ran Nilssons Boot verschn\u00fcrt. Kommissar Thomas Andreasson und seine Kollegin Mia Holmgren nehmen G\u00f6ran vorl\u00e4ufig fest. Bei der Durchsuchung seines Bootes werden die Jacke und eine Haarstr\u00e4hne der vermissten Sara gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b4673c53b8bb74b3e8392d3c7bfd3befb379216.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-3-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1601471400,"stop":1601474700,"country":"S","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601474700":{"channel":"ARTE","title":"M\u00f6rderische Mieze \u2013 Die Katze","descr":"Katzen gelten als Schmusetiger mit hohem Kuschelfaktor. Sie werden \u00fcberall auf der Welt mit gro\u00dfer Hingabe umsorgt. Im Internet werden wir mit Katzenbildern und -videos geradezu \u00fcberflutet. Doch trotz zehntausendj\u00e4hriger Domestizierung bleibt das weltweit beliebteste Haustier ein Raubtier. In gef\u00e4hrdeten \u00d6kosystemen richten Katzen gro\u00dfen Schaden an, indem sie Jagd auf bedrohte Arten machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3753347fabbc7c90887ddaa4a0760dea691c46ad.jpg?x=548&y=366\/moerderische-mieze-die-katze","genre":"Report, Dokumentation","start":1601474700,"stop":1601477400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601477400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Traditionell ernten","descr":"Die Erzeugung von Nahrungsmitteln wird heute fast vollst\u00e4ndig der Landwirtschaft \u00fcberlassen. Dabei sprie\u00dft \u00fcberall in der Natur Essbares. Ein Filmteam war zu Gast beim Biologen Markus Strau\u00df. Gemeinsam mit ihm machte es sich auf die Suche nach essbaren Wildpflanzen und lernte, wie sie zu nutzen sind. Strau\u00df vermittelt altes Wissen, das in Zukunft wieder eine Rolle in Sachen Ern\u00e4hrung spielen k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-traditionell-ernten","genre":"Report, Magazin","start":1601477400,"stop":1601479200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601479200":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Die Insel Lanzarote war f\u00fcr den Weinbau nicht pr\u00e4destiniert. Mehrere Vulkanausbr\u00fcche begruben Ackerland unter einer Lava- und Ascheschicht. Die Bewohner machten jedoch aus der Not eine Tugend und gaben ihrer Heimat ein neues Gesicht, das bei Weinliebhabern aus aller Welt bekannt ist. Das Weinanbaugebiet auf Lanzarote besteht aus Hunderttausenden kleinen Kratern, in denen je eine Rebe w\u00e4chst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/144575ca8fe5bf43c085e02acc3a3c819e61ebcb.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601479200,"stop":1601481000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601481000":{"channel":"ARTE","title":"Magisches Island","descr":"Islands raue Natur wird sowohl \u00fcber als auch unter Wasser durch Vulkanismus gepr\u00e4gt, denn die Insel liegt auf dem Mittelatlantischen R\u00fccken und damit auf der Kontaktzone zweier Kontinentalplatten. Trotz der Temperaturextreme wartet Island mit Artenreichtum auf. Unter Wasser bilden kleine Meeresbewohner wie Kieselalgen, Panzergei\u00dfler und Pfeilw\u00fcrmer das Grundnahrungsmittel der gr\u00f6\u00dferen Meerestiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae11dfdacad83d7404d8e86e999a4dda70e156ff.jpg?x=548&y=366\/magisches-island","genre":"Report, Dokumentation","start":1601481000,"stop":1601483400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601483400":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Vielfalt und Weite der rauen isl\u00e4ndischen Landschaften sind dem starken Vulkanismus zu verdanken, der in Island so ausgepr\u00e4gt ist wie an kaum einem Ort der Erde. Durch die geografische Lage auf einem Meeresr\u00fccken auf zwei auseinanderdriftenden Kontinentalplatten und durch einen Aufstrom von Magma gibt es in Island rund hundert aktive Vulkane, von denen viele von Gletschern bedeckt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1b85f97d2a01787f0bc05a8df9d81f3defcd1a9.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1601483400,"stop":1601486400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601486400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601486400,"stop":1601487600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601487600":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? Die dritte Folge zeigt, welche Versuche Bautzener B\u00fcrger unternehmen, um wieder zu einem konstruktiven Dialog zwischen den Menschen zu kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/937f5452f39d4d9777830be646fdb03c022f958b.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601487600,"stop":1601489700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489700":{"channel":"ARTE","title":"Eva","descr":"Der Callboy Bertrand ist Zeuge vom Sterben eines greisen Schriftstellers geworden. Er findet das letzte Manuskript des Dichters und ver\u00f6ffentlicht es unter seinem eigenen Namen. Das Theaterst\u00fcck wird ein Erfolg, und Bertrand wird von den Kritikern gefeiert. W\u00e4hrend er vergeblich versucht, ein neues Werk zu schreiben, begegnet er der Edelprostituierten Eva, f\u00fcr die er eine Obsession entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b461dd5c9dbdf0b92819d4d1698198ef72795b.jpg?x=548&y=366\/eva","genre":"Film, Thriller","start":1601489700,"stop":1601495700,"country":"F\/B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601495700":{"channel":"ARTE","title":"Dekadenz","descr":"Der Ausdruck Dekadenz beschreibt den Verfall und Niedergang einer Gesellschaft. Der Film erz\u00e4hlt von den Gelagen der alten R\u00f6mer und folgt dem Mythos vom Untergang der Kulturen \u00fcber die Kunstepoche der D\u00e9cadence bis in die Gegenwart. Ein Filmteam traf den Wissenschaftler J\u00fcrgen Wertheimer und die Taucherin Cristina Canoro, welche die Zuschauer in den Unterwasser-Arch\u00e4ologiepark von Baia f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f4caca09054809f889d16fbd6006f50160da92a.jpg?x=548&y=366\/dekadenz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601495700,"stop":1601499000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601499000":{"channel":"ARTE","title":"Dekadenz","descr":"Was ist Dekadenz? Regisseur Wilfried Hauke begibt sich auf eine Spurensuche quer durch Europa. Was die einen f\u00fcr den Untergang und f\u00fcr einen Werteverfall halten, zelebrieren die anderen und treiben es auf die Spitze. Dekadenz ist eine Frage des Standpunkts. Aber ist der Niedergang nicht greifbar? In \"Dekadenz \u2013 Kampf gegen den Untergang\" geht es um die soziale und moralische Seite des Ph\u00e4nomens. Doch es gibt auch einen kreativen, spielerischen Umgang mit der Dekadenz. Sie reizt in Literatur und bildender Kunst seit Jahrhunderten durch \u00e4sthetischen Widerspruch und Tabubruch und kann auch Hoffnung machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5ee0e182e24b0a80732a02dfab1e93616be93ea.jpg?x=548&y=366\/dekadenz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601499000,"stop":1601502300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601502300":{"channel":"ARTE","title":"Das melancholische M\u00e4dchen","descr":null,"image":null,"genre":"Film, Tragikom\u00f6die","start":1601502300,"stop":1601506500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601506500":{"channel":"ARTE","title":"Aus dem Schatten","descr":"1977 tritt die Sozialp\u00e4dagogin Christa Liniger ihre erste Stelle in einer psychiatrischen Klinik an. Ihr Freund Marc Bundi arbeitet als Assistenzarzt in derselben Einrichtung. Beide wollen ihre modernen Ideen im Umgang mit psychisch Kranken im l\u00e4ndlich gelegenen Sanatorium einbringen, das vom \u00e4lteren Professor Sennhauser gef\u00fchrt wird. Schnell wird klar, dass dies nicht ganz einfach wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c97d3f08aff00f8abaf5daa94a0431bff08b220f.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-schatten","genre":"Film, Drama","start":1601506500,"stop":1601512200,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601512200":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601512200,"stop":1601515500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601515500":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Verschlungene Wadpfade, ausgedehnte Barockg\u00e4rten und weitl\u00e4ufige Rasenfl\u00e4chen: Die Anlagen von Schloss Chantilly brauchen einen Vergleich mit Versailles oder Fontainebleau nicht zu scheuen. Chantilly war urspr\u00fcnglich eine befestigte Wohnanlage aus dem 14. Jahrhundert. Im 17. Jahrhundert lie\u00df Ludwig II. von Bourbon, Prinz von Cond\u00e9, das Anwesen durch den Gartenarchitekten Andr\u00e9 Le N\u00f4tre erweitern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1601515500,"stop":1601517300,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601517300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601517300,"stop":1601520000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601520000":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1601520000,"stop":1601520180,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601520180":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601520180,"stop":1601521200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601521200":{"channel":"ARTE","title":"Lieder- und Tanzfest in Estland 2019","descr":"In dem baltischen Staat findet alle f\u00fcnf Jahre ein gro\u00dfes Chorfestival statt, und zwar zeitgleich mit einem Tanzfestival. Im Jahr 2019 zelebrierten \u00fcber 10.000 T\u00e4nzer und mehr als doppelt so viele Chors\u00e4nger unter freiem Himmel eindrucksvoll die estnische Kultur. Ein Ereignis, das mit fantastischen Choreografien, mit Stimmgewalt und voller Lebensfreude weit \u00fcber Estland hinaus beeindruckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f8a45d95c74a1a7bb0a3ca71401b7e80e00480f.jpg?x=548&y=366\/lieder--und-tanzfest-in-estland-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601521200,"stop":1601525400,"country":"D\/EST","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}