{"1598674500":{"channel":"ARTE","title":"Das R\u00e4tsel Francis Bacon","descr":"Francis Bacon war der lauteste, wildeste, betrunkenste, masochistischste und gleichzeitig gefragteste und teuerste britische K\u00fcnstler des 20. Jahrhunderts. Seine wichtigsten Liebesbeziehungen, die eine von Sadismus gepr\u00e4gt, die andere mit einem gewaltbereiten Kriminellen, beeinflussten seine k\u00fcnstlerische Entwicklung nachhaltig, auch wenn er den Bezug seiner Bildvisionen zu seinem Leben bestritt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0be0f2b2aad49057d1f21075fe79dbd69c4113c5.jpg?x=548&y=366\/das-raetsel-francis-bacon","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1598674500,"stop":1598677800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598677800":{"channel":"ARTE","title":"Umwelthormone","descr":"Der R\u00fcckgang des Intelligenzquotienten wird als besorgniserregender Trend in Bezug auf die geistige Gesundheit beobachtet. Wissenschaftler konnten feststellen, dass die endokrinen Disruptoren eine verheerende Wirkung auf das menschliche Gehirn aus\u00fcben. Die Filmemacher gingen nun der Frage nach, ob diese Stoffe, die in Pestiziden enthalten sind, dazu f\u00fchren, dass der Mensch immer d\u00fcmmer wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbf087885f38ace069111316d9e706ab9a46f184.jpg?x=548&y=366\/umwelthormone","genre":"Report, Dokumentation","start":1598677800,"stop":1598681400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598681400":{"channel":"ARTE","title":"Erstaunliche G\u00e4rten","descr":"Von Australien \u00fcber \u00c4gypten und Mexiko bis nach Japan und China stellt die Reihe j\u00fcngste Entwicklungen auf dem Gebiet der Garten- und Landschaftsarchitektur vor und l\u00e4sst Menschen zu Wort kommen, die mit Innovationsgeist und Kreativit\u00e4t poetische Freir\u00e4ume in einer zunehmend urban gepr\u00e4gten Welt schaffen. Im Ruhrgebiet entstand vor rund 25 Jahren der Landschaftspark Duisburg-Nord, eine erstaunliche Verbindung zwischen Natur und Industrie. Der Landschaftsarchitekt Peter Latz erfand eine neue \u00c4sthetik, ohne die stillgelegten Industrieanlagen zu zerst\u00f6ren. Er band sie ein, interpretierte sie neu \u2013 immer gem\u00e4\u00df der Logik des Recyclings. Die Natur hat hier wieder Oberhand gewonnen und ein neues \u00d6kosystem geschaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be60decfbe8bbed194c91ad5018c7557e64b5437.jpg?x=548&y=366\/erstaunliche-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598681400,"stop":1598682900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598682900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598682900,"stop":1598685300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598685300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598685300,"stop":1598688000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598688000":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die s\u00fcditalienische Stadt Matera, im Osten der Region Basilicata gelegen, z\u00e4hlt zu den \u00e4ltesten St\u00e4dten der Welt. Ihre Sassi, in Stein gehauene H\u00f6hlenwohnungen, sind weltber\u00fchmt. Sie sind seit 1993 Welterbe und stehen unter dem Schutz der UNESCO. In einer der H\u00f6hlenwohnungen lebt Pino Sigillino mit seiner Familie. Seit seinem Ruhestand hat er Zeit zu kochen: am liebsten seine ber\u00fchmte Parmigiana.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aca9235f4f6f03c46ea62103db85a07d2f70dffa.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1598688000,"stop":1598689800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598689800":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Der Schafabtrieb ist im \u00f6sterreichischen Lungau ein wichtiges Ereignis und l\u00e4utet den Herbst ein. Zu diesem Zeitpunkt wird das Sch\u00f6pserne gegessen, ein Schafbraten. Nach einem traditionellen Rezept wird der Braten mit Preiselbeeren und Meerrettichsauce zubereitet. Auch Christina Bauer kocht dieses Gericht und serviert dazu die schmackhaften Lungauer Eachtlinge, mehlige Kartoffeln aus der Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5a6b4e5e549b5244c8bceedc34bf0268673398b.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1598689800,"stop":1598691300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598691300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die deutsche Ostseek\u00fcste ist von der Halbinsel Fischland-Dar\u00df-Zingst bis nach R\u00fcgen eine einzigartige K\u00fcstenlandschaft mit einer vielf\u00e4ltigen Vogelwelt. Es gibt eine Besonderheit auf dem Dar\u00df, die diesen K\u00fcstenabschnitt f\u00fcr Kraniche attraktiv macht: Der Bodden. Jedes Jahr im Herbst machen dort zehntausende Kraniche Rast auf ihrem Weg in den S\u00fcden. Eine Reportage auf der Spur der Schreitv\u00f6gel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598691300,"stop":1598694600,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598694600":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Vor etwa 3.500 Jahren begannen die Sami Rentiere zu domestizieren und zu z\u00fcchten. Seither dreht sich ihr Leben \u00fcberwiegend um die Tundrahirsche. Die meisten Z\u00fcchterfamilien haben es auf das Fleisch und die Felle der Tiere abgesehen. Anne Risten Sara ist eine der wenigen Frauen, die sich dieser \"M\u00e4nnerarbeit\" stellen. Sie interessiert sich aber vor allem f\u00fcr Ausdauer und Schnelligkeit der Tiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598694600,"stop":1598697900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598697900":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Die Anden verlaufen \u00fcber 7500 Kilometer an der Westk\u00fcste S\u00fcdamerikas bis in den tropischen Teil des Kontinents. Unweit von Kolumbiens Hauptstadt Bogot\u00e1 \u00f6ffnet sich der artenreiche, 1977 gegr\u00fcndete Chingaza-Nationalpark. Ein Filmteam begegnete auf seiner Reise der T\u00e4nzerin Viviana Vargas, die daf\u00fcr k\u00e4mpft, dass Cali, die zweitgef\u00e4hrlichste Stadt Kolumbiens, durch die Salsa ber\u00fchmt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbf8cf6e04b69501af634644871db4746164072d.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598697900,"stop":1598701200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598701200":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Von der Karibik bis zum ewigen Eis: Mit rund 7.500 Kilometern sind die Anden das l\u00e4ngste Gebirge der Welt. Es verl\u00e4uft von den Tropen bis weit in die sogenannten Au\u00dfertropen. In f\u00fcnf Folgen entdeckt die Dokumentationsreihe diese unbeschreiblich vielf\u00e4ltige Welt: unber\u00fchrte Natur, spannende Menschen und eine faszinierende Tierwelt; alte Kulturen, Br\u00e4uche und Mythen sowie moderne Lebenswelten der Stadt. Die Inkastadt Machu Picchu hoch in den Anden, brodelnde Vulkane, eisbedeckte Bergriesen: So \u00fcberw\u00e4ltigend ist in Peru die Natur, dass die Berge immer noch als Gottheiten verehrt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8be4159bd5f465a1c0686aa01ce110f96cf6f37.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598701200,"stop":1598704200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598704200":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Bolivien fasziniert durch die Vielfalt seiner Landschaften.10.000 Quadratkilometer gro\u00df ist der unwirtliche Salzsee von Uyuni. Lebensfeindlich sind auch die Bedingungen im Hochgebirge Cordillera Real in der Umgebung der Hauptstadt La Paz. Ein Filmteam begegnete Ana-Lia Gonzales, einer 34-j\u00e4hrigen Einheimischen, die sich vorgenommen hat, den vergletscherten Berggipfel Huayna Potos\u00ed zu bezwingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97d24cf709cc4222b4742668c740548bc2bf8dbf.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598704200,"stop":1598707500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598707500":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Auf den sanften H\u00fcgeln der argentinischen Provinz Mendoza befindet sich die wichtigste Weinbauregion des Landes. Bereits vor Jahrhunderten legten die Inka dort Bew\u00e4sserungssysteme an. In dieser kulinarisch attraktiven Region betreibt der Spitzenkoch Lucas Bustos drei Restaurants. Einsam gelegen ist das ALMA-Observatorium, umrahmt von den schneebedeckten Gipfeln der Vulkane Lincancabur und Lasca.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f74932c6941a105e90a6256365228834ce5e3fe.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598707500,"stop":1598710800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598710800":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Die Nationalparks Los Glaciares und der Torres del Paine befinden sich in Patagonien. Am Beagle-Kanal, der scheinbar ins Nichts f\u00fchrt, liegt Ushuaia, eine der s\u00fcdlichsten St\u00e4dte der Welt. Ein Filmteam begegnete dem Experten Santiago Richards auf seiner Suche nach Wildpferden und lie\u00df sich im Gasthaus der Familie Gilbert ein Bier servieren, das mit Gletscherwasser hergestellt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/605d2eb00cb6363ae4bf005d516aed2459f43de3.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598710800,"stop":1598714100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598714100":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598714100,"stop":1598717400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598717400":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1598717400,"stop":1598718300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598718300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Lionel Franc ist einer der bekanntesten Klippenspringer in der Region Marseille. \"Loulou\" st\u00fcrzt sich fast jede Woche aus bis zu drei\u00dfig Metern H\u00f6he hinab ins blaue Meer; f\u00fcr ihn ist das wie Fliegen, wie ein Rausch. Er ist nicht allein mit seiner Leidenschaft: Der Sprung ins Mittelmeer ist f\u00fcr viele junge Menschen der Region so etwas wie eine Gewohnheit, die allerdings Mut erfordert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0c26e7285f57abacceebd08a7203444e22a977f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598718300,"stop":1598721000,"country":"F\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598721000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598721000,"stop":1598722200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598722200":{"channel":"ARTE","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Die Kinder aus Madibago im Nordwesten der Philippinen haben einen der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten und gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt. Um ihre Schule zu erreichen, m\u00fcssen sie eine Steilwand im Dschungel erklimmen. Lediglich ein paar Wurzeln geben den Sch\u00fclern etwas Halt. Sie wagen sich jeden Tag an die Wand, getrieben von der Hoffnung, durch ihre Schulbildung ein besseres Leben zu erreichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64a61bf66371ba3c2bb41021628b21967f341fee.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598722200,"stop":1598724900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"ARTE","title":"Madagaskar \u2013 Im Labyrinth der Tsingy","descr":"Das Ziel einer Expedition von Pariser Naturwissenschaftlern auf Madagaskar war der im Westen der Insel gelegene Nationalpark Tsingy de Namoroka. Die Forscher werteten Flora und Fauna des Karstgebirges aus. Oft wurden die Tsingy aufgrund ihrer einzigartigen Biodiversit\u00e4t mit einer Arche Noah verglichen, an der sich die Evolution so gut studieren l\u00e4sst wie an kaum einem anderen Ort des Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9a23d1298ba021c34267e0a6a0f7203d13b7c76.jpg?x=548&y=366\/madagaskar-im-labyrinth-der-tsingy","genre":"Report, Dokumentation","start":1598724900,"stop":1598730300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598730300":{"channel":"ARTE","title":"Internet.Macht.Zukunft: Wie die Vernetzung die Mobilit\u00e4t revolutioniert","descr":"Das World Wide Web ist gerade einmal etwas \u00fcber 30 Jahre alt. Keine Erfindung hat das Leben mehr gepr\u00e4gt. Und es ist erst der Beginn der Entwicklung. Technologien wie das Internet, Big Data, k\u00fcnstliche Intelligenz und Blockchain bergen ganz neue M\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Mobilit\u00e4t von Menschen, G\u00fctern, Daten oder Energie. In Zukunft werden zunehmend Maschinen miteinander kommunizieren und nicht nur Menschen. Die Dokumentation stellt einige konkrete Anwendungsbeispiele vor, die schon bald das Verst\u00e4ndnis von Mobilit\u00e4t grundlegend revolutionieren k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a19c121dd8c9f1af53ed89690efe301ae926a583.jpg?x=548&y=366\/internetmachtzukunft-wie-die-vernetzung-die-mobilitaet-revolutioniert","genre":"Report, Dokumentation","start":1598730300,"stop":1598733600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598733600":{"channel":"ARTE","title":"Zukunft aus dem Drucker","descr":"Mit dem 3D-Druck kann man jede beliebige Form an jedem Ort und zu jeder Zeit herstellen. Einige Forscher sehen darin die n\u00e4chste Industrielle Revolution. Doch wie realistisch ist das? Wie werden die Fabriken zuk\u00fcnftig aussehen, und welchen Einfluss hat das auf die globalen Warenstr\u00f6me? Die Dokumentation zeigt eine Reise zu den Erfindern, Produzenten und Verbrauchern dieser ungew\u00f6hnlichen Technik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fdff25c9cd2823934e4a04666d7de36e98ce2c9.jpg?x=548&y=366\/zukunft-aus-dem-drucker","genre":"Report, Dokumentation","start":1598733600,"stop":1598736900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598736900":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1598736900,"stop":1598738400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598738400":{"channel":"ARTE","title":"Square Id\u00e9e","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b014f7d1a891c686a5ba55b92d0c0c6c5f5efa1.jpg?x=548&y=366\/square-ide","genre":"Report, Magazin","start":1598738400,"stop":1598740200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598740200":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss","genre":"Report, Magazin","start":1598740200,"stop":1598745300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598745300":{"channel":"ARTE","title":"Jodorowsky's Dune","descr":"Frank Herberts Science-Fiction-Romanzyklus \"Der W\u00fcstenplanet\" gilt als Klassiker des Genres. 1975 plante der chilenische Regisseur Alejandro Jodorowsky, Herberts Werk zu verfilmen. Als Darsteller schwebten ihm Orson Welles, Mick Jagger und Salvador Dal\u00ed vor, die Ausstattung sollte von Moebius und H.R. Giger stammen. Aus dem Projekt wurde jedoch nichts, weil sich die Geldgeber zur\u00fcckzogen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d688c89fe9b300a8c1cfc85bc0345db08e3bf024.jpg?x=548&y=366\/jodorowskys-dune","genre":"Report, Dokumentation","start":1598745300,"stop":1598749680,"country":"USA\/F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598749680":{"channel":"ARTE","title":"28 Minutes \u2013 2021","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minutes-2021","genre":"Report, Magazin","start":1598749680,"stop":1598752380,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598752380":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598752380,"stop":1598757300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598757300":{"channel":"ARTE","title":"Paris. So sch\u00f6n war das!","descr":"In dieser Collage aus historischen Fotografien Werner Bokelbergs wird das Paris des Fin de Si\u00e8cle lebendig. Sie zeichnet ein facettenreiches Sittenbild der franz\u00f6sischen Hauptstadt und dokumentiert mit Bildern des \"petit commerce\" den Alltag der kleinen Leute. Der Zuschauer erh\u00e4lt Einblick in die Entstehung eines neuen fotografischen Genres und die Entwicklung der Konsumkultur im 19. Jahrhundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc6efc9c5ef76ec70dc3871fbe7fb80a5dceb3bf.jpg?x=548&y=366\/paris-so-schoen-war-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598757300,"stop":1598758800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598758800":{"channel":"ARTE","title":"Das gro\u00dfe Welttheater","descr":"Der szenische Dokumentarfilm zeigt Momentaufnahmen aus 100 Jahren Festspielen \u2013 von ihrer Gr\u00fcndung 1920 \u00fcber den k\u00fcnstlerischen Widerstand in der Nazizeit bis zur \u00c4ra Karajan und in die Gegenwart. Schauplatz ist Schloss Leopoldskron, wo sich die Schl\u00fcsselfiguren der Festspielgeschichte zu einem Diner treffen. Grundlage ihrer Dialoge sind authentische \u00c4u\u00dferungen der historischen Personen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be11e74ed5c73154b84a450b056fcf6bd36b7046.jpg?x=548&y=366\/das-grosse-welttheater","genre":"Report, Dokumentation","start":1598758800,"stop":1598762400,"country":"A\/F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}