{"1603341900":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Eichh\u00f6rnchen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-eichhoernchen","genre":"Report, Magazin","start":1603341900,"stop":1603343400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603343400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603343400,"stop":1603344000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603344000":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In den letzten Jahren erlebte die Luffa-Pflanze in Paraguay ein erfolgreiches Comeback \u2013 als Badeschwamm. Die Luffa-Schw\u00e4mme werden heute in alle Welt verkauft. Vielen armen Bauernfamilien sichert die Gurkenpflanze so das \u00dcberleben. Wenn es nach der Umweltaktivistin Elsa Zaldivar geht, soll Luffa in Paraguay auch f\u00fcr den Bau von H\u00e4usern eingesetzt werden. Das einst von dichtem Wald \u00fcberzogene Land ist heute in weiten Teilen komplett abgeholzt. Viele Menschen haben praktisch keinen Zugang mehr zu bezahlbarem Baumaterial. \"GEO Reportage\" fragt, ob Luffa wirklich die L\u00f6sung ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4875051691045b3d9e73a3eb72f549cd9eecc0.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603344000,"stop":1603346700,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346700":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Der Kejimkujik-Nationalpark ist die Heimat von Schildkr\u00f6ten, Wei\u00dfkopfadlern und Baumstachlern. Diese Dokumentation begleitet Mitglieder der First Nations wie den Kanubauer Todd Labrador, der sein Wissen um die Herstellung der traditionellen Boote weitergibt, und die preisgekr\u00f6nte Geschichtenerz\u00e4hlerin und K\u00fcnstlerin Ursula Johnson bei ihrem Engagement f\u00fcr die Erhaltung der Kultur ihrer Vorfahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1603346700,"stop":1603349400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603349400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603349400,"stop":1603352400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603352400":{"channel":"ARTE","title":"Der Schatz im W\u00fcstensand","descr":"Vor 4000 Jahren lag eines der Machtzentren der antiken Welt im zentralasiatischen Turkmenistan. Obwohl zeitgleich mit den Hochkulturen Mesopotamiens und \u00c4gyptens aufbl\u00fchend, geriet das Reich von Margiana in der W\u00fcste Karakum in Vergessenheit. Zum ersten Mal seit 2010 konnte ein Filmteam Ausgrabungsst\u00e4tten besuchen und Forscher in die lange Zeit verschlossene Regionen begleiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7d1d61fd603e7b7758373ba0a557555b6629c46.jpg?x=548&y=366\/der-schatz-im-wuestensand","genre":"Report, Dokumentation","start":1603352400,"stop":1603355700,"country":"TUR\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603355700":{"channel":"ARTE","title":"Kurdistan, Schatzkammer Mesopotamiens","descr":"Vor 5000 Jahren lag zwischen Euphrat und Tigris, in der heutigen Autonomen Region Kurdistan, der Mittelpunkt der Erde. Politische Konflikte verhinderten bisher die arch\u00e4ologische Aufarbeitung dieser Region. Doch nun wurde ein Team gebildet, um das Gebiet zu erforschen. Die Dokumentation begleitet die Arch\u00e4ologen im Wettlauf gegen die Zerst\u00f6rung durch die Terrororganisation Islamischer Staat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10a0945d832eb0030f7f0419803892556778baa9.jpg?x=548&y=366\/kurdistan-schatzkammer-mesopotamiens","genre":"Report, Dokumentation","start":1603355700,"stop":1603359000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603359000":{"channel":"ARTE","title":"Die W\u00fcstenl\u00f6wen der Namib","descr":"Die Filmer Will und Lianne Steenkamp beobachteten in der Namib-W\u00fcste \u00fcber einen Zeitraum von zwei Jahren L\u00f6wen. Diesmal hatten sie f\u00fcnf M\u00e4nnchen im Visier, die sich vor Kurzem von ihren M\u00fcttern abgesetzt hatten. Der \u00dcberlebenskampf in der W\u00fcste ist f\u00fcr die Raubkatzen nicht weniger gef\u00e4hrlich als f\u00fcr ihre Beutetiere. Derweil hat eine der M\u00fctter wieder Junge zur Welt gebracht \u2013 allesamt Weibchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f87a98522c09f60a038431d6ba30b1b5f41ad8d5.jpg?x=548&y=366\/die-wuestenloewen-der-namib","genre":"Report, Dokumentation","start":1603359000,"stop":1603361700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603361700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Jagd auf Tabak-Schmuggler","descr":"Dilowe liegt in der Karpaten-Ukraine \u2013 eine arme Region mit \u00fcber 50 Prozent Arbeitslosigkeit. Viele Einwohner leben vom Schmuggel. Hinter der Grenze \u00fcbernehmen dann Rum\u00e4nen die Ware, um einen Gro\u00dfteil weiter nach Westeuropa zu transportieren \u2013 f\u00fcr die EU ein Schaden von \u00fcber zehn Milliarden Euro pro Jahr. Die ukrainische und die rum\u00e4nische Grenzpolizei versuchen, den Schmuggel einzud\u00e4mmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-jagd-auf-tabak-schmuggler","genre":"Report, Reportage","start":1603361700,"stop":1603363800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603363800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603363800,"stop":1603364400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603364400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603364400,"stop":1603367100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603367100":{"channel":"ARTE","title":"F\u00fcr immer ein M\u00f6rder","descr":"Yvonne Weber, eine junge Kommissarin, wird von Frankfurt a.M. nach Eisenach versetzt. Im Zuge der obligatorischen \u00dcberpr\u00fcfung ungekl\u00e4rter Mordf\u00e4lle zu DDR-Zeiten soll sie einen Frauenmord untersuchen, der fast 15 Jahre zur\u00fcckliegt. F\u00fcr alle auf der Dienststelle ist der Fall klar: Konrad Ritter war's. Yvonne Weber kommen jedoch Zweifel, als sie in den Akten auf haarstr\u00e4ubende Ungereimtheiten st\u00f6\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbeaf48ddb98e678949d82d7143934225b1e1ef9.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-ein-moerder","genre":"Film, Krimi","start":1603367100,"stop":1603373400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603373400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im ostgeorgischen Kachetien besitzt jede Familie einen Weinberg und stellt eigenen Wein her, den sie mit anderen teilt. Schon in der Antike presste man in der Region k\u00f6stlichen Traubensaft und f\u00fcllte ihn zum Verg\u00e4ren in sogenannte Qvevris, die man in der Erde vergrub. Die Georgier sind stolz auf ihr kulturelles Erbe und meinen sogar, ein Qvevri zu fertigen, sei komplizierter als ein Haus zu bauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615ecc5bea2f8140c958a82910e351c0a437dba2.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1603373400,"stop":1603375200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603375200":{"channel":"ARTE","title":"Georgien \u2013 Die H\u00fcter des Kaukasus","descr":"In Tuschetien, einer abgelegenen Bergregion Georgiens, lebt das Hirtenvolk der Tuschen. Im Winter bleibt nur eine Handvoll von ihnen hoch oben im Gebirge und harrt dort abgeschnitten vom Rest der Welt bis zum Fr\u00fchjahr aus. Die Tuschen sind tief in ihrer Heimat verwurzelt und lieben und bewahren ihre unber\u00fchrte, wilde Natur. Der Fotograf Gr\u00e9goire Eloy verbringt einen Winter mit ihnen, um die ganz besondere Stimmung dieser Region einzufangen und ihre Geschichte besser kennenzulernen. Mit seinen Fotografien zeichnet er ein poetisches Portr\u00e4t Tuschetiens und seiner Bewahrer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecc783019c5a97cdf163ceaaa425360df9578118.jpg?x=548&y=366\/georgien-die-hueter-des-kaukasus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603375200,"stop":1603378200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603378200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Frachtschifffahrt \u2013 Was kostet sie uns wirklich?","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-frachtschifffahrt-was-kostet-sie-uns-wirklich","genre":"Report, Magazin","start":1603378200,"stop":1603380000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603380000":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"Bernard Fontanille ist diesmal in Pirowskoje, einem Dorf im Herzen Sibiriens, rund 3.500 Kilometer von Moskau entfernt. Hier kann er einem wahren Medizin-Event beiwohnen: der Ankunft eines Medizinzugs, der die D\u00f6rfer Sibiriens abf\u00e4hrt. Bernard Fontanille hat die Allgemeinmedizinerin Ljudmila Danilova und mehrere Spezialisten zwei Wochen lang an Bord der \"rollenden Klinik\" begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7a35257d2157508c5a53469c93c5802cc8ee588.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603380000,"stop":1603381800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603381800":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Deutschland: Die Elbe","descr":"Ein kleiner Steinring im Riesengebirge markiert symbolisch die Quelle des gro\u00dfen Stroms, der sich von dort seinen Weg durch dunkle W\u00e4ldern und tiefen Schluchten sucht. Auf ihrem Weg durch das B\u00f6hmische Becken ist die Elbe voller Natursch\u00e4tze. Vielerorts leben Fischotter direkt am Fluss und auch Rotbauchunken f\u00fchlen sich dort ebenso heimisch wie die Zwergmaus, eines der kleinsten Nagetiere Europas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59f3720bbd108f0d04d404bd329af83b82e04be4.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603381800,"stop":1603384200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384200":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Deutschland: Die Elbe","descr":"Die Elbe steht \u00fcber eine L\u00e4nge von 400 km unter besonderem Schutz. Im Biosph\u00e4renreservat Flusslandschaft Elbe nutzen zehntausende Zugv\u00f6gel die Elbauen zum \u00dcberwintern. Auf ihrem Weg vorbei an Tangerm\u00fcnde und dem Wendland ist sie einer der nat\u00fcrlichsten Fl\u00fcsse Europas mit Platz f\u00fcr Seeschwalben, Rothirsche und Waschb\u00e4ren. Erst bei Geesthacht wird der Strom auf deutscher Seite zum ersten Mal gez\u00e4hmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45734a5aa92eaa71c35952ecf276f6380dbbc3c0.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1603384200,"stop":1603387200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603387200,"stop":1603388400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603388400":{"channel":"ARTE","title":"Re: Waldbr\u00e4nde in Deutschland \u2013 Eine untersch\u00e4tzte Gefahr?","descr":"Man kennt die Schreckensmeldungen aus Australien, Kalifornien und S\u00fcdeuropa. Doch auch in Deutschland werden sie zu einer immer gr\u00f6\u00dferen Gefahr: Waldbr\u00e4nde, die im Zuge des Klimawandels gro\u00dfe Fl\u00e4chen vernichten und eine ungeheure Intensit\u00e4t entwickeln k\u00f6nnen. Doch sind die Feuerwehren in Deutschland daf\u00fcr auch ger\u00fcstet? Und welche L\u00f6sch-Strategien sind angebracht?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-waldbraende-in-deutschland-eine-unterschaetzte-gefahr","genre":"Report, Reportage","start":1603388400,"stop":1603390500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603390500":{"channel":"ARTE","title":"Die Wildnis der USA: Vier Jahreszeiten","descr":"Ob im Norden oder S\u00fcden \u2013 im Fr\u00fchling sind die Wildtiere in allen US-Bundesstaaten aktiv: Im Grasland von Wyoming vollf\u00fchren Pr\u00e4rieh\u00fchner extravagante Balzt\u00e4nze, w\u00e4hrend sich in Florida die Alligatoren auf ihre plumpe Art paaren. Vor den K\u00fcsten Alaskas kehren die Buckelwale aus ihrem Winterquartier zur\u00fcck, und in der kalifornischen Sierra Nevada m\u00fcssen die Mustanghengste ihre Position verteidigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c44a3bdba27459729cfae0651acb2fd305fef9a.jpg?x=548&y=366\/die-wildnis-der-usa-vier-jahreszeiten","genre":"Report, Natur","start":1603390500,"stop":1603393200,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603393200":{"channel":"ARTE","title":"Die Wildnis der USA: Vier Jahreszeiten","descr":"Eine Sommerreise durch den nordamerikanischen Kontinent zeigt, wie seine tierischen Bewohner diese Zeit des \u00dcberflusses nutzen. Auf den Yellowstone-Hochebenen messen Bisons ihre Kr\u00e4fte, und ein Elchbulle im Sumpf der Adirondackgebirges verspeist bis zu 30 Kilogramm Gr\u00fcnzeug pro Tag. Die Braunb\u00e4ren in Alaska fressen sich an Rotlachsen satt, um sich ein Fettpolster f\u00fcr ihren Winterschlaf anzulegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b22567b427eb3dafca5ec653443a15ae1d5e731.jpg?x=548&y=366\/die-wildnis-der-usa-vier-jahreszeiten","genre":"Report, Natur","start":1603393200,"stop":1603395900,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603395900":{"channel":"ARTE","title":"Moloch","descr":"In einer Industriestadt am Meer ist ein Mann in Flammen aufgegangen. Louise, die ehrgeizige Praktikantin einer Lokalzeitung, wittert eine Geschichte und damit ihre Chance auf eine Festanstellung. Um an Informationen zu kommen, bedient sie sich unorthodoxer Methoden: Zun\u00e4chst verf\u00fchrt sie einen Polizisten, dann erpresst sie eine Zeugin, und schlie\u00dflich sucht sie den Lebensgef\u00e4hrten des Opfers auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db426dafccc9842792491fecb3616ebad8533881.jpg?x=548&y=366\/moloch","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603395900,"stop":1603398900,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603398900":{"channel":"ARTE","title":"Moloch","descr":"Bei der Trauerfeier f\u00fcr das erste Opfer einer spontanen Selbstentz\u00fcndung macht sich die Journalistin Louise mit dessen langj\u00e4hrigem Therapeuten Gabriel bekannt. Mittlerweile gibt es ein zweites Opfer: eine Mutter, die vor den Augen ihres kleinen Sohnes verbrannte. Als Louise davon erf\u00e4hrt, f\u00fchlt sie sich best\u00e4tigt, trotz Verbots ihrer Chefin weiter an der Story dranzubleiben. Dann \u00fcberschlagen sich die Ereignisse: Auf dem Parkplatz eines Supermarkts verbrennt ein drittes Opfer, das Video dieses Vorfalls geht viral. Louise scheint am Ziel zu sein: Ihre Story muss raus \u2013 und zwar so schnell wie m\u00f6glich!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3334a6c728906e5ea208e9550b7d22790358f6f7.jpg?x=548&y=366\/moloch","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603398900,"stop":1603402200,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603402200":{"channel":"ARTE","title":"Moloch","descr":"\"Moloch\" \u2013 diese Signatur wurde beim dritten Opfer, das durch spontane Selbstentz\u00fcndung starb, am Tatort zur\u00fcckgelassen. Wer oder was steckt dahinter? In dieser Frage lassen die Journalistin Louise und Therapeut Gabriel nicht locker. Die Zeit dr\u00e4ngt, denn zwei weitere Verbrennungen sch\u00fcren Angst in der Stadt. Was wei\u00df Busfahrer Jimmy \u00fcber den oder die T\u00e4ter? Nachdem er aus dem Krankenhaus get\u00fcrmt ist, will Gabriel ihn zur Rede stellen. In der Zwischenzeit sucht Louise fr\u00fchere Freunde auf, denn auf einem der \u00dcberwachungsvideos vom Tatort hat sie einen Bekannten entdeckt. K\u00f6nnte er Moloch sein?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6485eb442da9355201b047f4818483f57aa9ec2a.jpg?x=548&y=366\/moloch","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603402200,"stop":1603405500,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603405500":{"channel":"ARTE","title":"Zeit des Aufbruchs","descr":"Der irakische Literaturprofessor Abdul fl\u00fcchtet nach der Ermordung seiner Familie durch IS-K\u00e4mpfer nach Paris, wo er Asyl beantragt. Bei der Migrationsbeh\u00f6rde OFPRA lernt er Sira kennen, die als Kind aus Afrika nach Frankreich gekommen war und nun als \u00dcbersetzerin arbeitet. Sie l\u00e4sst sich von Fl\u00fcchtlingen bezahlen, um sie mit gef\u00e4lschten Lebensl\u00e4ufen durch den Asylprozess zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3997e7a800471b67699124b7dbd838cb39026ac0.jpg?x=548&y=366\/zeit-des-aufbruchs","genre":"Film, Drama","start":1603405500,"stop":1603411200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603411200":{"channel":"ARTE","title":"Slow West","descr":"Im amerikanischen Westen des ausgehenden 19. Jahrhunderts ist kaum jemand so sehr fehl am Platz wie Jay Cavendish. Der naive 16-j\u00e4hrige Sohn aus adligem Hause ist auf eigene Faust aus Schottland aufgebrochen, um das M\u00e4dchen zu finden, an das er sein Herz verloren hat. Da kommt der wortkarge, aber treffsichere Vagabund Silas, der sich ihm als Wegbegleiter Richtung Westen anbietet, gerade recht.","image":null,"genre":"Film, Western","start":1603411200,"stop":1603416000,"country":"GB\/NZ","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603416000":{"channel":"ARTE","title":"Er\u00f6ffnungskonzert 120. Saison des Czech Philharmonic Orchestra","descr":"Zur Er\u00f6ffnung ihrer 120. Saison ehrte die Tschechische Philharmonie die Komponisten ihres Landes und brachte unter der Leitung von Jir\u00ed Belohl\u00e1vek Dvoraks \"Slawischen T\u00e4nze\" zu Geh\u00f6r. Belohl\u00e1vek hat s\u00e4mtliche Sinfonien Dvoraks auf CD eingespielt und wurde f\u00fcr seine Orchesteraufnahmen mit dem Grammophon Award ausgezeichnet. F\u00fcr seine Verdienste erhielt er au\u00dferdem den Order of the British Empire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce15b22d232bced7b51cac8e09bcf7e3bb2017d9.jpg?x=548&y=366\/eroeffnungskonzert-120-saison-des-czech-philharmonic-orchestra","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603416000,"stop":1603418400,"country":"CZ","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603418400":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1603418400,"stop":1603421280,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603421280":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1603421280,"stop":1603421460,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603421460":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603421460,"stop":1603422000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603422000":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Sound der Proteste \u2013 Belarussische Musiker \u00fcber Revolution(2): Voices of Hongkong- -Widerstand zwecklos?(3): Resistance and Virtual Rave Culture(4): Die Zukunft des Make-Ups: Augmented-Reality-Faces von Ines Alpha","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8232948b319ae299a62232431b169ecf984066a3.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1603422000,"stop":1603423800,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603423800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Frachtschifffahrt","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-frachtschifffahrt","genre":"Report, Magazin","start":1603423800,"stop":1603425600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}