{"1602477600":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1602477600,"stop":1602479400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602479400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602479400,"stop":1602479700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602479700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Arabische Pferde gelten weltweit als einzigartig. Besonders ber\u00fchmt sind Tiere aus Jordanien. Ihre Zucht ist ein k\u00f6nigliches Gesch\u00e4ft. Am n\u00f6rdlichen Rand der Hauptstadt Amman f\u00fchrt Prinzessin Alia Bint al-Hussein, \u00e4lteste Tochter des 1999 verstorbenen K\u00f6nigs Hussein, die K\u00f6niglich Jordanischen St\u00e4lle zur Reinerhaltung des Araberpferdes. \"GEO Reportage\" hat das Gest\u00fct besucht und die Prinzessin zum Rennen um den Titel des \"K\u00f6nigs der Winde\" begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7cb8e0c58778baf73e55cb2542d1bbaa64718ce.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602479700,"stop":1602482400,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602482400":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Mit \u00fcber 55 Millionen Jahren ist die Namib-W\u00fcste die \u00e4lteste ihrer Art und einer der lebensfeindlichsten Orte der Welt. Nur dank geschickter Anpassung \u00fcberleben Tiere dort die harten Bedingungen. Der Nebeltrinker-K\u00e4fer sammelt mit seinem K\u00f6rper Kondenswasser, w\u00e4hrend sich der Namib-Gecko den Tau direkt von den Augen leckt. Elefanten und Giraffen sind auf die Fr\u00fcchte des Anabaums angewiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04226a43ff389afbcc135e822c4fffe184b339f.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602482400,"stop":1602485100,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602485100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602485100,"stop":1602488400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602488400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Australiens Rinderfarmer stehen vor einem Problem: Ihnen laufen reihenweise Cowboys weg. Die M\u00e4nner satteln um und arbeiten lieber im Bergbau \u2013 f\u00fcr besseres Geld. Statt harter Kerle treiben nun immer mehr junge Frauen die riesigen Viehherden kilometerweit durch das Outback. Sie reparieren Z\u00e4une, reiten Pferde zu und verkaufen die Herden auf Viehauktionen. Eine neue Zeit bricht im Outback an \u2013 die Zeit der Jillaroos, der Cowgirls. \"GEO Reportage\" begleitet eine Farmerfamilie und deren T\u00f6chter durch Wochen voller Arbeit und gro\u00dfer Entscheidungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3ea98328319334d43542d052d0f69ba0204356d.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602488400,"stop":1602491700,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602491700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Das Donaudelta in Rum\u00e4nien gilt als eines der letzten Naturparadiese. Sein kilometerweites Geflecht aus R\u00f6hrichten, schwimmenden Inseln und Flussarmen dient vielen bedrohten Tierarten als R\u00fcckzugsgebiet, so auch der bedeutendsten Pelikankolonie Europas. In den letzten zwei Jahrzehnten ist eine weitere Spezies hinzugekommen: wilde Pferde. Als die kommunistischen Kolchosen ihre Dienste einstellten, kamen zahlreiche Arbeitspferde ins Donaudelta. Rund 2.000 leben heute in der Region. Natursch\u00fctzer laufen Sturm gegen diese ungebremste Ausbreitung, denn die Herden drohen das nat\u00fcrliche Gleichgewicht im Delta zu zerst\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37495f25a6886b936ba9636e56ee93e59966464b.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602491700,"stop":1602495000,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602495000":{"channel":"ARTE","title":"Servale","descr":"Kaum gr\u00f6\u00dfer als eine Hauskatze, geh\u00f6rt der Serval zu den erfolgreichsten Raubtieren der afrikanischen Savannen. Sein Fell \u00e4hnelt in Farbe und Muster dem eines Geparden, und die auff\u00e4llig langen Beine verleihen ihm die Sprungkraft, um V\u00f6gel im Flug zu fangen. Der Biologe Reinhard Radke hat sich f\u00fcr diesen Film auf die Lauer gelegt, um das Leben der relativ unbekannten Raubkatze zu dokumentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/512a1bcf49645c128f4bd2f86df050ae51288500.jpg?x=548&y=366\/servale","genre":"Report, Dokumentation","start":1602495000,"stop":1602497700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602497700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Bergbauern in Not","descr":"Die Bewirtschaftung der Bergregionen ist Schweizer Kulturgut. Dabei sind die Bergbauern auf die Hilfsbereitschaft und Solidarit\u00e4t der Bev\u00f6lkerung angewiesen. Die Teuschers verbringen jeden Sommer mit ihren Tieren auf der Alp Stierenmoos im Berner Oberland. Dabei sind sie auf Hilfe angewiesen. Dieses Jahr werden sie \u00fcber mehrere Wochen von der Freiwilligen Nadja Isenschmid unterst\u00fctzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-bergbauern-in-not","genre":"Report, Reportage","start":1602497700,"stop":1602499800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602499800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602499800,"stop":1602500400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602500400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602500400,"stop":1602503100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602503100":{"channel":"ARTE","title":"Trennung","descr":"Anne und der Illustrator Pierre sind Eltern des kleinen Loulou. Pierre ist gl\u00fccklich mit seiner Partnerin. Doch er merkt, dass sie immer distanzierter wird, ihre Beziehung scheint in einer Krise zu stecken. Seine gute Freundin Claire beruhigt ihn, doch da Anne seinen Fragen immer wieder ausweicht, wird er misstrauisch. Nach einer Party gesteht Anne, sich in einen anderen Mann verliebt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0db52cfad6b6e9d054669687c6f750173f15c575.jpg?x=548&y=366\/trennung","genre":"Film, Liebesfilm","start":1602503100,"stop":1602509400,"country":"F","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602509400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"S\u00fcdafrika wurde 400 Jahre lang von Kolonialherren besetzt und nach ihren Vorstellungen geformt, so wurde auch der Wein gepflanzt. Unter den Winzern ist Sheila eine Ausnahme: Sie stammt aus Langa, dem \u00e4ltesten Township Kapstadts, und hat als erste schwarze Frau ein Diplom in \u00d6nologie gemacht. Sheila tr\u00e4umt davon, eines Tages ein eigenes Weingut zu bewirtschaften und ihr Wissen weiterzugeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e3c84291a659e3db7b87164abd4c85e06db8fa.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602509400,"stop":1602511200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602511200":{"channel":"ARTE","title":"Burkina Faso \u2013 Yenepa, eine burkinische Familie","descr":"Die Dokumentation gibt Einblick in eine Familie in einem Fischerdorf in einem Land, das im Wandel steckt. Vorsteher der 30-k\u00f6pfige Familie Tou ist Seydou, einst Fischer auf dem Tengrela-See, heute Vorsitzender der Landwirtschaftskammer der Provinz. Der Alltag ist m\u00fchsam in dem Dorf. Jedes Familienmitglied hat seine starke Pers\u00f6nlichkeit, die sich im Verlauf pers\u00f6nlicher Gespr\u00e4che zeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab4eb0a32da9716308041692bb15473e67dc2f06.jpg?x=548&y=366\/burkina-faso-yenepa-eine-burkinische-familie","genre":"Report, Dokumentation","start":1602511200,"stop":1602514200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602514200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Invasive Insekten","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-invasive-insekten","genre":"Report, Magazin","start":1602514200,"stop":1602516000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602516000":{"channel":"ARTE","title":"So is(s)t Argentinien","descr":"Die Dokumentationsreihe \"So is(s)t Argentinien\" l\u00e4dt ein auf eine kulinarische Reise. In f\u00fcnf Episoden werden verschiedene Spezialit\u00e4ten und Weine aus den unterschiedlichsten Regionen und St\u00e4dten vorgestellt. Darunter zum Beispiel Buenos Aires, C\u00f3rdoba, Mendoza und Patagonien sowie die Anden. Buenos Aires galt in seiner Bl\u00fctezeit als \"Paris des S\u00fcdens\". Heute ist die Stadt vor allem ein Paradies f\u00fcr Fleischesser. Die Preise auf dem Rindermarkt geh\u00f6ren f\u00fcr viele Argentinier ebenso zum Alltag wie der Wetterbericht. Die K\u00fcnstler am Asado, dem argentinischen Grill, sind au\u00dferdem \u00fcberaus kreativ.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a431b0ae8e13bd1c93974dac43a1ee4fd4bf547.jpg?x=548&y=366\/so-isst-argentinien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602516000,"stop":1602517800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602517800":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Der Wood Buffalo ist mit einer Fl\u00e4che so gro\u00df wie die Schweiz der gr\u00f6\u00dfte kanadische Nationalpark. Neben Nadelw\u00e4ldern, Salztonebenen, Tundra und Torfmoor umfasst der Wood Buffalo auch eines der gr\u00f6\u00dften Frischwasserdeltas der Erde, wo die weltweit letzten Nistpl\u00e4tze des vom Aussterben bedrohten Schreikranichs liegen. Durch den Park zieht auch die letzte frei lebende Waldbisonherde der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1602517800,"stop":1602520200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602520200":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Der Kluane liegt im \u00e4u\u00dfersten S\u00fcdwesten des Territoriums Yukon, direkt an der Grenze zu Alaska. Dominiert wird er vom Kluane Icefield, das etwa halb so gro\u00df ist wie die Schweiz. Die Bewegungen der Gletscher haben Auswirkungen auf das gesamte \u00d6kosystem im Park. In der Dokumentation wird geschildert, welche Auswirkungen die Ver\u00e4nderungen der letzten Jahre auf das \u00d6kosystem des Kluane-Parks haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1602520200,"stop":1602523200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602523200,"stop":1602524400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602524400":{"channel":"ARTE","title":"Re: \u00dcberlebende in Srebrenica","descr":"25 Jahre nach dem Massenmord im bosnischen Srebrenica k\u00e4mpft Hasan Hasanovi\u0107 gegen die Leugnung des Genozids. Als 19-j\u00e4hriger \u00fcberlebte er den Todesmarsch der Bosniaken durch die W\u00e4lder von Srebrenica nach Tuzla. Doch sein Zwillingsbruder, sein Vater und sein Onkel wurden von serbischen H\u00e4schern umgebracht. Vor Ort wollen viele den Genozid bis heute nicht wahrhaben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-ueberlebende-in-srebrenica","genre":"Report, Reportage","start":1602524400,"stop":1602526500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602526500":{"channel":"ARTE","title":"Black Robe \u2013 Am Fluss der Irokesen","descr":"Mitte des 17. Jahrhunderts in Neufrankreich, Kanada: Der junge Jesuitenpater Laforgue hat die gef\u00e4hrliche Aufgabe, eine Missionsstation im Gebiet der Huronen zu unterst\u00fctzen. Auf der Reise dorthin begleiten ihn Eingeborene und der bretonische Zimmermann Daniel. Je weiter die Gruppe in die Wildnis vordringt, desto st\u00e4rker geraten anf\u00e4ngliche \u00dcberzeugungen, Gewissheiten und Glaubenss\u00e4tze ins Wanken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d368d9277e7cdd72142231004d83509fe1222554.jpg?x=548&y=366\/black-robe-am-fluss-der-irokesen","genre":"Film, Drama","start":1602526500,"stop":1602532200,"country":"CDN\/AUS\/USA","releaseYear":"1991","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602532200":{"channel":"ARTE","title":"Eine reine Formalit\u00e4t","descr":"Es ist eigentlich reine Formsache, dass der Inspektor den mitten in der Nacht aufgegriffenen und schwer verst\u00f6rten Mann auf dem Polizeirevier verh\u00f6rt. Dieser entpuppt sich als erfolgreicher Schriftsteller namens Onoff und der Polizist als dessen gr\u00f6\u00dfter Fan. Was ihn nicht davon abh\u00e4lt, tief in der Psyche des Aufgegriffenen zu w\u00fchlen, denn der scheint ein schreckliches Geheimnis zu verbergen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812623bb7651d491bcd55bb754a5580fada6b53f.jpg?x=548&y=366\/eine-reine-formalitaet","genre":"Film, Thriller","start":1602532200,"stop":1602538800,"country":"I\/F","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602538800":{"channel":"ARTE","title":"Geld allein macht die Armen nicht gl\u00fccklich","descr":"Die Dokumentation zeigt den Alltag von Menschen in einem s\u00fcdfranz\u00f6sischen Dorf, dessen industrielle Bl\u00fctezeit l\u00e4ngst vorbei ist. Ein stillgelegtes Bergwerk, geschlossene Gesch\u00e4fte, Stra\u00dfenmusik vor dem Supermarkt und viel Verzweiflung, aber auch kleine Gl\u00fccksmomente, pr\u00e4gen das Leben der Menschen, die nichts mehr zu verlieren haben. Ein Portr\u00e4t der franz\u00f6sischen Arbeiterklasse des 21. Jahrhunderts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6114467e1534487d61b40b704d60137dd7361985.jpg?x=548&y=366\/geld-allein-macht-die-armen-nicht-gluecklich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602538800,"stop":1602542400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602542400":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Die Mittvierzigerin Sarah verschl\u00e4gt es auf der Flucht vor einem gewaltt\u00e4tigen Mann in den kleinen Ort Fatale-Station, der abgeschieden in der kanadischen Wildnis liegt. Die Bewohner der Stadt merken sofort, dass die Fremde etwas zu verbergen hat, und obwohl viele wohl nichts gegen ein neues Gesicht in ihrer Gemeinschaft einzuwenden h\u00e4tten, schlagen Sarah auch Misstrauen und Ablehnung entgegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f9bc6f1c5128faf7345b3e82a93504013497d72.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602542400,"stop":1602545100,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602545100":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Sarah hat absichtlich ihren Zug verpasst: sie will sich nicht so einfach vertreiben lassen. Sie versteckt sich in der verlassenen Kirche vor Eddy und seinem Handlanger. Der Hilfsarbeiter Tarek bietet ihr an, in das ohnehin leerstehende Pfarrhaus einzuziehen. Gleichzeitig ist der Frieden in Fatale-Station auch an anderer Front in Gefahr: eine Gruppe Ureinwohner hat eine Stra\u00dfensperre errichtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b13b064ae2a9e9e2ddf1e4abceafa0b0f1053cb.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602545100,"stop":1602547500,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602547500":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Nach einem schwierigen Start macht sich Sarah zusehends Freunde in Fatale-Station. Sie gewinnt das Vertrauen des Metzgers Alexandre und unterst\u00fctzt ihn dabei, die Frau, die er liebt, vor ihrem gewaltt\u00e4tigen Freund zu besch\u00fctzen. O'Gallagher versucht inzwischen, ihre Macht weiter zu erhalten, und dabei ist ihr scheinbar jedes Mittel recht. Die Spannungen in Fatale treten immer deutlicher zutage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3a1fbc31a749d84b0a9c11a50fd7c90bb2326f3.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602547500,"stop":1602550200,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602550200":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Nachdem Alexandre v\u00f6llig die Kontrolle verloren hat, als er C\u00e9dric f\u00fcr seinen Umgang mit Ina einen Denkzettel verpassen wollte, macht er Sarah daf\u00fcr mitverantwortlich und straft sie mit Ablehnung. Auch Ina gibt Sarah zu verstehen, dass sie mit ihrer Einmischung zu weit gegangen ist. Sarah soll sich in Zukunft zur\u00fccknehmen. Obwohl Alexandre so darauf gehofft hatte, erh\u00f6rt Ina ihn immer noch nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c261d9e1eb06220bc775e9eb67950ad5aa6677e5.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602550200,"stop":1602552600,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602552600":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"\u00dcber dem Lac L\u00e9man erhebt sich zwischen Lausanne und Vevey eine faszinierende Kulturlandschaft. Mehr als tausend Weinbauern teilen sich hier 800 Hektar Land. Die Weinlese an den absch\u00fcssigen Steilh\u00e4ngen ist harte Knochenarbeit, maschinelles Ernten ist fast nicht machbar. Der Weinbau in dieser Gegend ist nur m\u00f6glich, dank des Genfer Sees, der die klimatischen Bedingungen beg\u00fcnstigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9bb1290ce095f23d293054f3eb2d05e4fd84ec9.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602552600,"stop":1602554400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602554400":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602554400,"stop":1602557160,"country":"F","releaseYear":"2021","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602557160":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1602557160,"stop":1602557340,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602557340":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602557340,"stop":1602558000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602558000":{"channel":"ARTE","title":"Er\u00f6ffnungskonzert 120. Saison des Czech Philharmonic Orchestra","descr":"Zur Er\u00f6ffnung ihrer 120. Saison ehrte die Tschechische Philharmonie die Komponisten ihres Landes und brachte unter der Leitung von Jir\u00ed Belohl\u00e1vek Dvoraks \"Slawischen T\u00e4nze\" zu Geh\u00f6r. Belohl\u00e1vek hat s\u00e4mtliche Sinfonien Dvoraks auf CD eingespielt und wurde f\u00fcr seine Orchesteraufnahmen mit dem Grammophon Award ausgezeichnet. F\u00fcr seine Verdienste erhielt er au\u00dferdem den Order of the British Empire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce15b22d232bced7b51cac8e09bcf7e3bb2017d9.jpg?x=548&y=366\/eroeffnungskonzert-120-saison-des-czech-philharmonic-orchestra","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602558000,"stop":1602560400,"country":"CZ","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602560400":{"channel":"ARTE","title":"Erstaunliche G\u00e4rten","descr":"Kaum vorstellbar, dass auf der Vulkaninsel Lanzarote ein Garten entstehen kann. Doch seit 1990 erstreckt sich im Osten der Insel der Jard\u00edn de Cactus. Er ist eine Ode an eine der widerstandsf\u00e4higsten Pflanzenfamilien \u00fcberhaupt. Das letzte Werk des einheimischen K\u00fcnstlers C\u00e9sar Manrique enth\u00e4lt Hunderte Kaktusarten aus Amerika, Afrika und Ozeanien, die kunstvoll auf Terrassen angeordnet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54defbc064a20a697888d80cb45228620bd0c506.jpg?x=548&y=366\/erstaunliche-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602560400,"stop":1602562200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}