{"1601525400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Traditionell ernten","descr":"Die Erzeugung von Nahrungsmitteln wird heute fast vollst\u00e4ndig der Landwirtschaft \u00fcberlassen. Dabei sprie\u00dft \u00fcberall in der Natur Essbares. Ein Filmteam war zu Gast beim Biologen Markus Strau\u00df. Gemeinsam mit ihm machte es sich auf die Suche nach essbaren Wildpflanzen und lernte, wie sie zu nutzen sind. Strau\u00df vermittelt altes Wissen, das in Zukunft wieder eine Rolle in Sachen Ern\u00e4hrung spielen k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-traditionell-ernten","genre":"Report, Magazin","start":1601525400,"stop":1601527200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601527200":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1601527200,"stop":1601529000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601529000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601529000,"stop":1601529300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601529300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Ertrinken ist nach Verkehrsunf\u00e4llen weltweit der zweith\u00e4ufigste Unfalltod. Die Rettung ist immer schwierig, geht es doch vor allem um Zeit und Kraft. Und auch der Retter ger\u00e4t schnell selbst in Gefahr. Die italienische Rettungshundestaffel \"Cani Salvataggio\" besteht aus Neufundl\u00e4ndern, Labradoren und Retrievern \u2013 Hunden, die das Wasser lieben und mindestens 30 Kilogramm schwer sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/515a146fdc1bb07c3797d9a1e4343c4ad0d5ac05.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601529300,"stop":1601532000,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532000":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Als Winzlinge in freier Wildbahn erobern die lustigen Helden aus dem Animationsfilm die Insel La Reunion und verleihen den Aufnahmen aus den sch\u00f6nsten Nationalparks Frankreichs und weltweit Witz und Magie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b8fbe70afdd9cfea56ff44ef74c32d763059291.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601532000,"stop":1601534700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601534700":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601534700,"stop":1601537100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601537100":{"channel":"ARTE","title":"Big Pharma","descr":"Die Pharmaindustrie hat einen enormen gesundheitspolitischen Einfluss. Einigen Konzernen gelingt es, \u00f6ffentliche Gelder f\u00fcr die F\u00f6rderung ihrer teuersten Medikamente zu gewinnen. Anderen wurde nachgewiesen, schwerwiegende Nebenwirkungen vertuscht zu haben. Der Kampf gegen Covid-19 stachelt die Gier der Pharmakonzerne weiter an, eine Macht, welche die \u00f6ffentlichen Gesundheitssysteme bedr\u00e4ngt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ca727a65d6d9163f2312006691255caba62661.jpg?x=548&y=366\/big-pharma","genre":"Report, Dokumentation","start":1601537100,"stop":1601542500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601542500":{"channel":"ARTE","title":"Die Biografie des B\u00f6sen","descr":"Seit jeher versuchen Wissenschaftler, den Kern der menschlichen Psyche und ihre b\u00f6sartige Seite zu ergr\u00fcnden. Aktuell geht die Forschung davon aus, dass ein Zusammenspiel von Genen, Sozialisation und akuter Situation das menschliche Verhalten bestimmen. In der Sendung erl\u00e4utern Wissenschaftler an unterschiedlichen Lebensphasen m\u00f6gliche Einfl\u00fcsse, die sp\u00e4ter zu einer Gewalttat f\u00fchren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c380ca0c9394b7d91302159177e71724dec33ee5.jpg?x=548&y=366\/die-biografie-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601542500,"stop":1601545800,"country":"D\/F\/GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601545800":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im argentinischen Osten liegt die gr\u00f6\u00dfte k\u00fcnstliche Oase des amerikanischen Kontinents. Wo einst nur W\u00fcste war, erstrecken sich heute Weinberge. Die Winzer von Mendoza haben ein Bew\u00e4sserungssystem geschaffen, f\u00fcr das sie sich von ihren Vorfahren inspirieren lie\u00dfen. Schon die Huarpes, die ab dem 5. Jahrhundert in der Region siedelten, hatten Methoden gefunden, die B\u00f6den zu bewirtschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13f3fed419926ece9cdf6795e09ff305c356c391.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601545800,"stop":1601547300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601547300":{"channel":"ARTE","title":"Re: Dopen bis das Herz versagt?","descr":"Fitspritzen ist im europ\u00e4ischen Profi-Fu\u00dfball \u00fcblich. Ob dabei gedopt wird, allerdings schwer nachwei\u00dfbar. In Zypern sind jetzt drei Profi-Fu\u00dfballer zur Polizei gegangen, weil sie unter massiven Herzproblemen leiden. Sie behaupten, dass sie heimlich gedopt wurden. Deshalb bitten sie den deutschen Anti-Doping Experten Prof. Fritz S\u00f6rgel um Hilfe. Kann er es beweisen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43b585841866ed1e1cc811e6ab053036ac1b12f9.jpg?x=548&y=366\/re-dopen-bis-das-herz-versagt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601547300,"stop":1601549400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601549400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601549400,"stop":1601550300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601550300,"stop":1601552700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601552700":{"channel":"ARTE","title":"FBI-Agent Eddie","descr":"Paris: FBI-Agent Jeff Gordon hat sich als verdeckter Ermittler das Vertrauen des Gangsters Gr\u00e9gori erschlichen, fliegt aber auf. Als ein Bandenkrieg ausbricht, ger\u00e4t Jeff zwischen die Fronten. Der FBI-Agent hat eine Schw\u00e4che f\u00fcr Bars, Whiskey, sch\u00f6ne Frauen \u2013 und Schl\u00e4gereien. Nach mehreren abenteuerlichen Wendungen gelingt es ihm mit Unterst\u00fctzung der sch\u00f6nen Privatdetektivin Lisa, die beiden rivalisierenden Gangs au\u00dfer Gefecht zu setzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ea3035d51f3019c5f6b23ef64062a09dcfeceaa.jpg?x=548&y=366\/fbi-agent-eddie","genre":"Film, Krimi","start":1601552700,"stop":1601559000,"country":"F\/I","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601559000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Seit ein paar Jahren zeichnet sich im S\u00fcden Englands ein \u00fcberraschender Trend ab: Die W\u00e4lder und Wiesen der H\u00fcgellandschaften von Kent und Sussex werden nach und nach von Rebzeilen verdr\u00e4ngt. Schon immer waren die Briten Champagnerliebhaber \u2013 jetzt stellen sie ihren eigenen her, der dem franz\u00f6sischen Luxusgetr\u00e4nk in nichts nachstehen soll: den English Quality Sparkling Wine. Er wurde zu einem so gro\u00dfen Erfolg, dass selbst die k\u00f6nigliche Familie begeistert mitproduziert. Die immer w\u00e4rmeren Temperaturen und Kalkb\u00f6den, die denen in der Champagne \u00e4hneln, schaffen ideale Voraussetzungen, um den besten franz\u00f6sischen Champagnern Konkurrenz zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601559000,"stop":1601560800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601560800":{"channel":"ARTE","title":"Indonesien \u2013 Ein Norweger bei den Mentawai","descr":"2004 lernten sich in Indonesien der junge norwegische Filmemacher Audun Amundsen und der Medizinmann Aman Paksa kennen. Mit der Zeit entstand zwischen dem europ\u00e4ischen Abenteurer und dem Angeh\u00f6rigen der Ethnie der Mentawai eine tiefe Freundschaft, die auch die rasante Modernisierung \u00fcberdauerte. Audun Amundsen hat den Schamanen und dessen Familie vierzehn Jahre lang mit der Kamera begleitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601560800,"stop":1601563800,"country":"N","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601563800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Gute Gef\u00fchle","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-gute-gefuehle","genre":"Report, Magazin","start":1601563800,"stop":1601565600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601565600":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im Westen Kanadas erstreckt sich hinter Gipfeln und tiefen Schluchten das Okanagan-Tal. Die Region ist gepr\u00e4gt von einer gro\u00dfen Vielfalt an Bodentypen und einem Klima mit unglaublichen Temperaturschwankungen von 45 Grad Celsius im Sommer bis zu minus 35 Grad Celsius im Winter. Dort betreiben Angeh\u00f6rige des indigenen Volkes der Osoyoos das erste Weinbaugebiet, das von Indianern bewirtschaftet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f8b6ee2cd61357f76e19825a3d1bfbc4a564225.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601565600,"stop":1601567400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601567400":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Nordwesten des europ\u00e4ischen Kontinents erstreckt sich Norwegen auf einer L\u00e4nge von rund 1700 Kilometern. Das Land wird durch Berge und Fjorde gepr\u00e4gt, dort gibt es pr\u00e4historische Gletscher wie den Folgefonna, kristallklare Bergseen, Trogt\u00e4ler und schwindelerregende Gipfel. Im Herzen des Gebirges liegt Hardangervidda, die gr\u00f6\u00dfte Hochebene Europas oberhalb der Nadelholzgrenze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1601567400,"stop":1601569800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601569800":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Westen und Norden nimmt Lappland mit seinen unz\u00e4hligen kleinen Inseln entlang der norwegischen K\u00fcste einen maritimen Charakter an. In dieser unendlich scheinenden eisigen Einsamkeit dauern die Winter manchmal acht Monate. Dort leben seit vielen tausend Jahren die Samen, das einzige indigene Volk Europas. Erst seit dem 17. Jahrhundert lie\u00dfen sich auch Skandinavier in dieser Umgebung nieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1601569800,"stop":1601572800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601572800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601572800,"stop":1601574000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601574000":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? In der vierten Folge geht es vor allem darum, welche Medien in welcher Weise \u00fcber die Stadt Bautzen berichten und damit nicht nur Fakten, sondern auch Meinungen transportieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92a4970ef820156426bc096526a9d648c8c96880.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601574000,"stop":1601576100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601576100":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Der Herbst ist auch in Irland die Jahreszeit des Wandels. Nun ist ein rasches Anpassungsverm\u00f6gen die Voraussetzung f\u00fcr das \u00dcberleben. Unter verdorrenden Bl\u00e4ttern wachsen Pilze, Laubb\u00e4ume entfalten ihre Farbpaletten, Eichh\u00f6rnchen huschen auf Nahrungssuche f\u00fcr die langen Wintermonate eifrig umher, w\u00e4hrend eine Dachsfamilie die milden Herbstn\u00e4chte nutzt, um sich Winterspeck anzufressen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f94e041be46cc9c51c8b2926d5fa9652097df0.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601576100,"stop":1601578800,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601578800":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Im Winter zeigt sich Irland trotz des Golfstroms von seiner garstigen Seite. Das bekommt besonders die gefr\u00e4ssige Zwergspitzmaus zu sp\u00fcren. Auch f\u00fcr die Menschen kann die kalte Jahreszeit anstrengend sein. Ein Filmteam begleitete einen Fischer auf seiner Ausfahrt entlang der unberechenbaren K\u00fcste Donegals. Mit dem Einbruch der K\u00e4lte f\u00fcllen sich Connemaras Fl\u00fcsse mit Lachsen, die dort laichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/131d07615769b9e481ce616b0f74c2a6c67ef797.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601578800,"stop":1601581500,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601581500":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"Kommissar Rolf Larsen ermittelt im Fall Minna, die aus einer Kinderkrippe entf\u00fchrt worden ist. Da Larsens Ehefrau f\u00fcr eine Weiterbildung in London weilt, entscheidet er sich, seine kleine Tochter Andrea nach Polen mitzunehmen, wohin eine Spur f\u00fchrt. Trotz einer Sturmwarnung begibt er sich mit seinem Kollegen Skaubo auf eine F\u00e4hre nach Rostock. W\u00e4hrend der \u00dcberfahrt verschwindet Andrea.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0f516db09dfc193aee519af2d7de39762947f97.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601581500,"stop":1601583900,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601583900":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"F\u00fcnf Jahre sind vergangen, seit Rolfs kleine Tochter spurlos verschwunden ist. Er selbst hat das nie verwunden und mit seinem alten Leben gebrochen. Nun schl\u00e4gt er sich als Landpolizist im Streifendienst durch. Als Rolf von seinem Chef f\u00fcr einen dringenden DNA-Abgleich nach Kopenhagen geschickt wird, findet er heraus, dass dort unsauber gearbeitet wird, so dass viele T\u00e4ter nicht erfasst werden. Wom\u00f6glich betrifft das auch den Fall seiner Tochter. R\u00fcckblick \u2013 f\u00fcnf Jahre zuvor in Polen: Die 19-j\u00e4hrige Julita ist schwanger. Doch die Eltern ihres Freundes Tadek wollen sie zwingen, das Kind in Deutschland abtreiben zu lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92eb0f521b6653330b57f8da9bc39f8f28979d35.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601583900,"stop":1601586000,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601586000":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"In der Kopenhagener Gerichtsmedizin nehmen die Schlampereien kein Ende: Auch die Asservate im Fall Minna sind verschwunden. Zuf\u00e4llig hat Rolf aber einen Stiefel der Kleinen aufbewahrt. Das Ergebnis der DNA-Analyse f\u00fchrt sofort zu einer Anfrage der franz\u00f6sischen Polizei: Minnas Kidnapper k\u00f6nnte eine junge Frau in Frankreich ermordet haben. Sofort wird der Fall Minna wieder aufgerollt. Auch Rolf geh\u00f6rt dem Ermittlerteam an. Aus Frankreich st\u00f6\u00dft Claire Bobin dazu. In Polen kontaktiert die schwangere Julita die Organisation \"Mandorla\", die sich um Alleinerziehende k\u00fcmmert. Dort wird sie von Nonnen aufgenommen \u2013 allerdings werden ihr beim Erstgespr\u00e4ch seltsame Fragen gestellt ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fee527b75c5d45c4400c7e9cf3677cc986ac5bd9.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601586000,"stop":1601588700,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601588700":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"In Polen finden Rolf und Claire endg\u00fcltig die Best\u00e4tigung, dass Minnas Vater Zaid nicht der T\u00e4ter gewesen sein kann. Neel untersucht den Fall der jungen Frau, die von Minnas Entf\u00fchrer in Frankreich ermordet wurde: Es war die D\u00e4nin Victoria, sie lebte bei Pflegeeltern auf dem Land. Ihre Mobilfunkdaten f\u00fchren Claire und Rolf in ein nobles Stadthaus in Paris...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c9a25623c3f692e997eea774b976e497c2bca4.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601588700,"stop":1601591100,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601591100":{"channel":"ARTE","title":"Detroit","descr":"Vor dem Hintergrund der Unruhen in den USA in den 1960er-Jahren gegen Rassentrennung und gegen den Vietnamkrieg kam es in Detroit im Sommer 1967 zu einer der brutalsten Auseinandersetzungen zwischen Bev\u00f6lkerung und Ordnungskr\u00e4ften. Die Nacht wird zum Beweis f\u00fcr den Rassismus und die Grausamkeit der wei\u00dfen Polizisten. 43 Tote und mehr als 1000 Verletzte waren zu beklagen, 7000 wurden verhaftet.","image":null,"genre":"Film, Krimi","start":1601591100,"stop":1601599500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601599500":{"channel":"ARTE","title":"Es war einmal ... \"Mustang\"","descr":"Mit ihrem autobiografisch gef\u00e4rbten Spielfilm \"Mustang\" landete die t\u00fcrkisch-franz\u00f6sische Regisseurin Deniz Gamze Erg\u00fcven 2015 einen Erfolg bei den Filmfestspielen von Cannes, 2016 wurde der Film sogar f\u00fcr einen Oscar nominiert. Diese Dokumentation zeigt, wie die Filmschaffende in ihrem Werk den Konflikt zwischen Tradition und Moderne verarbeitete, der die heutige t\u00fcrkische Gesellschaft spaltet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1d1f87f6802576c9706a4feaf8e458c2362ef64.jpg?x=548&y=366\/es-war-einmal-mustang","genre":"Report, Dokumentation","start":1601599500,"stop":1601602800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601602800":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601602800,"stop":1601605380,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601605380":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1601605380,"stop":1601605560,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601605560":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601605560,"stop":1601607600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601607600":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"In der Popwelt reiht sich ein Drogentod an den n\u00e4chsten. Der mit dem Tod von Kurt Cobain, Jimi Hendrix und Janis Joplin als Klub 27 mystifizierte fr\u00fche Drogentod der Rockstargeneration ist mit dem fr\u00fchen Tod von Lil Peep, XXXtentacion und Juice Wrld heute dem traurigen Klub 21 gewichen. Zusammen mit der Journalistin Helen Fares geht \"Tracks\" auf die Suche nach den Gr\u00fcnden dieser neuen Drogenwelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfc55173bae3ffe111984256a5ed0b256b094a26.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1601607600,"stop":1601609400,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: CO2-Speicherung","descr":"40 Milliarden Tonnen CO2 schicken wir jedes Jahr in die Atmosph\u00e4re. Um die Klimakatastrophe zu vermeiden, wird vorgeschlagen, das CO2 wieder einzufangen. Unter den Ideen, wie das geschehen soll, gibt es einen Vorschlag aus der Schweiz: Das Gas soll aus der Luft gesaugt werden. Und dann wohin damit? Der Vorschlag, es unter den Boden der Nordsee zu pressen, st\u00f6sst bei Meeressch\u00fctzern auf Widerstand","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-co2-speicherung","genre":"Report, Magazin","start":1601609400,"stop":1601611200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}