{"1601785500":{"channel":"ARTE","title":"Isabelle Huppert \u2013 Leben f\u00fcr den Film","descr":"Isabelle Huppert ist eine Ausnahmeerscheinung des Kinos. Sie kann auf ein Werk mit mehr als 100 Filmen zur\u00fcckblicken. Dabei ist sie in die schwierigsten und abgr\u00fcndigsten Rollen geschl\u00fcpft. In diesem Portr\u00e4t erz\u00e4hlt die Schauspielerin selbst und kommentiert Ausschnitte aus ihren wichtigsten Filmen \u2013 von Claude Gorettas \"Die Spitzenkl\u00f6pplerin\" bis hin zu Paul Verhoevens Vergewaltigungsdrama \"Elle\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f40f7f092459db835fd7c884ccff2086b55fb22.jpg?x=548&y=366\/isabelle-huppert-leben-fuer-den-film","genre":"Report, Dokumentation","start":1601785500,"stop":1601788500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601788500":{"channel":"ARTE","title":"Tieftauchen \u2013 Abenteuer am Limit","descr":"Die Dokumentation wirft einen Blick auf den Menschheitstraum, das Meer als Lebensraum zu erschlie\u00dfen. Pioniere des Tiefseetauchens erz\u00e4hlen von einem Abenteuer, das die Menschheit seit den 1950er-Jahren in Atem h\u00e4lt. Am Anfang stand der Schweizer Hannes Keller, der als erster 300 Meter tief tauchte. Heute wird die Arbeit der Taucher in gro\u00dfen Tiefen mehr und mehr von Maschinen \u00fcbernommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c38e9e1ac8ebd44bd31d7a87b226de80f70ad446.jpg?x=548&y=366\/tieftauchen-abenteuer-am-limit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601788500,"stop":1601791800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601791800":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist in die Mongolei, nach Kirgistan, Nepal, Indien und Bangladesch, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Sie erm\u00f6glicht den Zuschauern einen Blick \u00fcber den Tellerrand und zeigt, dass die Entfaltung von Talenten, die eigene Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, aber auch Auseinandersetzungen mit den Eltern Kinder \u00fcberall auf der Welt besch\u00e4ftigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5588a0fd793e858f42283d999d4a4eceff53ca1.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601791800,"stop":1601793300,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601793300":{"channel":"ARTE","title":"Haste T\u00f6ne","descr":"Klang und Musik sind allgegenw\u00e4rtig \u2013 doch wie entstehen T\u00f6ne eigentlich? Ob Vivaldis \"Fr\u00fchling\", Operngesang oder Mundorgelspiel in Gabun \u2013 jeder Ton beginnt mit einer Vibration. \"Haste T\u00f6ne\" geht diesem Ph\u00e4nomen auf den Grund. In der ersten Folge wird gezeigt, wie man Klang mit Hilfe ein paar einfacher Tricks sichtbar machen kann \u2013 und dass Musik auch ganz ohne Instrumente m\u00f6glich ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afa177d4f1ff7acd486627634ccedb3d631525a.jpg?x=548&y=366\/haste-toene","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601793300,"stop":1601794800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601794800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601794800,"stop":1601795700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601795700":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1601795700,"stop":1601796600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601796600":{"channel":"ARTE","title":"Die vielen Leben des Sammy Davis jr.","descr":"Sammy Davis jr. war einer der gr\u00f6\u00dften Entertainer des 20. Jahrhunderts. Er war Musiker, T\u00e4nzer, S\u00e4nger und Schauspieler und begeisterte ein Millionenpublikum. Als Schwarzer nutzte er sein Talent, um im von Wei\u00dfen dominierten Showbiz gegen Rassismus und Antisemitismus zu k\u00e4mpfen. Der Film zeichnet das schillernde Bild des \"Schwarzen, Juden und Puerto Ricaners\", wie Sammy sich selbst bezeichnete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cde0d7d68452b5df0c4b9671b52ac74965fbe6c2.jpg?x=548&y=366\/die-vielen-leben-des-sammy-davis-jr","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1601796600,"stop":1601799900,"country":"USA\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601799900":{"channel":"ARTE","title":"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch","descr":"Die Reihe beschreibt Kanada aus dem Blickwinkel seiner Literaturschaffenden, die mit dem Selbstverst\u00e4ndnis ihres riesigen Landes ringen. In vier Episoden vermitteln sie facettenreiche Einsichten in die zeitgen\u00f6ssische kanadische Literatur. Die Urelemente Kanadas weisen ihnen dabei den Weg: \"Wald\", \"Stein\", \"Wasser\" und \"Licht\". In dieser Folge geht es um die Inspirationsquelle \"Stein\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a3cfe41e3df09662445bfb5609904c4b89b06cb.jpg?x=548&y=366\/kanada-literatur-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1601799900,"stop":1601801700,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601801700":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1601801700,"stop":1601805600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805600":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Warum wurde Sokrates 399 vor Christus von den Athenern hingerichtet? Hat der Philosoph wirklich die Jugend verdorben und stellte somit eine Gefahr f\u00fcr die griechische Demokratie dar?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601805600,"stop":1601807100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601807100":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Diese Reihe blickt auf die wichtigsten Daten der Weltgeschichte. Im Jahre 334 vor Christus begann der 22-j\u00e4hrige Alexander einen \u00fcber ein Jahrzehnt andauernden Feldzug gegen das Perserreich, seinerzeit die gr\u00f6\u00dfte Territorialmacht der Erde. Im Leben Alexanders des Gro\u00dfen vermischt sich Geschichte mit Mythos \u2013 er wurde zu einer Ikone und zu einem beliebten Motiv in Kunst, Literatur und Film.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bdc11caad3c702599bf6908deb1d7c34ce2862cf.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601807100,"stop":1601808900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601808900":{"channel":"ARTE","title":"Wilde Schl\u00f6sser","descr":"Europas Burgen und Schl\u00f6sser sind weltber\u00fchmt. Weniger bekannt ist die Tierwelt, die au\u00dferhalb und innerhalb ihrer Mauern lebt. Diese Reihe zeigt die Sch\u00f6nheit der Natur rund um einige der bekanntesten Bauwerke. Das Heidelberger Schloss am Neckar, eine Ikone der Romantik, ist mehr als eine sch\u00f6ne Ruine \u2013 es ist auch ein Zufluchtsort f\u00fcr gef\u00e4hrdete Tiere, wie beispielweise den Wanderfalken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bde2448a74c5596b3e4f20b7bb616d1aa7fad5a1.jpg?x=548&y=366\/wilde-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1601808900,"stop":1601811600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601811600":{"channel":"ARTE","title":"Wilde Schl\u00f6sser","descr":"Die Ammergauer Alpen sind ein Naturparadies, dessen K\u00f6nig der Steinadler ist. Die Region ist nicht nur ber\u00fchmt f\u00fcr ihre Schluchten, wilden Fl\u00fcsse und unber\u00fchrte Tierwelt, sondern auch f\u00fcr Neuschwanstein, das M\u00e4rchenschloss des bayerischen K\u00f6nigs Ludwig II. Das Verh\u00e4ltnis des Monarchen zur Natur war jedoch von Beginn an zweischneidig: F\u00fcr seinen Mammutbau lie\u00df er 1869 die Bergspitze wegsprengen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65687fadc5f3d9e7429fdd944f2ffba2d81b017.jpg?x=548&y=366\/wilde-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1601811600,"stop":1601814300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601814300":{"channel":"ARTE","title":"Der Reichstag","descr":"Im Kaiserreich geplant und gebaut, bl\u00fchte der Reichstag w\u00e4hrend der demokratischen \u00c4ra der Weimarer Republik auf. Doch schon bald darauf erlebte er seinen Untergang. Nach Brand, NS-Diktatur und Kriegszerst\u00f6rung wurde er wieder aufgebaut, stand im Kalten Krieg buchst\u00e4blich am Rand, nahe der Berliner Mauer, und wurde nach der Wende wieder zum Zentrum der politischen Macht in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a83ba650796170e958a8d6f1dc8505881851b8c.jpg?x=548&y=366\/der-reichstag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601814300,"stop":1601819100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601819100":{"channel":"ARTE","title":"Venedig, Stadt der Sehnsucht","descr":"Vieles im Gassenlabyrinth des heutigen Venedigs erinnert an die glamour\u00f6se Vergangenheit der \"Serenissima\", an die kulturelle Glanzzeit des 18. Jahrhunderts, die ihren Untergang schon im Keim in sich trug. Komponisten, Maler und Dichter wie Vivaldi, Canaletto und Casanova \u2013 sie alle berauschten sich an ihrem freiheitlichen Duft und st\u00fcrzten sich in einen Wirbel aus S\u00fcnde und Ausschweifung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ea5bf5a1a7ceaa28ddcba4006289bcd677c5035.jpg?x=548&y=366\/venedig-stadt-der-sehnsucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601819100,"stop":1601822700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601822700":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"An Jom Kippur 2019, dem Vers\u00f6hnungstag und h\u00f6chsten j\u00fcdischen Feiertag, erschoss ein junger Mann in Halle zwei Menschen und bedrohte Dutzende j\u00fcdische Gemeindemitglieder in einer Synagoge. Der Beitrag zeichnet ein Stimmungsbild des j\u00fcdischen Lebens in Europa und taucht ein in den Alltag einer Stadt, in der sich antisemitische Tendenzen zeigen und die zugleich weltoffene Kulturmetropole ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1601822700,"stop":1601824500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601824500":{"channel":"ARTE","title":"Daniel Hope in Prag","descr":"Mit \"Prague Sounds Again\" wird die Wiederaufnahme der Konzertsaison gefeiert: Die Musiker stehen dabei auf einer B\u00fchne auf der Moldau. Der britische Violinist Daniel Hope interpretiert unter anderem das Werk \"Vivaldi Recomposed\" von Max Richter, eine moderne Adaption des Klassik-Hits \"Die vier Jahreszeiten\". Au\u00dferdem kommt eine Neukomposition von Smetanas \"Moldau\" erstmals zur Auff\u00fchrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ab5701b5e41b53d15c3ff99ca8e67d31aa47422.jpg?x=548&y=366\/daniel-hope-in-prag","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601824500,"stop":1601828700,"country":"F\/CZ","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601828700":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"In der georgischen Region Swanetien lebt die Familie Tamliani wie viele andere Einwohner in Tsvirmi als Selbstversorger. Trotz materieller Not begehen die Menschen in Swanetien immer wieder opulente Festmahle. Die swanetische K\u00fcche ist deftig: Khatschapuri, mit Sulguni-K\u00e4se gef\u00fcllte Teigtaschen, sind ein t\u00e4gliches Muss. Lily Tamliani und ihre Schwiegertochter Khatia sind im Haus daf\u00fcr zust\u00e4ndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1601828700,"stop":1601830500,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601830500":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1601830500,"stop":1601831400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601831400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601831400,"stop":1601832600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601832600":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Von Meisterh\u00e4nden geformte Neonreklamen waren lange die Signatur Hongkongs. Doch die Stadt ver\u00e4ndert sich und LED Panels verdr\u00e4ngen die alte Neonkunst. Die Journalistin Cardin Chan hat sich der Rettung der Traditionen ihrer Heimatstadt und damit auch der Neonreklamen verschrieben. Sie dokumentiert die alten Meister, besucht sie in ihren Hinterhof-Werkst\u00e4tten und ermutigt sie zum Weitermachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601832600,"stop":1601835300,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601835300":{"channel":"ARTE","title":"Die Legende vom Ozeanpianisten","descr":"Seit seiner Geburt lebt der Pianist mit dem poetischen Namen Neunzehnhundert auf einem Luxusdampfer. Noch nie, so die Legende, hat er den Ozeanriesen verlassen, verzaubert aber die Passagiere bei jeder \u00dcberfahrt mit seinem virtuosen Klavierspiel. Als er sich in eine junge Reisende verliebt, versp\u00fcrt er zum ersten Mal in seinem Leben das Bed\u00fcrfnis, die schwimmende Heimat aufzugeben.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1601835300,"stop":1601842200,"country":"I","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601842200":{"channel":"ARTE","title":"Zero Dark Thirty \u2013 Die Jagd auf Osama bin Laden","descr":"Die junge, intelligente CIA-Agentin Maya st\u00f6\u00dft zu einer Spezialeinheit, die den Top-Terroristen Osama bin Laden ausfindig machen und f\u00fcr die Anschl\u00e4ge vom 11. September 2001 zur Rechenschaft ziehen soll. Obwohl Maya es zun\u00e4chst als die Neue im Team nicht leicht hat, treibt sie in den folgenden Jahren mit ihrem intuitiven Ermittlungsgesp\u00fcr die Mission voran und kann sie schlie\u00dflich vollenden.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1601842200,"stop":1601851200,"country":"USA\/VAE","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601851200":{"channel":"ARTE","title":"Wir fangen ganz von vorn an","descr":"Die Stunde null schlug 1945 auch f\u00fcr die Musik: Neue Kl\u00e4nge sollten die Deutschen zu besseren Deutschen machen, so sah es der Plan der Alliierten vor. Doch mit dem Kalten Krieg kam die ideologische Vereinnahmung \u2013 h\u00fcben wie dr\u00fcben. In dem Dokumentarfilm wird ein wenig beleuchtetes Kapitel deutsch-deutscher Geschichte unterhaltsam erz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b4a00c70cf2d9f3c26a557d11ece37e5986faa.jpg?x=548&y=366\/wir-fangen-ganz-von-vorn-an","genre":"Report, Dokumentation","start":1601851200,"stop":1601854800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601854800":{"channel":"ARTE","title":"Edward Elgar: The Dream of Gerontius","descr":"Das Oratorium \"The Dream of Gerontius\" von Edgar Elgar aus dem Jahr 1900 spielt in der Musikgeschichte Englands eine Schl\u00fcsselrolle. Au\u00dferhalb der Landesgrenzen wird es jedoch nur selten aufgef\u00fchrt. ARTE zeigt das Werk in einem gefeierten Konzert aus der Pariser Philharmonie. Andrew Staples ist als Gerontius zu erleben, als Schutzengel ist Magdalena Kozena zu h\u00f6ren. Stardirigent Daniel Harding, der das Oratorium erstmals dirigiert, hat die musikalische Leitung des Abends.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c1e4248ac7f7825be7fd79a87ff2cf59c6c0cf7.jpg?x=548&y=366\/edward-elgar-the-dream-of-gerontius","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601854800,"stop":1601860800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601860800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601860800,"stop":1601863200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601863200":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Seit mehr als 200 Jahren steht die Ostseeinsel R\u00fcgen bei Reisenden hoch im Kurs. D\u00fcnen und Sandstr\u00e4nde sowie die bizarren Kreidefelsen im Nationalpark Jasmund mit seinem Buchenwald sind Attraktionen f\u00fcr Touristen. Der gr\u00f6\u00dfte Teil R\u00fcgens steht unter Naturschutz. Dies wurde bereits 1990 durch die Einrichtung eines Biosph\u00e4renreservats im Rahmen eines Nationalparkprogramms der DDR erreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1601863200,"stop":1601865060,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601865060":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1601865060,"stop":1601865240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601865240":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601865240,"stop":1601866800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601866800":{"channel":"ARTE","title":"Antonin Dvorak: Stabat Mater","descr":"Die Vertonung des mittelalterlichen Gedichtes \"Stabat Mater\" markierte 2017 die Er\u00f6ffnung des zehnten Dvo\u0159\u00e1k-Festivals. Es traten internationale Opernstars auf: Kristine Opolais, die 2016 Dvo\u0159\u00e1ks \"Rusalka\" in einer neuen Inszenierung an der Metropolitan Opera sang, Jana Kurucov\u00e1, Richard Samek und Ren\u00e9 Pape. Sie wurden von der Prague Philharmonia unter Leitung von Emmanuel Villaume begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/650ccfe9779d0f457f624adf1544cc844808e767.jpg?x=548&y=366\/antonin-dvorak-stabat-mater","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601866800,"stop":1601872800,"country":"CZ\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}