{"1600315800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius R\u00fcckenschmerzen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-rueckenschmerzen","genre":"Report, Magazin","start":1600315800,"stop":1600317600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600317600":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1600317600,"stop":1600319400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600319400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600319400,"stop":1600319700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600319700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Singvogel-Liebhaber scheuen in Stadtstaat Singapur weder Kosten noch M\u00fchen, wenn es um ihre Leidenschaft geht. Je sch\u00f6ner ein Vogel singt, desto teurer ist er. Wettbewerbe demonstrieren diesen Status. Doch die Liebe zu den gefiederten Stimmathleten hat auch Schattenseiten, denn sie befeuert den illegalen Vogelhandel. Diese Reportage taucht ein in den Kosmos von Vogelz\u00fcchtern und Umweltaktivisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600319700,"stop":1600322400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322400":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Die gr\u00fcnen W\u00e4lder der Westghats in Indien sind die Heimat des kleinen Bartaffen Ravi. Das neugierige Affenbaby z\u00e4hlt zu den Letzten seiner Art: In ganz Indien leben nur noch weniger als 4.000 Bartaffen. Vor allem der Verlust ihres Lebensraumes setzt den Affen zu, und so muss Ravi nicht nur t\u00f6dlichen Kobras entkommen, sondern sich auch mit einem Leben in enger Nachbarschaft zum Menschen arrangieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82ac65ec3846d321cc6a621185bcbdffdea0b1ef.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600322400,"stop":1600325100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600325100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600325100,"stop":1600328700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600328700":{"channel":"ARTE","title":"Durch Mord zur absoluten Macht","descr":"Im Fr\u00fchjahr 1934 schaltete Hitler die F\u00fchrungsriege der SA aus. Alle SA-F\u00fchrer wurden von der SS verhaftet und in die Strafanstalt M\u00fcnchen-Stadelheim gebracht. 19 wurden sofort von einem Exekutionskommando der SS erschossen. Das letzte Opfer ist am 1. Juli Ernst R\u00f6hm. Die insgesamt dreit\u00e4gige S\u00e4uberungsaktion in den eigenen Reihen ging als \"Nacht der langen Messer\" in die Geschichte ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f469ab75257154801a76485cf674219f58dcb07.jpg?x=548&y=366\/durch-mord-zur-absoluten-macht","genre":"Report, Dokumentation","start":1600328700,"stop":1600334100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600334100":{"channel":"ARTE","title":"Fritz Bauer","descr":"Am 20. Dezember 1963 begann am Frankfurter Landgericht das erste gro\u00dfe bundesdeutsche Gerichtsverfahren gegen Nazi-Verbrecher. Die Ermittlungen leitete ein hessischer Generalstaatsanwalt, der als Jude und Sozialdemokrat selbst vom NS-Regime verfolgt worden war: der Jurist Fritz Bauer. In den Wirtschaftswunder-Jahren Deutschlands stellte er sich gegen eine Politik des Schweigens und Vergessens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfa4719dc4f25c6d134587e80e68531497c62eca.jpg?x=548&y=366\/fritz-bauer","genre":"Report, Dokumentation","start":1600334100,"stop":1600337700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600337700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Traumjob Butler","descr":"Leben, um anderen zu dienen: Die niederl\u00e4ndische \"International Butler Academy\" bildet professionelle Diener f\u00fcr Luxushotels und Million\u00e4re aus. Ein aussterbender Beruf, k\u00f6nnte man meinen. Mitnichten, Butler sind ein begehrtes Statussymbol unter den Reichen und Sch\u00f6nen, aber die Anspr\u00fcche sind gewachsen und die Ausbildung ist vielf\u00e4ltiger denn je.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-traumjob-butler","genre":"Report, Reportage","start":1600337700,"stop":1600339800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600339800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600339800,"stop":1600340400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600340400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600340400,"stop":1600343100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600343100":{"channel":"ARTE","title":"FBI-Agent Eddie","descr":"Paris: FBI-Agent Jeff Gordon hat sich als verdeckter Ermittler das Vertrauen des Gangsters Gr\u00e9gori erschlichen, fliegt aber auf. Als ein Bandenkrieg ausbricht, ger\u00e4t Jeff zwischen die Fronten. Der FBI-Agent hat eine Schw\u00e4che f\u00fcr Bars, Whiskey, sch\u00f6ne Frauen \u2013 und Schl\u00e4gereien. Nach mehreren abenteuerlichen Wendungen gelingt es ihm mit Unterst\u00fctzung der sch\u00f6nen Privatdetektivin Lisa, die beiden rivalisierenden Gangs au\u00dfer Gefecht zu setzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ea3035d51f3019c5f6b23ef64062a09dcfeceaa.jpg?x=548&y=366\/fbi-agent-eddie","genre":"Film, Krimi","start":1600343100,"stop":1600349400,"country":"F\/I","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600349400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"War Wein in der indischen Gesellschaft bisher verp\u00f6nt, h\u00e4lt er nun ganz diskret Einzug in die Alltagskultur. Obwohl Indien dem Weinanbau aus kultureller und religi\u00f6ser Hinsicht keinen guten N\u00e4hrboden bietet, gibt es mehr und mehr Anbaufl\u00e4chen im Land. Wein zu trinken ist schick geworden im modernen Indien. Der Trend steht exemplarisch f\u00fcr den Wandel der indischen Gesellschaft. Einige Winzer haben das enorme Potenzial des Rebensafts erkannt und produzieren in einem Land, das als koloniales Erbe eine Vorliebe f\u00fcr Tee und Brandy bewahrt hat, Wein made in India.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600349400,"stop":1600351200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600351200":{"channel":"ARTE","title":"Bolivien \u2013 Der Salero und das wei\u00dfe Gold der Salzw\u00fcste","descr":"Moises Chambi Yucra und seine Familie leben seit Generationen vom Salzabbau in den weiten, funkelnden und beinahe \u00fcbernat\u00fcrlich anmutenden Landschaften der bolivianischen Salzw\u00fcste Salar de Uyuni. Es ist einer der sch\u00f6nsten Orte der Welt. Einst war der Salar Teil eines riesigen Pal\u00e4osees. Als dieser austrocknete, hinterlie\u00df er eine Hochebene von 12.500 km\u00b2. Moises lebt gerne in der Salzw\u00fcste.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600351200,"stop":1600354200,"country":"USA\/BOL","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600354200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Zucker","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-zucker","genre":"Report, Magazin","start":1600354200,"stop":1600356000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600356000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im ostgeorgischen Kachetien besitzt jede Familie einen Weinberg und stellt eigenen Wein her, den sie mit anderen teilt. Schon in der Antike presste man in der Region k\u00f6stlichen Traubensaft und f\u00fcllte ihn zum Verg\u00e4ren in sogenannte Qvevris, die man in der Erde vergrub. Die Georgier sind stolz auf ihr kulturelles Erbe und meinen sogar, ein Qvevri zu fertigen, sei komplizierter als ein Haus zu bauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615ecc5bea2f8140c958a82910e351c0a437dba2.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600356000,"stop":1600357800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600357800":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die Animationsfiguren aus dem Kinofilm \"Die Winzlinge\" unternehmen eine Expedition in den Nationalpark \u00c9crins im S\u00fcdosten Frankreichs. Dieser umfasst einen Teil der franz\u00f6sischen Alpen mit etwa 150 Dreitausendern und einer Gletscherfl\u00e4che von mehr als 10.000 Hektar. Aufgrund seiner Lage zwischen zwei klimatischen und geologischen Zonen beherbergt er eine Vielzahl an Tier- und Pflanzenarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22ba60c3bbf9ab19efbc87648a03249d470dbdf1.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600357800,"stop":1600360200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600360200":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"ARTE l\u00e4sst die niedlichen Krabbeltiere aus den Animationsfilmen \"Die Winzlinge\" der Filmemacher Thomas Szabo und H\u00e9l\u00e8ne Giraud auf Entdeckungsreise gehen. In dieser Dokumentationsreihe zeigen die Winzlinge die faszinierende Natur aus ihrer, f\u00fcr den Menschen ungew\u00f6hnlichen Perspektive. Der aktuelle Teil f\u00fchrt in den Naturschutzpark Aso Kuju im \u00e4u\u00dfersten S\u00fcdosten Japans. Er wurde 1934 gegr\u00fcndet und ist einer der \u00e4ltesten Nationalparks des Landes. In der japanischen Kultur steht der Aso Kuju f\u00fcr \"das Land des Feuers\": Hier grenzt der Nakadake, einer der 110 aktiven Vulkanen des Landes, an W\u00e4lder mit gigantischen B\u00e4umen, friedliche Wiesen in sanftem Gr\u00fcn und zahlreiche hei\u00dfe Quellen \u2013 die sogenannten Onsen, die in Japan zu einer Institution geworden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2e567c56eab9c672b3bc01a4bd7ef2f3fca26b9.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600360200,"stop":1600363200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600363200,"stop":1600364400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600364400":{"channel":"ARTE","title":"Re: Basta Europa!?","descr":"Das werkt\u00e4gliche Reportagemagazin dokumentiert europ\u00e4ische Schicksale, Geschichten und Lebenswirklichkeiten aus n\u00e4chster N\u00e4he, regt zum Nachdenken an und fordert zum Dialog auf. In jeder Sendung wird \u00fcber ein europ\u00e4isches Thema, einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen und seine Geschichte oder ein europ\u00e4isches Projekt berichtet und in den Kontext des jeweiligen gesellschaftlichen Hintergrunds gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-basta-europa","genre":"Report, Reportage","start":1600364400,"stop":1600366500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600366500":{"channel":"ARTE","title":"Unter Verdacht","descr":"Eva Maria Prohacek erh\u00e4lt anonym die Information, dass hochrangige bayrische Beamte in einen Steuerhinterziehungsskandal verwickelt seien. Obwohl ihr klar gemacht wird, dass das Land Bayern keine Gesch\u00e4fte mit Kriminellen mache, geht Eva der Sache nach. Bei der Durchsicht der Unterlagen des Informanten st\u00f6\u00dft Andr\u00e9 Langner auf Treuhandkonten, die auf eine Verwicklung von Beamten schlie\u00dfen lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67b9d55c2575d8460fb50acb07806eeb679a2772.jpg?x=548&y=366\/unter-verdacht","genre":"Film, Krimi","start":1600366500,"stop":1600371900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600371900":{"channel":"ARTE","title":"Darkness \u2013 Schatten der Vergangenheit","descr":"Jan und Louise haben Julies Leiche aufgefunden. Besonders Jan ist best\u00fcrzt, hoffte er doch, die junge Frau retten zu k\u00f6nnen. Auf ihrem K\u00f6rper entdecken die beiden Ermittler einen Ohrring von Emma, was auf einen gemeinsamen Aufenthaltsort der M\u00e4dchen hinweist. Aus den Informationen, welche die Profiler \u00fcber die neuen Opfer erhalten, schlie\u00dft Louise, dass Anders Kjeldsen kein Einzelt\u00e4ter ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50553c76549f4d23f48e36748861fb29f9cf0a84.jpg?x=548&y=366\/darkness-schatten-der-vergangenheit","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1600371900,"stop":1600374600,"country":"DK","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600374600":{"channel":"ARTE","title":"Darkness \u2013 Schatten der Vergangenheit","descr":"Nachdem ein Kleid von Natasha aufgefunden worden ist, dem ersten Opfer, das Anders Kjeldsen versteckt hatte, versucht dieser, eine Frau zu entf\u00fchren. Jan plant daraufhin einen Einsatz mit einem Lockvogel, um den Serienm\u00f6rder dingfest zu machen, doch die Aktion missgl\u00fcckt. Stine Velin ist zu Gast bei der Geburtstagsparty ihres Bruders Mikkel und macht dort eine schockierendes Gest\u00e4ndnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50553c76549f4d23f48e36748861fb29f9cf0a84.jpg?x=548&y=366\/darkness-schatten-der-vergangenheit","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1600374600,"stop":1600377300,"country":"DK","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600377300":{"channel":"ARTE","title":"Darkness \u2013 Schatten der Vergangenheit","descr":"Louise \u00fcberlebt gl\u00fccklicherweise den Angriff von Anders Kjeldsen. Die Profilerin hat immer mehr den Eindruck, dass der Partner des Serienm\u00f6rders eine Frau sein k\u00f6nnte. Anders Kjeldsen wird jetzt offiziel von der Polizei als gesucht gemeldet, was ihnen Hinweise auf die drei Opfer vom Bauernhof einbringt \u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50553c76549f4d23f48e36748861fb29f9cf0a84.jpg?x=548&y=366\/darkness-schatten-der-vergangenheit","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1600377300,"stop":1600379700,"country":"DK","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600379700":{"channel":"ARTE","title":"Madame Hyde","descr":"Die Physiklehrerin Marie G\u00e9quil ist ungl\u00fccklich: Ihre Kollegen nehmen sie nicht ernst, und der Unterricht wird ihr von den Sch\u00fclern zur H\u00f6lle gemacht. Jede Stunde ist ein Kampf f\u00fcr Marie, deren Selbstbewusstsein jeweils von ihrem Ehemann wieder aufgebaut werden muss. In einer st\u00fcrmischen Nacht wird die Physikerin von einem Blitz getroffen. Als sie wieder zu sich kommt, f\u00fchlt sie sich ver\u00e4ndert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f41777949be87068060eb2599ac1d33a4019eeb.jpg?x=548&y=366\/madame-hyde","genre":"Film, SciFi-Film","start":1600379700,"stop":1600385400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600385400":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Die gigantische Kuppel des Bahnhofs Antwerpen-Centraal erinnert an das Pantheon in Rom. Deswegen wird er im Volksmund auch Eisenbahnkathedrale genannt. Bei der Er\u00f6ffnung 1905 konnte selbst K\u00f6nig Leopold II. sein Erstaunen \u00fcber die Gr\u00f6\u00dfe des Geb\u00e4udes nicht verbergen. Mauer an Mauer mit dem Bahnhof liegt Antwerpens gr\u00fcnes Herz: der Zoologische Garten, der zu den \u00e4ltesten der Welt z\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da4bfc78ebcb6749bef5fc6b2d98bdf27fa7e83b.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600385400,"stop":1600388700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600388700":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Der Budapester Bahnhof Nyugati p\u00e1lyaudvar wurde unter der Aufsicht von Gustave Eiffel erbaut, der sp\u00e4ter durch das nach ihm benannte Pariser Wahrzeichen ber\u00fchmt wurde. Der k\u00f6nigliche Wartesaal ruht im Dornr\u00f6schenschlaf, denn nur einmal im Jahr wird seine Ruhe gest\u00f6rt, wenn der Kaiserzug den Westbahnhof verl\u00e4sst und \u00fcber die alten Gleise Richtung G\u00f6d\u00f6ll\u00f6 rollt, zu Kaiserin Sisis Lieblingsschloss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98a0e742ac644f08a8d357b30cc8839da0f0a200.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600388700,"stop":1600392000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600392000":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Als am 6. August 1945 eine Atombombe \u00fcber Hiroshima niederging, starben augenblicklich 100.000 Menschen, an den sp\u00e4teren Folgen noch einmal die gleiche Anzahl. Diese Dokumentation zeigt, welche sichtbaren und unsichtbaren Spuren die Katastrophe in Hiroshima hinterlassen hat und wie das Leben in der Hafenstadt weiterging. Weltweit wurde Hiroshima zum Symbol f\u00fcr die Schrecken des Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc82f188274ed07d7c1947cbab4fd690f63550dd.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600392000,"stop":1600393500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600393500":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1600393500,"stop":1600396320,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600396320":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1600396320,"stop":1600396500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600396500":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600396500,"stop":1600398000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600398000":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Das J\u00fcnglinge Kollektiv \u2013 Neuer deutscher FilmDas \"J\u00fcnglinge Kollektiv\", ein Verbund aus Filmemachern, Schauspielern und Freunden, erschafft ein neues Narrativ im deutschen Film. Die Gr\u00fcnder Faraz Shariat, Paulina Lorenz und Raquel Molt erz\u00e4hlen in sinnlicher \u00c4sthetik autobiografisch angelehnte Geschichten aus der Perspektive von queeren Migranten zweiter Generation. \"Tracks\" trifft das Kollektiv, um \u00fcber ihr gefeiertes Spielfilmdebut \"Futur Drei\" zu sprechen.(2): Haram \u2013 Radikales UpcyclingDie Modedesignerin All Amin aka Haramwithsugar liebt Schuhe. Gleichzeitig hat sie keine Lust mehr auf die umweltverschmutzende Fast-Fashion-Industrie. So erschafft sie mit ihrem Label \"Haram\" futuristische Upcycling-Designs aus den Abf\u00e4llen der Modeindustrie \u2013 und landet damit prompt im \"Vogue\"-Magazin. Und bei \"Tracks\". All Amin zeigt in ihrem Berliner Schlafzimmerstudio ihre Korsagen, Kleider oder Kopfbedeckungen. Allesamt hergestellt aus alten Turnschuhen.(3): Candela Capit\u00e1n \u2013 Reizend-morbide VerrenkungenWo verl\u00e4uft die Linie zwischen attraktiven und abschreckenden K\u00f6rpern? Der Frage geht die Spanierin Candela Capit\u00e1n mit choreographierten Verrenkungen nach, die schnell von aufreizend zu morbide wechseln. So wandelt die 24-j\u00e4hrige Performance-K\u00fcnstlerin avantgardistischen Tanz zu Pop. Inmitten von Tieren trifft \"Tracks\" die spanische T\u00e4nzerin und spricht mit ihr \u00fcber ihre interdisziplin\u00e4ren Arbeiten zwischen High Fashion und Pop, Theater- und Kunstwelt.(4): Catnapp \u2013 Mit Virtual Reality gegen CoronaDie argentinische Produzentin und S\u00e4ngerin Amparo Battaglia alias Catnapp war bereit zum gro\u00dfen Karriere-Sprung \u2013 dann kam Corona. 2019 erschien ihr Deb\u00fctalbum \"Break\" beim Modeselektor-Label \"Monkeytown\" \u2013 eine Mischung aus Breakbeats, Future-R&B und Rap. Es folgten Festival-Gigs und ein beeindruckender Auftritt in der emmynominierten Serie \"Unorthodox\". K\u00fcrzlich konnte Catnapp selbst Regie f\u00fchren: F\u00fcr die digitale Ausgabe des PopKultur-Festivals hat sie einen energiegeladen Club-Gig in eine wilde Virtual Reality-Simulation verwandelt. Dar\u00fcber spricht \"Tracks\" mit Catnapp beim Studio-Besuch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/443dfa6f6463d8f20685e0db286372948bd3b486.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1600398000,"stop":1600399800,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600399800":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Verschlungene Wadpfade, ausgedehnte Barockg\u00e4rten und weitl\u00e4ufige Rasenfl\u00e4chen: Die Anlagen von Schloss Chantilly brauchen einen Vergleich mit Versailles oder Fontainebleau nicht zu scheuen. Chantilly war urspr\u00fcnglich eine befestigte Wohnanlage aus dem 14. Jahrhundert. Im 17. Jahrhundert lie\u00df Ludwig II. von Bourbon, Prinz von Cond\u00e9, das Anwesen durch den Gartenarchitekten Andr\u00e9 Le N\u00f4tre erweitern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1600399800,"stop":1600401600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}