{"1603513200":{"channel":"ARTE","title":"Der Neandertaler","descr":"Lange bevor der Homo sapiens die Erde bev\u00f6lkerte, hatte sich der Neandertaler auf dem eurasischen Kontinent zwischen Atlantikk\u00fcste und Sibirien ausgebreitet. 300.000 Jahre hatte sie bis zu ihrem Aussterben auf der Erde gelebt. Die Dokumentation untersucht, wie diese Spezies den enormen klimatischen \u00c4nderungen standhalten konnte und was der moderne Mensch mit diesen fr\u00fchen Verwandten teilt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a903b818cab49d4dd86772f657cd57a4baa5dc06.jpg?x=548&y=366\/der-neandertaler","genre":"Report, Dokumentation","start":1603513200,"stop":1603516200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603516200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Der Panamahut ist der wohl ber\u00fchmteste Hut der Welt. Dennoch ist \u00fcber seine wahre Herkunft \u2013 er stammt aus Ecuador, nicht aus Panama \u2013 und \u00fcber die aufwendige Kunst des Strohhutflechtens wenig bekannt. Panamah\u00fcte werden auch heute noch von gekr\u00f6nten H\u00e4uptern getragen, und auch Prominente schm\u00fccken sich gern damit. Sie bezahlen Preise von bis zu 10.000 Euro pro Hut, weil sie die Einzigartigkeit und Qualit\u00e4t zu sch\u00e4tzen wissen. Umso erstaunlicher erscheint es, dass die jahrhundertealte Tradition des Strohhutflechtens in Ecuador v\u00f6llig zu verschwinden droht. \"GEO Reportage\" will das Geheimnis des Panamahutes l\u00fcften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/182c43dd00f482dc90776ab19d5643543c176ca8.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603516200,"stop":1603519500,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603519500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"\u00dcber Jahrhunderte haben Schafe das \u00dcberleben in Island gesichert. Bis heute spielen sie eine zentrale Rolle im Leben der Inselbewohner. Im Sommer grasen die Tiere wild und frei in den Bergen. Im Herbst werden sie vom Bergk\u00f6nig und seinem Reiterteam zur\u00fcck ins Tal getrieben. Die Reportagesendung hat die Treiber und ihren Anf\u00fchrer, den Bergk\u00f6nig Kristinn Gudnarsson, begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/837948160f7fcc8ef2edddd37e3af5cb8ed3bec0.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603519500,"stop":1603522800,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603522800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b38db0354025c9b0f935e90024b3348eb47930a.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603522800,"stop":1603525200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603525200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603525200,"stop":1603527600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603527600":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"Der Arzt Bernard Fontanille entdeckt auf einer Weltreise die verschiedenen Kulturen aus seiner Perspektive als Mediziner. In dieser Dokumentationsreihe erkl\u00e4rt er, welche Methoden die Menschen auf medizinischem Gebiet entwickelt haben. In dieser Episode reist Fontanille nach Chamonix zum Mont Blanc und stellt die Arbeit der Bergwacht vor. Am Berg finden j\u00e4hrlich mehr als tausend Rettungseins\u00e4tze statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9ce5a05318ef3d9e02e018019089f0c29162a98.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603527600,"stop":1603529400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603529400":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Seit Jahrhunderten pr\u00e4gt die Schafzucht das Landschaftsbild des Lake Districts im Nordwesten Englands. Der Sch\u00e4fer Andrew Harrison besitzt tausend Schafe, die fast das ganze Jahr \u00fcber in den waldlosen H\u00fcgeln weiden. Die K\u00fcche der Region ist handfest und deftig. Das Fleisch vom heimischen Herdwick-Schaf und vom Galloway-Rind ist sehr w\u00fcrzig und schmackhaft, das Gem\u00fcse kommt von lokalen Bauern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/905932eea49be9f81bd29a28edb4a5d1e1d4d465.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1603529400,"stop":1603530900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603530900":{"channel":"ARTE","title":"Der Wert der W\u00e4lder","descr":"In der Republik Kongo, Kongo-Brazzaville, gibt es Bestrebungen zur Einf\u00fchrung einer nachhaltigen Holzwirtschaft. Im Norden des Landes findet man Forstbetriebe, die dem aus der Kolonialzeit \u00fcberlieferten Wirtschaftsmodell den R\u00fccken kehren und versuchen, wirtschaftliche Interessen und Umweltschutz unter einen Hut zu bringen. Dabei arbeiten die Bewirtschafter mit der indigenen Bev\u00f6lkerung zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0772e8543e67c907063b7ab07f326670e1722cb.jpg?x=548&y=366\/der-wert-der-waelder","genre":"Report, Dokumentation","start":1603530900,"stop":1603533600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533600":{"channel":"ARTE","title":"Mythos Kongo","descr":"Er entspringt im Norden Sambias und w\u00e4chst bis zu seiner M\u00fcndung im Atlantik zu einem der gr\u00f6\u00dften und tiefsten Fl\u00fcsse der Erde an. Der Kongo durchflie\u00dft Regenw\u00e4lder und Sumpfgebiete, in seinen Wassermassen tummeln sich au\u00dfergew\u00f6hnliche Lebewesen, darunter Fische mit Lungen, Schmetterlingsfische und Aalwelse. Und an seinen Ufern leben Waldelefanten und jagen Schuhschn\u00e4bel ihre Beute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ff01e3292aa25fb501a8676ffb845396dc16618.jpg?x=548&y=366\/mythos-kongo","genre":"Report, Dokumentation","start":1603533600,"stop":1603536300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603536300":{"channel":"ARTE","title":"Mythos Kongo","descr":"In Zentralafrika durchflie\u00dft der Kongo die ausgedehnten Regenw\u00e4lder. Hier leben drei der vier Menschenaffen-Arten, deren soziale Verhaltensweisen sich deutlich voneinander unterscheiden. Der Fluss hat sich tiefe Schluchten gegraben und ist an einigen Stellen mehr als 200 Meter tief. Und auch hier findet sich Leben in absoluter Dunkelheit. Im Pongara National Park m\u00fcndet der Kongo dann im Atlantik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f45007defc02fa46495aa6e1aff7788eabed2a9a.jpg?x=548&y=366\/mythos-kongo","genre":"Report, Dokumentation","start":1603536300,"stop":1603539000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603539000":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Das MalaMala-Reservat liegt am Rand des Kruger-Nationalparks und ist Teil der gr\u00f6\u00dften Wildnis S\u00fcdafrikas. L\u00f6wen, Elefanten, Nash\u00f6rner, Kaffernb\u00fcffel und Leoparden finden dort hervorragende Lebensbedingungen. Mit Beginn des s\u00fcdafrikanischen Winters h\u00e4lt die Trockenzeit Einzug in MalaMala. Nach und nach fallen B\u00e4che und Fl\u00fcsse trocken, bis nur noch ein letzter Strom \u00fcbrig bleibt: der Sand River.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32b600b9d83724a8ff659f6376ad1617adc643c5.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1603539000,"stop":1603541700,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603541700":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Mit \u00fcber 55 Millionen Jahren ist die Namib-W\u00fcste die \u00e4lteste ihrer Art und einer der lebensfeindlichsten Orte der Welt. Nur dank geschickter Anpassung \u00fcberleben Tiere dort die harten Bedingungen. Der Nebeltrinker-K\u00e4fer sammelt mit seinem K\u00f6rper Kondenswasser, w\u00e4hrend sich der Namib-Gecko den Tau direkt von den Augen leckt. Elefanten und Giraffen sind auf die Fr\u00fcchte des Anabaums angewiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0f8351f7d8859a6336195ef8d2c098acacdbc8d.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1603541700,"stop":1603544400,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603544400":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Die Region im Osten Botsuanas ist als \"Land der Riesen\" bekannt: Gewaltige Baobabs \u2013 manche mehr als 5.000 Jahre alt \u2013 wachen dort \u00fcber die Tierwelt. In der Trockenzeit f\u00fchren selbst die gro\u00dfen Fl\u00fcsse kein Wasser. Die letzten Wasserstellen werden zum Sammelpunkt f\u00fcr V\u00f6gel, Paviane, Impalas oder Elefanten \u2013 vom Durst getrieben kommen die Tiere an den Zusammenfluss des Limpopo und des Shashe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04226a43ff389afbcc135e822c4fffe184b339f.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1603544400,"stop":1603547100,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603547100":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Das Okavango-Delta in Botsuana ist das gr\u00f6\u00dfte Binnendelta der Welt. Jedes Jahr flutet Regenwasser aus Angola das 20.000 km\u00b2 gro\u00dfe Gebiet. Affen genie\u00dfen die Wurzeln und Sprossen der Wasserpflanzen, Elefanten erfrischen sich im Nass, und selbst L\u00f6wen springen auf der Jagd ins Wasser. Doch wenn die Trockenzeit ihren H\u00f6hepunkt erreicht, verwandelt sich der Sumpf in eine W\u00fcstenlandschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/700511cb1c06e7a3e75a08f86cb2acc82a3ef522.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1603547100,"stop":1603549800,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603549800":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Das Luangwa-Tal liegt im Osten Sambias. Es ist ein Tal der Extreme. Mit einer L\u00e4nge von rund 800 Kilometern schl\u00e4ngelt sich der Luangwa-Fluss durchs Tal und belebt Busch und W\u00e4lder. Seine Ufer ziehen mehr als 60 S\u00e4ugetierarten und \u00fcber 400 Vogelarten an. Doch die \u00fcppige Pracht verwandelt sich in der Trockenzeit in eine staubige Fl\u00e4che aus trockenem Sand. Mit der Hitze verdunstet das Flusswasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b32ca4dbb82c7feb2ec8ce3633ff36ca3cb9bd04.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1603549800,"stop":1603552500,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603552500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603552500,"stop":1603555800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603555800":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1603555800,"stop":1603556700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603556700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In den feuchten Mischw\u00e4ldern im Herzen Istriens reift im September die seltene wei\u00dfe Tr\u00fcffel heran. F\u00fcr die junge Unternehmerin Vi\u0161nja Prodan und ihre Hunde beginnt dann die wichtigste Zeit des Jahres. Als Tr\u00fcffelland ist Istrien durch einen Gesch\u00e4ftsmann aus Livade bekannt geworden: Giancarlo Zigante: Er verkauft Delikatessen: Salz, \u00d6l oder So\u00dfen, die mit dem kostbaren Pilz angereichert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/737c1adf21415cb69ad2b47c4acb0c1bfa073441.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603556700,"stop":1603559400,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603559400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603559400,"stop":1603560600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603560600":{"channel":"ARTE","title":"Starke Frauen, harte F\u00e4uste","descr":"Muay Thai ist in Thailand Nationalsport. Fernseh-\u00dcbertragungen zur besten Sendezeit und hohe Sportwetten machen die erfolgreichsten Thaiboxenden zu Stars und G\u00f6ttern der thail\u00e4ndischen Gesellschaft. Immer mehr M\u00e4dchen und queere Menschen streben eine Karriere in der M\u00e4nnerdom\u00e4ne im Ring an, obwohl der aktive Kampf nach wie vor eine M\u00e4nnerdom\u00e4ne ist. Auch Transsexualit\u00e4t wird zu einem Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71d35844dc1401da21616bba13fcedd4be1a5937.jpg?x=548&y=366\/starke-frauen-harte-faeuste","genre":"Report, Dokumentation","start":1603560600,"stop":1603563300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563300":{"channel":"ARTE","title":"Burgen","descr":"Kein anderer Geb\u00e4udetyp symbolisiert eine Epoche so eindeutig wie die Burg das europ\u00e4ische Mittelalter. Die Dokumentation haucht einigen Mittelalterburgen wie der rheinland-pf\u00e4lzischen Burg Eltz oder dem franz\u00f6sischen Schloss Vincennes neues Leben ein, erz\u00e4hlt ihre Vergangenheit mit Hilfe von Experten und verbl\u00fcffender Experimente und r\u00e4umt mit Vorurteilen \u00fcber die damalige Zeit auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b373261088bcdd807d4d736f143450b92037df9.jpg?x=548&y=366\/burgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603563300,"stop":1603566300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603566300":{"channel":"ARTE","title":"Burgen","descr":"Burgen wurden genutzt, um Regionen oder ganze Reiche zu sichern. Dieser Teil der Dokumentation erz\u00e4hlt vom Aufstieg und Fall m\u00e4chtiger Burgen. Von den Sicherungsbauten gegen die Ungarneinf\u00e4lle im 9. und 10. Jahrhundert \u00fcber den staufischen Burgenboom im 13. Jahrhundert bis zum Bedeutungsverlust durch neue Waffentechnik und politische und gesellschaftliche Umbr\u00fcche im 15. und 16. Jahrhundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d1999a69fe9f0742cf7e881be233c315e7e5457.jpg?x=548&y=366\/burgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603566300,"stop":1603569600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603569600":{"channel":"ARTE","title":"Panama \u2013 Hotspot der Wandertiere","descr":"Panama dient Millionen von Wandertieren als Br\u00fccke zwischen zwei Kontinenten. Der einzigartige Ort stellt f\u00fcr die Tiere aber auch einen besonders gef\u00e4hrlichen Engpass dar. Panama ver\u00e4ndert sich: Urbanisierung, Umweltverschmutzung und Klimawandel beeintr\u00e4chtigen das nat\u00fcrliche Umfeld. Wissenschaftler nutzen die neuesten Techniken, um die Wanderungen zu verfolgen und die Artenvielfalt zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed3e557abfa4d249d19aa576573d2c9f3bf30f0.jpg?x=548&y=366\/panama-hotspot-der-wandertiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603569600,"stop":1603572600,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603572600":{"channel":"ARTE","title":"Der geheimnisvolle Brillenb\u00e4r","descr":"Wegen der wei\u00dfen Zeichnung rund um seine Augen wird der Andenb\u00e4r auch Brillenb\u00e4r genannt. Seit 1973 ist er als gef\u00e4hrdete Tierart gelistet. Der Biologe Andres Laguna und sein Assistent Danilo Vasquez erforschen Brillenb\u00e4ren, um einen Rettungsplan f\u00fcr die Tiere auszuarbeiten. Im Nebelwald verfolgen sie das Muttertier Martina mit ihren Jungen und beobachten bisher unbekannte Verhaltensweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9855922671ebaf73c5ede21f2e72b034d1b60ca1.jpg?x=548&y=366\/der-geheimnisvolle-brillenbaer","genre":"Report, Dokumentation","start":1603572600,"stop":1603575300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603575300":{"channel":"ARTE","title":"Streetphilosophy","descr":"Wer sich auf eine Rede vorbereitet, fragt sich: Wie finde ich die richtigen Worte? Wann entfalten sie die gew\u00fcnschte Wirkung? Und wie kommt es, dass Sprache so sehr dar\u00fcber entscheidet, wer wir sind und wie wir wahrgenommen werden? Schon bei den alten Griechen hatten die besten Redner gro\u00dfen politischen Einfluss. Es wird aber auch beobachtet, wie sich Menschen ver\u00e4ndern, wenn sie nicht sprechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9cf25f73af66cdb5477dbc0a367be71e6d25397.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1603575300,"stop":1603577100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603577100":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603577100,"stop":1603578900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603578900":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"Tausend Mal \"Kurzschluss\" \u2013 das Kurzfilmmagazin feiert Jubil\u00e4um! Seit fast 20 Jahren l\u00e4dt \"Kurzschluss\" jede Woche dazu ein, die Welt der kurzen Form zu entdecken. F\u00fcr die Jubil\u00e4umssendung hat ARTE Filmemacher auf der ganzen Welt getroffen und zeigt ein Potpourri aus mehr als 60 Kurzfilmen. Im Kurzinterview zeigt ARTE H\u00e9l\u00e8ne Angel, Dietrich Br\u00fcggemann, Reka Busci, Genevieve Clay-Smith, Arnaud Desplechin, Delphine Gleize, Konstantina Kotzamani, Jan Peters, Florence Miailhe, Bruno Podalyd\u00e8s und Jo\u00e3o Salaviza.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603578900,"stop":1603583100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603583100":{"channel":"ARTE","title":"Felix in Wonderland","descr":"In dem Kurzfilm portr\u00e4tiert die K\u00fcnstlerin und Filmemacherin Marie Losier den Musiker und Performance-K\u00fcnstler Felix Kubin. Dabei handelt es sich um eine Art Traumsequenz. Da Marie Losier ohne Drehbuch arbeitet, l\u00e4sst sie stets performative Elemente in ihre Filme mit einflie\u00dfen. In diesem Fall spielt sie mit der Symbolik und Exzentrik des portr\u00e4tierten K\u00fcnstlers Felix Kubin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c572f84abfd09542deb69f19d255335441bcdd5.jpg?x=548&y=366\/felix-in-wonderland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603583100,"stop":1603589700,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603589700":{"channel":"ARTE","title":"Jimmy Carter","descr":"Der Dokumentarfilm zeigt, wie ein weitgehend unbekannter Erdnussfarmer aus Georgia 1976 zum 39. US-Pr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt wurde und welch entscheidende Rolle dabei die popul\u00e4re Musik jener Tage spielte. Die enge Freundschaft mit zahlreichen ber\u00fchmten US-amerikanischen Musikstars gab dem Kandidaten Jimmy Carter ungeahnten Auftrieb bei seinem Wahlkampf und f\u00fchrte ihn schlie\u00dflich ins Wei\u00dfe Haus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0df2b3bc2995ca664d02553732909270f4112a6f.jpg?x=548&y=366\/jimmy-carter","genre":"Report, Dokumentation","start":1603589700,"stop":1603592100,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603592100":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1603592100,"stop":1603594680,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594680":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603594680,"stop":1603598700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603598700":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"Bianca Hauda besucht das Reeperbahn-Festival in Hamburg, das gr\u00f6\u00dfte Clubfestival Europas \u2013 endlich ein Silberstreif am Horizont! Ein Konzept, das die Corona-Regeln befolgt, macht es m\u00f6glich. Lohnt die sich M\u00fche? Nur 20 Prozent der \u00fcblichen Besucher k\u00f6nnen dabei sein. Wie wird die Musik in Zeiten der Pandemie gefeiert und wie geht es den Musikern und Musikerinnen in dieser Situation?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d525c8b313222a190ade1629bc6e28c1c16dc30.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1603598700,"stop":1603600500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603600500":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Wohnen wirklich alle Italiener noch bei Mama und essen den ganzen Tag Pasta? Sitzt halb Holland tats\u00e4chlich bekifft im Wohnwagen? Und schlafen die Spanier echt den halben Tag, also, nach dem Stierkampf ...? Europa ist voller Vorurteile. Aber ist manchmal etwas Wahres dran? Wer k\u00f6nnte das besser herauszufinden, als jemand Neutrales aus der Schweiz? Knackeboul, einer der erfolgreichsten Schweizer Rapper und ein mediales Multitalent, macht sich auf in die wilde Welt der Vorurteile und entdeckt dabei Europa v\u00f6llig neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c82574dd24dff0afa78cbc57a800bae67b8df2b0.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1603600500,"stop":1603602300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}