{"1601095500":{"channel":"ARTE","title":"Aretha Franklin \u2013 Soul Sister","descr":"Aretha Franklin, die Tochter eines Predigers, gewann 18 Grammys und verkaufte 75 Millionen Alben. Damit z\u00e4hlt sie zu den K\u00fcnstlerinnen mit den meisten verkauften Tontr\u00e4gern weltweit. Zeitlebens setzte sich die \"Queen of Soul\" f\u00fcr die Gleichberechtigung von Frauen ein, auch ihr Song \"Respect\" handelt davon. Als erste Frau wurde sie 1987 in die Rock and Roll Hall of Fame aufgenommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c18b40bd449ca1de1fd6143f17469d20e746ae1.jpg?x=548&y=366\/aretha-franklin-soul-sister","genre":"Report, Dokumentation","start":1601095500,"stop":1601098800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601098800":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Ertrinken ist nach Verkehrsunf\u00e4llen weltweit der zweith\u00e4ufigste Unfalltod. Die Rettung ist immer schwierig, geht es doch vor allem um Zeit und Kraft. Und auch der Retter ger\u00e4t schnell selbst in Gefahr. Die italienische Rettungshundestaffel \"Cani Salvataggio\" besteht aus Neufundl\u00e4ndern, Labradoren und Retrievern \u2013 Hunden, die das Wasser lieben und mindestens 30 Kilogramm schwer sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/515a146fdc1bb07c3797d9a1e4343c4ad0d5ac05.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601098800,"stop":1601102100,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601102100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Schottlands bergiger Norden ist nicht nur der Sommersitz der Queen, sondern auch Austragungsort der j\u00e4hrlichen Highland Games. Zum Finale in Braemar kommt die britische K\u00f6nigin als Schirmherrin sogar pers\u00f6nlich. Die Spiele sind Bestandteil der Treffen schottischer Clans. Bei den sogenannten Gatherings kommen die Mitglieder, die inzwischen weltweit verstreut leben, einmal im Jahr zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea8590a3ea90729e952b4e8f8e4db584be32e5c6.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601102100,"stop":1601105100,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601105100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1601105100,"stop":1601107500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601107500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1601107500,"stop":1601110800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601110800":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die Vulkaninsel Pantelleria liegt zwischen Sizilien und Tunesien und ist bekannt f\u00fcr ihre Kapern. Sie werden in Handarbeit geerntet, in Salz eingelegt und zu vielf\u00e4ltigen Gerichten verarbeitet. Neben Kapern geh\u00f6ren dekorative Desserts wie Baci Pantesci oder Mustazzoli-Kekse zu den Spezialit\u00e4ten der Insel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1601110800,"stop":1601112600,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601112600":{"channel":"ARTE","title":"Turtle Hero","descr":"Es leben vermutlich nur noch vier Exemplare der Jangtse-Riesenweichschildkr\u00f6te. Der \u00f6sterreichische Schildkr\u00f6ten-Experte Peter Praschag hat deshalb die Herausforderung angenommen, die Art vor dem Aussterben zu bewahren. Die Dokumentation begleitet den Zoologen auf seiner Reise vom Grazer \"Turtle House\" nach Asien und S\u00fcdamerika zu den am meisten bedrohten S\u00fcsswasserschildkr\u00f6ten unseres Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e155e5dfebe5b5c2e89ec993ff904e80a437499f.jpg?x=548&y=366\/turtle-hero","genre":"Report, Dokumentation","start":1601112600,"stop":1601115300,"country":"A\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601115300":{"channel":"ARTE","title":"700 Haie in der Nacht","descr":"Ein kleines S\u00fcdsee-Atoll erlebt allj\u00e4hrlich einen wahren Ansturm von Riffhaien. Bis zu 700 Exemplare versammeln sich bei Fakarava jeden Winter. Ein Forscherteam wollte herausfinden, nach welchen Strategien die Grauen Riffhaie jagen und leben. Erstmals in der Wissenschaftsgeschichte tauchten die Forscher ohne K\u00e4fig oder sonstigen Schutz in den Haischwarm und drehten Unterwasserbilder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/055a48b9e41e0544f1ba1bc30b9dce8450fc503b.jpg?x=548&y=366\/700-haie-in-der-nacht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601115300,"stop":1601121000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601121000":{"channel":"ARTE","title":"Faszinierende Orcas","descr":"An der Ostk\u00fcste Nordamerikas beobachten Wissenschaftler das Verhalten von Orca-Gruppen. Sie versuchen, die Laute der Schwertwale zu entschl\u00fcsseln, um sie besser sch\u00fctzen zu k\u00f6nnen. Vor allem ortstreue Orca-Populationen sind heute zahlreichen Gefahren ausgesetzt und vom Aussterben bedroht. Erfreulicherweise sind sie gleichzeitig die Population, die sich am leichtesten untersuchen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/358e1dd898501cfff0c110ad36a6e4252d653a4f.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-orcas","genre":"Report, Dokumentation","start":1601121000,"stop":1601124000,"country":"CDN\/F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601124000":{"channel":"ARTE","title":"28 Tage unter dem Mittelmeer \u2013 Station Bathyale","descr":"2019 unternahm der Unterwasserfotograf Laurent Ballesta mit seinem Team eine Mission im Mittelmeer. Das Ziel der \"Gombessa\"-Expedition war, auf einer 300 Kilometer langen Strecke entlang der C\u00f4te d'Azur neue Welten zu erforschen. Nach dem Vorbild des Meeresforschers Jacques-Yves Cousteau verbrachten die vier M\u00e4nner 28 Tage in einer Druckkabine, um ohne zeitliche Begrenzung tauchen zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/796002e14bf38b73f1b6134ff71dcfd547127c26.jpg?x=548&y=366\/28-tage-unter-dem-mittelmeer-station-bathyale","genre":"Report, Dokumentation","start":1601124000,"stop":1601130000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601130000":{"channel":"ARTE","title":"Tieftauchen \u2013 Abenteuer am Limit","descr":"Die Dokumentation wirft einen Blick auf den Menschheitstraum, das Meer als Lebensraum zu erschlie\u00dfen. Pioniere des Tiefseetauchens erz\u00e4hlen von einem Abenteuer, das die Menschheit seit den 1950er-Jahren in Atem h\u00e4lt. Am Anfang stand der Schweizer Hannes Keller, der als erster 300 Meter tief tauchte. Heute wird die Arbeit der Taucher in gro\u00dfen Tiefen mehr und mehr von Maschinen \u00fcbernommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c38e9e1ac8ebd44bd31d7a87b226de80f70ad446.jpg?x=548&y=366\/tieftauchen-abenteuer-am-limit","genre":"Report, Dokumentation","start":1601130000,"stop":1601133300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601133300":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601133300,"stop":1601136600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136600":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Recep Tayyip Erdogan und Wladimir Putin regieren mit der T\u00fcrkei und Russland zwei einflussreiche Anrainerstaaten des Schwarzen Meeres und sind deshalb immer wieder in den Schlagzeilen. Trotz der angespannten Beziehungen zwischen ihren L\u00e4ndern verfolgen beide ein Ziel: die westlichen M\u00e4chte vom Schwarzmeerraum fernzuhalten. Die Dokumentation erl\u00e4utert die strategische Bedeutung dieser Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1601136600,"stop":1601137500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601137500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die Isl\u00e4nder fr\u00f6nen einer Leidenschaft: Sie stricken, und zwar Frauen wie M\u00e4nner. Auf einer Reise \u00fcber die karge Insel wird in dieser Dokumentation die Geschichte des Island-Pullovers erz\u00e4hlt, vom Ursprung der Wolle, den einzigartigen Mustern und den speziellen Farben. Dabei ist zu erfahren, wie viel der legend\u00e4re Pullover mit den Wikingern, der Landschaft und den Vorfahren zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601137500,"stop":1601140200,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601140200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601140200,"stop":1601141400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141400":{"channel":"ARTE","title":"Die Urwald-Hebammen Kolumbiens","descr":"Die \u00fcberwiegend afrokolumbianische Bev\u00f6lkerung und die indigenen St\u00e4mme im Nordwesten Kolumbiens leben meist abgeschieden in unzug\u00e4nglichen Regionen. Die Frauen bringen ihre Kinder zu Hause zur Welt. Die Urwald-Hebammen nehmen weite und gef\u00e4hrliche Wege auf sich, um werdende M\u00fctter zu unterst\u00fctzen. Die Dokumentation zeigt drei dieser Frauen und ihr gro\u00dfes Engagement f\u00fcr M\u00fctter und Kinder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/440a06708861846e6ebdd8ad8547621eefb835d8.jpg?x=548&y=366\/die-urwald-hebammen-kolumbiens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601141400,"stop":1601144100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"ARTE","title":"Mythos Nordsee","descr":"Die Dokumentation schildert die Geschichte der Nordsee \u00fcber zehn Jahrtausende. Sie zeigt Landschaften \u00fcber und unter Wasser und ist gleichzeitig eine Zeitreise zu den Wendepunkten in der Geschichte des Meeres. 80 Millionen Menschen leben an ihren Ufern. M\u00e4rchen und Mythen geh\u00f6ren zur Erlebniswelt der Menschen vergangener Epochen \u2013 dies alles wurde filmisch verwoben mit der Nordsee heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04b3a614710a12ddd26e53badfc05bf196a23453.jpg?x=548&y=366\/mythos-nordsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1601144100,"stop":1601149500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601149500":{"channel":"ARTE","title":"Die Biografie des B\u00f6sen","descr":"Seit jeher versuchen Wissenschaftler, den Kern der menschlichen Psyche und ihre b\u00f6sartige Seite zu ergr\u00fcnden. Aktuell geht die Forschung davon aus, dass ein Zusammenspiel von Genen, Sozialisation und akuter Situation das menschliche Verhalten bestimmen. In der Sendung erl\u00e4utern Wissenschaftler an unterschiedlichen Lebensphasen m\u00f6gliche Einfl\u00fcsse, die sp\u00e4ter zu einer Gewalttat f\u00fchren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c380ca0c9394b7d91302159177e71724dec33ee5.jpg?x=548&y=366\/die-biografie-des-boesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601149500,"stop":1601152500,"country":"D\/F\/GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601152500":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Angst krank macht","descr":"Angst leitet uns sicher durchs Leben. Wenn Angst aber krankhaft wird, kann sie Menschen das Dasein zur H\u00f6lle machen. 14 Prozent aller Westeurop\u00e4er leiden unter Angstst\u00f6rungen. In der Dokumentation schildern Betroffene ihr Leiden, und Wissenschaftler stellen ihre neuesten Forschungsergebnisse vor. Angstst\u00f6rungen k\u00f6nnen zwar nicht geheilt, aber mit modernen Methoden erfolgreich behandelt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/856d79157fadf964120a6354cd020c4ceec9d79e.jpg?x=548&y=366\/wenn-angst-krank-macht","genre":"Report, Dokumentation","start":1601152500,"stop":1601155800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601155800":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1601155800,"stop":1601157600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601157600":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601157600,"stop":1601159100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601159100":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601159100,"stop":1601162400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601162400":{"channel":"ARTE","title":"Voller Einsatz","descr":"Lovisa und Elin wollen beide im Tor der Nationalelf stehen. Sie verbringen viel Zeit mit der neuen Trainerin Mette, die sich diese Situation zunutze macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ff144756ccd489339e0c5df23dc2ebd18a41a89.jpg?x=548&y=366\/voller-einsatz","genre":"Film, Kurzfilm","start":1601162400,"stop":1601164200,"country":"S","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601164200":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die Insekten aus dem Animationsfilm \"Die Winzlinge\" besuchen ihre Verwandten im Nationalpark Mercatour in den franz\u00f6sischen Seealpen. Das Naturschutzgebiet bietet mit seinem besonderen Klima, seinen Kalksteinfelsen, Ger\u00f6llhalden und W\u00e4ldern ideale Lebensbedingungen f\u00fcr zahlreiche endemische Tier- und Pflanzenarten. Besonders interessant erscheint den Trickfilmstars das \"Tal der Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad5acbf6d2a1778b108a3e5f04b0ddd9b2784066.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601164200,"stop":1601166900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601166900":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"ARTE l\u00e4sst die niedlichen Krabbeltiere aus den Animationsfilmen \"Die Winzlinge\" der Filmemacher Thomas Szabo und H\u00e9l\u00e8ne Giraud auf Entdeckungsreise gehen. In dieser Dokumentationsreihe zeigen die Winzlinge die faszinierende Natur aus ihrer, f\u00fcr den Menschen ungew\u00f6hnlichen Perspektive. Der aktuelle Teil f\u00fchrt in den Naturschutzpark Aso Kuju im \u00e4u\u00dfersten S\u00fcdosten Japans. Er wurde 1934 gegr\u00fcndet und ist einer der \u00e4ltesten Nationalparks des Landes. In der japanischen Kultur steht der Aso Kuju f\u00fcr \"das Land des Feuers\": Hier grenzt der Nakadake, einer der 110 aktiven Vulkanen des Landes, an W\u00e4lder mit gigantischen B\u00e4umen, friedliche Wiesen in sanftem Gr\u00fcn und zahlreiche hei\u00dfe Quellen \u2013 die sogenannten Onsen, die in Japan zu einer Institution geworden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2e567c56eab9c672b3bc01a4bd7ef2f3fca26b9.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601166900,"stop":1601169600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601169600":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1601169600,"stop":1601171400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601171400":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601171400,"stop":1601173980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601173980":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601173980,"stop":1601175900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601175900":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"Die Stra\u00dfe als \u00f6ffentlicher Raum! Menschen begegnen sich, lassen Kommunikation und Kultur entstehen. Kommerz und Kunst konkurrieren um Platzvorteile. Die Stra\u00dfe als Kampfzone: Demos, Konfrontationen, Dauer\u00fcberwachung und Elend. \"TWIST\" bezieht Stellung, trifft Street Artists in Mannheim, zeigt spektakul\u00e4re Wandbilder. \"TWIST\" \u2013 das Magazin mit Bianca Hauda, heute aus Mannheim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1601175900,"stop":1601177700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601177700":{"channel":"ARTE","title":"Kinogeschichten","descr":"Wenn politische Erz\u00e4hlstoffe im Film dargestellt werden sollen, kommen Produzenten oft in Konflikt mit der Macht des Fernsehens. Es wird nachgefragt, wie in Zeiten der allm\u00e4chtigen Medien das Politische f\u00fcr die Leinwand aufbereitet werden kann. Anhand von Beispielen aus der Filmgeschichte wird nach einer Antwort gesucht. Diese Episode untersucht die Wechselbeziehung zwischen Politik und Spielfilm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/856ede3f4386760714e133fbb3408013c4aafd21.jpg?x=548&y=366\/kinogeschichten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601177700,"stop":1601180700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}