{"1600834200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Fachwerk","descr":"Bei der Skelettbauweise wurden die waagerechten Riegel und die senkrechten St\u00fctzen miteinander verbunden. F\u00fcr die n\u00f6tige Stabilit\u00e4t sorgten diagonal eingesetzte Streben. Die entstandenen freien F\u00e4cher haben diesen Geb\u00e4uden ihren Namen gegeben: Fachwerkh\u00e4user. Ein Filmteam durfte in Halberstadt die Restaurationsarbeiten an einem aus dem 17. Jahrhundert stammenden Propsthaus beobachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-fachwerk","genre":"Report, Magazin","start":1600834200,"stop":1600836000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600836000":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600836000,"stop":1600837800,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600837800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600837800,"stop":1600838100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600838100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In dem sardischen Hirtendorf Sedilo ehren die Einwohner seit mehreren Hundert Jahren ihren \"Heiligen\" Konstantin, der eigentlich r\u00f6mischer Kaiser war und Wegbereiter des fr\u00fchen Christentums, mit der Ardia, die eine Schlacht Konstantins nachstellt. Dieses Reiterspektakel Anfang Juli ist der religi\u00f6se und gesellschaftliche H\u00f6hepunkt des Jahres und wird von zehntausenden Sarden und Touristen besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebdd962b0a545e9eb6d8fcf0f27e36ed1d859352.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600838100,"stop":1600840800,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600840800":{"channel":"ARTE","title":"Einfach Leben!","descr":"Der Autor und Bergsteiger Nils B\u00f6kamp ging der Frage nach, wie ein nachhaltiges Leben aussehen k\u00f6nnte. In Bhutan, dem K\u00f6nigreich des Gl\u00fccks, entdeckte er Stille und intakte Naturlandschaften. Die Gl\u00fccksforscherin Dr. Julia Kim erl\u00e4uterte ihm die Strategie des Landes. Auf den Spuren seiner Kindheitserinnerungen wanderte Nils auch in der Gletscherwelt des Gro\u00dfglockners in \u00d6sterreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f70569c5d3238a85fea43776065bd031d9d61b53.jpg?x=548&y=366\/einfach-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600840800,"stop":1600843500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600843500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600843500,"stop":1600846200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600846200":{"channel":"ARTE","title":"Denkm\u00e4ler der Ewigkeit","descr":"Die Hagia Sophia geh\u00f6rt zu den eindrucksvollsten Bauten der Welt. Sie wurde als Kirche gebaut und seit 1453, als die Osmanen Konstantinopel eroberten, als Moschee genutzt \u2013 bis der Republikgr\u00fcnder Mustafa Kemal Atat\u00fcrk sie 1934 in ein Museum umwandelte. Im Film wird die Geschichte des imposanten Bauwerks erz\u00e4hlt, in dem christliche und islamische Elemente auf einzigartige Weise zusammenflie\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3834cd381a7825f30488ac1ffdc0b745cfd03060.jpg?x=548&y=366\/denkmaeler-der-ewigkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600846200,"stop":1600851600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600851600":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Als Winzlinge in freier Wildbahn erobern die lustigen Helden aus dem Animationsfilm die Insel La Reunion und verleihen den Aufnahmen aus den sch\u00f6nsten Nationalparks Frankreichs und weltweit Witz und Magie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b8fbe70afdd9cfea56ff44ef74c32d763059291.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600851600,"stop":1600854300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600854300":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"S\u00fcdafrika wurde 400 Jahre lang von Kolonialherren besetzt und nach ihren Vorstellungen geformt, so wurde auch der Wein gepflanzt. Unter den Winzern ist Sheila eine Ausnahme: Sie stammt aus Langa, dem \u00e4ltesten Township Kapstadts, und hat als erste schwarze Frau ein Diplom in \u00d6nologie gemacht. Sheila tr\u00e4umt davon, eines Tages ein eigenes Weingut zu bewirtschaften und ihr Wissen weiterzugeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e3c84291a659e3db7b87164abd4c85e06db8fa.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600854300,"stop":1600856100,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600856100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Neustart im Hochzeitsparadies?","descr":"Auf der Inselgruppe Santorin, wo sich letztes Jahr noch Urlauber dr\u00e4ngten und Hochzeitspaare im Stundentakt getraut wurden, herrscht nun Leere. Die meisten der f\u00fcr 2020 geplanten Verm\u00e4hlungen und Reisen wurden auf 2021 verschoben. Viele Einheimische bef\u00fcrchten nun, dass Santorin ein kaum zu bew\u00e4ltigender Touristenansturm bevorsteht. Gesch\u00e4ftsleute wie die Winzerin Ionna suchen nach L\u00f6sungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-neustart-im-hochzeitsparadies","genre":"Report, Reportage","start":1600856100,"stop":1600858200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600858200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600858200,"stop":1600858800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600858800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600858800,"stop":1600861500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600861500":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 2. Staffel","descr":"Just als seine Yacht die allj\u00e4hrlichen Segelregatta gewinnt, wird der Insolvenzanwalt Oscar Juliander erschossen. Die Ermittlungen von Kommissar Andreasson f\u00fchren ins Milieu der Vornehmen und Reichen. Es stellt sich heraus, dass eine Menge Leute in Julianders Umfeld Motive f\u00fcr den Mord haben. Juliander betrog seine Ehefrau, er d\u00fcpierte seine Partner und spielte mit Mandanten Katz und Maus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba378cd6076340b6710accc688a86d7b379d9e8b.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-2-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1600861500,"stop":1600864200,"country":"S","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600864200":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 2. Staffel","descr":"Thomas und seine Kollegin Mia finden heraus, dass der t\u00f6dliche Schuss auf Juliander entweder aus Noras Haus oder der Villa Brandt fiel. Darum werden Noras Party-G\u00e4ste n\u00e4her unter die Lupe genommen, was denen sehr missf\u00e4llt. Nora hat derweil Stress: Ihre Schwiegermutter \"verbietet\" ihr die Scheidung von Henrik und sie bemerkt, dass ihr \"G\u00f6ttergatte\" sehr engen Kontakt zu einer anderen Frau hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0000597fdbc6a1ce91ea2add9f844a9738b646bd.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-2-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1600864200,"stop":1600866600,"country":"S","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600866600":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 2. Staffel","descr":"Nachdem mit Martin Nyr\u00e9n ein zweites Vorstandsmitglied des k\u00f6niglichen Yachtclubs get\u00f6tet wurde, vermuten Thomas und Mia, dass sich die anderen Mitglieder ebenfalls in Lebensgefahr befinden. Die beiden suchen nach einer Verbindung zwischen Juliander und Nyr\u00e9n. Dabei sto\u00dfen sie auf eine Person mit dem Decknamen \"Indi\", die Nyr\u00e9n mit einer SMS auf die Insel lockte, wo er erschossen wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-2-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1600866600,"stop":1600869900,"country":"S","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600869900":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die animierten Insekten aus dem Kinofilm \"Die Winzlinge\" unternehmen diesmal einen Ausflug in den Nationalpark Guadeloupe im gleichnamigen franz\u00f6sischen \u00dcbersee-D\u00e9partement. Das Naturschutzgebiet auf der Karibikinsel kann mit \u00fcber 1800 Pflanzenarten aufwarten, von denen etwa 500 endemisch sind. Diese Biodiversit\u00e4t ist nicht zuletzt dem bis heute aktiven Vulkan Soufri\u00e8re zu verdanken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6fdafa936190d98864b3599d0bd44852d7f171e.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600869900,"stop":1600872600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600872600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Arbeiten 4.0","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02abe2d38264c10b3ec68dc3c76e30eb2a7a6f13.jpg?x=548&y=366\/xenius-arbeiten-40","genre":"Report, Magazin","start":1600872600,"stop":1600874400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600874400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Zwischen Tasmansee und Pazifik liegt der Inselstaat Neuseeland. Vor 40 Jahren gelang es den neuen Siedlern, in Marlborough auf der S\u00fcdinsel Rebst\u00f6cke zu ziehen. Wer in Neuseeland Wein anbauen will, muss sich auf unberechenbare klimatische Bedingungen wie Frost und Erdbebengefahr einstellen. James Wheeler engagiert sich f\u00fcr den Erhalt der Maori-Kultur und hat deshalb den Tohu-Wein kreiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f638e226274190f5b60b49b156e8c636d5bd4c06.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600874400,"stop":1600876200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600876200":{"channel":"ARTE","title":"Die Entwicklung im Gang","descr":"Die streunenden Hunde in Russland stehen m\u00f6glicherweise vor einem Wendepunkt ihrer Evolution. In den Gro\u00dfst\u00e4dten und am Rand der Taiga passen sie sich immer mehr dem Menschen an. Andernorts f\u00fchren sie wieder ein Leben in Wildnis und vermischen sich mit W\u00f6lfen. Dieses Verhalten l\u00e4sst sich als gutes Beispiel daf\u00fcr nehmen, dass sich Tiere auch heute noch den sich wandelnden Gegebenheiten anpassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/060fedf79ba89c79d47605aa377fd318516c24d0.jpg?x=548&y=366\/die-entwicklung-im-gang","genre":"Report, Dokumentation","start":1600876200,"stop":1600878600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600878600":{"channel":"ARTE","title":"Die R\u00fcckkehr der W\u00f6lfe","descr":"70 Jahre lang vermehrten sich die Wapiti-Rothirsche im Yellowstone-Nationalpark nahezu ungebremst und fra\u00dfen die W\u00e4lder kahl. Sie hatten keinen nat\u00fcrlichen Feind bis zur gezielten Wiederansiedlung von 41 kanadischen W\u00f6lfen in den Jahren 1995 bis 1997. Die Raubtiere brachten das nat\u00fcrliche Gleichgewicht in den Nationalpark zur\u00fcck. Sie jagten die Wapitis, und die Pflanzenwelt konnte sich erholen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efdf329aca767bbc5ef7bfb810c09fd6323ae7c5.jpg?x=548&y=366\/die-rueckkehr-der-woelfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1600878600,"stop":1600881600,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600881600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600881600,"stop":1600882800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600882800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Der Jude und sein Dorf","descr":"Hans B\u00e4r besucht nach 80 Jahren Exil in Argentinien zum ersten Mal sein Heimatdorf. Mit 14 floh er mit der Mutter vor den Nazis. Nun reist er mit seinen Enkelinnen nach Wohnbach. Was ist aus dem Dorf geworden? Gibt es Menschen, die er noch kennt? Hans B\u00e4r will noch einmal einen Blick in die Vergangenheit wagen, aber dann verl\u00e4sst ihn der Mut: Als er ankommt, kann er aus dem Auto nicht aussteigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ab2b0de0af38f8ef40ae85c31fad89b72f059a.jpg?x=548&y=366\/re-der-jude-und-sein-dorf","genre":"Report, Dokumentation","start":1600882800,"stop":1600884900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600884900":{"channel":"ARTE","title":"Gundermann","descr":"In den 1970er-Jahren bewarb sich Gerhard Gundermann bei der lokalen SED-Leitung in Hoyerswerda um Aufnahme in die Partei, denn der Liedermacher und Baggerfahrer war \u00fcberzeugt von den Idealen der DDR. Doch Gundermann, der etwas bewegen wollte, war f\u00fcr das System, f\u00fcr das er lebte, zu unbequem, zu kritisch und mit seinen Texten zu aufr\u00fchrerisch. Schon bald wollte die F\u00fchrung den K\u00fcnstler loswerden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f430b9b4cf1f1093d5050c2dbf732b08120b831a.jpg?x=548&y=366\/gundermann","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1600884900,"stop":1600892100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600892100":{"channel":"ARTE","title":"Katarina Witt \u2013 Weltstar aus der DDR","descr":"Die zweifache Olympiasiegerin Katarina Witt ist eine der weltweit erfolgreichsten Eiskunstl\u00e4uferinnen. Sie war die einzige Sportlerin der DDR, die bereits vor der Wende ein internationaler Showstar war. Diese Privilegien hatten jedoch einen hohen Preis: Katarina Witt wurde systematisch von der Stasi \u00fcberwacht. F\u00fcr dieses Portr\u00e4t \u00f6ffnete sie erstmals nach Jahrzehnten ihre Stasi-Akten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3b0471874cccd18a2f2de83f541b7f6cbb50268.jpg?x=548&y=366\/katarina-witt-weltstar-aus-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1600892100,"stop":1600895400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600895400":{"channel":"ARTE","title":"Trennung","descr":"Anne und der Illustrator Pierre sind Eltern des kleinen Loulou. Pierre ist gl\u00fccklich mit seiner Partnerin. Doch er merkt, dass sie immer distanzierter wird, ihre Beziehung scheint in einer Krise zu stecken. Seine gute Freundin Claire beruhigt ihn, doch da Anne seinen Fragen immer wieder ausweicht, wird er misstrauisch. Nach einer Party gesteht Anne, sich in einen anderen Mann verliebt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0db52cfad6b6e9d054669687c6f750173f15c575.jpg?x=548&y=366\/trennung","genre":"Film, Liebesfilm","start":1600895400,"stop":1600900500,"country":"F","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600900500":{"channel":"ARTE","title":"Die Sch\u00fcler der Madame Anne","descr":"Anne Gueguen ist am Gymnasium in einem sozialen Brennpunkt von Paris die einzige Lehrerin. Als sie den Sch\u00fclern die Teilnahme an einem Wettbewerb mit dem Thema \"Kinder und Jugendliche im System der nationalsozialistischen Konzentrationslager\" vorschl\u00e4gt, st\u00f6\u00dft sie zun\u00e4chst auf Widerwillen. Doch mit der Zeit ziehen die Sch\u00fcler mit, und bestehende Schwierigkeiten werden \u00fcberwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f72e830f508b24ecf41eee0bfc3e0b915c6b97b8.jpg?x=548&y=366\/die-schueler-der-madame-anne","genre":"Film, Drama","start":1600900500,"stop":1600906800,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600906800":{"channel":"ARTE","title":"Renaissance der Malerinnen","descr":"Vor mehr als 400 Jahren verzauberten Italienerinnen ihre Zeitgenossen. Sofonisba Anguissola, Lavinia Fontana und Artemisia Gentileschi waren die Kunstheldinnen der Renaissance. Ihre Gem\u00e4lde waren so begehrt wie die Bilder ihrer m\u00e4nnlichen Kollegen. Dennoch wurden sie f\u00fcr lange Zeit aus dem Ged\u00e4chtnis der Kunstwelt verdr\u00e4ngt. Jetzt werden die alten Meisterinnen in gro\u00dfen Ausstellungen gefeiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44571892e544e234f7827b9921f1f21601b1fb28.jpg?x=548&y=366\/renaissance-der-malerinnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600906800,"stop":1600911600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600911600":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1600911600,"stop":1600914360,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600914360":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1600914360,"stop":1600914540,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600914540":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600914540,"stop":1600916400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600916400":{"channel":"ARTE","title":"Durch die Nacht mit ....","descr":"Der Schriftsteller Navid Kermani und die Schauspielerin Martina Gedeck verbringen einen Abend voller Gegens\u00e4tze in Neapel. Sie treffen Pater Don Antonio Loffredo in der Katakombe von San Gaudioso und den Tangolehrer Ali Namazi, der Martina Gedeck das Tangotanzen beibringt. Sie sprechen \u00fcber Liebe, Leidenschaft, Literatur und \u00fcber die Magie der Kamera.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddf01b98cd966cc8f68933f31de963b9139b5105.jpg?x=548&y=366\/durch-die-nacht-mit","genre":"Report, Magazin","start":1600916400,"stop":1600920300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}