{"1602216000":{"channel":"ARTE","title":"John Lennon: Imagine","descr":"Erz\u00e4hlt wird die Geschichte hinter John Lennons 1971 ver\u00f6ffentlichtem Album \"Imagine\". Unter anderem anhand des Entstehungsprozesses des gleichnamigen Titelsongs zeigt der Film die kreative Zusammenarbeit von John Lennon und Yoko Ono. Das ehemalige Mitglied der Beatles und die K\u00fcnstlerin hatten ihre Beziehung \u00f6ffentlich als Kunstwerk inszeniert, ein H\u00f6hepunkt war ihr ber\u00fchmtes Bed-in in Amsterdam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/242ff223edc28c0e5f815bf9a5bad4e121328d51.jpg?x=548&y=366\/john-lennon-imagine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602216000,"stop":1602220200,"country":"USA","releaseYear":"1972","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602220200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602220200,"stop":1602220500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602220500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Myanmar ist ein Land im Aufbruch. Auch in dem Dorf Pompein, bestehend aus 65 Bambush\u00e4usern, warten die Bewohner ungeduldig auf die Zukunft. Das Warten soll jetzt ein Ende haben. Die Menschen nehmen ihr Schicksal selbst in die Hand. Sie wollen endlich Strom in allen H\u00e4usern haben, auch in denen der Armen. Angeleitet durch den M\u00f6nch U Pandita baut sich das Dorf sein eigenes Wasserkraftwerk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f76ea21d6c8459adba5991b3905ba2bd72151c9c.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602220500,"stop":1602223200,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223200":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Endlose Weiten, eine grandiose Natur, lebendige Traditionen und Legenden. Die Reihe f\u00fchrt durch Schweden, Norwegen, Finnland und Island und wurde mit modernster Kameratechnik gedreht. Sie beginnt in Finnland am Rand Europas. Das Land an der Ostsee wird durch den geografischen und kulturellen \u00dcbergang zwischen Russland und Skandinavien beeinflusst, hat gleichwohl aber eine sehr eigene Identit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f29c70a56a54912bced437cedb5d900481939d1.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602223200,"stop":1602225900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602225900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602225900,"stop":1602228600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602228600":{"channel":"ARTE","title":"Agent Orange","descr":"Der Film enth\u00fcllt eines der traurigsten Kapitel des 20. Jahrhunderts: Auch f\u00fcnfzig Jahre nach Ende des Vietnamkriegs wirkt das von der US-Armee verspr\u00fchte Entlaubungsmittel Agent Orange noch immer. Es verseucht weiterhin die Umwelt und macht Menschen krank. Nach Jahrzehnten des Kampfes klagen nun zwei Frauen in Frankreich und Amerika gegen die Hersteller des gef\u00e4hrlichen Herbizids.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c35d8020c0b3644e72df16f43b3676fd1fad13e.jpg?x=548&y=366\/agent-orange","genre":"Report, Dokumentation","start":1602228600,"stop":1602231900,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602231900":{"channel":"ARTE","title":"Grenzenloses Frankreich","descr":"Im Indischen Ozean, in der N\u00e4he von Madagaskar, liegt die Vulkaninsel La R\u00e9union. Ihre 2.500 Quadratkilometer gro\u00dfe Oberfl\u00e4che bietet ein beeindruckendes Relief und einmalige Landschaften. F\u00fcnf von weltweit insgesamt sieben Meeresschildkr\u00f6tenarten leben vor den K\u00fcsten der Insel. Im Schildkr\u00f6tenzentrum K\u00e9lonia in Saint-Leu pflegt St\u00e9phane verletzte Schildkr\u00f6ten und wildert sie dann wieder aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6afbf70bee47d8dade12300a07d158d47d147f9.jpg?x=548&y=366\/grenzenloses-frankreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602231900,"stop":1602235200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602235200":{"channel":"ARTE","title":"Kuba \u2013 Das gr\u00fcne Herz der Karibik","descr":"55 Jahre Embargo und Isolation haben dazu gef\u00fchrt, dass es in Kuba weder industrielle Verschmutzung noch Agrochemie gibt. Der karibische Inselstaat mit seinen W\u00e4ldern, Fl\u00fcssen und Mangroven ist ein weltweit einzigartiges Naturparadies geblieben. Nun zwingt der bevorstehende Touristenansturm die kubanischen Umweltbiologen zum Handeln. Ihnen bleibt nur wenig Zeit, um die \u00d6kosysteme zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45676fa9e68a3d0598fd8b48afef7e470382c9be.jpg?x=548&y=366\/kuba-das-gruene-herz-der-karibik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602235200,"stop":1602238500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602238500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Auf den Hund gekommen","descr":"\"Re:\" begleitet die 31-j\u00e4hrige Jeni Karabashlieva von Frankfurt aus an den Goldstrand in Bulgarien. Mit Hilfe von Spenden deutscher Tierliebhaber p\u00e4ppeln sie und ihre Mitstreiter von Animal Hope Bulgaria-Varna Stra\u00dfenhunde auf, suchen neue Herrchen in Deutschland \u2013 oft gegen den Widerstand der Bev\u00f6lkerung. Doch nun hat Bulgarien neue Regeln eingef\u00fchrt, zus\u00e4tzlich zu geltenden EU-Bestimmungen. Was bedeutet das f\u00fcr die Hunderetter? Der Blogger Ivailo Vassilev recherchiert f\u00fcr seinen Tierschutz-Blog. Die Hintergr\u00fcnde: Was verspricht sich Bulgarien von der Neuerung?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd54c5a80cd038f3242b9f774e46bb68850b9e1a.jpg?x=548&y=366\/re-auf-den-hund-gekommen","genre":"Report, Reportage","start":1602238500,"stop":1602240600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602240600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602240600,"stop":1602241200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602241200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602241200,"stop":1602243900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243900":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer","descr":"Ein Psychologiestudent wird erh\u00e4ngt aufgefunden. Thomas Andreasson und Mia Holmgren glauben nicht, dass der junge Mann Selbstmord begangen hat, denn er war lebensfroh und hatte Pl\u00e4ne f\u00fcr die Zukunft. Au\u00dferdem hat er keinen Abschiedsbrief hinterlassen, und sein Handy und sein Computer sind nicht auffindbar. F\u00fcr seine Semesterarbeit \u00fcber Gruppendynamik hatte er unl\u00e4ngst Marinesoldaten interviewt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0af780f566cdd09a128879e44b8363c6ee6eab9.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer","genre":"Film, Krimi","start":1602243900,"stop":1602246600,"country":"S","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602246600":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer","descr":"Thomas Andreasson und Mia Holmgren konzentrieren sich nach den beiden Mordf\u00e4llen auf Sand\u00f6n auf die K\u00fcstenj\u00e4ger der schwedischen Marine. Die Kommissare glauben, dass der get\u00f6tete Psychologiestudent durch seine Verbindung zu der Elitetruppe ins Fadenkreuz des M\u00f6rders geriet. Doch sowohl die Verwaltungszentrale als auch der ehemalige Kommandant Robert Cronwall weichen allen ihren Fragen aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8459aa04ffbd86b75c584fc82584db6c049993c8.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer","genre":"Film, Krimi","start":1602246600,"stop":1602249300,"country":"S","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602249300":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer","descr":"Der ehemalige Marinekommandant Robert Cronwall ist pl\u00f6tzlich verschwunden. Seine Frau gibt zu, dass Cronwall den get\u00f6teten Psychologiestudenten kannte und zur Tatzeit in Sandhamn war. Als in der Wohnung des Ex-Kommandanten auch noch der Computer des Studenten gefunden wird, scheint der Fall klar. Doch es bleibt die Frage, ob Cronwall auch ein Mitglied seiner fr\u00fcheren Truppe umbringen w\u00fcrde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a12e985913a51ec41ebd7f48eed09455dffcd6b.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer","genre":"Film, Krimi","start":1602249300,"stop":1602252000,"country":"S","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252000":{"channel":"ARTE","title":"Der Wald der wilden Katzen","descr":"Im Nationalpark Harz erinnert der Luchsstein daran, dass dort 1818 der letzte Luchs geschossen wurde. \u00dcber 200 Jahre sp\u00e4ter sieht die Situation im 2000 Quadratkilometer gro\u00dfen Gebiet anders aus: Rund 90 Luchse und 500 Wildkatzen bev\u00f6lkern das Biotop. Nun werden die Katzenreviere sogar knapp, und die ersten Nachkommen m\u00fcssen den Wald der wilden Katzen verlassen und neue Lebensr\u00e4ume erobern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71ada2745b283f3e42807b8a6cf46c96f1b60ee4.jpg?x=548&y=366\/der-wald-der-wilden-katzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602252000,"stop":1602255000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602255000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Spermien in Gefahr","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-spermien-in-gefahr","genre":"Report, Magazin","start":1602255000,"stop":1602256800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602256800":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Ein Land, das bisher nicht gerade mit edlen Tropfen Aufmerksamkeit erzeugte, k\u00f6nnte schon bald die Welt der Weine auf den Kopf stellen: China. F\u00fcr diesen Film wurden verschiedene chinesische Weinanbaugebiete erkundet, wo eine neue Elite von Weinbauern heranw\u00e4chst. Zum Beispiel schuf der Gesch\u00e4ftsmann Chen Cheun Meng dreihundert Weing\u00fcter und verkaufte sie schl\u00fcsselfertig an reiche Chinesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa6fec1ab7099384982d6cd4c8dc2520a977abdf.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602256800,"stop":1602258600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602258600":{"channel":"ARTE","title":"Der Wert der W\u00e4lder","descr":"In der Republik Kongo, Kongo-Brazzaville, gibt es Bestrebungen zur Einf\u00fchrung einer nachhaltigen Holzwirtschaft. Im Norden des Landes findet man Forstbetriebe, die dem aus der Kolonialzeit \u00fcberlieferten Wirtschaftsmodell den R\u00fccken kehren und versuchen, wirtschaftliche Interessen und Umweltschutz unter einen Hut zu bringen. Dabei arbeiten die Bewirtschafter mit der indigenen Bev\u00f6lkerung zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0772e8543e67c907063b7ab07f326670e1722cb.jpg?x=548&y=366\/der-wert-der-waelder","genre":"Report, Dokumentation","start":1602258600,"stop":1602261000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602261000":{"channel":"ARTE","title":"Die W\u00fcstenl\u00f6wen der Namib","descr":"Die Filmer Will und Lianne Steenkamp beobachteten in der Namib-W\u00fcste \u00fcber einen Zeitraum von zwei Jahren L\u00f6wen. Diesmal hatten sie f\u00fcnf M\u00e4nnchen im Visier, die sich vor Kurzem von ihren M\u00fcttern abgesetzt hatten. Der \u00dcberlebenskampf in der W\u00fcste ist f\u00fcr die Raubkatzen nicht weniger gef\u00e4hrlich als f\u00fcr ihre Beutetiere. Derweil hat eine der M\u00fctter wieder Junge zur Welt gebracht \u2013 allesamt Weibchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f87a98522c09f60a038431d6ba30b1b5f41ad8d5.jpg?x=548&y=366\/die-wuestenloewen-der-namib","genre":"Report, Dokumentation","start":1602261000,"stop":1602264000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602264000,"stop":1602265200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602265200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Bergbauern in Not","descr":"Die Bewirtschaftung der Bergregionen ist Schweizer Kulturgut. Dabei sind die Bergbauern auf die Hilfsbereitschaft und Solidarit\u00e4t der Bev\u00f6lkerung angewiesen. Die Teuschers verbringen jeden Sommer mit ihren Tieren auf der Alp Stierenmoos im Berner Oberland. Dabei sind sie auf Hilfe angewiesen. Dieses Jahr werden sie \u00fcber mehrere Wochen von der Freiwilligen Nadja Isenschmid unterst\u00fctzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-bergbauern-in-not","genre":"Report, Reportage","start":1602265200,"stop":1602267300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602267300":{"channel":"ARTE","title":"Wie wir uns fanden","descr":"Heute ist der Tag, der ihr Leben ver\u00e4ndern wird. Nur wei\u00df das die Immobilienmaklerin Claire noch nicht, als sie mit ihrem Auto \u00fcber die gewundenen Stra\u00dfen der Bretagne zu ihrem n\u00e4chsten Besichtigungstermin f\u00e4hrt. Es geht darum, ein Haus f\u00fcr die Dreharbeiten einer TV-Serie zu finden. Ihre Kontaktperson ist der Aufnahmeleiter Bruno \u2013 der Claire aus ihrem allt\u00e4glichen Gleichgewicht bringen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2098c9e664168065765074ba6dbb649d98cbcc78.jpg?x=548&y=366\/wie-wir-uns-fanden","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1602267300,"stop":1602272700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602272700":{"channel":"ARTE","title":"Laurel Canyon","descr":"Laurel Canyon ist heute eine beschauliche Wohngegend im Herzen der Hollywood Hills au\u00dferhalb der Metropole Los Angeles. Die Region avancierte in den 1960er-Jahren zur Hochburg der amerikanischen Rock- und Popbewegung, aber auch der Subkultur: Dort lebten musikalische Gr\u00f6\u00dfen, aber auch der Sektenf\u00fchrer Charles Manson, der im August 1969 die schwangere Schauspielerin Sharon Tate ermorden lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f37a890685f3f440f6d5b42a512cd46d9c2d0d24.jpg?x=548&y=366\/laurel-canyon","genre":"Report, Dokumentation","start":1602272700,"stop":1602277800,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602277800":{"channel":"ARTE","title":"Laurel Canyon","descr":"Laurel Canyon, heute eine beschauliche Wohngegend in Los Angeles, war in den 60er und 70er Jahren eine Hochburg der amerikanischen Rock- und Popbewegung. Hier lebten unter anderem Crosby, Stills & Nash, Joni Mitchell, The Mamas and the Papas, Frank Zappa und The Doors. Ein Besuch des symboltr\u00e4chtigen Orts l\u00e4dt ein zu einer Reise durch dieses unvergessene Kapitel der Musikgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f37a890685f3f440f6d5b42a512cd46d9c2d0d24.jpg?x=548&y=366\/laurel-canyon","genre":"Report, Dokumentation","start":1602277800,"stop":1602282300,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602282300":{"channel":"ARTE","title":"Flick Flack","descr":"Die Regelblutung war lange Zeit kein Thema in k\u00fcnstlerischen Darstellungen. Seit sich eine neue K\u00fcnstlergeneration dazu entschlossen hat, dieses Tabu zu brechen, behauptet die Menstruation ihren Platz in der Kunstgeschichte \u2013 allen Zensurma\u00dfnahmen von Instagram zum Trotz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d47cfa2d3a44d594dd8cc79a685180ce19aa8a11.jpg?x=548&y=366\/flick-flack","genre":"Report, Magazin","start":1602282300,"stop":1602282900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602282900":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Robert Henke(2): Sheidlina(3): Speedflying(4): Marco Barotti","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1602282900,"stop":1602284700,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602284700":{"channel":"ARTE","title":"Berlin Live: Villagers","descr":"Vor zehn Jahren mit der ersten Platte gestartet und gleich Support-Act f\u00fcr Neil Young und Tracy Chapman \u2013 ein besserer Band-Start geht kaum. Conor J. O'Brien gr\u00fcndete die Villagers mit all seiner Erfahrung aus seiner musikalischen Laufbahn zuvor und entwickelte mit seinen Musikern den sehr eigenen Folk-Pop-Sound. Das Publikum der exklusiven Club-Show im SchwuZ staunte umso mehr \u00fcber ganz neue Klangerlebnisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6b1375f77a9902baddab327e8f8458259cacacb.jpg?x=548&y=366\/berlin-live-villagers","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602284700,"stop":1602288900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602288900":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im Norden von Bayern, entlang der Schleifen des Mains, erstreckt sich zwischen Spessart und Steigerwald das Weinanbaugebiet Franken. Schon die R\u00f6mer hatten auf den sonnenbeschienenen Fl\u00e4chen Reben gepflanzt. Auf den Steilh\u00e4ngen w\u00e4chst vor allem Silvaner, mit kr\u00e4ftigen und mineralischen Aromen. Doch der Weinbau wird heute durch den Klimawandel bedroht. Die Auswirkungen: Erosion und Trockenheit machen dem Wein aus Franken zu schaffen. Vor allem in den D\u00f6rfern rund um W\u00fcrzburg ergreifen die Winzer Ma\u00dfnahmen, um diese alte Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602288900,"stop":1602290400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602290400":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Die Landschaft bei Saint-Malo und die Rance-M\u00fcndung ist wie kaum eine andere in Europa von den Gezeiten gepr\u00e4gt. Ebbe und Flut ver\u00e4ndern nicht nur das Aussehen der C\u00f4te d'\u00c9meraude zwischen dem St\u00e4dtchen Cancale in der Bucht von Mont-Saint-Michel und dem Cap Fr\u00e9hel, sie beg\u00fcnstigen auch die Austernzucht. Cancale verdankt diesen Muscheln seinen internationalen Ruf, der bis nach Japan reicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1602290400,"stop":1602292200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602292200":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602292200,"stop":1602294900,"country":"F","releaseYear":"2021","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602294900":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1602294900,"stop":1602295080,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602295080":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602295080,"stop":1602298800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602298800":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der neuen Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Im Januar 1911 erreichte der norwegische Seefahrer Roald Amundsen die Antarktis, aber erst am 20. Oktober startete seine Expedition zum S\u00fcdpol nach einem Fehlstart. Der Grund: die zu kalte Witterung. Bereits am 14. Dezember kam er am S\u00fcdpol an und erreichte damit sein Ziel 35 Tage fr\u00fcher als sein Rivale Robert Scott.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602298800,"stop":1602300300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602300300":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Essen die Italiener wirklich den ganzen Tag Pasta und wohnen alle noch bei ihrer Mamma? Der Schweizer Rapper und Moderator Knackeboul begibt sich auf eine Reise durch die Welt der Vorurteile im Land der Amore und st\u00f6\u00dft dabei auf Kurioses, Lustiges, Erstaunliches, Ergreifendes und Ungew\u00f6hnliches. Unter anderem erf\u00e4hrt er vom Gigolo \"Sweet Roy\" die Geheimnisse der italienischen Verf\u00fchrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b27c967eff854230541b4ccfa2b2c82293f5a4b4.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1602300300,"stop":1602302100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602302100":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Wohnen wirklich alle Italiener noch bei Mama und essen den ganzen Tag Pasta? Sitzt halb Holland tats\u00e4chlich bekifft im Wohnwagen? Und schlafen die Spanier echt den halben Tag, also, nach dem Stierkampf ...? Europa ist voller Vorurteile. Aber ist manchmal etwas Wahres dran? Wer k\u00f6nnte das besser herauszufinden, als jemand Neutrales aus der Schweiz? Knackeboul, einer der erfolgreichsten Schweizer Rapper und ein mediales Multitalent, macht sich auf in die wilde Welt der Vorurteile und entdeckt dabei Europa v\u00f6llig neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c82574dd24dff0afa78cbc57a800bae67b8df2b0.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1602302100,"stop":1602303900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}