{"1600488900":{"channel":"ARTE","title":"Wo bist Du, Jo\u00e3o Gilberto?","descr":"Das ber\u00fchmteste Lied, das er schrieb, ist \"The Girl from Ipanema\", aber kaum jemand kennt den Autor und Musiker Jo\u00e2o Gilberto, der sich vor Jahrzehnten aus der \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckzog und dessen Spuren der deutsche Journalist Marc Fischer folgte. Fischer hielt die Suche in seinem Buch \"Hobalala\" fest, das kurz nach seinem Selbstmord ver\u00f6ffentlicht wurde und die Basis des Dokumentarfilms bildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37e2cb3b27c3e79077d03d18b635d6be881ab68e.jpg?x=548&y=366\/wo-bist-du-joo-gilberto","genre":"Report, Dokumentation","start":1600488900,"stop":1600495200,"country":"CH\/D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600495200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"County Kerry im S\u00fcdwesten Irlands geh\u00f6rt zu den urspr\u00fcnglichsten und f\u00fcr viele Menschen auch sch\u00f6nsten Regionen der Insel. Doch die raue K\u00fcste fordert jedes Jahr ihre Opfer. Freizeitsegler, Surfer und Schwimmer untersch\u00e4tzen die Kraft des Ozeans, Fischer geraten in Seenot, und an Land verleiten die spektakul\u00e4ren Klippen manchen Wanderer, zu nah an die Felskante zu treten. Bei einem Notfall r\u00fccken die Freiwilligen der traditionsreichen irischen K\u00fcstenwache aus. Per Rettungsboot, Hubschrauber und mit Sp\u00fcrhunden suchen die Helfer nach Verletzten und Verschollenen. \"GEO Reportage\" hat die Lebensretter der Dingle Coast Guard begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2545fbc7bf5d8e394d2cd3761db91c348b19eddd.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600495200,"stop":1600498500,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600498500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In dem sardischen Hirtendorf Sedilo ehren die Einwohner seit mehreren Hundert Jahren ihren \"Heiligen\" Konstantin, der eigentlich r\u00f6mischer Kaiser war und Wegbereiter des fr\u00fchen Christentums, mit der Ardia, die eine Schlacht Konstantins nachstellt. Dieses Reiterspektakel Anfang Juli ist der religi\u00f6se und gesellschaftliche H\u00f6hepunkt des Jahres und wird von zehntausenden Sarden und Touristen besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebdd962b0a545e9eb6d8fcf0f27e36ed1d859352.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600498500,"stop":1600501800,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600501800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600501800,"stop":1600504200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600504200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1600504200,"stop":1600507500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600507500":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Der Nationalpark Mercantour liegt in den Provenzalischen Voralpen. Der Ort La Sagne hat nur wenige Einwohner, viele sind an die K\u00fcste gezogen. Andere aber fanden in dem Dorf auf 1200 Meter H\u00f6he ihre neue Heimat, so wie Pierre Koffi Alanda, der aus Togo stammt. Er betreibt Gem\u00fcseanbau nach \u00f6kologischen Kriterien. Mit seinem Nachbarn Georges Fabre kocht Pierre K\u00fcrbisravioli mit einer Walnussso\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1600507500,"stop":1600509000,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600509000":{"channel":"ARTE","title":"Lebensraum Kopfbaum","descr":"Gepr\u00e4gt von ihrer urspr\u00fcnglichen Nutzung f\u00fcr Korbgeflechte, Werkzeugmaterial und auch Hausw\u00e4nde stellen die heute in Vergessenheit geratenden Kopfb\u00e4ume ein einzigartiges biologisches Kulturerbe dar. Der Dokumentarfilm lenkt die Aufmerksamkeit auf die Nutzungsformen dieser originellen B\u00e4ume und Weiden, die auch f\u00fcr den aktuellen Wunsch nach einer nachhaltigen R\u00fcckbesinnung auf die Natur stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf33672af741adb2d0847c325562c3b95d3688e4.jpg?x=548&y=366\/lebensraum-kopfbaum","genre":"Report, Dokumentation","start":1600509000,"stop":1600512300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600512300":{"channel":"ARTE","title":"Tiere in den Flegeljahren","descr":"Zickig, bockig, bel\u00e4mmert und das Zimmer gleicht einem Schweinestall. Pubertierende Teenager k\u00f6nnen tierisch anstrengend sein \u2026 und haben damit viel gemeinsam mit der Tierwelt. Egal ob Hund, Affe, Hirsch oder Elefant: Auch sie m\u00fcssen die Schwelle zum Erwachsenenleben \u00fcbertreten. Die Pubert\u00e4t der Tiere ist, genau wie beim Menschen, von schlechter Laune, Adrenalinrausch und Hormonchaos gekennzeichnet \u2013 und ein \u00fcberlebenswichtiger Entwicklungsprozess.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e96e5c16aef0b7670d07c2bdb310cd7b9f5910.jpg?x=548&y=366\/tiere-in-den-flegeljahren","genre":"Report, Dokumentation","start":1600512300,"stop":1600515000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600515000":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Chico ist das neueste Mitglied einer Gruppe Kapuzineraffen in Brasiliens Nationalpark Serra da Capivara. In der Wildnis aufzuwachsen, ist f\u00fcr ihn ein gro\u00dfes Abenteuer. Nicht nur der Bedrohung durch nat\u00fcrliche Feinde wie Jaguar, Schlange und Skorpion muss das Jungtier trotzen, sondern auch der monatelangen Trockenzeit. Nur wenn es Chico gelingt, Nahrung zu finden, hat er eine Chance zu \u00fcberleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/735df1c99f98f0a8e3f2216e538c27b3541c8ef0.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600515000,"stop":1600517700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600517700":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Im s\u00fcdafrikanischen Kruger-Nationalpark hat das dominante L\u00f6wenweibchen Xena einen Wurf von vier Jungtieren zur Welt gebracht. Darunter Chinga, eine mutige und neugierige kleine Raubkatze. Im Alter von zwei Monaten ist Chinga endlich bereit, ihre erweiterte Familie kennenzulernen. Das ist ein wichtiger Moment, denn wenn die Welpen vom Rudel nicht akzeptiert werden, k\u00f6nnte das f\u00fcr sie t\u00f6dlich enden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06a563856666334e3a1c6242109b5ea37c69ae1e.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600517700,"stop":1600520400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600520400":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Die gr\u00fcnen W\u00e4lder der Westghats in Indien sind die Heimat des kleinen Bartaffen Ravi. Das neugierige Affenbaby z\u00e4hlt zu den Letzten seiner Art: In ganz Indien leben nur noch weniger als 4.000 Bartaffen. Vor allem der Verlust ihres Lebensraumes setzt den Affen zu, und so muss Ravi nicht nur t\u00f6dlichen Kobras entkommen, sondern sich auch mit einem Leben in enger Nachbarschaft zum Menschen arrangieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82ac65ec3846d321cc6a621185bcbdffdea0b1ef.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600520400,"stop":1600523100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600523100":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"In einem Naturreservat in Zentral-Namibia kommt Lyca zur Welt, ein Afrikanischer Wildhund, von denen es nur noch wenige Tausend Tiere gibt. Wegen ihres marmorierten Fells werden sie auch \"bunte\" oder \"bemalte\" W\u00f6lfe genannt. F\u00fcr die kleine Lyca beginnt mit ihrem ersten Tag der Kampf ums \u00dcberleben. Denn in der Wildnis lauern auf sie und ihre Geschwister zahllose Feinde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3792596efd02b3a373cab92430fe22e8e486980e.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600523100,"stop":1600525800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600525800":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Usana ist die j\u00fcngste Bewohnerin des Waterberg-Plateaus im S\u00fcden Afrikas. Die junge Gepardin muss lernen, wer in der Savanne Freund und wer Feind ist \u2013 und ein ebenso wendiger J\u00e4ger wie ihre Artgenossen werden. Geparden sind vom Aussterben bedroht. Auf lediglich 7.000 Exemplare wird ihr Bestand in ganz Afrika gesch\u00e4tzt. Und gerade einmal f\u00fcnf Prozent aller Jungtiere \u00fcberleben in der Wildnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10b86dc907f3ba60d27e4613bca823b422f40dab.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600525800,"stop":1600528500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600528500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600528500,"stop":1600531800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600531800":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Migration ist seit 70 Jahren ein Kernthema der europ\u00e4ischen Geschichte. Von den Umsiedlungen nach 1945 \u00fcber die Dekolonialisierung bis zur aktuellen Fl\u00fcchtlingsdebatte \u2013 kaum ein Staat, der sich nicht mit Einwanderung auseinandersetzen musste. Manche Spitzenpolitiker sch\u00fcrten die Angst vor einer neuen \"Fl\u00fcchtlingswelle\". Diesen Parolen setzt die Sendung n\u00fcchterne Zahlen und Fakten entgegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1600531800,"stop":1600532400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600532400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Singvogel-Liebhaber scheuen in Stadtstaat Singapur weder Kosten noch M\u00fchen, wenn es um ihre Leidenschaft geht. Je sch\u00f6ner ein Vogel singt, desto teurer ist er. Wettbewerbe demonstrieren diesen Status. Doch die Liebe zu den gefiederten Stimmathleten hat auch Schattenseiten, denn sie befeuert den illegalen Vogelhandel. Diese Reportage taucht ein in den Kosmos von Vogelz\u00fcchtern und Umweltaktivisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600532400,"stop":1600535400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600535400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600535400,"stop":1600536600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600536600":{"channel":"ARTE","title":"Chiles kleine Papagenos","descr":"Ein Gro\u00dfteil der Kinder in den Bergd\u00f6rfern S\u00fcdchiles geh\u00f6ren dem Volk der Mapuche an, der Ureinwohner. Seit Jahrhunderten k\u00e4mpfen sie f\u00fcr ihre Rechte. Jetzt k\u00f6nnten Geigen zum Symbol der Vers\u00f6hnung werden. Instrumente, die sie, bevor es die Musikschule \"Papageno\" gab, nicht einmal kannten. Bereits 1850 \"kleine Papagenos\" haben von der Stiftung ein Instrument und kostenlosen Unterricht bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb25e3372fb79f6dd6f45f6e65ffed102af35137.jpg?x=548&y=366\/chiles-kleine-papagenos","genre":"Report, Dokumentation","start":1600536600,"stop":1600539300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600539300":{"channel":"ARTE","title":"28 Tage unter dem Mittelmeer \u2013 Station Bathyale","descr":"2019 unternahm der Unterwasserfotograf Laurent Ballesta mit seinem Team eine Mission im Mittelmeer. Das Ziel der \"Gombessa\"-Expedition war, auf einer 300 Kilometer langen Strecke entlang der C\u00f4te d'Azur neue Welten zu erforschen. Nach dem Vorbild des Meeresforschers Jacques-Yves Cousteau verbrachten die vier M\u00e4nner 28 Tage in einer Druckkabine, um ohne zeitliche Begrenzung tauchen zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/796002e14bf38b73f1b6134ff71dcfd547127c26.jpg?x=548&y=366\/28-tage-unter-dem-mittelmeer-station-bathyale","genre":"Report, Dokumentation","start":1600539300,"stop":1600545000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600545000":{"channel":"ARTE","title":"Tieftauchen \u2013 Abenteuer am Limit","descr":"Die Dokumentation wirft einen Blick auf den Menschheitstraum, das Meer als Lebensraum zu erschlie\u00dfen. Pioniere des Tiefseetauchens erz\u00e4hlen von einem Abenteuer, das die Menschheit seit den 1950er-Jahren in Atem h\u00e4lt. Am Anfang stand der Schweizer Hannes Keller, der als erster 300 Meter tief tauchte. Heute wird die Arbeit der Taucher in gro\u00dfen Tiefen mehr und mehr von Maschinen \u00fcbernommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c38e9e1ac8ebd44bd31d7a87b226de80f70ad446.jpg?x=548&y=366\/tieftauchen-abenteuer-am-limit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600545000,"stop":1600548300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600548300":{"channel":"ARTE","title":"Die Schule von morgen","descr":"Wissenschaftler aus aller Welt berichten von bahnbrechenden, dank moderner Bildgebungsverfahren m\u00f6glich gewordenen Entdeckungen \u00fcber die Funktionsweise des Gehirns und pr\u00fcfen, wie die Erkenntnisse auf Lernmethoden \u00fcbertragen werden k\u00f6nnten. Wichtig sind dabei Aufmerksamkeit, aber genau so auch Fehler. Gesichert ist die Erkenntnis, dass Wiederholung den Lernstoff im Gehirn besser verankert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4783b86245fbcdea89e90a020b609e15599922dc.jpg?x=548&y=366\/die-schule-von-morgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600548300,"stop":1600551600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600551600":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"In dieser Ausgabe geht es um einen Grundwert der Moderne, der immer wieder infrage gestellt wird: die Freiheit des Einzelnen. Bestimmte Verhaltensweisen sollen verboten werden, um die Gesundheit der Weltbev\u00f6lkerung und den Planeten zu sch\u00fctzen. M\u00fcssen wir zum Wohle der Allgemeinheit eine Einschr\u00e4nkung der Freiheit hinnehmen? Dar\u00fcber sprechen ein Wissenschaftler und ein Comiczeichner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1600551600,"stop":1600553400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600553400":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600553400,"stop":1600554900,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600554900":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600554900,"stop":1600558200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600558200":{"channel":"ARTE","title":"Weightlifter","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c20acaa4e6b727d71c6b1b3431b98ae32d8bb941.jpg?x=548&y=366\/weightlifter","genre":"Film, Kurzfilm","start":1600558200,"stop":1600560300,"country":"PL","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600560300":{"channel":"ARTE","title":"Neueste Nachrichten aus dem Kosmos","descr":"Als Kind wurde bei H\u00e9l\u00e8ne Nicolas schwerer Autismus diagnostiziert, sie konnte weder sprechen noch lesen. Nach 20 Jahren in der Stille, begann sie mit ihrer Mutter V\u00e9ronique mithilfe von Buchstabenk\u00e4rtchen zu kommunizieren. Heute verfasst H\u00e9l\u00e8ne Nicolas alias Babouillec Poesie und Theaterst\u00fccke. Eine Filmemacherin begleitete die junge K\u00fcnstlerin bei den Vorbereitungen zu einer Auff\u00fchrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0689bd3b546145479ca5361cacd437f2e24f4504.jpg?x=548&y=366\/neueste-nachrichten-aus-dem-kosmos","genre":"Report, Dokumentation","start":1600560300,"stop":1600565400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600565400":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1600565400,"stop":1600568100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600568100":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600568100,"stop":1600572000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600572000":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"\"TWIST\" \u2013 das ist das neue ARTE-Kulturmagazin. Jede Woche gehen die Moderatorinnen Bianca Hauda und Romy Stra\u00dfenburg in einer europ\u00e4ischen Metropole den Fragen nach, die die Menschen gerade umtreiben. Neugierig, frisch, mit Esprit und Witz. In Begegnungen mit K\u00fcnstlern und Kreativen. \"TWIST\" fragt nach Utopien f\u00fcr eine bessere Welt, nach der Musealisierung unserer St\u00e4dte und nach dem Kulturkampf gegen rechts. Oder danach, was der Brexit nun aus dem Traum von einer europ\u00e4ischen Kultur macht. Heute: Spurensuche in Wien. Es wird wieder in Alternativen gedacht. Junge Menschen in Europa gehen f\u00fcr die Zukunft auf die Stra\u00dfe. Wie geht bessere Welt? Dieser Frage geht \"TWIST\"-Moderatorin Bianca Hauda in Wien nach. Sie trifft K\u00fcnstler und Kreative in der \u00f6sterreichischen Hauptstadt, die regelm\u00e4\u00dfig die Rankings zur lebenswertesten Metropole anf\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1600572000,"stop":1600573800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600573800":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Wohnen wirklich alle Italiener noch bei Mama und essen den ganzen Tag Pasta? Sitzt halb Holland tats\u00e4chlich bekifft im Wohnwagen? Und schlafen die Spanier echt den halben Tag, also, nach dem Stierkampf ...? Europa ist voller Vorurteile. Aber ist manchmal etwas Wahres dran? Wer k\u00f6nnte das besser herausfinden als jemand Neutrales aus der Schweiz? Knackeboul, einer der erfolgreichsten Schweizer Rapper und ein mediales Multitalent, macht sich auf in die wilde Welt der Vorurteile und entdeckt dabei Europa v\u00f6llig neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5c5d43de7cd58fe02c1f7355cf60eb71776b19b.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1600573800,"stop":1600575600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}