{"1602907200":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Wohnen wirklich alle Italiener noch bei Mama und essen den ganzen Tag Pasta? Sitzt halb Holland tats\u00e4chlich bekifft im Wohnwagen? Und schlafen die Spanier echt den halben Tag, also, nach dem Stierkampf ...? Europa ist voller Vorurteile. Aber ist manchmal etwas Wahres dran? Wer k\u00f6nnte das besser herausfinden als jemand Neutrales aus der Schweiz? Knackeboul, einer der erfolgreichsten Schweizer Rapper und ein mediales Multitalent, macht sich auf in die wilde Welt der Vorurteile und entdeckt dabei Europa v\u00f6llig neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ab80285a1162ea25fa56cebe518b6c59db5940e.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1602907200,"stop":1602908700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602908700":{"channel":"ARTE","title":"Isabelle Huppert \u2013 Leben f\u00fcr den Film","descr":"Isabelle Huppert ist eine Ausnahmeerscheinung des Kinos. Sie kann auf ein Werk mit mehr als 100 Filmen zur\u00fcckblicken. Dabei ist sie in die schwierigsten und abgr\u00fcndigsten Rollen geschl\u00fcpft. In diesem Portr\u00e4t erz\u00e4hlt die Schauspielerin selbst und kommentiert Ausschnitte aus ihren wichtigsten Filmen \u2013 von Claude Gorettas \"Die Spitzenkl\u00f6pplerin\" bis hin zu Paul Verhoevens Vergewaltigungsdrama \"Elle\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f40f7f092459db835fd7c884ccff2086b55fb22.jpg?x=548&y=366\/isabelle-huppert-leben-fuer-den-film","genre":"Report, Dokumentation","start":1602908700,"stop":1602912000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602912000":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Australiens Rinderfarmer stehen vor einem Problem: Ihnen laufen reihenweise Cowboys weg. Die M\u00e4nner satteln um und arbeiten lieber im Bergbau \u2013 f\u00fcr besseres Geld. Statt harter Kerle treiben nun immer mehr junge Frauen die riesigen Viehherden kilometerweit durch das Outback. Sie reparieren Z\u00e4une, reiten Pferde zu und verkaufen die Herden auf Viehauktionen. Eine neue Zeit bricht im Outback an \u2013 die Zeit der Jillaroos, der Cowgirls. \"GEO Reportage\" begleitet eine Farmerfamilie und deren T\u00f6chter durch Wochen voller Arbeit und gro\u00dfer Entscheidungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3ea98328319334d43542d052d0f69ba0204356d.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602912000,"stop":1602915300,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602915300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Das Donaudelta in Rum\u00e4nien gilt als eines der letzten Naturparadiese. Sein kilometerweites Geflecht aus R\u00f6hrichten, schwimmenden Inseln und Flussarmen dient vielen bedrohten Tierarten als R\u00fcckzugsgebiet, so auch der bedeutendsten Pelikankolonie Europas. In den letzten zwei Jahrzehnten ist eine weitere Spezies hinzugekommen: wilde Pferde. Als die kommunistischen Kolchosen ihre Dienste einstellten, kamen zahlreiche Arbeitspferde ins Donaudelta. Rund 2.000 leben heute in der Region. Natursch\u00fctzer laufen Sturm gegen diese ungebremste Ausbreitung, denn die Herden drohen das nat\u00fcrliche Gleichgewicht im Delta zu zerst\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37495f25a6886b936ba9636e56ee93e59966464b.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602915300,"stop":1602918600,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918600":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1602918600,"stop":1602921000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b38db0354025c9b0f935e90024b3348eb47930a.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602921000,"stop":1602924300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602924300":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"In der georgischen Region Swanetien lebt die Familie Tamliani wie viele andere Einwohner in Tsvirmi als Selbstversorger. Trotz materieller Not begehen die Menschen in Swanetien immer wieder opulente Festmahle. Die swanetische K\u00fcche ist deftig: Khatschapuri, mit Sulguni-K\u00e4se gef\u00fcllte Teigtaschen, sind ein t\u00e4gliches Muss. Lily Tamliani und ihre Schwiegertochter Khatia sind im Haus daf\u00fcr zust\u00e4ndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1602924300,"stop":1602926100,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602926100":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Der Herbst ist auch in Irland die Jahreszeit des Wandels. Nun ist ein rasches Anpassungsverm\u00f6gen die Voraussetzung f\u00fcr das \u00dcberleben. Unter verdorrenden Bl\u00e4ttern wachsen Pilze, Laubb\u00e4ume entfalten ihre Farbpaletten, Eichh\u00f6rnchen huschen auf Nahrungssuche f\u00fcr die langen Wintermonate eifrig umher, w\u00e4hrend eine Dachsfamilie die milden Herbstn\u00e4chte nutzt, um sich Winterspeck anzufressen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f94e041be46cc9c51c8b2926d5fa9652097df0.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602926100,"stop":1602928800,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602928800":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Im Winter zeigt sich Irland trotz des Golfstroms von seiner garstigen Seite. Das bekommt besonders die gefr\u00e4ssige Zwergspitzmaus zu sp\u00fcren. Auch f\u00fcr die Menschen kann die kalte Jahreszeit anstrengend sein. Ein Filmteam begleitete einen Fischer auf seiner Ausfahrt entlang der unberechenbaren K\u00fcste Donegals. Mit dem Einbruch der K\u00e4lte f\u00fcllen sich Connemaras Fl\u00fcsse mit Lachsen, die dort laichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/131d07615769b9e481ce616b0f74c2a6c67ef797.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602928800,"stop":1602931500,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602931500":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Im Fr\u00fchling durchdringt das Atlantische Hasengl\u00f6ckchen mit seiner intensiven blauen Farbe die Gr\u00fcnschattierungen Irlands. Ein Hundeausbilder und ein Imker erz\u00e4hlen, wie ihre Arbeit wieder an Fahrt aufnimmt. An den K\u00fcsten versammeln sich tausende Seerobben, und heimische Zugv\u00f6gel kehren aus Afrika zur\u00fcck. Am 1. Mai werden Bealtane-Freudenfeuer entfacht, um den Einzug des keltischen Sommers zu feiern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff88516613e5031ca98250310204505912502176.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602931500,"stop":1602934200,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602934200":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"W\u00e4hrend die Menschen den Sommer geniessen, sind die irischen Wildtiere damit besch\u00e4ftigt, ihren Nachwuchs aufzuziehen: Brachv\u00f6gel, Turmfalken und Damwild, das im Dubliner Phoenix-Park nach Nahrung sucht. Ein Filmteam begegnete einer Familie, die von einer Farm zur n\u00e4chsten zieht, um Schafe zu scheren, und einem Walbeobachter, der auf der Halbinsel Dingle eine neue Heimat gefunden hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05ab4c6e6d192a4e88fa5e0dc55e78561ad1febc.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602934200,"stop":1602936900,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602936900":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Wales besteht aus vielf\u00e4ltigen Landschaften, die von vielen Wildtieren besiedelt sind. Leicht haben es die Tiere allerdings nicht, weil das Wetter in den verschiedenen Jahreszeiten extreme Bedingungen schafft. Im Nationalpark Snowdonia beobachtete ein Filmteam eine wilde Carneddau-Ponystute mit einem neugeborenen Fohlen, und auf der Insel Skokholm entdeckte es br\u00fctende Papageientaucher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3a18ebc160824e4653f23a843a36d5eb3e9140.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602936900,"stop":1602939600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602939600":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Die walisischen Wildtiere, die ihr Futter aus der Erde holen m\u00fcssen, k\u00e4mpfen im Fr\u00fchling mit dem trockenen Boden. F\u00fcr die Papageientaucher ist das kein Problem, aber sie m\u00fcssen sich Acht nehmen vor dem diebischen Atlantiksturmtaucher. Er stiehlt ihnen Nahrung und frisst ihre K\u00fcken. In der N\u00e4he der Stadt Aberbargoed bl\u00fchen derweil Orchideen und locken den seltenen Skabiosen-Scheckenfalter an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602939600,"stop":1602942300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602942300":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Der Sommer ist f\u00fcr die walisischen Wildtiere eine gro\u00dfe Herausforderung: In der D\u00fcnenlandschaft Gronant Beach sind die Seeschwalben st\u00e4ndig damit besch\u00e4ftigt, ihre K\u00fcken vor den gefr\u00e4ssigen M\u00f6wen zu sch\u00fctzen. W\u00e4hrend der Erntezeit besteht f\u00fcr die immer hungrigen Zwergm\u00e4use die Gefahr, von M\u00e4hdreschern get\u00f6tet zu werden, und auch die jungen Kegelrobben auf Ramsay Island m\u00fcssen um ihr Leben bangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602942300,"stop":1602945000,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602945000":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Im Sp\u00e4therbst beginnt eine st\u00fcrmische Zeit an der K\u00fcste. Dann werden die Biotope der Wildtiere von riesigen Fluten zerst\u00f6rt. In den Black Mountains machen Habichte Jagd auf die aktiven Grauh\u00f6rnchen, und die Lachse, die im Fluss Vyrnwy geboren wurden, kommen nun nach drei Jahren aus dem Atlantik zur\u00fcck. Auf Ramsey Island genie\u00dfen derweil Kegelrobben-Kolonien die letzten Sonnenstrahlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602945000,"stop":1602947700,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602947700":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602947700,"stop":1602951000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602951000":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Die 100. Ausgabe der Politiksendung betrachtet China unter dem Regime Xi Jinpings. \u00dcber das Riesenreich wird zwar st\u00e4ndig berichtet, doch was sich im Land selbst abspielt, ist weitgehend unbekannt, im Dunkeln liegen insbesondere die Spannungen zwischen den dominierenden Han und anderen Volksgruppen. Die Reise beginnt in Wuhan, jener Stadt in Zentralchina, von der die Corona-Pandemie ausging.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1602951000,"stop":1602951900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602951900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Es ist eine alte Heilkunst und in Asien weit verbreitet: Thai-Massage, die je nach Landesart den K\u00f6rper, die F\u00fc\u00dfe oder auch den Schulterg\u00fcrtel entspannen soll. In Thailand ist Massage seit jeher selbstverst\u00e4ndlicher Teil des Alltags. Sie wird im famili\u00e4ren Umfeld zur Gesundheitsvorsorge praktiziert \u2013 und: sie findet auch in Krankenh\u00e4usern Anwendung. Thailands Massage-\"Zentrum\" ist Chiang Mai.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602951900,"stop":1602954600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602954600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602954600,"stop":1602955800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955800":{"channel":"ARTE","title":"Mein Papa, der M\u00f6nch","descr":"Die elfj\u00e4hrige Barbare ist aufgeregt. Ihr Papa hat Geburtstag. Die Feier findet hinter Klostermauern statt, denn der Jubilar ist Vorsteher eines christlich-orthodoxen Klosters im georgischen Tiflis. 17 Waisenkinder erzieht Vater Johannes dort inzwischen. Doch der M\u00f6nch hat das Gel\u00fcbde abgelegt, als Einsiedler zu leben. Er muss sich f\u00fcr oder gegen die Kinder in seiner Obhut entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a973b44de3934e8ff2e288de738374113541db23.jpg?x=548&y=366\/mein-papa-der-moench","genre":"Report, Dokumentation","start":1602955800,"stop":1602958500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"ARTE","title":"Herrscher im Morgenland","descr":"Der Prophet Mohammed vereinte die St\u00e4mme der Arabischen Halbinsel unter dem Banner des Islam. Seine Heimatstadt Mekka wurde eine der heiligsten St\u00e4tten. In den 1950er-Jahren machte die Familie Al Saud das Dorf zu einer Gro\u00dfstadt und liess eine Moschee errichten, mit der Kaaba als Zentrum. Ein Pakt, den weltliche und religi\u00f6se F\u00fchrer 1744 schlossen, bestimmt das Leben in Saudi-Arabien bis heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1736af843627b9c267e1d638990879477f58baf2.jpg?x=548&y=366\/herrscher-im-morgenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602958500,"stop":1602961500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602961500":{"channel":"ARTE","title":"Aufstand in der W\u00fcste","descr":"Der aus der N\u00e4he von Wien stammende Rudolf Slatin machte in den 80er-Jahren des 19. Jahrhunderts Karriere als Gouverneur einer Provinz im Sudan. Als Muhammad Ahmad sich zum Mahdi ausrief und ein religi\u00f6ses Regime errichtete, wurde der \u00d6sterreicher ein Sklave am Hof des Mahdis. Erst lange nach dessen Tod gelang es Slatin, zu fliehen. Zur\u00fcck in Europa wurde er ber\u00fchmt und mit Orden \u00fcberh\u00e4uft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18abf35cb88ac9ac398403eedc720ef3185fc59a.jpg?x=548&y=366\/aufstand-in-der-wueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1602961500,"stop":1602964800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602964800":{"channel":"ARTE","title":"Auf der Suche nach dem guten Fett","descr":"Fett ist heute f\u00fcr die meisten ein Erzfeind. Dabei h\u00e4tte sich der Mensch ohne diese Energiereserve niemals so entwickeln k\u00f6nnen, wie er heute ist. Die Wissenschaft zeigt nun, wie wichtig das Fettgewebe im menschlichen K\u00f6rper ist, wie es mit dem Gehirn kommuniziert und sogar unser Verhalten beeinflusst. Fett ist lebenswichtig. Neue Forschungsergebnisse helfen, seine Funktion besser zu verstehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10688ff2e432525f1d7cc0da72e5aa3c0ed2df35.jpg?x=548&y=366\/auf-der-suche-nach-dem-guten-fett","genre":"Report, Dokumentation","start":1602964800,"stop":1602968100,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602968100":{"channel":"ARTE","title":"Testosteron \u2013 der Stoff aus dem die M\u00e4nner sind","descr":"Testosteron steht f\u00fcr die Gesundheit des Mannes, sexuelle Lust und das Lebenselixier im Alter. Zugleich wird dem Hormon nachgesagt, es f\u00f6rdere die Aggressivit\u00e4t. Dieser Film geht der Entstehung und den Wirkungsweisen des Androgens auf den Grund. Renommierte Forscher wie der Franzose Jean-Claude Dreher und der Brite Simon Baron-Cohen erkl\u00e4ren, wie subtil das Hormon im Menschen tats\u00e4chlich wirkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cdefc4d820863b21b6d6ce47f4905414543aac0.jpg?x=548&y=366\/testosteron-der-stoff-aus-dem-die-maenner-sind","genre":"Report, Dokumentation","start":1602968100,"stop":1602971400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602971400":{"channel":"ARTE","title":"Streetphilosophy","descr":"Solidarit\u00e4t ist gerade in Pandemiezeiten wieder ein gro\u00dfes Thema: \"Haltet zusammen, statt euch im Supermarkt das Klopapier aus den H\u00e4nden zu rei\u00dfen!\", hei\u00dft es. Noah stellt sich die Frage: Was bedeutet Solidarit\u00e4t \u00fcberhaupt? Und woher wei\u00df ich, mit wem ich solidarisch sein sollte?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9cf25f73af66cdb5477dbc0a367be71e6d25397.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1602971400,"stop":1602973200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602973200":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602973200,"stop":1602974700,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602974700":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602974700,"stop":1602978300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602978300":{"channel":"ARTE","title":"Rache f\u00fcr meinen Bruder","descr":"Guadeloupe: Der elfj\u00e4hrige Dwayne m\u00f6chte seinen gro\u00dfen Bruder r\u00e4chen, der von einer verfeindeten Gang get\u00f6tet wurde ...","image":null,"genre":"Film, Kurzfilm","start":1602978300,"stop":1602980100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602980100":{"channel":"ARTE","title":"Maisonneuve \u2013 Eine Schule des Zusammenlebens","descr":"Ein Projekt am kanadischen Coll\u00e8ge de Maisonneuve soll Jugendlichen, die nach Syrien in den Dschihad ziehen wollten, den Weg aus der Selbstisolation weisen und sie gegen\u00fcber fundamentalistischer Propaganda immunisieren. Es wird ein Miteinander gepflegt, das den Sorgen und N\u00f6ten der Sch\u00fcler Rechnung tr\u00e4gt. Der Film zeigt, wie diese Gemeinschaft in der schwierigen Phase des Erwachsenwerdens funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e042275891883436f80f248fb566ad49d6b8ecd7.jpg?x=548&y=366\/maisonneuve-eine-schule-des-zusammenlebens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602980100,"stop":1602985800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602985800":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602985800,"stop":1602988380,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602988380":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602988380,"stop":1602990000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990000":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"\"TWIST\" \u2013 das ist das neue ARTE-Kulturmagazin. Jede Woche gehen die Moderatorinnen Bianca Hauda und Romy Stra\u00dfenburg in einer europ\u00e4ischen Metropole den Fragen nach, die die Menschen gerade umtreiben. Neugierig, frisch, mit Esprit und Witz. In Begegnungen mit K\u00fcnstlern und Kreativen. Quer durch alle Genres von der Kunst \u00fcber Architektur, Fotografie, Literatur bis hin zur Mode und zum Film. Und: \"TWIST\" unterh\u00e4lt. Etwa mit der Web-Rubrik \"Psychogramm\" auf Instagram. Darin werden die Insta-Profile von K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern satirisch auf die Couch gelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1602990000,"stop":1602991800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602991800":{"channel":"ARTE","title":"Die vielen Leben des Sammy Davis jr.","descr":"Sammy Davis jr. war einer der gr\u00f6\u00dften Entertainer des 20. Jahrhunderts. Er war Musiker, T\u00e4nzer, S\u00e4nger und Schauspieler und begeisterte ein Millionenpublikum. Als Schwarzer nutzte er sein Talent, um im von Wei\u00dfen dominierten Showbiz gegen Rassismus und Antisemitismus zu k\u00e4mpfen. Der Film zeichnet das schillernde Bild des \"Schwarzen, Juden und Puerto Ricaners\", wie Sammy sich selbst bezeichnete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cde0d7d68452b5df0c4b9671b52ac74965fbe6c2.jpg?x=548&y=366\/die-vielen-leben-des-sammy-davis-jr","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1602991800,"stop":1602995100,"country":"USA\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}