{"1604120400":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Diese Reihe blickt auf die wichtigsten Daten der Weltgeschichte. Im Jahre 334 vor Christus begann der 22-j\u00e4hrige Alexander einen \u00fcber ein Jahrzehnt andauernden Feldzug gegen das Perserreich, seinerzeit die gr\u00f6\u00dfte Territorialmacht der Erde. Im Leben Alexanders des Gro\u00dfen vermischt sich Geschichte mit Mythos \u2013 er wurde zu einer Ikone und zu einem beliebten Motiv in Kunst, Literatur und Film.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bdc11caad3c702599bf6908deb1d7c34ce2862cf.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604120400,"stop":1604122200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604122200":{"channel":"ARTE","title":"Testosteron \u2013 Der Stoff aus dem die M\u00e4nner sind","descr":"Testosteron steht f\u00fcr die Gesundheit des Mannes, sexuelle Lust und das Lebenselixier im Alter. Zugleich wird dem Hormon nachgesagt, es f\u00f6rdere die Aggressivit\u00e4t. Dieser Film geht der Entstehung und den Wirkungsweisen des Androgens auf den Grund. Renommierte Forscher wie der Franzose Jean-Claude Dreher und der Brite Simon Baron-Cohen erkl\u00e4ren, wie subtil das Hormon im Menschen tats\u00e4chlich wirkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cdefc4d820863b21b6d6ce47f4905414543aac0.jpg?x=548&y=366\/testosteron-der-stoff-aus-dem-die-maenner-sind","genre":"Report, Dokumentation","start":1604122200,"stop":1604125500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604125500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Singvogel-Liebhaber scheuen in Stadtstaat Singapur weder Kosten noch M\u00fchen, wenn es um ihre Leidenschaft geht. Je sch\u00f6ner ein Vogel singt, desto teurer ist er. Wettbewerbe demonstrieren diesen Status. Doch die Liebe zu den gefiederten Stimmathleten hat auch Schattenseiten, denn sie befeuert den illegalen Vogelhandel. Diese Reportage taucht ein in den Kosmos von Vogelz\u00fcchtern und Umweltaktivisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604125500,"stop":1604128500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604128500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Parf\u00fcm bezeichnet nicht nur ein Produkt, es weckt auch Assoziationen, Gef\u00fchle und Begehrlichkeiten. Das hat eine Parf\u00fcmindustrie entstehen lassen, die Milliardenums\u00e4tze generiert und den globalen Markt mit immer neuen D\u00fcften \u00fcberschwemmt. Doch fernab des Mainstreams gibt es auch noch jene kleine, sehr feine Szene der Parf\u00fcmeure, die ohne Millionenbudgets auf Qualit\u00e4t und Tradition setzt und sich keinen Duft-Trends unterwirft. \"GEO Reportage\" hat einige besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0c9ac65b2960f1db9fbce70c57013c615a7324e.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604128500,"stop":1604131800,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604131800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604131800,"stop":1604134200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604134200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604134200,"stop":1604137800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604137800":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Zur Apfelernte versammeln sich Mitte Oktober Freunde und Verwandte auf den Streuobstwiesen der Familie Th\u00f6nes in \u00d6dinghausen, einem 130-Seelen-Dorf im Bergischen Land. Als Dankesch\u00f6n an die flei\u00dfigen Helfer veranstaltet die Familie Th\u00f6nes eine Bergische Kaffeetafel, auf der unter keinen Umst\u00e4nden die Dr\u00f6ppelminna, eine spezielle Kaffeekanne, und das s\u00fc\u00dfe Apfelkraut fehlen d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c15c8a7f40bc21503a1d9420c86a093eeb8a99ca.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1604137800,"stop":1604139300,"country":"D\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604139300":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Deutschland: Die Elbe","descr":"Ein kleiner Steinring im Riesengebirge markiert symbolisch die Quelle des gro\u00dfen Stroms, der sich von dort seinen Weg durch dunkle W\u00e4ldern und tiefen Schluchten sucht. Auf ihrem Weg durch das B\u00f6hmische Becken ist die Elbe voller Natursch\u00e4tze. Vielerorts leben Fischotter direkt am Fluss und auch Rotbauchunken f\u00fchlen sich dort ebenso heimisch wie die Zwergmaus, eines der kleinsten Nagetiere Europas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59f3720bbd108f0d04d404bd329af83b82e04be4.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604139300,"stop":1604142000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142000":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Deutschland: Die Elbe","descr":"Die Elbe steht \u00fcber eine L\u00e4nge von 400 km unter besonderem Schutz. Im Biosph\u00e4renreservat Flusslandschaft Elbe nutzen zehntausende Zugv\u00f6gel die Elbauen zum \u00dcberwintern. Auf ihrem Weg vorbei an Tangerm\u00fcnde und dem Wendland ist sie einer der nat\u00fcrlichsten Fl\u00fcsse Europas mit Platz f\u00fcr Seeschwalben, Rothirsche und Waschb\u00e4ren. Erst bei Geesthacht wird der Strom auf deutscher Seite zum ersten Mal gez\u00e4hmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45734a5aa92eaa71c35952ecf276f6380dbbc3c0.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604142000,"stop":1604144700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604144700":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Deutschland","descr":"Das Erzgebirge wurde seit dem Mittelalter durch menschliche Eingriffe geformt. Die Landschaft bietet vielen tierischen Spezialisten ideale Lebensr\u00e4ume. Wasserspitzm\u00e4use, Birkh\u00e4hne und Wanderfalken geh\u00f6ren zu der Artenvielfalt, die im Mittelgebirge beheimatet ist. Dieser Film zeigt das Wechselspiel von Geologie und Biologie in einer Region, die Sachsen und B\u00f6hmen zu einem Naturpark verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0f0df98ac8ce6a03dd954de579e98ba113f0c15.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1604144700,"stop":1604147400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604147400":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Vielfalt und Weite der rauen isl\u00e4ndischen Landschaften sind dem starken Vulkanismus zu verdanken, der in Island so ausgepr\u00e4gt ist wie an kaum einem Ort der Erde. Durch die geografische Lage auf einem Meeresr\u00fccken auf zwei auseinanderdriftenden Kontinentalplatten und durch einen Aufstrom von Magma gibt es in Island rund hundert aktive Vulkane, von denen viele von Gletschern bedeckt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1b85f97d2a01787f0bc05a8df9d81f3defcd1a9.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604147400,"stop":1604150100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604150100":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Nordwesten des europ\u00e4ischen Kontinents erstreckt sich Norwegen auf einer L\u00e4nge von rund 1700 Kilometern. Das Land wird durch Berge und Fjorde gepr\u00e4gt, dort gibt es pr\u00e4historische Gletscher wie den Folgefonna, kristallklare Bergseen, Trogt\u00e4ler und schwindelerregende Gipfel. Im Herzen des Gebirges liegt Hardangervidda, die gr\u00f6\u00dfte Hochebene Europas oberhalb der Nadelholzgrenze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604150100,"stop":1604152800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604152800":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Westen und Norden nimmt Lappland mit seinen unz\u00e4hligen kleinen Inseln entlang der norwegischen K\u00fcste einen maritimen Charakter an. In dieser unendlich scheinenden eisigen Einsamkeit dauern die Winter manchmal acht Monate. Dort leben seit vielen tausend Jahren die Samen, das einzige indigene Volk Europas. Erst seit dem 17. Jahrhundert lie\u00dfen sich auch Skandinavier in dieser Umgebung nieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604152800,"stop":1604155500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604155500":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Endlose Weiten, eine grandiose Natur, lebendige Traditionen und Legenden. Die Reihe f\u00fchrt durch Schweden, Norwegen, Finnland und Island und wurde mit modernster Kameratechnik gedreht. Sie beginnt in Finnland am Rand Europas. Das Land an der Ostsee wird durch den geografischen und kulturellen \u00dcbergang zwischen Russland und Skandinavien beeinflusst, hat gleichwohl aber eine sehr eigene Identit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f29c70a56a54912bced437cedb5d900481939d1.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604155500,"stop":1604158200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604158200":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Landschaft Schwedens ist zum gr\u00f6\u00dften Teil mit W\u00e4ldern bedeckt, die aus Nadelh\u00f6lzern bestehen. Im Herzen des Landes befindet sich die historische Region Dalarna. Dort wird Ackerbau und Viehzucht betrieben. Die Windm\u00fchlen-Insel \u00d6land vor der Ostseek\u00fcste ist ein Paradies f\u00fcr Zugv\u00f6gel, und die Kornkammer Schonen, die s\u00fcdlichste Provinz Schwedens, versorgt das Land mit Getreide und Milch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92557a067f1cf97874b27ccdfbbafb0924fb8290.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604158200,"stop":1604160900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604160900,"stop":1604164200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604164200":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1604164200,"stop":1604164800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604164800":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Im S\u00fcden Italiens gedeiht eine der \u00e4ltesten Kulturpflanzen des Mittelmeerraums: der Kapernstrauch. Verspeist werden nicht nur seine Fr\u00fcchte, sondern in erster Linie auch die Bl\u00fctenknospen. Die besten Kapernstr\u00e4uche wachsen auf der malerischen Vulkaninsel Pantelleria, s\u00fcdlich von Sizilien. Die Insel geh\u00f6rt geologisch zum afrikanischen Kontinent, bei gutem Wetter kann man bis nach Tunesien sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604164800,"stop":1604167800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604167800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604167800,"stop":1604169000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604169000":{"channel":"ARTE","title":"Ocillas letzte Chance","descr":"Ocilla ist ein kleiner Margay, eine dem Ozelot \u00e4hnliche, auf dem amerikanischen Kontinent beheimatete Raubkatze, und lebt in Guyana. Das verwaiste Tier hat nur eine Chance zu \u00fcberleben: Es muss f\u00fcr die Wildnis fit gemacht und in einem gesch\u00fctzten Naturraum ausgewildert werden. Das ist das Ziel von Falton, der Ocilla ehrenamtlich im Rahmen des Dorfprojektes Yacumbi betreut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8260a11bf7f7b1fc756d23a4f037956299b7f5af.jpg?x=548&y=366\/ocillas-letzte-chance","genre":"Report, Dokumentation","start":1604169000,"stop":1604171700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"ARTE","title":"Der Untergang der Romanows","descr":"Die Ermordung des Zaren Nikolaus II. und seiner Familie im Juli 1918 bedeutete das Ende der Zarenherrschaft in Russland und einen Triumph f\u00fcr die bolschewistische Revolution. Pierre Gilliard, Sohn eines Schweizer Winzers, war Hauslehrer der Romanows und erlebte die Tage hautnah mit. Tagebucheintr\u00e4ge und Fotografien des Zeitzeugen dokumentieren das Leben am russischen Hof zwischen 1905 und 1918.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e018cc5fe2bf653fb0a0669c0ca460c48f011de.jpg?x=548&y=366\/der-untergang-der-romanows","genre":"Report, Dokumentation","start":1604171700,"stop":1604176800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604176800":{"channel":"ARTE","title":"Putzkolonnen der Natur","descr":"Ameisen, F\u00fcchse, Opossums und Geier sind die heimlichen Helden, die Berge von Abfall wegr\u00e4umen, ohne dass die Menschen es \u00fcberhaupt merken. Forscherteams untersuchen das Leben dieser tierischen Helfer. Sie zeigen, wie sich die Tiere an das urbane Leben angepasst haben, wie die Menschen von ihnen profitieren und was man tun k\u00f6nnte, damit diese friedliche Koexistenz auch in Zukunft eine Chance hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86af005b940e546ef7a5b2bd1d439e087b51f226.jpg?x=548&y=366\/putzkolonnen-der-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1604176800,"stop":1604180100,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604180100":{"channel":"ARTE","title":"Killer-Keime","descr":"Multiresistente Keime stammen oft aus aus den St\u00e4llen der Massentierzucht. Sie bergen gro\u00dfe Gefahren, weshalb die WHO dazu dr\u00e4ngt, den Einsatz von Antibiotika in der Landwirtschaft stark zu reduzieren. Experten raten, Einmalhandschuhe zu tragen, wenn in der K\u00fcche Gefl\u00fcgel zubereitet wird. Und selbst Vegetarier m\u00fcssen sich in acht nehmen, denn auch auf Gem\u00fcse sind die Keime nachgewiesen worden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df16d4bc2b2519d1a2549cd97837d65262fcda3f.jpg?x=548&y=366\/killer-keime","genre":"Report, Dokumentation","start":1604180100,"stop":1604183400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604183400":{"channel":"ARTE","title":"Streetphilosophy","descr":"Verf\u00fchrerisch sein wollen ja alle irgendwie. Weil es ein sch\u00f6nes Gef\u00fchl ist, gesehen und begehrt zu werden. Aber wie geht Verf\u00fchren \u00fcberhaupt? Ist das so eine Art Magie oder kann man das lernen? Und ist es \u00fcberhaupt gut, das zu tun? Kostproben der verschiedenen Arten der Verf\u00fchrung sind im Film zu beobachten: In der schummrigen Atmosph\u00e4re von Clubs und bei einer Plastikwarenparty im Wohnzimmer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9cf25f73af66cdb5477dbc0a367be71e6d25397.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1604183400,"stop":1604185200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604185200":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604185200,"stop":1604186700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604186700":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1604186700,"stop":1604192700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604192700":{"channel":"ARTE","title":"Margaret Atwood \u2013 Aus Worten entsteht Macht","descr":"2017 wurde die kanadische Dichterin Margaret Atwood mit dem Friedenspreis des Deutschen Buchhandels ausgezeichnet. Internationalen Ruhm erlangte sie allerdings bereits 1985 mit dem Titel \"Der Report der Magd\". Die 1939 geborene Tochter eines Insektenforschers scheut sich nicht, unbequeme Wahrheiten aufzugreifen. Zwei Filmemacher begleiteten Atwood und deren demenzkranken Mann Graeme Gibson.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4e654b846829a02d4017390935ab45c7df60f0a.jpg?x=548&y=366\/margaret-atwood-aus-worten-entsteht-macht","genre":"Report, Dokumentation","start":1604192700,"stop":1604196000,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604196000":{"channel":"ARTE","title":"Dorian Gray oder: Das Bildnis des Oscar Wilde","descr":"Das in den 1890er-Jahren erschienene Buch \"Das Bildnis des Dorian Gray\" des irischen Schriftstellers Oscar Wilde wurde zum Gegenstand eines Prozesses. Der Dichter wurde damals wegen seiner Homosexualit\u00e4t inhaftiert. Autoren wie Am\u00e9lie Nothomb und Charles Dantzig erkl\u00e4ren, wie dieser Roman ihr Leben ver\u00e4nderte. Zudem kommt der Journalist Merlin Holland zu Wort, Oscar Wildes einziger Enkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ffb2975ec4e0bf6e3570c82b3024be1ddc0e812.jpg?x=548&y=366\/dorian-gray-oder-das-bildnis-des-oscar-wilde","genre":"Report, Dokumentation","start":1604196000,"stop":1604199300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604199300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604199300,"stop":1604202000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604202000":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604202000,"stop":1604203200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604203200":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"Wie in einem Brennglas spiegeln sich in der franz\u00f6sischen, multikulturellen Hafenmetropole auch die globalen Probleme unserer Zeit: Migration, Klimawandel, soziale Ungerechtigkeit, Urbanit\u00e4t, Gentrifizierung. Vor welchen Herausforderungen steht Europa heute und wie reagieren Kunst-und Kulturschaffende darauf? TWIST schaut sich auf der diesj\u00e4hrigen MANIFESTA in Marseille um.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1604203200,"stop":1604205000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604205000":{"channel":"ARTE","title":"Grand'Art","descr":"Der italienische Maler Jacopo Tintoretto gilt als einer der bedeutendsten Maler im Venedig des sp\u00e4ten 16. Jahrhunderts. Neben seinen gro\u00dfformatigen Bildern und einer eigens entwickelten Hell-Dunkel-Technik entwickelte er ab 1540 den Manierismus weiter \u2013 eine Kunstform, bei der ungewohnte K\u00f6rperproportionen und Verzerrungen von r\u00e4umlichen Perspektiven im Fokus der Gestaltung stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42c455d1671032fa90e97c1475eae147967275ef.jpg?x=548&y=366\/grandart","genre":"Report, Dokumentation","start":1604205000,"stop":1604206500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604206500":{"channel":"ARTE","title":"Die ganze Welt in einem Bild \u2013 Vermeers sp\u00e4tes Verm\u00e4chtnis","descr":"Auf den ersten Blick ist es ein kleines, klassisches Gem\u00e4lde. Doch seine Geschichte ist spannend. Es versinnbildlicht die Geburtsstunde der Globalisierung, und das, obwohl sein Maler, der Holl\u00e4nder Jan Vermeer, nie sein Land verlassen hatte. Der Beitrag vermittelt, welche verschl\u00fcsselten Botschaften Vermeer in diesem Bild mit dem Titel \"Der Soldat und das lachende M\u00e4dchen\" hinterlassen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/527567aad2cfa2b3f07d180bd1281ea164d05960.jpg?x=548&y=366\/die-ganze-welt-in-einem-bild-vermeers-spaetes-vermaechtnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604206500,"stop":1604211300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}