{"1600058400":{"channel":"ARTE","title":"Erstaunliche G\u00e4rten","descr":"Kaum vorstellbar, dass auf der Vulkaninsel Lanzarote ein Garten entstehen kann. Doch seit 1990 erstreckt sich im Osten der Insel der Jard\u00edn de Cactus. Er ist eine Ode an eine der widerstandsf\u00e4higsten Pflanzenfamilien \u00fcberhaupt. Das letzte Werk des einheimischen K\u00fcnstlers C\u00e9sar Manrique enth\u00e4lt Hunderte Kaktusarten aus Amerika, Afrika und Ozeanien, die kunstvoll auf Terrassen angeordnet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54defbc064a20a697888d80cb45228620bd0c506.jpg?x=548&y=366\/erstaunliche-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600058400,"stop":1600060200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600060200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600060200,"stop":1600060500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600060500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Das Vertrauen in die Heilkraft der Pflanzen ist so alt wie die Menschheit, und in den letzten Jahren erlebt die Kr\u00e4utermedizin eine Renaissance. In den Vogesen gibt es zahlreiche wild wachsende Arnika montana aus der Tinkturen und Salben hergestellt werden. 90 Prozent des gesamten Bedarfs in Frankreich stammt aus den Vogesen. Die Reportage wandelte einen Sommer lang auf den Spuren der Arnika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600060500,"stop":1600063200,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600063200":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Chico ist das neueste Mitglied einer Gruppe Kapuzineraffen in Brasiliens Nationalpark Serra da Capivara. In der Wildnis aufzuwachsen, ist f\u00fcr ihn ein gro\u00dfes Abenteuer. Nicht nur der Bedrohung durch nat\u00fcrliche Feinde wie Jaguar, Schlange und Skorpion muss das Jungtier trotzen, sondern auch der monatelangen Trockenzeit. Nur wenn es Chico gelingt, Nahrung zu finden, hat er eine Chance zu \u00fcberleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/735df1c99f98f0a8e3f2216e538c27b3541c8ef0.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600063200,"stop":1600065900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600065900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600065900,"stop":1600069200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600069200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"County Kerry im S\u00fcdwesten Irlands geh\u00f6rt zu den urspr\u00fcnglichsten und f\u00fcr viele Menschen auch sch\u00f6nsten Regionen der Insel. Doch die raue K\u00fcste fordert jedes Jahr ihre Opfer. Freizeitsegler, Surfer und Schwimmer untersch\u00e4tzen die Kraft des Ozeans, Fischer geraten in Seenot, und an Land verleiten die spektakul\u00e4ren Klippen manchen Wanderer, zu nah an die Felskante zu treten. Bei einem Notfall r\u00fccken die Freiwilligen der traditionsreichen irischen K\u00fcstenwache aus. Per Rettungsboot, Hubschrauber und mit Sp\u00fcrhunden suchen die Helfer nach Verletzten und Verschollenen. \"GEO Reportage\" hat die Lebensretter der Dingle Coast Guard begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2545fbc7bf5d8e394d2cd3761db91c348b19eddd.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600069200,"stop":1600072500,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600072500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In dem sardischen Hirtendorf Sedilo ehren die Einwohner seit mehreren Hundert Jahren ihren \"Heiligen\" Konstantin, der eigentlich r\u00f6mischer Kaiser war und Wegbereiter des fr\u00fchen Christentums, mit der Ardia, die eine Schlacht Konstantins nachstellt. Dieses Reiterspektakel Anfang Juli ist der religi\u00f6se und gesellschaftliche H\u00f6hepunkt des Jahres und wird von zehntausenden Sarden und Touristen besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebdd962b0a545e9eb6d8fcf0f27e36ed1d859352.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600072500,"stop":1600075800,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600075800":{"channel":"ARTE","title":"Mission Birkhuhn","descr":"Nur noch vereinzelt findet jeweils im April die Balz der Birkh\u00e4hne statt. Die schwarzen V\u00f6gel mit ihren wei\u00dfen Schwanzfedern und den roten Rosen am Kopf k\u00e4mpfen bis zur Ersch\u00f6pfung. Die Hennen sind w\u00e4hlerisch, ihre Gunst schenken sie nur dem Sieger. Noch gibt es Populationen, aber in Deutschland ist die Art vom Aussterben bedroht. Der Biologe Torsten Kirchner versucht, die Birkh\u00fchner zu retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/555c1e84d67722431ea0558c1817a26956204ff3.jpg?x=548&y=366\/mission-birkhuhn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600075800,"stop":1600078500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600078500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Irinas Kinder","descr":"Nach langem Shutdown, Home-Schooling und sechs Wochen Sommerferien hofft die junge Grundschullehrerin Irina Gontscharow, ihre Kinder zur\u00fcck zum Lernen und ins Leben f\u00fchren zu k\u00f6nnen. Jetzt sind sie schon in der dritten Klasse und haben die H\u00e4lfte der Grundschule schon hinter sich. Wie schafft es die Lehrerin, die Kinder an den Schulalltag zu gew\u00f6hnen und mit dem verlorenen Stoff umzugehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-irinas-kinder","genre":"Report, Reportage","start":1600078500,"stop":1600080600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600080600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600080600,"stop":1600081200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600081200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600081200,"stop":1600083900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600083900":{"channel":"ARTE","title":"Das fliegende Klassenzimmer","descr":"Gemeinsam mit seinen Freunden aus dem Internat entdeckt Jonathan in einem alten Eisenbahnwaggon eine vergilbte Mappe mit einem Theatertext. Titel: \"Das fliegende Klassenzimmer\". Die Kinder sind Feuer und Flamme und wollen das St\u00fcck auf die B\u00fchne bringen. Der Internatsleiter verbietet br\u00fcsk die Auff\u00fchrung. Jonathan zerst\u00f6rt die Kulissen und entfacht dabei ein Feuer: Das Internat brennt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e1ba3156c34d3ccc21bb3a7bd7bf902023b6bc0.jpg?x=548&y=366\/das-fliegende-klassenzimmer","genre":"Film, Familienfilm","start":1600083900,"stop":1600092000,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092000":{"channel":"ARTE","title":"China \u2013 Mit Feuereifer Axi sein","descr":"Seit Hunderten von Jahren begehen die Axi das Feuerfest. Die vielen Jugendlichen, die in die Stadt gezogen sind, fahren daf\u00fcr heim, um an dem Ritual teilzunehmen. Das Fest findet im Februar statt und dauert drei Tage. Die Dokumentation beleuchtet die kulturelle Identit\u00e4t der chinesischen Volksgruppe und veranschaulicht ihre Art zu leben, zu arbeiten und zu denken am Beispiel dieses Festes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/267e55f6536c5befe2a9eefe9f0bf913719ef373.jpg?x=548&y=366\/china-mit-feuereifer-axi-sein","genre":"Report, Dokumentation","start":1600092000,"stop":1600095300,"country":"CHN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600095300":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Magersucht","descr":"Magersucht ist die h\u00e4ufigste Essst\u00f6rung in Deutschland. Was man kaum weiss: Magersucht ist die psychische Erkrankung mit der h\u00f6chsten Sterblichkeitsrate. Forschungen zeigen, dass die Betroffenen ihren eigenen K\u00f6rper anders wahrnehmen als gesunde Menschen. Obwohl stark untergewichtig, sind sie davon \u00fcberzeugt, dick zu sein. Zwei Betroffene berichten dar\u00fcber wie schwer es ist, dagegen anzuk\u00e4mpfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-magersucht","genre":"Report, Magazin","start":1600095300,"stop":1600096800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600096800":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"\u00dcber dem Lac L\u00e9man erhebt sich zwischen Lausanne und Vevey eine faszinierende Kulturlandschaft. Mehr als tausend Weinbauern teilen sich hier 800 Hektar Land. Die Weinlese an den absch\u00fcssigen Steilh\u00e4ngen ist harte Knochenarbeit, maschinelles Ernten ist fast nicht machbar. Der Weinbau in dieser Gegend ist nur m\u00f6glich, dank des Genfer Sees, der die klimatischen Bedingungen beg\u00fcnstigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9bb1290ce095f23d293054f3eb2d05e4fd84ec9.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600096800,"stop":1600098600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600098600":{"channel":"ARTE","title":"Im Vorgarten der Karpaten","descr":"Die Region Maramure\u0219 im Norden Rum\u00e4niens grenzt an Ungarn und die Ukraine und wird auch als das \"Land der Hirsche\" bezeichnet. Charakteristisch sind die Holzkirchen und die bunten Grabsteine auf den Friedh\u00f6fen. In den Ostkarpaten liegt die historische Landschaft Kreischgebiet. Die Karstregion geriet in die Schlagzeilen, als sie sich gegen das Modehaus \"Dior\" wehrte, das Teile ihrer Tracht kopierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7e5e6c75a55630bbbc8999d665e6ada97832227.jpg?x=548&y=366\/im-vorgarten-der-karpaten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600098600,"stop":1600101300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600101300":{"channel":"ARTE","title":"Im Vorgarten der Karpaten","descr":"Die historische Region Banat an den Grenzen zu Serbien und Ungarn hat zwar eine bewegte Geschichte hinter sich, sie wurde aber auch von der Natur reich beschenkt: Im Naturpark Eisernes Tor flie\u00dft die Donau an der Statue des Dakerk\u00f6nigs Decebalus vorbei und umsp\u00fclt die Insel Ostrov, ein Paradies f\u00fcr V\u00f6gel und Wildpferde. Im Kurort B\u0103ile Herculane im Westen Rum\u00e4niens soll einst Herkules geruht haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d11fce330343d8f9be03bf97603dad1fb7d1ef22.jpg?x=548&y=366\/im-vorgarten-der-karpaten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600101300,"stop":1600104000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600104000,"stop":1600105200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600105200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Luftfahrt am Boden","descr":"Das werkt\u00e4gliche Reportagemagazin dokumentiert europ\u00e4ische Schicksale, Geschichten und Lebenswirklichkeiten aus n\u00e4chster N\u00e4he, regt zum Nachdenken an und fordert zum Dialog auf. In jeder Sendung wird \u00fcber ein europ\u00e4isches Thema, einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen und seine Geschichte oder ein europ\u00e4isches Projekt berichtet und in den Kontext des jeweiligen gesellschaftlichen Hintergrunds gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/321cced49f46aa9253816daee7e1600659af0677.jpg?x=548&y=366\/re-luftfahrt-am-boden","genre":"Report, Reportage","start":1600105200,"stop":1600107300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600107300":{"channel":"ARTE","title":"Die Sch\u00fcler der Madame Anne","descr":"Anne Gueguen ist am Gymnasium in einem sozialen Brennpunkt von Paris die einzige Lehrerin. Als sie den Sch\u00fclern die Teilnahme an einem Wettbewerb mit dem Thema \"Kinder und Jugendliche im System der nationalsozialistischen Konzentrationslager\" vorschl\u00e4gt, st\u00f6\u00dft sie zun\u00e4chst auf Widerwillen. Doch mit der Zeit ziehen die Sch\u00fcler mit, und bestehende Schwierigkeiten werden \u00fcberwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f72e830f508b24ecf41eee0bfc3e0b915c6b97b8.jpg?x=548&y=366\/die-schueler-der-madame-anne","genre":"Film, Drama","start":1600107300,"stop":1600113600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600113600":{"channel":"ARTE","title":"The Killing of a Sacred Deer","descr":"Der 16-j\u00e4hrige Martin, dessen Vater bei einer Herzoperation starb, sucht den Kontakt zu dem Chirurgen Steven Murphy und schleicht sich nach und nach in dessen Familie ein. Nachdem Stevens Sohn pl\u00f6tzlich aus unerfindlichen Gr\u00fcnden gel\u00e4hmt ist und die Nahrung verweigert, droht Martin, die gesamte Familie auszul\u00f6schen, sollte Steven nicht bereit sein, selbst ein Mitglied seiner Familie zu t\u00f6ten.","image":null,"genre":"Film, Thriller","start":1600113600,"stop":1600120800,"country":"IRL\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600120800":{"channel":"ARTE","title":"Transit Havanna","descr":"Einmal im Jahr kommen \u00c4rzte aus den Niederlanden und Belgien nach Havanna und f\u00fchren dort auf Initiative von Fidel Castros Nichte kostenlos geschlechtsangleichende Operationen durch. Das Motto von Mariela Castro: \"Nein zur Homophobie, ja zum Sozialismus!\" Feinf\u00fchlig erz\u00e4hlt und ebenso fotografiert, interessiert sich der Film daf\u00fcr, wie es Menschen geht, die an Wendepunkten ihres Lebens stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00bdd92c4159d7cbf9353d8dbf9b76753b825b74.jpg?x=548&y=366\/transit-havanna","genre":"Report, Dokumentation","start":1600120800,"stop":1600126200,"country":"D\/NL\/CUB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600126200":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Wie ein Gebirge erhebt sich der Mail\u00e4nder Hauptbahnhof 207 Meter breit und 36 Meter hoch in der italienischen Metropole. Die Designer der Stazione Centrale waren ihrer Zeit weit voraus. Sie schufen eine Kathedrale des technischen Fortschritts, gepr\u00e4gt von zwei Epochen: Der Belle \u00c9poque und dem Faschismus. Von der Planung bis zur Vollendung dauerte der Bau dieses Monuments ganze 25 Jahre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dbd92369b029b67459b6d18e1d3f30573b2677b.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600126200,"stop":1600129200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600129200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600129200,"stop":1600131600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600131600":{"channel":"ARTE","title":"Tierische Wohngemeinschaften","descr":"In der afrikanischen Savanne leben drei der gr\u00f6\u00dften Bauk\u00fcnstler der Tierwelt: Weberv\u00f6gel, Erdferkel und Termiten. In ihren spektakul\u00e4ren Bauwerken \u00fcber, auf und unter der Erde leben sie allerdings nicht allein! Jede Menge artfremder Untermieter finden sich in ihren Wohnungen ein, vom kleinen Insekt \u00fcber Reptilien und V\u00f6gel bis hin zu gro\u00dfen S\u00e4ugetieren. Besitzer und Untermieter leben nicht nur gemeinsam, sie ziehen auch Vorteile aus ihrem Zusammenleben. Manche k\u00fcmmern sich um den Schutz, andere sorgen f\u00fcr Nahrung oder f\u00fcr Sauberkeit und das f\u00fcr die ganze Gemeinschaft!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9873b14dd69d29eb82cd94e1b623de2835921e0.jpg?x=548&y=366\/tierische-wohngemeinschaften","genre":"Report, Dokumentation","start":1600131600,"stop":1600134300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600134300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1600134300,"stop":1600137300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600137300":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1600137300,"stop":1600137480,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600137480":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600137480,"stop":1600138800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600138800":{"channel":"ARTE","title":"Virtual Hurricane Festival 2020","descr":"Das Hurricane ist abgesagt \u2013 lang lebe das Hurricane! Zwar f\u00e4llt der Festivalsommer 2020 coronabedingt ins Wasser, die Festivalmacher haben sich aber etwas Besonderes ausgedacht: exklusive Konzerte ohne Zuschauer, aber von vor Ort, kombiniert mit den Konzerthighlights der letzten Jahre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2e9867134cef47ff73f9aa401d2c6844e180f2d.jpg?x=548&y=366\/virtual-hurricane-festival-2020","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600138800,"stop":1600144500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}