{"1602735000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Neuroathletik","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-neuroathletik","genre":"Report, Magazin","start":1602735000,"stop":1602736800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602736800":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1602736800,"stop":1602738600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602738600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602738600,"stop":1602738900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602738900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Millionen goldgelber Aprikosen trocknen in der Sonne. Die saftigen Fr\u00fcchte aus Anatolien werden auch das \"Gold aus dem Zweistromland\" genannt. Auf Plantagen an den Ufern des Euphrats wachsen 95 Prozent aller weltweit verarbeiteten Aprikosen. Doch hinter malerischen Fassaden brodeln Konflikte, unter anderem mit alten Patriarchen um mehr Selbstbestimmung. Und \u00fcber allem schwebt die Sorge um die Auswirkungen der Klimaschwankungen auf die Ernte. \"GEO Reportage\" hat nicht nur die Aprikosenernte dokumentiert, sondern zeigt auch eine Familie im Umbruch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2902591f7fc49f858c69e53ea6d8d83376b567d.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602738900,"stop":1602741600,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602741600":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Die Region im Osten Botsuanas ist als \"Land der Riesen\" bekannt: Gewaltige Baobabs \u2013 manche mehr als 5.000 Jahre alt \u2013 wachen dort \u00fcber die Tierwelt. In der Trockenzeit f\u00fchren selbst die gro\u00dfen Fl\u00fcsse kein Wasser. Die letzten Wasserstellen werden zum Sammelpunkt f\u00fcr V\u00f6gel, Paviane, Impalas oder Elefanten \u2013 vom Durst getrieben kommen die Tiere an den Zusammenfluss des Limpopo und des Shashe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04226a43ff389afbcc135e822c4fffe184b339f.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602741600,"stop":1602744300,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602744300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602744300,"stop":1602747000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602747000":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Westen und Norden nimmt Lappland mit seinen unz\u00e4hligen kleinen Inseln entlang der norwegischen K\u00fcste einen maritimen Charakter an. In dieser unendlich scheinenden eisigen Einsamkeit dauern die Winter manchmal acht Monate. Dort leben seit vielen tausend Jahren die Samen, das einzige indigene Volk Europas. Erst seit dem 17. Jahrhundert lie\u00dfen sich auch Skandinavier in dieser Umgebung nieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602747000,"stop":1602749700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602749700":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Endlose Weiten, eine grandiose Natur, lebendige Traditionen und Legenden. Die Reihe f\u00fchrt durch Schweden, Norwegen, Finnland und Island und wurde mit modernster Kameratechnik gedreht. Sie beginnt in Finnland am Rand Europas. Das Land an der Ostsee wird durch den geografischen und kulturellen \u00dcbergang zwischen Russland und Skandinavien beeinflusst, hat gleichwohl aber eine sehr eigene Identit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f29c70a56a54912bced437cedb5d900481939d1.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602749700,"stop":1602752400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602752400":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Landschaft Schwedens ist zum gr\u00f6\u00dften Teil mit W\u00e4ldern bedeckt, die aus Nadelh\u00f6lzern bestehen. Im Herzen des Landes befindet sich die historische Region Dalarna. Dort wird Ackerbau und Viehzucht betrieben. Die Windm\u00fchlen-Insel \u00d6land vor der Ostseek\u00fcste ist ein Paradies f\u00fcr Zugv\u00f6gel, und die Kornkammer Schonen, die s\u00fcdlichste Provinz Schwedens, versorgt das Land mit Getreide und Milch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92557a067f1cf97874b27ccdfbbafb0924fb8290.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602752400,"stop":1602755100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602755100":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Der Arlberg im Westen \u00d6sterreichs ist 1.793 Meter hoch und trennt Tirol von Vorarlberg. In der Region befindet sich eines der gr\u00f6\u00dften Skigebiete Europas. Die ersten Skikurse wurden in \u00d6sterreich w\u00e4hrend des 1. Weltkriegs gegeben, zun\u00e4chst f\u00fcr Soldaten, sp\u00e4ter auch f\u00fcr Zivilisten und Touristen. Das ehemals kleine D\u00f6rfchen St. Anton geh\u00f6rt mittlerweile zu den f\u00fchrenden Wintersportorten der Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84f2709eef3d138b334dbbfdb5bf295ca8f08ec9.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1602755100,"stop":1602756900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602756900":{"channel":"ARTE","title":"Re: Die Marmorbr\u00fcche von Carrara","descr":"Die seit der Antike ber\u00fchmten Marmorsteinbr\u00fcche von Carrara in Italien sind wegen modernster Methoden der Ausbeutung heute Schauplatz eines Konflikts zwischen Natursch\u00fctzern und Unternehmern: Der Aktivist Sandro Manfredi erstattete 2018 Anzeige gegen einen illegalen Betreiber eines Steinbruchs, kurz darauf hatte er einen beinahe t\u00f6dlichen Unfall \u2013 jemand hatte die Radmuttern an seinem Auto gel\u00f6st.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-die-marmorbrueche-von-carrara","genre":"Report, Reportage","start":1602756900,"stop":1602759000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602759000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602759000,"stop":1602759600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602759600":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602759600,"stop":1602762300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602762300":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 1. Staffel","descr":"An einem Strand der schwedischen Urlaubsinsel Sand\u00f6n wird eine Leiche angeschwemmt. Gefunden wird sie von Nora, die mit ihren Kindern eigentlich einen ruhigen Tag am Strand verbringen m\u00f6chte. Der Polizist Thomas Andreasson beginnt zu ermitteln und die eifrige Nora, die er noch aus Schultagen kennt, unterst\u00fctzt ihn dabei tatkr\u00e4ftig, sehr zum Missfallen ihres eifers\u00fcchtigen Ehemannes Henrik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-1-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1602762300,"stop":1602764700,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602764700":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 1. Staffel","descr":"Auch Kristers Schwester wird tot aufgefunden. Thomas' Chefin Margit ist ver\u00e4rgert: Wie konnte Kicki Berggren sterben, obwohl sie doch observiert werden sollte? Thomas muss eingestehen, dass er seine junge Kollegin Carina im Stich gelassen hat. Margit schickt ihn daraufhin in die Stadt zur\u00fcck. Auf der F\u00e4hre trifft er Nora, die ihm berichtet, dass sie Jonny Almhult mit seinem Boot davonfahren sah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-1-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1602764700,"stop":1602767400,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602767400":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 1. Staffel","descr":"Noras Kinder finden am Strand ein Skelett in einer H\u00f6hle. Bei den menschlichen \u00dcberresten handelt es sich um den Ehemann von Signe Brandt, einer alteingesessenen Bewohnerin Sand\u00f6ns und Freundin Noras. Thomas m\u00f6chte Signe befragen, doch die \u00e4ltere Dame scheint gemeinsam mit Nora mit dem Boot herausgefahren zu sein. Zusammen mit seinem Kontrahenten Henrik macht sich Thomas auf die Suche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-1-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1602767400,"stop":1602770700,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602770700":{"channel":"ARTE","title":"M\u00f6rderische Mieze \u2013 Die Katze","descr":"Katzen gelten als Schmusetiger mit hohem Kuschelfaktor. Sie werden \u00fcberall auf der Welt mit gro\u00dfer Hingabe umsorgt. Im Internet werden wir mit Katzenbildern und -videos geradezu \u00fcberflutet. Doch trotz zehntausendj\u00e4hriger Domestizierung bleibt das weltweit beliebteste Haustier ein Raubtier. In gef\u00e4hrdeten \u00d6kosystemen richten Katzen gro\u00dfen Schaden an, indem sie Jagd auf bedrohte Arten machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3753347fabbc7c90887ddaa4a0760dea691c46ad.jpg?x=548&y=366\/moerderische-mieze-die-katze","genre":"Report, Dokumentation","start":1602770700,"stop":1602773700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602773700":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Gletscherforschung","descr":"In 26 Minuten beantwortet das werkt\u00e4gliche Wissensmagazin leicht verst\u00e4ndlich Fragen aus den Bereichen Alltag, Natur- und Gesellschaftswissenschaft. Drei sich abwechselnde Moderatoren-Duos f\u00fchren auf Deutsch und Franz\u00f6sisch durch die Sendung und erkunden mit ihrem Wissensmobil Europa. Aus dieser \"Roadmovie\"-Konstellation ergeben sie spannende Begegnungen und unorthodoxe Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec8bd5079d46a31cf344a4206c8a2b466bfbad9a.jpg?x=548&y=366\/xenius-gletscherforschung","genre":"Report, Magazin","start":1602773700,"stop":1602775200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602775200":{"channel":"ARTE","title":"So is(s)t Argentinien","descr":"Die Dokumentationsreihe \"So is(s)t Argentinien\" l\u00e4dt ein auf eine kulinarische Reise. In f\u00fcnf Episoden werden verschiedene Spezialit\u00e4ten und Weine aus den unterschiedlichsten Regionen und St\u00e4dten vorgestellt. Darunter zum Beispiel Buenos Aires, C\u00f3rdoba, Mendoza und Patagonien sowie die Anden. Patagonien im S\u00fcden Argentiniens ist ein Ort mit besonderen kulinarischen Spezialit\u00e4ten. Dazu geh\u00f6ren beispielsweise die riesigen und leckeren Meeresspinnen von der Insel Feuerland oder die neuen Weine, die im Norden Patagoniens, am R\u00edo Negro, seit einigen Jahren wachsen und ganz naturnah veredelt werden. Eine Entdeckungsreise zu kaum bekannten Aromen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ccd07ac686cefb384aaab91c4133562452ce6be.jpg?x=548&y=366\/so-isst-argentinien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602775200,"stop":1602777000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777000":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Der Winter ist in Kanada die h\u00e4rteste Jahreszeit. Die Tiere m\u00fcssen sich anpassen, um zu \u00fcberleben. Auf Sable Island, 300 km vor der K\u00fcste von Nova Scotia, trotzen 400.000 Kegelrobben mit ihren Jungtieren bei eisigen Temperaturen, Gewittern sowie Sand- und Schneest\u00fcrmen. In den borealen Nadelw\u00e4ldern \u00fcberwintert eine Braunb\u00e4renfamilie in ihrem warmen Bau, wo die Mutter ihre Jungen zur Welt bringt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602777000,"stop":1602779400,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602779400":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Die Reihe zeigt, wie sich die vielf\u00e4ltige Tier- und Pflanzenwelt Kanadas auf den Wechsel der Jahreszeiten einstellt, und erkundet das Zusammenspiel der Natur: Eisb\u00e4ren beim sommerlichen Jagen in offenen Gew\u00e4ssern, Gl\u00fchw\u00fcrmchen beim Balztanz und Luchse, die auf der Suche nach Beute die verschneiten W\u00e4lder durchstreifen. Die Reise beginnt im Fr\u00fchling, wenn die Natur wieder zum Leben erwacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602779400,"stop":1602782400,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602782400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602782400,"stop":1602783600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602783600":{"channel":"ARTE","title":"Re: Sex als Kulturkampf","descr":"In Polen gibt es kaum sexuelle Aufkl\u00e4rung an den Schulen. Stattdessen steht katholische Sexualmoral auf dem Lehrplan. Nur eine Handvoll Vereine bietet auf Einladung von Schulen Sexualkunde auf freiwilliger Basis an. Ein umstrittener und homophob motivierter Gesetzentwurf will diesen Unterricht jetzt unter Strafe stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec8bd5079d46a31cf344a4206c8a2b466bfbad9a.jpg?x=548&y=366\/re-sex-als-kulturkampf","genre":"Report, Reportage","start":1602783600,"stop":1602785700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602785700":{"channel":"ARTE","title":"Die Wildnis der USA: Vier Jahreszeiten","descr":"In der wohl gesch\u00e4ftigsten Jahreszeit ver\u00e4ndern sich Amerikas Landschaften. In Neuengland dominieren rubinfarbene Ahornb\u00e4ume, in Utah bunte Mischw\u00e4lder und im Pazifischen Nordwesten goldene L\u00e4rchen. Auch das Wasser wird durch eine Massenmigration von Millionen Rotlachsen verf\u00e4rbt: Sie schwimmen nach Jahren im offenen Meer flussaufw\u00e4rts an ihre Geburtsst\u00e4tten zur\u00fcck. Dort setzen sie ihren Laich ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c464e03d4a606eafb86bdfa4a2dd371012c61c3.jpg?x=548&y=366\/die-wildnis-der-usa-vier-jahreszeiten","genre":"Report, Natur","start":1602785700,"stop":1602788400,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788400":{"channel":"ARTE","title":"Die Wildnis der USA: Vier Jahreszeiten","descr":"Der Winter in den USA ist f\u00fcr alle Tiere eine lebensbedrohliche Herausforderung. Sobald die Temperaturen sinken, ziehen die Buckelwale in die w\u00e4rmeren Gew\u00e4sser vor Kalifornien und Hawaii. In Wyoming durchpfl\u00fcgen Bisons die Schneeschicht, um sich von den Gr\u00e4sern zu ern\u00e4hren, die am Ufer eines durch Thermalquellen gew\u00e4rmten Flusses wachsen, w\u00e4hrend Grauwasseramseln dort unter Wasser jagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68aa2e3e2936dc216673693293666d8b1a0f9f32.jpg?x=548&y=366\/die-wildnis-der-usa-vier-jahreszeiten","genre":"Report, Natur","start":1602788400,"stop":1602791100,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602791100":{"channel":"ARTE","title":"Ende einer Legende","descr":"Der alternde Komiker Paul Finchley f\u00fchrt ein harmonisches Leben, das jedoch ersch\u00fcttert wird, als Vergewaltigungsvorw\u00fcrfe aus den 1990er-Jahren auftauchen. Obwohl Paul alles abstreitet, glaubt ihm niemand. Auch seine Ehefrau Marie, die jahrelang trotz seiner zahlreichen Aff\u00e4ren zu ihm hielt, und Tochter Dee, die unter psychischen Problemen leidet, sind nicht von seiner Unschuld \u00fcberzeugt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ae93fc2b46f02956f50f94a0f6f528c945b0adf.jpg?x=548&y=366\/ende-einer-legende","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602791100,"stop":1602793800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602793800":{"channel":"ARTE","title":"Ende einer Legende","descr":"Sechs Wochen nachdem die Vergewaltigungsvorw\u00fcrfe gegen Paul bekannt wurden und weitere Frauen, unter ihnen auch eine ehemalige Babysitterin, mit \u00e4hnlichen Vorw\u00fcrfen in die \u00d6ffentlichkeit traten, leiden er und seine Familie sehr unter dem Druck. Vor allem Pauls Tochter Dee wird von Reportern bedr\u00e4ngt. Zudem wurde der Entertainer von seinem Job beurlaubt und darf seine Enkelkinder nicht sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54aa668ccfd46dc01b741f843a232ce2e488f39.jpg?x=548&y=366\/ende-einer-legende","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602793800,"stop":1602796800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602796800":{"channel":"ARTE","title":"Ende einer Legende","descr":"Als das Gerichtsverfahren beginnt, steht Marie dem angeblichen Vergewaltigungsopfer ihres Mannes gegen\u00fcber. Zudem muss sie intime Fragen der Strafverteidigerin \u00fcber ihre Beziehung zu Paul beantworten. Pauls und Maries Tochter Dee ist zwar aus dem Koma erwacht, liegt aber noch immer schwer verletzt im Krankenhaus. Schliesslich vertraut sich Marie Pauls langj\u00e4hrigem Kollegen Karl Jenkins an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f05c45baf545309146df47827a62082e07b66c9.jpg?x=548&y=366\/ende-einer-legende","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602796800,"stop":1602799800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602799800":{"channel":"ARTE","title":"Ende einer Legende","descr":"Marie sucht Halt bei ihrem langj\u00e4hrigen Freund Karl, der Pauls B\u00fchnenpartner war. Sie findet jedoch heraus, dass auch dieser nicht die ganze Wahrheit erz\u00e4hlt. Die Aussagen der mutma\u00dflichen Opfer \u00fcberzeugen Marie, dass ihr Mann tats\u00e4chlich zu schrecklichen Taten f\u00e4hig ist. Sie fordert ihn auf, zu seinen Verbrechen zu stehen und sie zu s\u00fchnen. Paul beharrt aber auf seiner Version der Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e9242aa9b400da8e624ba5f85c4ffe17dba919.jpg?x=548&y=366\/ende-einer-legende","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602799800,"stop":1602802800,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602802800":{"channel":"ARTE","title":"Schrotten!","descr":"Der ehrgeizige Versicherungskaufmann Mirko Thalhammer muss aus Hamburg in die Provinz zur\u00fcckkehren, weil sein Vater ihm und seinem j\u00fcngeren Bruder Letscho einen Schrottplatz vererbt hat. Letscho hat Mirko nie verziehen, dass er die Familie verlassen hat. Doch nun m\u00fcssen sich die Br\u00fcder zusammenraufen, um gemeinsam den letzten Plan ihres Vaters zu verwirklichen: einen Zugraub in ganz gro\u00dfem Stil.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1602802800,"stop":1602808500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602808500":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602808500,"stop":1602811800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602811800":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602811800,"stop":1602814680,"country":"F","releaseYear":"2021","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602814680":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1602814680,"stop":1602814860,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602814860":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602814860,"stop":1602817200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602817200":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Robert Henke(2): Sheidlina(3): Speedflying(4): Marco Barotti","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1602817200,"stop":1602819000,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Gletscherforschung","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-gletscherforschung","genre":"Report, Magazin","start":1602819000,"stop":1602820800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}