{"1582955700":{"channel":"ARTE","title":"Karl Lagerfeld \u2013 Eine Legende","descr":"Am 19. Februar 2019 starb Karl Lagerfeld, eine der bekanntesten deutsch-franz\u00f6sischen Pers\u00f6nlichkeiten der Zeitgeschichte. Lagerfeld war Modedesigner, Fotograf, Verleger, Innenarchitekt, Kost\u00fcmbildner und Trendsetter in einem. In diesem Dokumentarfilm erinnern sich Freunde, Weggef\u00e4hrten und Journalisten an den extrovertierten Star, der den gr\u00f6\u00dften Teil seines Lebens in Paris verbracht hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/053db3014dde9b943c921471ada9172837231d5d.jpg?x=548&y=366\/karl-lagerfeld-eine-legende","genre":"Report, Dokumentation","start":1582955700,"stop":1582959000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582959000":{"channel":"ARTE","title":"360\u00b0 Geo Reportage","descr":"Die Harpyie z\u00e4hlt zu den imposantesten und kr\u00e4ftigsten Greifv\u00f6geln der Welt. Mit einer Fl\u00fcgelspannweite von bis zu zwei Metern jagt sie im dichten Bl\u00e4tterdach des s\u00fcdamerikanischen Regenwaldes vorwiegend Affen und Faultiere. Bis heute sind die scheuen Tiere kaum erforscht. Wissenschaftler testen daher verschiedene M\u00f6glichkeiten, den J\u00e4gern des Dschungels auf die Spur zu kommen. Eile ist dabei geboten. Denn durch intensive Rodungen werden die Reviere der Harpyien und die ihrer Beutetiere immer weiter begrenzt. \"360\u00b0 Geo Reportage\" hat Forscher besucht, die die Geheimnisse der Harpyien ergr\u00fcnden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/360-geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1582959000,"stop":1582962000,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582962000":{"channel":"ARTE","title":"360\u00b0 Geo Reportage","descr":"Die Falklandinseln \u2013 ein Archipel im Atlantik, unweit des s\u00fcdamerikanischen Festlands. 1982 k\u00e4mpften hier Argentinien und Gro\u00dfbritannien erbittert um die Vorherrschaft, bevor die argentinischen Truppen kapitulierten. Heute sind die rund 200 Inseln des britischen \u00dcberseeterritoriums wieder ein Naturparadies: Hunderttausende Pinguine bev\u00f6lkern die K\u00fcste. \"360\u00b0 \u2013 Geo Reportage\" hat die raue Sch\u00f6nheit der Falklandinseln mit der Kamera eingefangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a24c1753c3156ea758aadc12b0bc0780c5c1db3e.jpg?x=548&y=366\/360-geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1582962000,"stop":1582965300,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582965300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"(1): Ecuador, Henri Michaux' Land der Extreme (2): Hut ab, Ecuador! (3): Quito, Gefahr von au\u00dferhalb","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e3d29fa4d2937c72e49574fbf24749d6a9a4c03.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1582965300,"stop":1582969200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582969200":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die Finnmark liegt im \u00e4u\u00dfersten Nordosten Norwegens. Sie ist die gr\u00f6\u00dfte und zugleich am d\u00fcnnsten besiedelte Region des Landes. \u00dcber viele Jahre war sie von Existenzproblemen bedroht. Seit die K\u00f6nigskrabbe dort heimisch wurde, geht es aufw\u00e4rts. Ihr Fleisch ist begehrt und kann zu einfachen aber k\u00f6stlichen Gerichten zubereitet werden. Anderswo gilt sie als Luxus, in der Finnmark ist sie Alltag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e55b1251b4ec46fb938c9876d444dd965caed2ec.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1582969200,"stop":1582971000,"country":"D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582971000":{"channel":"ARTE","title":"Polartag","descr":"Die Dokumentation entf\u00fchrt in die wunderbare Welt des Polartages im Norden Skandinaviens. Es gibt Nahrung im \u00dcberfluss, doch Tiere und Pflanzen stehen vor gro\u00dfen Herausforderungen: Es geht ums Wachsen, F\u00fcttern und Jagen. Schlafmangel und die st\u00e4ndige Bedrohung durch Raubtiere erzeugen Stress. So liegen im Reich der Mitternachtssonne t\u00f6dliche Gefahr und Leben im \u00dcberfluss eng beieinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1ad53223b18d7a05a60bc7d42b1632c50af731a.jpg?x=548&y=366\/polartag","genre":"Report, Dokumentation","start":1582971000,"stop":1582973700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582973700":{"channel":"ARTE","title":"Polarnacht","descr":"Wenn im Winter n\u00f6rdlich des Polarkreises die Sonne f\u00fcr lange Zeit verschwindet, beherrschen Dunkelheit und K\u00e4lte das Land. Doch die Natur kommt erstaunlich gut damit zurecht. Die Pflanzen und Tiere, die dort im Norden Skandinaviens \u00fcberleben, haben sich mit vielf\u00e4ltigen F\u00e4higkeiten an die extremen Verh\u00e4ltnisse angepasst. Und wenn in dunklen N\u00e4chten tanzende Nordlichter den Himmel erhellen, entwickelt die Polarnacht ihren ganz eigenen Zauber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffd824367c5ad4e7b3e32026d79afadd5a20b05e.jpg?x=548&y=366\/polarnacht","genre":"Report, Dokumentation","start":1582973700,"stop":1582976400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582976400":{"channel":"ARTE","title":"Schottlands wilder Norden","descr":"Wer das schottische Hochland erkunden m\u00f6chte, f\u00e4hrt von Inverness, der Hauptstadt des Bezirks Highland, weiter in Richtung Norden. Entlang der North Coast 500 findet die neue Sportart K\u00fcstenrudern begeisterte Anh\u00e4nger. In der Ortschaft Strathpeffer fr\u00f6nen die Einwohner einer traditionellen Leidenschaft: der Dudelsackmusik, und an den Str\u00e4nden mit karibisch wei\u00dfem Sand ringen Surfer mit dem Meer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06015a2f35729ffa6c5e11066f67a5ec9e4c6c8a.jpg?x=548&y=366\/schottlands-wilder-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1582976400,"stop":1582978800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582978800":{"channel":"ARTE","title":"Schottlands wilder Norden","descr":"An der Westk\u00fcste Schottlands zeigt sich die Landschaft besonders dramatisch. In Melvaig lebt die Familie von Collum MacKenzie. Sie sind Crofter, schottische Kleinbauern. Seit Jahrhunderten haben sie gelernt, mit den kargen B\u00f6den zu leben und sich selbst zu versorgen. Dort ist auch Stacy MacDonald zuhause \u2013 sie heilt traumatisierte Pferde, die das Vertrauen in die Menschen verloren haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ddb1683aec5a657a2220948d06d205a7624a600.jpg?x=548&y=366\/schottlands-wilder-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1582978800,"stop":1582981500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582981500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"(1): Pearl S. Buck und das China von einst(2): Das wahre Venedig des Ostens: Suzhou in China(3): Mit Victor Hugo im Land der Elenden","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de991fe00b14714f0bf8967ee79be1d42f3665f4.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1582981500,"stop":1582984200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582984200":{"channel":"ARTE","title":"Ein-Schalttag. Sie machen das Programm!","descr":"Das Jahr 2020 schenkt uns einen zus\u00e4tzlichen Tag \u2013 f\u00fcr ARTE ein Anlass, ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Programmangebot zur pr\u00e4sentieren: Die Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen das Programm vom 29. Februar 2020 selbst mitgestalten! Ab Ende Januar findet auf arte.tv eine Abstimmung zwischen verschiedenen Programmvorschl\u00e4gen statt. Von historischen Dokumentationen \u00fcber Bilder exotischer Landschaften bis hin zu einer Spionagekom\u00f6die und einem Rockkonzert \u2013 f\u00fcr jeden Geschmack ist etwas dabei. Und es bleibt spannend bis zum Schluss: Die Abstimmung l\u00e4uft bis zum 28. Februar. Also: Mitmachen und Einschalten!arte.tv\/ein-schalttag Am Nachmittag stehen Dokumentationen zu folgenden Themen zur Wahl:(1): Katzen(2): Burgen und K\u00f6niginnen(3): Exotische Landschaften","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc56012e75967048368c019a85727cc5f42221c7.jpg?x=548&y=366\/ein-schalttag-sie-machen-das-programm","genre":"Report, Dokumentation","start":1582984200,"stop":1582992900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582992900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1582992900,"stop":1582996200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582996200":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1582996200,"stop":1582997100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582997100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage \u2013 Kapverden, zwei Hunde als Schildkr\u00f6tenretter","descr":"Die Str\u00e4nde der Kapverdischen Inseln z\u00e4hlen zu den wichtigsten Nistpl\u00e4tzen f\u00fcr Meeresschildkr\u00f6ten. Jedes Jahr legen hier Tausende Weibchen ihre Eier ab, aus denen Millionen von Schildkr\u00f6tenbabys schl\u00fcpfen. Doch die Brut ist gef\u00e4hrdet. Zwei in der Schweiz ausgebildete Sp\u00fcrhunde sollen helfen, den Wilderern das Handwerk zu legen. Die Reportage zeigt die beiden Labradore bei ihrer Aufgabe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage-kapverden-zwei-hunde-als-schildkroetenretter","genre":"Report, Reportage","start":1582997100,"stop":1582999800,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582999800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba95fe871358211934d9ef47ed51b16ae771c35c.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582999800,"stop":1583001000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583001000":{"channel":"ARTE","title":"Die H\u00fcterinnen der Farbe","descr":"Im S\u00fcden Mexikos wird seit Jahrhunderten auf traditionelle, sehr arbeitsintensive Weise der Farbstoff Indigo aus der Indigopflanze gewonnen. Mit diesem Pigment f\u00e4rben die indigenen Frauen im Bergdorf Huey\u00e1pan ihre traditionelle Kleidung: den dunkelblauen Rock und ihre auf schwarzem Grund bunt bestickten Umh\u00e4nge.Doch jetzt steckt das \"blaue Gold\" in der Krise, denn mangelnder Regen und dadurch schwache Ernten bedrohen den weiteren Anbau \u2013 und damit auch das \u00fcberlieferte Wissen und die Traditionen der F\u00e4rberinnen und Stickerinnen dieser Region. Die Frauen in Huey\u00e1pan geben jedoch nicht auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79308459cf043e9331edac176c0366778960f22f.jpg?x=548&y=366\/die-hueterinnen-der-farbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1583001000,"stop":1583003700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583003700":{"channel":"ARTE","title":"Ein-Schalttag. Sie machen das Programm!","descr":"Das Jahr 2020 schenkt uns einen zus\u00e4tzlichen Tag \u2013 f\u00fcr ARTE ein Anlass, ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Programmangebot zu pr\u00e4sentieren: Die Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen das Programm vom 29. Februar 2020 selbst mitgestalten! Ab Ende Januar findet auf arte.tv eine Abstimmung zwischen verschiedenen Programmvorschl\u00e4gen statt. Von historischen Dokumentationen \u00fcber Bilder exotischer Landschaften bis hin zu einer Spionagekom\u00f6die und einem Rockkonzert \u2013 f\u00fcr jeden Geschmack ist etwas dabei. Und es bleibt spannend bis zum Schluss: Die Abstimmung l\u00e4uft bis zum 28. Februar. Also: mitmachen und einschalten! arte.tv\/ein-schalttag Am Abend stehen folgende Fernsehfilme zur Wahl: (1): In Wahrheit \u2013 Jette ist tot (2): Kundschafter des Friedens (3): Nylons und Zigaretten","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc56012e75967048368c019a85727cc5f42221c7.jpg?x=548&y=366\/ein-schalttag-sie-machen-das-programm","genre":"Report, Dokumentation","start":1583003700,"stop":1583009100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583009100":{"channel":"ARTE","title":"Ein-Schalttag. Sie machen das Programm!","descr":"Das Jahr 2020 schenkt uns einen zus\u00e4tzlichen Tag \u2013 f\u00fcr ARTE ein Anlass, ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Programmangebot zu pr\u00e4sentieren: Die Zuschauerinnen und Zuschauer k\u00f6nnen das Programm vom 29. Februar 2020 selbst mitgestalten! Ab Ende Januar findet auf arte.tv eine Abstimmung zwischen verschiedenen Programmvorschl\u00e4gen statt. Von historischen Dokumentationen \u00fcber Bilder exotischer Landschaften bis hin zu einer Spionagekom\u00f6die und einem Rockkonzert \u2013 f\u00fcr jeden Geschmack ist etwas dabei. Und es bleibt spannend bis zum Schluss: Die Abstimmung l\u00e4uft bis zum 28. Februar. Also: mitmachen und einschalten! arte.tv\/ein-schalttag Am sp\u00e4teren Abend stehen Dokumentationen zu folgenden Themen zur Wahl: (1): Weltraum\/Science-Fiction (2): Mode\/Fashion (3): Rockstars","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16698e262c82ac3b158a84e4655017297ee6fa29.jpg?x=548&y=366\/ein-schalttag-sie-machen-das-programm","genre":"Report, Dokumentation","start":1583009100,"stop":1583018100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583018100":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1583018100,"stop":1583019900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583019900":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583019900,"stop":1583021400,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583021400":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aeb7fc5c05e5611b1aa1fe09fda2d8de1f9b91a1.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1583021400,"stop":1583031000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583031000":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/465df03badf3662431064af303de9a3951a732d6.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1583031000,"stop":1583033760,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583033760":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583033760,"stop":1583035200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583035200":{"channel":"ARTE","title":"Max Reger: Klavierkonzert f-Moll op.114","descr":"Max Reger, dessen Todestag sich im Mai dieses Jahres zum 100. Mal j\u00e4hrte, war zeitlebens ein umstrittener Komponist, musikalisch schwer zu verorten zwischen Tradition und Moderne. Sein Klavierkonzert in f-Moll op. 114 entstand im Juni und Juli 1910 in Leipzig und wurde dort am 15. Dezember 1910 uraufgef\u00fchrt. Das Werk gilt als technisch sehr anspruchsvoll. ARTE zeigt Regers Klavierkonzert mit dem Gewandhausorchester Leipzig unter der musikalischen Leitung von Herbert Blomstedt. Als Solist ist Peter Serkin am Klavier zu erleben. Im zweiten Teil des Gewandhauskonzerts steht Beethovens 6. Sinfonie, die \"Pastorale\", auf dem Programm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd0c01691b7d83f062d8b4673876a106904606ec.jpg?x=548&y=366\/max-reger-klavierkonzert-f-moll-op114","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583035200,"stop":1583041500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}