{"1603947900":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Avocado","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-avocado","genre":"Report, Magazin","start":1603947900,"stop":1603949700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603949700":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Raus aus den Gef\u00e4ngnissen, keine Strafen? Sollte man weniger Menschen einsperren? Die Pandemie hat gezeigt, dass es weder unvern\u00fcnftig noch gef\u00e4hrlich ist, die Anzahl der Gef\u00e4ngnisinsassen zu reduzieren und sich stattdessen im offenen Vollzug um diejenigen zu k\u00fcmmern, die daf\u00fcr in Frage kommen. In Europa werden immer mehr Stimmen laut, die eine Reduktion der verh\u00e4ngten Gef\u00e4ngnisstrafen beziehungsweise eine Verk\u00fcrzung der Haftdauern fordern. Denn die Situation in den europ\u00e4ischen Gef\u00e4ngnissen ist besorgniserregend: \u00dcberf\u00fcllung, Kriminalit\u00e4t, Aufst\u00e4nde etc. Ist eine Gef\u00e4ngnisstrafe immer noch ein wirksames Mittel? Was w\u00e4ren die Alternativen? W\u00fcrden sie wirklich funktionieren? Und wenn ja, um welchen Preis? Vox Pop blickt nach Schweden, wo es keine \u00fcberf\u00fcllten Gef\u00e4ngnisse gibt und das Strafsystem als eines der liberalsten und humansten der Welt gilt. In diesem K\u00f6nigreich ist die Haft nur das letzte Mittel, Haftdauern sind kurz und R\u00fcckfallquoten doppelt so niedrig wie in Frankreich. Was sind die Schl\u00fcssel zum Erfolg?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1603949700,"stop":1603951500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603951500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603951500,"stop":1603952100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603952100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In den feuchten Mischw\u00e4ldern im Herzen Istriens reift im September die seltene wei\u00dfe Tr\u00fcffel heran. F\u00fcr die junge Unternehmerin Vi\u0161nja Prodan und ihre Hunde beginnt dann die wichtigste Zeit des Jahres. Als Tr\u00fcffelland ist Istrien durch einen Gesch\u00e4ftsmann aus Livade bekannt geworden: Giancarlo Zigante: Er verkauft Delikatessen: Salz, \u00d6l oder So\u00dfen, die mit dem kostbaren Pilz angereichert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/737c1adf21415cb69ad2b47c4acb0c1bfa073441.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603952100,"stop":1603954800,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603954800":{"channel":"ARTE","title":"M\u00f6rderische Mieze \u2013 Die Katze","descr":"Katzen gelten als Schmusetiger mit hohem Kuschelfaktor. Sie werden \u00fcberall auf der Welt mit gro\u00dfer Hingabe umsorgt. Im Internet werden wir mit Katzenbildern und -videos geradezu \u00fcberflutet. Doch trotz zehntausendj\u00e4hriger Domestizierung bleibt das weltweit beliebteste Haustier ein Raubtier. In gef\u00e4hrdeten \u00d6kosystemen richten Katzen gro\u00dfen Schaden an, indem sie Jagd auf bedrohte Arten machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3753347fabbc7c90887ddaa4a0760dea691c46ad.jpg?x=548&y=366\/moerderische-mieze-die-katze","genre":"Report, Dokumentation","start":1603954800,"stop":1603957500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603957500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603957500,"stop":1603960800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603960800":{"channel":"ARTE","title":"Jimmy Carter","descr":"Der Dokumentarfilm zeigt, wie ein weitgehend unbekannter Erdnussfarmer aus Georgia 1976 zum 39. US-Pr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt wurde und welch entscheidende Rolle dabei die popul\u00e4re Musik jener Tage spielte. Die enge Freundschaft mit zahlreichen ber\u00fchmten US-amerikanischen Musikstars gab dem Kandidaten Jimmy Carter ungeahnten Auftrieb bei seinem Wahlkampf und f\u00fchrte ihn schlie\u00dflich ins Wei\u00dfe Haus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0df2b3bc2995ca664d02553732909270f4112a6f.jpg?x=548&y=366\/jimmy-carter","genre":"Report, Dokumentation","start":1603960800,"stop":1603966800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603966800":{"channel":"ARTE","title":"Tierische Freibeuter der Meere","descr":"Die Lebenszyklen der Meeresbewohner von Patagonien \u00fcber Alaska und Norwegen bis nach S\u00fcdafrika sind nicht nur spektakul\u00e4re Naturph\u00e4nomene, sondern auch von Fressorgien hungriger R\u00e4uber gepr\u00e4gt. Der Film zeigt, welche Jagdstrategien Delfine, Wale, Kapt\u00f6lpel und M\u00f6wen entwickeln, um an ihre Beute zu kommen, und wie flexibel sie sich an die sich st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Meeresbiotope anpassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f66f787e3e9518cf2dd6a558c7ea313fc3a7957.jpg?x=548&y=366\/tierische-freibeuter-der-meere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603966800,"stop":1603970100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603970100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Pipeline contra Rentiere","descr":"Die Menschen, die direkt an und mit der Gaspipeline Nord Stream 2 des Energiekonzerns Gazprom leben, bef\u00fcrchten die Zerst\u00f6rung ihrer Umwelt, manche sehen sogar ihre Existenz bedroht \u2013 zum Beispiel die Rentierhirten in der sibirischen Tundra. Ein Kamerateam begleitet den Gazprom-Schlosser Sergej und den Rentier-Hirten Majko \u2013 beide f\u00fchren ein Leben, das unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-pipeline-contra-rentiere","genre":"Report, Reportage","start":1603970100,"stop":1603972200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603972200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603972200,"stop":1603972800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603972800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603972800,"stop":1603975500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603975500":{"channel":"ARTE","title":"Love Is All You Need","descr":"Die D\u00e4nin Astrid und der Brite Patrick planen eine kostspielige Hochzeit an der italienischen Amalfik\u00fcste. Dort besitzt Patricks Vater ein Landhaus. In Astrids Familie kriselt es allerdings. Ihre Mutter Ida hat sich von ihrem Ehemann Leif getrennt, der sie mit der jungen Tilde betr\u00fcgt. Leif will seine Geliebte unbedingt zur Hochzeit seiner Tochter mitbringen \u2013 die Trauung droht deshalb zu platzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9cefac9b413273393f2219599e4e51ba085c6ca.jpg?x=548&y=366\/love-is-all-you-need","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603975500,"stop":1603983300,"country":"DK\/S\/I\/F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603983300":{"channel":"ARTE","title":"Bolivien \u2013 F\u00fcnf Gipfelst\u00fcrmerinnen","descr":"F\u00fcnf Bolivianerinnen haben dasselbe Ziel: Sie wollen den h\u00f6chsten Gipfel S\u00fcdamerikas besteigen, den in den argentinischen Anden gelegenen Aconcagua. Doch zuvor m\u00fcssen sie sich gegen stereotype Rollenbilder und hartn\u00e4ckige Vorurteile durchsetzen, die in ihrem Land noch weit verbreitetet sind: Frauen aus der Volksgruppe der Aymaras war Bergsteigen bisher nicht m\u00f6glich. Gemeinsam wagen sie ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/913365143caf85884a3209b6c0dab39ec9f4e3e5.jpg?x=548&y=366\/bolivien-fuenf-gipfelstuermerinnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603983300,"stop":1603986600,"country":"J\/CHI\/BOL\/E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603986600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius \u2013 Tattoos","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba33db822e6bf942cd78cac510442a90f7796866.jpg?x=548&y=366\/xenius-tattoos","genre":"Report, Magazin","start":1603986600,"stop":1603988400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603988400":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"Diesmal ist Bernard Fontanille in Luanda, der Hauptstadt des s\u00fcdwest-afrikanischen Angola. In den letzten Jahren entstanden vor der K\u00fcste immer mehr Bohrplattformen. Er besucht Block 17, ein Offshore-F\u00f6rdergebiet. Um die Gesundheit der Menchen k\u00fcmmert sich Fabien Farge, ein hoch spezialisierter Arzt. Der Schwerpunkt seiner Arbeit liegt auf der Notfallmedizin, aber auch auf Gesundheitspr\u00e4vention.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3861620f67b6989247470eea875a4276bcc9224a.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603988400,"stop":1603990200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603990200":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"In den Great Plains im Herzen Nordamerikas wurde die Legende vom Wilden Westen geboren. Dort lebten fr\u00fcher Bisons, Kojoten und Pr\u00e4riehunde. Doch die Pioniere des 19. Jahrhunderts das komplexe \u00d6kosystem der Great Plains. Jahrzehntelange Schutzprogramme erm\u00f6glichten schlie\u00dflich die R\u00fcckkehr einiger f\u00fcr die Great Plains typischer Tierarten wie Kojoten, Kanadag\u00e4nse oder Pr\u00e4riehunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623485eb7d613ee0ecc9220ee80b1a8b4cf15c3b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603990200,"stop":1603992600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603992600":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Viele W\u00e4lder im Osten Nordamerikas sind St\u00e4dten gewichen, und einige Tierarten haben sich an dieses neue Biotop gew\u00f6hnt, in dem es Nahrung und kaum nat\u00fcrliche Feinde gibt. Deshalb sieht man heute dort Schwarzb\u00e4ren, Wei\u00dfwedelhirsche und Waschb\u00e4ren. Stadtbewohner und Wissenschaftler versuchen, L\u00f6sungen f\u00fcr ein m\u00f6glichst harmonisches Zusammenleben von Menschen und Wildtieren zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ab3ed3b9511e51b72d5734bc0f9f3969a3cf15.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603992600,"stop":1603995600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603995600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603995600,"stop":1603996800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603996800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Aussteiger mit 92","descr":"Schon vor Jahrzehnten haben sich die beiden Polen Juliusz (92) und Krzysztof (77) f\u00fcr ein Leben als Aussteiger entschieden. Seitdem ist die Wildnis am Ufer des polnischen Solina-Sees ihr bevorzugtes Zuhause, damals wie heute ein R\u00fcckzugsort f\u00fcr kritische Geister. Doch nun bringt das Alter sie an die Grenzen ihrer unkonventionellen Lebensplanung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-aussteiger-mit-92","genre":"Report, Reportage","start":1603996800,"stop":1603998900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998900":{"channel":"ARTE","title":"Das Gesetz der Serengeti","descr":"In den 1960er-Jahren warnten f\u00fcnf amerikanische Wissenschaftler davor, dass die \u00d6kosysteme zerst\u00f6rt w\u00fcrden. Im Dickicht des Amazonas-Regenwalds, im Arktischen Ozean und in der Serengeti erforschten die Biologen und \u00d6kologen die Zusammenh\u00e4nge des Lebens und entdeckten die Bedeutung von Schl\u00fcsselarten, den sogenannten Keystones. Diese Lebewesen beeinflussen wesentlich die Biodiversit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f4c3e31e9b82e1e2a693f63a105489377d765c8.jpg?x=548&y=366\/das-gesetz-der-serengeti","genre":"Report, Dokumentation","start":1603998900,"stop":1604003700,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604003700":{"channel":"ARTE","title":"Moloch","descr":"Die vergangene Nacht hat bei der Reporterin Louise und dem Psychiater Gabriel Spuren hinterlassen. Der Polizist Tom macht Louise klar, dass Samy und dessen Freunde nichts mit Moloch zu tun haben. Von Jimmy wei\u00df Louise, dass alle Opfer vor ihrem Tod eine Warnung bekommen hatten. Auch Paul best\u00e4tigt das. Schlie\u00dflich erh\u00e4lt Louise einen Anruf: Sie soll zu einem Treffen ins Industriegebiet kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd66b36dd5bb4f48bbb8bff9e0df28306fee8cd5.jpg?x=548&y=366\/moloch","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604003700,"stop":1604006700,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604006700":{"channel":"ARTE","title":"Moloch","descr":"Louise \u00fcberzeugt ihren Chef, einen Artikel \u00fcber Molochs Manifest zu ver\u00f6ffentlichen. Ein echter Scoop \u2013 der Louise eine Festanstellung in der Redaktion verschafft. In ihrer Therapiesitzung deutet Stella an, dass ihre Schwester von deren Freund Alex gedem\u00fctigt wurde. Als Alex sich am Abend mit seiner neuen Freundin trifft, geht auch er in Flammen auf. Unterdessen kommt Gabriel jener Erinnerung an seinen Sohn Max auf die Spur, die er seit Jahren verdr\u00e4ngt hat. Und auch Jimmy erz\u00e4hlt seiner Frau von einer wichtigen Begegnung im Krankenhaus. Beide Spuren f\u00fchren zur selben Person: Moloch bekommt ein Gesicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1d6b1577dd21d57ddb0b5855d0b2a6f78d98d7a.jpg?x=548&y=366\/moloch","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604006700,"stop":1604010300,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604010300":{"channel":"ARTE","title":"Moloch","descr":"Auf Gabriels Rat hin verschanzt sich Louise in einem Hotel, denn auch sie l\u00e4uft Gefahr, von Moloch bestraft zu werden. Um zu erfahren, wo sie sich versteckt, sucht Stella Karl in der Zeitungsredaktion auf. Auch er geht am Ende in Flammen auf. Stella und ihr Chauffeur Rachid fahren zu Louise, wo auch Tom inzwischen eingetroffen ist. Schlie\u00dflich kommt es zum Showdown, bei dem Tom pl\u00f6tzlich anf\u00e4ngt zu brennen ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b91495159d45b87612ad6b4c3d275afe6ef3576.jpg?x=548&y=366\/moloch","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604010300,"stop":1604013600,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604013600":{"channel":"ARTE","title":"Terror in der Oper","descr":"An der Mail\u00e4nder Scala inszeniert der ehemalige Horrorfilm-Regisseur Marco die Oper \"Macbeth\" von Verdi. Nachdem die Hauptdarstellerin vor der Premiere einen Autounfall erlitten hatte, wird die Rolle der \"Lady Macbeth\" der jungen Sopranistin Betty angeboten. Diese z\u00f6gert zun\u00e4chst, ergreift aber schlie\u00dflich die Chance. W\u00e4hrend der glanzvollen Auff\u00fchrung wird ein Platzanweiser in einer Loge ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d44e5d604d527dda4d3fe3e31cf03fc142cd4e85.jpg?x=548&y=366\/terror-in-der-oper","genre":"Film, Horrorfilm","start":1604013600,"stop":1604020200,"country":"I","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604020200":{"channel":"ARTE","title":"Enemy","descr":"Der Geschichtsprofessor Adam Bell sieht in einem Kinofilm einen Mann, der ihm bis aufs Haar und selbst auf die Stimme gleicht. Dieser hei\u00dft Anthony St. Claire und ist Schauspieler. Die beiden tauschen ihr Leben. Schon bald f\u00fchlen sich die M\u00e4nner, von der jeweiligen Ehefrau des anderen angezogen. Ein schizophrenes Ringen um ihre Identit\u00e4ten beginnt, das mit dem Tod von zwei Beteiligten endet.","image":null,"genre":"Film, Mystery","start":1604020200,"stop":1604025300,"country":"CDN\/E\/F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604025300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604025300,"stop":1604028180,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604028180":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1604028180,"stop":1604028360,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604028360":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604028360,"stop":1604030400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604030400":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Solo Show(2): Philippe Vuillemin(3): Daisy Collingridge (4): Oliver Tree","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1604030400,"stop":1604032200,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604032200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius \u2013 Tattoos","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-tattoos","genre":"Report, Magazin","start":1604032200,"stop":1604034000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}