{"1598328900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"(1): Chile: Aufstand f\u00fcr W\u00fcrde und Gerechtigkeit (2): Norwegen: Auf Spitzbergen wird es w\u00e4rmer","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598328900,"stop":1598332200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598332200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598332200,"stop":1598332500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598332500":{"channel":"ARTE","title":"360\u00b0 Geo Reportage","descr":"Der Natursch\u00fctzer Erik Quiroga dokumentiert die heftigen Blitzgewitter, die sich an bis zu 260 N\u00e4chten im Jahr an der M\u00fcndung des Catatumbo-Flusses in den Maracaibo-See in Venezuela entladen. Quiroga hat daf\u00fcr gesorgt, dass die Blitze von Catatumbo ins Guinessbuch der Rekorde eingetragen wurden. Nun m\u00f6chte er erreichen, dass das \u00d6kosystem am See als Weltnaturerbe bei der Unesco anerkannt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90fd803b6018c712e887eaa58543a1985f33d4a3.jpg?x=548&y=366\/360-geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598332500,"stop":1598335200,"country":"F\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598335200":{"channel":"ARTE","title":"Auf den D\u00e4chern der Stadt","descr":"Immer mehr D\u00e4cher in der franz\u00f6sischen Hauptstadt werden von den Menschen genutzt: als Obst- und Gem\u00fcseg\u00e4rten, als \u00dcbungsterrain f\u00fcr besonders gef\u00e4hrliche Eins\u00e4tze der st\u00e4dtischen Feuerwehr oder als neue Heimat f\u00fcr Imker und ihre Honigbienen. Der Landschaftsg\u00e4rtner Hugues hat sich auf sogenannte schwebende G\u00e4rten spezialisiert und verwandelt Hausd\u00e4cher in gr\u00fcne Oasen f\u00fcr die Bewohner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef518fd9556a9e0aa50e0ff50e42ad3f8b03a43c.jpg?x=548&y=366\/auf-den-daechern-der-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598335200,"stop":1598337900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598337900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598337900,"stop":1598340600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598340600":{"channel":"ARTE","title":"Die Geschichte von Pferd und Mensch","descr":"Wie und warum hat der Mensch das Pferd gez\u00e4hmt, und warum scheinen sie wie f\u00fcreinander gemacht? Die Dokumentation zeigt die letzten Reiternomaden der Welt: sibirische Cowboys und amerikanische Blackfoot-Indianer. Sie l\u00e4sst sowohl das Urpferdchen als auch steinzeitliche Kulturen wiederauferstehen, die das Pferd vor 6000 Jahren gez\u00e4hmt und Europa und die Welt damit grundlegend ver\u00e4ndert haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/acb71e992236cd9cf8c3d621c3f864345af52389.jpg?x=548&y=366\/die-geschichte-von-pferd-und-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1598340600,"stop":1598346000,"country":"MON\/DK\/CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598346000":{"channel":"ARTE","title":"Umwelthormone","descr":"Der R\u00fcckgang des Intelligenzquotienten wird als besorgniserregender Trend in Bezug auf die geistige Gesundheit beobachtet. Wissenschaftler konnten feststellen, dass die endokrinen Disruptoren eine verheerende Wirkung auf das menschliche Gehirn aus\u00fcben. Die Filmemacher gingen nun der Frage nach, ob diese Stoffe, die in Pestiziden enthalten sind, dazu f\u00fchren, dass der Mensch immer d\u00fcmmer wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbf087885f38ace069111316d9e706ab9a46f184.jpg?x=548&y=366\/umwelthormone","genre":"Report, Dokumentation","start":1598346000,"stop":1598351100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598351100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Lampedusa und die Fl\u00fcchtlinge","descr":"Es ist Sommer, und viele Fl\u00fcchtlinge dr\u00e4ngen wieder verst\u00e4rkt \u00fcber das Mittelmeer nach Europa. Lampedusa steht seit Jahren im Mittelpunkt eines Konflikts, den die Insel allein nicht l\u00f6sen kann. Zuversicht und Hilfsbereitschaft weichen zunehmend Ablehnung und Widerstand. \u00dcber eine Insel, die durch die andauernde Fl\u00fcchtlingskrise nicht zur Ruhe kommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-lampedusa-und-die-fluechtlinge","genre":"Report, Reportage","start":1598351100,"stop":1598352600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598352600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598352600,"stop":1598353200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598353200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598353200,"stop":1598355900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598355900":{"channel":"ARTE","title":"Macht Euch keine Sorgen","descr":"Die Nachricht, dass ihr Sohn Jakob sich nicht in Spanien aufh\u00e4lt, sondern sich dem IS in Syrien angeschlossen hat, ist ein Schock f\u00fcr die Familie Schenk. Als die Eltern Jakob erreichen, l\u00e4sst der durchblicken, dass er sich vorstellen kann, nach Hause zu kommen. Zur\u00fcck in Deutschland reagiert das Umfeld der Familie misstrauisch und fragt sich, ob Jakob sich von der Ideologie des IS losgesagt habe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd0300b05e13c4f5c511222c9ee2eb200933132.jpg?x=548&y=366\/macht-euch-keine-sorgen","genre":"Film, Drama","start":1598355900,"stop":1598362200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598362200":{"channel":"ARTE","title":"Geheimnisse Asiens \u2013 Die sch\u00f6nsten Nationalparks","descr":"In der chinesischen Provinz Yunnan, an der Grenze zu Tibet, liegt das Baima-Schneegebirge. Dort leben die letzten Schwarzen Stumpfnasenaffen. Besch\u00fctzt werden die Primaten von Wildh\u00fctern, die laufend die Population kontrollieren. Derweil suchen Pilzsammler nach dem \"Gold des Himalaja\", dem sagenumwobenen Cordyceps. Der Raupenpilz soll gegen Krebs helfen und eine aphrodisierende Wirkung haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1725bc6e48fec23fbac163c94a85963bce6f5902.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-asiens-die-schoensten-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1598362200,"stop":1598364900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598364900":{"channel":"ARTE","title":"Geheimnisse Asiens \u2013 Die sch\u00f6nsten Nationalparks","descr":"Im Gir-Nationalpark im indischen Bundesstaat Gujarat leben rund 500 Exemplare des Asiatischen L\u00f6wen. Die Tiere bewegen sich frei in einem Gebiet, das auch von Menschen besiedelt ist. Die Angeh\u00f6rigen des Hirtenvolkes der Maldhari sind stolz darauf, dass der L\u00f6we in ihrer Region lebt. Im Norden des Bundesstaates z\u00fcchten Halbnomaden Kharai-Kamele, die f\u00e4hig sind, erstaunlich lange zu schwimmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b286cedaf35c3ff2fbe3cf180990589e3ad47762.jpg?x=548&y=366\/geheimnisse-asiens-die-schoensten-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1598364900,"stop":1598367600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598367600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Seuchen und Gesellschaft","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-seuchen-und-gesellschaft","genre":"Report, Magazin","start":1598367600,"stop":1598369400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598369400":{"channel":"ARTE","title":"Trauminseln","descr":"Radfahrern bietet die Insel Kreta viele M\u00f6glichkeiten. Im gebirgigen Westen geht es kr\u00e4ftig bergan, doch auch im sanfteren Osten muss man in die Pedale treten. Der Grieche Adam Frogakis zeigt Urlaubern das echte Kreta abseits der Touristenzentren. Seine Touren f\u00fchren durch fruchtbare Landstriche. Von M\u00e4rz bis November bietet die in Agios Nikolaos beheimatete Schweizer Familie Gernet Radferien an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ba2e1a339d5613665e82a668118d5f94f2b6515.jpg?x=548&y=366\/trauminseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1598369400,"stop":1598372700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598372700":{"channel":"ARTE","title":"Trauminseln","descr":"Die Legende besagt, Sardinien sei Gottes Meisterwerk. Das d\u00fcnn besiedelte Land wirkt wie ein riesiges Freilufttheater. Kaum eine andere Insel im Mittelmeerraum zeigt eine so einzigartige Naturlandschaft: schroffe Felsen, karge Berge und Steineichenw\u00e4lder, smaragdgr\u00fcnes Meer und Buchten mit wei\u00dfem Sand. Im Fr\u00fchjahr und im Herbst l\u00e4sst sich die Insel am besten mit dem Fahrrad erkunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fec0cb594f443bb3a4957dbbc6d4579062abf9a.jpg?x=548&y=366\/trauminseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1598372700,"stop":1598376000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598376000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598376000,"stop":1598377200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598377200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Hexe als Beruf","descr":"Fast die H\u00e4lfte aller Rum\u00e4nen soll regelm\u00e4\u00dfig \"Hexen\" aufsuchen. Der Glaube an die magische Kraft der Frauen ist so stark im Volk verankert, dass der Beruf \"Hexe\" seit 2011 anerkannt ist. Die Kirche duldet das z\u00e4hneknirschend, Soziologen sehen darin den Beweis f\u00fcr Naturverbundenheit. Cassandra Buzea ist die K\u00f6nigin der Hexen. Sie und ihre Tochter beherrschen die schwarze und die wei\u00dfe Magie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b964f90f570e7f31299a7db910f3c931e8b3b7fb.jpg?x=548&y=366\/re-hexe-als-beruf","genre":"Report, Reportage","start":1598377200,"stop":1598379300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598379300":{"channel":"ARTE","title":"Durch Mord zur absoluten Macht","descr":"Im Fr\u00fchjahr 1934 schaltete Hitler die F\u00fchrungsriege der SA aus. Alle SA-F\u00fchrer wurden von der SS verhaftet und in die Strafanstalt M\u00fcnchen-Stadelheim gebracht. 19 wurden sofort von einem Exekutionskommando der SS erschossen. Das letzte Opfer ist am 1. Juli Ernst R\u00f6hm. Die insgesamt dreit\u00e4gige S\u00e4uberungsaktion in den eigenen Reihen ging als \"Nacht der langen Messer\" in die Geschichte ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f469ab75257154801a76485cf674219f58dcb07.jpg?x=548&y=366\/durch-mord-zur-absoluten-macht","genre":"Report, Dokumentation","start":1598379300,"stop":1598384700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598384700":{"channel":"ARTE","title":"Fritz Bauer","descr":"Am 20. Dezember 1963 begann am Frankfurter Landgericht das erste gro\u00dfe bundesdeutsche Gerichtsverfahren gegen Nazi-Verbrecher. Die Ermittlungen leitete ein hessischer Generalstaatsanwalt, der als Jude und Sozialdemokrat selbst vom NS-Regime verfolgt worden war: der Jurist Fritz Bauer. In den Wirtschaftswunder-Jahren Deutschlands stellte er sich gegen eine Politik des Schweigens und Vergessens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfa4719dc4f25c6d134587e80e68531497c62eca.jpg?x=548&y=366\/fritz-bauer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598384700,"stop":1598388300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598388300":{"channel":"ARTE","title":"Blutige Grenze","descr":"Vor der faszinierenden Landschaft der Insel wird die leidvolle Geschichte des irischen Volkes erz\u00e4hlt, das sich w\u00e4hrend Jahrhunderten k\u00e4mpfend aus der kolonialen Beherrschung durch die Briten befreite. Die Dokumentation schildert, wie die Grenze zwischen Irland und Nordirland zum Dreh- und Angelpunkt der irischen Geschichte wurde, und zeigt, wie gef\u00e4hrlich es w\u00e4re, diese Trennlinie anzutasten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e262dac6752bd00de81fb8e76ae11d18877f385f.jpg?x=548&y=366\/blutige-grenze","genre":"Report, Dokumentation","start":1598388300,"stop":1598391300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598391300":{"channel":"ARTE","title":"Drei Tage im Juni 1944","descr":"Am 6. Juni 2019 j\u00e4hrt sich die Landung der Alliierten in der Normandie zum 75. Mal. Der Dokumentarfilm erz\u00e4hlt die unglaubliche, aber wahre Geschichte der 21-j\u00e4hrigen Irin Maureen Sweeney, die in einer Wetterstation an der irischen Westk\u00fcste arbeitete und deren Aufzeichnungen entscheidend zur Landung der Alliierten und letztlich zum Sieg der alliierten Streitkr\u00e4fte beigetragen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9cb19498e14b8a897cf17399114204be7dca23.jpg?x=548&y=366\/drei-tage-im-juni-1944","genre":"Report, Dokumentation","start":1598391300,"stop":1598394600,"country":"IRL\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598394600":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs hat Plastik in alle Lebensbereiche Einzug gehalten. Berechnungen zufolge k\u00f6nnte die Kunststoffproduktion bis zum Jahr 2030 von aktuell 400 Millionen auf dann 550 Millionen Tonnen steigen. Doch es gibt bereits plastikfreie Alternativen in den L\u00e4ndern der EU und in den Vereinigten Staaten, und auch immer mehr B\u00fcrger setzen sich f\u00fcr eine Welt ohne Plastik ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1598394600,"stop":1598395500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598395500":{"channel":"ARTE","title":"Der Verrat von M\u00fcnchen","descr":"Als tschechoslowakischer Botschafter in London muss Jan Masaryk 1938 hilflos zusehen, wie die m\u00e4chtigen Verb\u00fcndeten Gro\u00dfbritannien und Frankreich sein Land im sogenannten M\u00fcnchner Abkommen Hitler opferten, der daraufhin die Tschechoslowakei besetzte. Nach dem Krieg wird Masaryk Aussenminister in der ersten kommunistischen Regierung in Prag, wo er 1948 unter nie gekl\u00e4rten Umst\u00e4nden den Tod fand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6918a5ff7cad6abd706ea0bc7776c43cee049b4.jpg?x=548&y=366\/der-verrat-von-muenchen","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1598395500,"stop":1598402100,"country":"CZ\/SK\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598402100":{"channel":"ARTE","title":"Metropolen von unten","descr":"Unter den Boulevards der franz\u00f6sischen Hauptstadt verbirgt sich ein unbekanntes Paris: Ob in den Kanaltunneln unter der Place de la Bastille, im Untergeschoss des Eiffelturms, im ehemaligen k\u00f6niglichen Weinkeller des Louvre oder im Modelleisenbahnmuseum unter dem Gare de l'Est: In der Unterwelt von Paris pflegen und bewahren die Menschen das architektonische und kulturelle Erbe ihrer Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b46af4c6290773d9e436282dd724e4ff4c812812.jpg?x=548&y=366\/metropolen-von-unten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598402100,"stop":1598404800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598404800":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"S\u00fcdlich von Dublin befinden sich die Powerscourt Gardens mit ihrem jahrhundertealten Baumbestand. Sie wurden im 18. Jahrhundert um eine monumentale Achse angelegt, die das Schloss \u00fcber sanft abfallende Terrassen mit einem Tritonsbecken verbindet. Bekannt ist die Anlage f\u00fcr ihre Sammlung von Statuen und anderen Kunstwerken, die der 6. Viscount von Powerscourt von seinen Reisen mitbrachte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0cbd5ae0d953988595fa0d52494407601aeca272.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598404800,"stop":1598406600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598406600":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1598406600,"stop":1598409300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598409300":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598409300,"stop":1598410800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598410800":{"channel":"ARTE","title":"Herbert Blomstedt dirigiert die 3. Sinfonie von Beethoven","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e40b4d77d17bd5c1cad627727a01f8f4128296d.jpg?x=548&y=366\/herbert-blomstedt-dirigiert-die-3-sinfonie-von-beethoven","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598410800,"stop":1598415000,"country":"F\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}