{"1601611200":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Recep Tayyip Erdogan und Wladimir Putin regieren mit der T\u00fcrkei und Russland zwei einflussreiche Anrainerstaaten des Schwarzen Meeres und sind deshalb immer wieder in den Schlagzeilen. Trotz der angespannten Beziehungen zwischen ihren L\u00e4ndern verfolgen beide ein Ziel: die westlichen M\u00e4chte vom Schwarzmeerraum fernzuhalten. Die Dokumentation erl\u00e4utert die strategische Bedeutung dieser Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1601611200,"stop":1601611800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601611800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601611800,"stop":1601615100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601615100":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601615100,"stop":1601615400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601615400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"County Kerry im S\u00fcdwesten Irlands geh\u00f6rt zu den urspr\u00fcnglichsten und f\u00fcr viele Menschen auch sch\u00f6nsten Regionen der Insel. Doch die raue K\u00fcste fordert jedes Jahr ihre Opfer. Freizeitsegler, Surfer und Schwimmer untersch\u00e4tzen die Kraft des Ozeans, Fischer geraten in Seenot, und an Land verleiten die spektakul\u00e4ren Klippen manchen Wanderer, zu nah an die Felskante zu treten. Bei einem Notfall r\u00fccken die Freiwilligen der traditionsreichen irischen K\u00fcstenwache aus. Per Rettungsboot, Hubschrauber und mit Sp\u00fcrhunden suchen die Helfer nach Verletzten und Verschollenen. \"GEO Reportage\" hat die Lebensretter der Dingle Coast Guard begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2545fbc7bf5d8e394d2cd3761db91c348b19eddd.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601615400,"stop":1601618400,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618400":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Mit einer Gesamtfl\u00e4che von 3,4 Millionen Hektar ist der Amazonas-Nationalpark in Franz\u00f6sisch-Guyana der gr\u00f6\u00dfte Naturschutzpark Frankreichs und auch der gesamten Europ\u00e4ischen Union. Die zwei Grenzfl\u00fcsse \u2013 im Westen der Maroni und im Osten der Oyapock \u2013 begrenzen das Gebiet mit seiner atemberaubend \u00fcppigen Vegetation und den gigantischen Urwaldriesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad2ba97c41306e2bbaf48dd90c4a1e8a57b80f36.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601618400,"stop":1601621100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601621100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601621100,"stop":1601624700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601624700":{"channel":"ARTE","title":"\"Die Wilden\" in den Menschenzoos","descr":"Zwischen 1810 und 1940 wurden in Europa, den USA und in Japan andere Menschen aus fernen L\u00e4ndern als \"primitive Wilde\" ausgestellt. \u00dcber ein Jahrhundert lang mussten sich Zehntausende vor mehr als anderthalb Milliarden Besuchern pr\u00e4sentieren. Mithilfe von bisher unver\u00f6ffentlichtem Archivmaterial zeigt der Dokumentarfilm, wie durch diese Menschenzoos der Rassismus popul\u00e4r und allt\u00e4glich wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3ba4cbce08b6c79d5e776608cdd4cf93e817c66.jpg?x=548&y=366\/die-wilden-in-den-menschenzoos","genre":"Report, Dokumentation","start":1601624700,"stop":1601630400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630400":{"channel":"ARTE","title":"Sulawesi \u2013 Expedition in die Tiefen des Dschungels","descr":"Der Abenteurer und Naturforscher Evrard Wendenbaum ist ein Experte f\u00fcr \"vergessene Welten\". Seine j\u00fcngste Expedition f\u00fchrte ihn an einen der abgelegensten und unzug\u00e4nglichsten Orte der Welt: ins Matarombeo-Gebirge auf der indonesischen Insel Sulawesi. Zusammen mit einem Forscherteam streift Wendenbaum durch den verwinkelten Gebirgszug, der die meisten seiner Geheimnisse bis heute bewahrt hat.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601630400,"stop":1601633700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601633700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Rap in Russland","descr":"Im Herbst 2018 starteten die russischen Sittenw\u00e4chter eine Offensive gegen allzu aufm\u00fcpfige Rap-Musiker. Seitdem wird jede noch so vorsichtige Kritik von den Musikern meistens einfach weggelassen. Die Schere im Kopf singt in Russland mit. Nur wenige Rapper wollen \u00fcberhaupt noch Interviews geben, darunter der 22-j\u00e4hrige Iwan Dryomin \u2013 alias Face. In Russland muss jeder Musiker jetzt definieren, wie viel Kritik er anbringen will \u2013 und wie viel \u00c4rger er sich damit einhandelt. In der Szene herrscht nach der Repressions- und Propagandawelle aus dem Kreml vor allem eines: Angst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-rap-in-russland","genre":"Report, Reportage","start":1601633700,"stop":1601635800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601635800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601635800,"stop":1601636700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601636700":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601636700,"stop":1601639100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601639100":{"channel":"ARTE","title":"F\u00fcr immer ein M\u00f6rder","descr":"Yvonne Weber, eine junge Kommissarin, wird von Frankfurt a.M. nach Eisenach versetzt. Im Zuge der obligatorischen \u00dcberpr\u00fcfung ungekl\u00e4rter Mordf\u00e4lle zu DDR-Zeiten soll sie einen Frauenmord untersuchen, der fast 15 Jahre zur\u00fcckliegt. F\u00fcr alle auf der Dienststelle ist der Fall klar: Konrad Ritter war's. Yvonne Weber kommen jedoch Zweifel, als sie in den Akten auf haarstr\u00e4ubende Ungereimtheiten st\u00f6\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbeaf48ddb98e678949d82d7143934225b1e1ef9.jpg?x=548&y=366\/fuer-immer-ein-moerder","genre":"Film, Krimi","start":1601639100,"stop":1601647200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647200":{"channel":"ARTE","title":"Bolivien \u2013 Der Salero und das wei\u00dfe Gold der Salzw\u00fcste","descr":"Moises Chambi Yucra und seine Familie leben seit Generationen vom Salzabbau in den weiten, funkelnden und beinahe \u00fcbernat\u00fcrlich anmutenden Landschaften der bolivianischen Salzw\u00fcste Salar de Uyuni. Es ist einer der sch\u00f6nsten Orte der Welt. Einst war der Salar Teil eines riesigen Pal\u00e4osees. Als dieser austrocknete, hinterlie\u00df er eine Hochebene von 12.500 km\u00b2. Moises lebt gerne in der Salzw\u00fcste.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601647200,"stop":1601650200,"country":"USA\/BOL","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601650200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Lkw","descr":"Der Warentransport mit Lastwagen ist g\u00fcnstig. Aber der Preiskampf in der Branche geht oft auf Kosten der Fahrer: Zeitdruck und schlechte Arbeitsbedingungen sind keine Seltenheit. Ein Filmteam wollte wissen, wie weit die Einf\u00fchrung von umweltfreundlicheren Elektro-Lkws ist und beleuchtet das Thema Sicherheit. Der Fahrsicherheitstrainer Tom Keil zeigte, worauf es beim Lenken eines Lasters ankommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08351f6d05b97de6cb4fa9e59f7d3a27fd858a41.jpg?x=548&y=366\/xenius-lkw","genre":"Report, Magazin","start":1601650200,"stop":1601652000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601652000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Die Geschichte des seit 1857 bestehenden Weinguts Buena Vista ist ein Beispiel f\u00fcr den American Dream. Der Gr\u00fcnder, ein ungarischer Emigrant namens Agoston Haraszthy, gilt als Vater des kalifornischen Weinbaus. 150 Jahre sp\u00e4ter ist es wieder ein Europ\u00e4er, der das Buena Vista bewirtschaftet: Jean-Charles Boisset liebt seine wichtigste Rebsorte Primitivo, die in den USA Zinfandel hei\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/900d3dfc0295d448897642ed4bff58204f5a81c2.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601652000,"stop":1601653800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601653800":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Endlose Weiten, eine grandiose Natur, lebendige Traditionen und Legenden. Die Reihe f\u00fchrt durch Schweden, Norwegen, Finnland und Island und wurde mit modernster Kameratechnik gedreht. Sie beginnt in Finnland am Rand Europas. Das Land an der Ostsee wird durch den geografischen und kulturellen \u00dcbergang zwischen Russland und Skandinavien beeinflusst, hat gleichwohl aber eine sehr eigene Identit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f29c70a56a54912bced437cedb5d900481939d1.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1601653800,"stop":1601656200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656200":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Landschaft Schwedens ist zum gr\u00f6\u00dften Teil mit W\u00e4ldern bedeckt, die aus Nadelh\u00f6lzern bestehen. Im Herzen des Landes befindet sich die historische Region Dalarna. Dort wird Ackerbau und Viehzucht betrieben. Die Windm\u00fchlen-Insel \u00d6land vor der Ostseek\u00fcste ist ein Paradies f\u00fcr Zugv\u00f6gel, und die Kornkammer Schonen, die s\u00fcdlichste Provinz Schwedens, versorgt das Land mit Getreide und Milch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92557a067f1cf97874b27ccdfbbafb0924fb8290.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1601656200,"stop":1601659200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601659200,"stop":1601660400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601660400":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? Wie kann Kultur in einem sich offenbar verh\u00e4rtenden Konflikt helfen? Theaterintendant Lutz Hillmann sieht da eine wichtige Funktion des von ihm geleiteten Deutsch-Sorbischen Volkstheaters in Bautzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69909fb3a048f6f44e312a1a25453590d2ed53f4.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601660400,"stop":1601662500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"ARTE","title":"Wende im Eis","descr":"Dreizehn Wissenschaftler und Techniker aus der DDR brachen 1989 zur Georg-Forster-Antarktisstation auf. Dass sich ihr Leben w\u00e4hrend dieser Expedition ver\u00e4ndern w\u00fcrde, ahnten sie nicht. Nach dem Fall der Mauer blieb die Gruppe noch bis im Mai 1991 im ewigen Eis. Der Film rekonstruiert anhand von Zeitzeugenberichten, Landschaftsaufnahmen und Fotos die Gedanken und Gef\u00fchle der Forschungsreisenden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/580a9c6f3ef71ce0bdde7215bc004ffb2931633f.jpg?x=548&y=366\/wende-im-eis","genre":"Report, Dokumentation","start":1601662500,"stop":1601665500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665500":{"channel":"ARTE","title":"Katarina Witt \u2013 Weltstar aus der DDR","descr":"Die zweifache Olympiasiegerin Katarina Witt ist eine der weltweit erfolgreichsten Eiskunstl\u00e4uferinnen. Sie war die einzige Sportlerin der DDR, die bereits vor der Wende ein internationaler Sportstar war. Diese Privilegien hatten jedoch einen hohen Preis: Katarina Witt wurde systematisch von der Stasi \u00fcberwacht. F\u00fcr dieses Portr\u00e4t \u00f6ffnete sie erstmals nach Jahrzehnten ihre Stasi-Akten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3b0471874cccd18a2f2de83f541b7f6cbb50268.jpg?x=548&y=366\/katarina-witt-weltstar-aus-der-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601665500,"stop":1601668800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601668800":{"channel":"ARTE","title":"Depeche Mode und die DDR","descr":"Die britische Synthi-Pop-Band hat in den letzten 30 Jahren mehr als 100 Millionen Tontr\u00e4ger verkauft. Am 7. M\u00e4rz 1988 trat Depeche Mode zum ersten und letzten Mal in der DDR auf. Fans gaben Unsummen aus, nur um in der Ostberliner Werner-Seelenbinder-Halle dabei zu sein. Das legend\u00e4re Konzert in Ostberlin wird mit den damaligen Veranstaltern, Musikexperten und Fans minuzi\u00f6s nachgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f7f687873b7a0a75137868412cc85e3d0d2862.jpg?x=548&y=366\/depeche-mode-und-die-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601668800,"stop":1601672400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601672400":{"channel":"ARTE","title":"Live Spirits","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc154be356420d58ef6f9b03527ea87c1ce1fc46.jpg?x=548&y=366\/live-spirits","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601672400,"stop":1601679900,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601679900":{"channel":"ARTE","title":"Flick Flack","descr":"\"Flick Flack\" \u2013 ist ein Kulturph\u00e4nomen, ein Trend, ein Portr\u00e4t \u2026 locker und witzig, aufgedr\u00f6selt in f\u00fcnf Minuten. \"Flick Flack\" will neugierig machen und unterhalten und gleichzeitig eine emblematische Geschichte aus der Vergangenheit oder unserer Gegenwart erz\u00e4hlen. \u00dcber die Aktualit\u00e4t hinaus interessiert sich \"Flick Flack\" f\u00fcr bleibende Ereignisse, gro\u00dfe Paukenschl\u00e4ge und Verbl\u00fcffendes aus verschiedensten Genres wie Kino, Musik und Literatur, bildende Kunst und B\u00fchne, Architektur und Design.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601679900,"stop":1601680500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601680500":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Matthew Rankin(2): Cosplay Pet(3): Photo Blender(4): Kumustra","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1601680500,"stop":1601682600,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601682600":{"channel":"ARTE","title":"Geheime Staatsaff\u00e4ren","descr":"Die Richterin Jeanne wird mit einem Fall beauftragt, bei dem es um die Veruntreuung \u00f6ffentlicher Gelder geht. Bei ihren Ermittlungen entdeckt sie einerseits die Machenschaften von Konzernbossen, andererseits jene der Politiker, die den Betrug decken. Je weiter sie mit ihren Untersuchungen vorankommt, umso bewusster wird sie sich ihrer Macht. Zur gleichen Zeit ger\u00e4t ihr Privatleben in eine Krise.","image":null,"genre":"Film, Thriller","start":1601682600,"stop":1601688900,"country":"F\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601688900":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601688900,"stop":1601691900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601691900":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1601691900,"stop":1601692080,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601692080":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601692080,"stop":1601695560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601695560":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601695560,"stop":1601696400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696400":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601696400,"stop":1601697900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}