{"1602130200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Barrierefreiheit","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-barrierefreiheit","genre":"Report, Magazin","start":1602130200,"stop":1602132000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602132000":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1602132000,"stop":1602133800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602133800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602133800,"stop":1602134100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602134100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Bangkok ist Heimat von \u00fcber acht Millionen Menschen. J\u00e4hrlich rufen \u00fcber 35.000 von ihnen die Rettungsdienste zur Hilfe, um Schlangen aus ihrem Haus zu holen. Mit viel Gl\u00fcck kommt Pinyo Pukpinyo von der Feuerwache Bang Khen, um die Tiere zu entfernen. Er ist ein Schlangenf\u00e4nger und hat einen eigenen Stil im Umgang mit den Reptilien entwickelt. Ein Filmteam hat ihn bei seinen Eins\u00e4tzen begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602134100,"stop":1602136800,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602136800":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Landschaft Schwedens ist zum gr\u00f6\u00dften Teil mit W\u00e4ldern bedeckt, die aus Nadelh\u00f6lzern bestehen. Im Herzen des Landes befindet sich die historische Region Dalarna. Dort wird Ackerbau und Viehzucht betrieben. Die Windm\u00fchlen-Insel \u00d6land vor der Ostseek\u00fcste ist ein Paradies f\u00fcr Zugv\u00f6gel, und die Kornkammer Schonen, die s\u00fcdlichste Provinz Schwedens, versorgt das Land mit Getreide und Milch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92557a067f1cf97874b27ccdfbbafb0924fb8290.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602136800,"stop":1602139500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602139500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602139500,"stop":1602143400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602143400":{"channel":"ARTE","title":"28 Tage unter dem Mittelmeer \u2013 Station Bathyale","descr":"2019 unternahm der Unterwasserfotograf Laurent Ballesta mit seinem Team eine Mission im Mittelmeer. Das Ziel der \"Gombessa\"-Expedition war, auf einer 300 Kilometer langen Strecke entlang der C\u00f4te d'Azur neue Welten zu erforschen. Nach dem Vorbild des Meeresforschers Jacques-Yves Cousteau verbrachten die vier M\u00e4nner 28 Tage in einer Druckkabine, um ohne zeitliche Begrenzung tauchen zu k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/796002e14bf38b73f1b6134ff71dcfd547127c26.jpg?x=548&y=366\/28-tage-unter-dem-mittelmeer-station-bathyale","genre":"Report, Dokumentation","start":1602143400,"stop":1602149400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602149400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt, Land, Fuchs!","descr":"F\u00fcchse sind wahre \u00dcberlebensk\u00fcnstler. Inzwischen sind die klugen Tiere auch in St\u00e4dten heimisch geworden. So lebt im Berliner Regierungsviertel seit vielen Jahren ein mehrere Generationen umfassender Fuchs-Clan. Auf dem Land und hoch im Norden weht f\u00fcr F\u00fcchse oft ein anderer Wind. \u00dcber zwei Jahre lang blieben Kamerateams F\u00fcchsen in Berlin, Hamburg und an der norddeutschen K\u00fcste auf der Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e991c1d712dfb43e090b572a2f4a80b20d70b1b4.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-fuchs","genre":"Report, Dokumentation","start":1602149400,"stop":1602152100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602152100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Auf Knochen gebaut","descr":"GULag \u2013 das Netz aus Zwangsarbeitslagern in der Sowjetunion, in dem sch\u00e4tzungsweise 20 Millionen Menschen inhaftiert waren und Millionen Menschen starben. Das Thema wird bis heute in Russland tabuisiert. Robert Latypow will das \u00e4ndern. Er will eine Erinnerungskultur schaffen und die Geschichte der Inhaftierten erz\u00e4hlen. Dabei trifft er immer wieder auf Gegenwind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-auf-knochen-gebaut","genre":"Report, Reportage","start":1602152100,"stop":1602154200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602154200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602154200,"stop":1602154800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602154800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602154800,"stop":1602157500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602157500":{"channel":"ARTE","title":"Unter Verdacht","descr":"Hauptkommissar Langner avanciert zum Helden, als er Jugendlichen gegen zwei Angreifer beisteht. Dabei wird er bei einem Sturz verletzt \u2013 ein gefundenes Fressen f\u00fcr das Ministerium, um das Jugendstrafrecht zu versch\u00e4rfen. Langner kann sich durch den Sturz nicht mehr genau an den Vorfall erinnern; ihm d\u00e4mmert aber, dass die ihm von den Medien zugdachte Heldenrolle nicht der Wahrheit entspricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/097f8ce6ec4085b9342956899c34164001cec853.jpg?x=548&y=366\/unter-verdacht","genre":"Film, Krimi","start":1602157500,"stop":1602162900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602162900":{"channel":"ARTE","title":"Tierische Freibeuter der Meere","descr":"Die Lebenszyklen der Meeresbewohner von Patagonien \u00fcber Alaska und Norwegen bis nach S\u00fcdafrika sind nicht nur spektakul\u00e4re Naturph\u00e4nomene, sondern auch von Fressorgien hungriger R\u00e4uber gepr\u00e4gt. Der Film zeigt, welche Jagdstrategien Delfine, Wale, Kapt\u00f6lpel und M\u00f6wen entwickeln, um an ihre Beute zu kommen, und wie flexibel sie sich an die sich st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Meeresbiotope anpassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f66f787e3e9518cf2dd6a558c7ea313fc3a7957.jpg?x=548&y=366\/tierische-freibeuter-der-meere","genre":"Report, Dokumentation","start":1602162900,"stop":1602167100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602167100":{"channel":"ARTE","title":"Erstaunliche G\u00e4rten","descr":"Kaum vorstellbar, dass auf der Vulkaninsel Lanzarote ein Garten entstehen kann. Doch seit 1990 erstreckt sich im Osten der Insel der Jard\u00edn de Cactus. Er ist eine Ode an eine der widerstandsf\u00e4higsten Pflanzenfamilien \u00fcberhaupt. Das letzte Werk des einheimischen K\u00fcnstlers C\u00e9sar Manrique enth\u00e4lt Hunderte Kaktusarten aus Amerika, Afrika und Ozeanien, die kunstvoll auf Terrassen angeordnet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54defbc064a20a697888d80cb45228620bd0c506.jpg?x=548&y=366\/erstaunliche-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602167100,"stop":1602168600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602168600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: E-Sport","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-e-sport","genre":"Report, Magazin","start":1602168600,"stop":1602170400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602170400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Die Trauben f\u00fcr den Schaumwein, der laut \u00dcberlieferung vom M\u00f6nch Dom P\u00e9rignon erfunden wurde, wachsen in den H\u00fcgeln der Champagne. Aus der Luft betrachtet wirkt die Gegend wie ein Meer aus Rebst\u00f6cken \u2013 ihr wahres Geheimnis verbirgt sich jedoch unter der Erde: Reims ist unterh\u00f6hlt von einem 300 Kilometer langen Stollenlabyrinth. \u00dcber eine Milliarde Flaschen lagern in diesen schummrigen Gew\u00f6lben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5940c01d3fa50f74a2dbc04339ab65858bd6e945.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602170400,"stop":1602172200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602172200":{"channel":"ARTE","title":"Mythos Kongo","descr":"Er entspringt im Norden Sambias und w\u00e4chst bis zu seiner M\u00fcndung im Atlantik zu einem der gr\u00f6\u00dften und tiefsten Fl\u00fcsse der Erde an. Der Kongo durchflie\u00dft Regenw\u00e4lder und Sumpfgebiete, in seinen Wassermassen tummeln sich au\u00dfergew\u00f6hnliche Lebewesen, darunter Fische mit Lungen, Schmetterlingsfische und Aalwelse. Und an seinen Ufern leben Waldelefanten und jagen Schuhschn\u00e4bel ihre Beute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ff01e3292aa25fb501a8676ffb845396dc16618.jpg?x=548&y=366\/mythos-kongo","genre":"Report, Dokumentation","start":1602172200,"stop":1602174600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602174600":{"channel":"ARTE","title":"Mythos Kongo","descr":"In Zentralafrika durchflie\u00dft der Kongo die ausgedehnten Regenw\u00e4lder. Hier leben drei der vier Menschenaffen-Arten, deren soziale Verhaltensweisen sich deutlich voneinander unterscheiden. Der Fluss hat sich tiefe Schluchten gegraben und ist an einigen Stellen mehr als 200 Meter tief. Und auch hier findet sich Leben in absoluter Dunkelheit. Im Pongara National Park m\u00fcndet der Kongo dann im Atlantik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f45007defc02fa46495aa6e1aff7788eabed2a9a.jpg?x=548&y=366\/mythos-kongo","genre":"Report, Dokumentation","start":1602174600,"stop":1602177600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602177600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602177600,"stop":1602178800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602178800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Auf den Hund gekommen","descr":"\"Re:\" begleitet die 31-j\u00e4hrige Jeni Karabashlieva von Frankfurt aus an den Goldstrand in Bulgarien. Mit Hilfe von Spenden deutscher Tierliebhaber p\u00e4ppeln sie und ihre Mitstreiter von Animal Hope Bulgaria-Varna Stra\u00dfenhunde auf, suchen neue Herrchen in Deutschland \u2013 oft gegen den Widerstand der Bev\u00f6lkerung. Doch nun hat Bulgarien neue Regeln eingef\u00fchrt, zus\u00e4tzlich zu geltenden EU-Bestimmungen. Was bedeutet das f\u00fcr die Hunderetter? Der Blogger Ivailo Vassilev recherchiert f\u00fcr seinen Tierschutz-Blog. Die Hintergr\u00fcnde: Was verspricht sich Bulgarien von der Neuerung?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd54c5a80cd038f3242b9f774e46bb68850b9e1a.jpg?x=548&y=366\/re-auf-den-hund-gekommen","genre":"Report, Reportage","start":1602178800,"stop":1602180900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180900":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Im Fr\u00fchling durchdringt das Atlantische Hasengl\u00f6ckchen mit seiner intensiven blauen Farbe die Gr\u00fcnschattierungen Irlands. Ein Hundeausbilder und ein Imker erz\u00e4hlen, wie ihre Arbeit wieder an Fahrt aufnimmt. An den K\u00fcsten versammeln sich tausende Seerobben, und heimische Zugv\u00f6gel kehren aus Afrika zur\u00fcck. Am 1. Mai werden Bealtane-Freudenfeuer entfacht, um den Einzug des keltischen Sommers zu feiern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff88516613e5031ca98250310204505912502176.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602180900,"stop":1602183600,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602183600":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"W\u00e4hrend die Menschen den Sommer geniessen, sind die irischen Wildtiere damit besch\u00e4ftigt, ihren Nachwuchs aufzuziehen: Brachv\u00f6gel, Turmfalken und Damwild, das im Dubliner Phoenix-Park nach Nahrung sucht. Ein Filmteam begegnete einer Familie, die von einer Farm zur n\u00e4chsten zieht, um Schafe zu scheren, und einem Walbeobachter, der auf der Halbinsel Dingle eine neue Heimat gefunden hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05ab4c6e6d192a4e88fa5e0dc55e78561ad1febc.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1602183600,"stop":1602186300,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602186300":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"Im Verh\u00f6r beteuern die beiden homosexuellen M\u00e4nner, die inzwischen verstorbene Victoria sei die Leihmutter ihres Babys gewesen. Doch die DNA-Analyse beweist, dass das nicht stimmt. Polnische \u00dcberwachungskameras zeigen Victoria an genau jener Tankstelle, an der auch Minnas Kidnapper gesehen wurde. Rolf und Claire reisen erneut nach Polen und sprechen mit der Leiterin der Geburtsklinik \"Mandorla\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25763816598fef4d98f283c831d8dd51bf0b26c8.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602186300,"stop":1602188700,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602188700":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"Claire und Rolf fahren zu dem Waisenhaus in Polen, das mit \"Mandorla\" zusammenarbeitet und in dem auch Victoria und ihr M\u00f6rder waren. Dort erfahren sie von der Organisation \"Les trois cigognes\" in Paris, Frankreichs gr\u00f6\u00dfter privater Kinderwunsch-Klinik. Claire will die Besitzer treffen \u2013 allerdings ohne Rolf, da sie herausbekommen hat, wie er pers\u00f6nlich in den Fall involviert ist. Doch Rolf setzt seinen Willen durch. Im Laufe des Treffens geben die Besitzer zu, auch ihre eigene Tochter damals von \"Mandorla\" adoptiert zu haben. Mehr noch: Sie hatten anfangs ein anderes M\u00e4dchen bekommen, es dann aber zur\u00fcckgegeben: Minna!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85d1689619a58f1535f84e2d20657041dc4d2550.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602188700,"stop":1602191100,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602191100":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"Neel f\u00e4hrt zu Bror, Victorias Pflegevater, der im Begriff ist zu fliehen. Pl\u00f6tzlich wird sie von Oliver \u00fcberw\u00e4ltigt und gefesselt. Dabei gesteht er ihr, wie es zum Tod von Victoria kam. Als Rolf auf dem Hof auftaucht, eskaliert die Situation. Die polnischen Kollegen haben herausgefunden, wo Minna ist: legal adoptiert von einem Warschauer Lehrerpaar. Rolf f\u00e4hrt dorthin \u2013 und erkennt Minna sofort an ihrem Muttermal. Bei Skaubo und dessen Frau erlebt er dann eine Szene, die ihm endg\u00fcltig die Augen \u00f6ffnet. Und wie ging Julitas Geschichte f\u00fcnf Jahre zuvor weiter? Ihr gelang es, aus dem Kloster zu fliehen. Sie verfolgte Melanie und Oliver bis nach D\u00e4nemark auf Brors Hof. Dort sagte man ihr, ihre Tochter sei zu \"Tante Nova\" gebracht worden \u2013 eine Frau, die in der ganzen Geschichte nur allzu bekannt ist ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07a0b8d1cdbc879250aa50816f09acdf2bdf4b50.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602191100,"stop":1602193500,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602193500":{"channel":"ARTE","title":"Kidnapping","descr":"Skaubo wird vor Gericht beschuldigt, die Ermittlungen im Fall Minna manipuliert zu haben, w\u00e4hrend seine Frau wegen Planung und Durchf\u00fchrung eines illegalen internationalen Kinderhandels angeklagt ist. Minna, die von einem polnischen Paar adoptiert wurde, kommt mit ihren Eltern nach Kopenhagen, um ihre biologische Mutter kennenzulernen. Unterdessen will Rolf endlich wissen, was vor f\u00fcnf Jahren mit Andrea passiert ist. Daf\u00fcr sucht er Skaubo in seiner Zelle auf und wird handgreiflich. Schlie\u00dflich bekommt er von ihm den entscheidenden Hinweis. Rolf wei\u00df nun, wo seine Tochter Andrea ist. Ob er sich beim Zusammentreffen als ihr rechtm\u00e4\u00dfiger Vater zu erkennen gibt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ed58e443e6221ccded4188a8ba9d5e1be088407.jpg?x=548&y=366\/kidnapping","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602193500,"stop":1602195900,"country":"DK\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602195900":{"channel":"ARTE","title":"Eva","descr":"Der Callboy Bertrand ist Zeuge vom Sterben eines greisen Schriftstellers geworden. Er findet das letzte Manuskript des Dichters und ver\u00f6ffentlicht es unter seinem eigenen Namen. Das Theaterst\u00fcck wird ein Erfolg, und Bertrand wird von den Kritikern gefeiert. W\u00e4hrend er vergeblich versucht, ein neues Werk zu schreiben, begegnet er der Edelprostituierten Eva, f\u00fcr die er eine Obsession entwickelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b461dd5c9dbdf0b92819d4d1698198ef72795b.jpg?x=548&y=366\/eva","genre":"Film, Thriller","start":1602195900,"stop":1602201900,"country":"F\/B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602201900":{"channel":"ARTE","title":"Geheime Staatsaff\u00e4ren","descr":"Die Richterin Jeanne wird mit einem Fall beauftragt, bei dem es um die Veruntreuung \u00f6ffentlicher Gelder geht. Bei ihren Ermittlungen entdeckt sie einerseits die Machenschaften von Konzernbossen, andererseits jene der Politiker, die den Betrug decken. Je weiter sie mit ihren Untersuchungen vorankommt, umso bewusster wird sie sich ihrer Macht. Zur gleichen Zeit ger\u00e4t ihr Privatleben in eine Krise.","image":null,"genre":"Film, Thriller","start":1602201900,"stop":1602208500,"country":"F\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602208500":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602208500,"stop":1602211320,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602211320":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1602211320,"stop":1602211500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602211500":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602211500,"stop":1602212400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602212400":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Matthew RankinBei der diesj\u00e4hrigen Berlinale wurde Matthew Rankins erster Langfilm vorgestellt, die satirische Tragikom\u00f6die \"The Twentieth Century\", die an das Werk seiner Vorbilder Guy Maddin und Terry Gilliam erinnert. Mit 40 Jahren stehen dem kanadischen Cineasten und Geschichtsfan nun alle T\u00fcren offen. Er schw\u00f6rt auf Analog-Technik und traditionelles K\u00f6nnen f\u00fcr seine Filme, die trotz des kleinen Budgets zu gro\u00dfen Erz\u00e4hlungen werden (2): Cosplay PetGenug vom Hundeleben? Dank der Magie des Cosplay k\u00f6nnen sich jetzt auch Haustiere in Science-Fiction-Helden, Fantasy-Figuren oder Ikonen der Popkultur verwandeln! Sue und Philip aus Kalifornien setzen ihre drei M\u00f6pse als Hauptfiguren aus \"Game of Thrones\" in Szene, und Roberto aus Pennsylvania widmet sich dem Hundestyling. (3): Photo BlenderSchere und Kleber statt Photoshop? Immer mehr K\u00fcnstler besinnen sich heute auf manuelle Bildbearbeitungstechniken. F\u00fcr den Japaner Kensuke Koike erschlie\u00dft sich durch das Zerlegen, Herausschneiden und Neuvermischen der Elemente eines Fotos eine tiefere Wahrheit, und die Belarussin Masha Svyatogor interpretiert die Ikonografie der sowjetischen Propaganda neu, um deren Fallstricke aufzuzeigen.(4): KumustraPost-Punk und Working Class sind nicht mehr nur den Briten vorbehalten! Die Gruppe Kumusta aus Rouen versteht sich als eine Art Ken Loach der Rockmusik und motzt mit rauen T\u00f6nen das Image der Arbeiterklasse auf. Tracks hat den S\u00e4nger Cl\u00e9ment, einen ehemaligen Lagerarbeiter, und den Gitarristen Mehdi bei ihrem ersten Konzert nach dem Lockdown in Paris getroffen \u2013 selbstverst\u00e4ndlich mit Maske.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1602212400,"stop":1602214200,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602214200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: E-Sport","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-e-sport","genre":"Report, Magazin","start":1602214200,"stop":1602216000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}