{"1599796800":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1599796800,"stop":1599797400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599797400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599797400,"stop":1599800700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599800700":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599800700,"stop":1599801300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599801300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Zwischen der Karibikk\u00fcste und den H\u00e4ngen des Talamanca-Gebirges in Costa Rica w\u00e4chst einer der letzten Urw\u00e4lder der Erde. Im S\u00fcdosten des Landes baute der Ingenieur Peter Gascar zusammen mit seinem Freund Orlando Hern\u00e1ndez, einem Angeh\u00f6rigen des indigenen Volkes der Teribe, das h\u00f6chste Baumhaus der Welt. Ein Filmteam begleitete die Bauarbeiten des \"Observatorios\" in schwindelerregender H\u00f6he.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599801300,"stop":1599804000,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599804000":{"channel":"ARTE","title":"Einfach Leben!","descr":"Die aus der Normandie stammende Extremsportlerin L\u00e9a Brassy besitzt seit einigen Jahren in Tahiti ein kleines Segelboot, auf dem sie im Winter lebt. Als Profisurferin hat die gelernte Krankenschwester dort optimale Bedingungen, um die Macht der Naturelemente zu erleben. Ein Filmteam begleitete sie auf einem Segeltrip zu den Tuamotu-Inseln. L\u00e9a lernte dort das traditionelle Speerfischen kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91491c4834517a301e27311dda71e5b22273e52f.jpg?x=548&y=366\/einfach-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599804000,"stop":1599806700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599806700":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599806700,"stop":1599809100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599809100":{"channel":"ARTE","title":"Sch\u00f6nes neues Brot","descr":"Kein anderes Lebensmittel besitzt einen so fundamentalen Stellenwert wie Brot. Portr\u00e4tiert werden engagierte Handwerksb\u00e4cker und die Produktion gro\u00dfer Konzerne, die Industriebrot herstellen: In Paris besuchte ein Filmteam Apollonia Poil\u00e2ne, die noch immer in einem Holzofen Sauerteigbrot b\u00e4ckt. In der \u00f6sterreichischen B\u00e4ckerei \u00d6fferl wurde von Backmischungen wieder auf Biohandwerk umgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a85fb5a5bac98736777b9d63d13cd338a97e380.jpg?x=548&y=366\/schoenes-neues-brot","genre":"Report, Dokumentation","start":1599809100,"stop":1599814200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599814200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Es ist eine alte Heilkunst und in Asien weit verbreitet: Thai-Massage, die je nach Landesart den K\u00f6rper, die F\u00fc\u00dfe oder auch den Schulterg\u00fcrtel entspannen soll. In Thailand ist Massage seit jeher selbstverst\u00e4ndlicher Teil des Alltags. Sie wird im famili\u00e4ren Umfeld zur Gesundheitsvorsorge praktiziert \u2013 und: sie findet auch in Krankenh\u00e4usern Anwendung. Thailands Massage-\"Zentrum\" ist Chiang Mai.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599814200,"stop":1599817500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599817500":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im S\u00fcdwesten Chinas, in einer extrem schwer zug\u00e4nglichen Region an der Grenze zu Tibet, bauen die lokalen Bauern seit \u00fcber hundert Jahren auch Wein an, den franz\u00f6sische Missionare mitbrachten. In den letzten zehn Jahren entdeckten auch ausl\u00e4ndische Gro\u00dfkonzerne das Anbaugebiet und investieren viel Geld, um den besten Wein im ganzen Reich der Mitte zu produzieren. Dieses Ziel haben sie mit den Kleinbauern gemein, die sich zu einer Kooperative zusammengeschlossen haben. Eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Weinbaugeschichte an den Ausl\u00e4ufern des Himalaja.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599817500,"stop":1599819300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599819300":{"channel":"ARTE","title":"Re: Familien unter Druck","descr":"Wegen der Corona-Einschr\u00e4nkungen blieben Kitas, Schulen und Spielpl\u00e4tze \u00fcber Monate geschlossen. Viele Familien leben auf engem Raum im Ausnahmezustand. Zulasten vieler Frauen \u2013 und von Kindern aus benachteiligten Familien. Sie m\u00fcssen die Krise abfedern. Nun r\u00e4cht sich, dass das deutsche und franz\u00f6sische Schulsystem die Digitalisierung verschlafen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-familien-unter-druck","genre":"Report, Reportage","start":1599819300,"stop":1599821400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599821400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599821400,"stop":1599822000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599822000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599822000,"stop":1599824700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599824700":{"channel":"ARTE","title":"Ein Mann wird gejagt","descr":"Sheriff Calder genie\u00dft nicht gerade gro\u00dfes Ansehen in der texanischen Kleinstadt Tarl. Man h\u00e4lt ihn f\u00fcr eine Marionette des \u00d6lmagnaten Rogers. Als der lokale B\u00f6sewicht Charlie \"Bubber\" Reeves aus dem Gef\u00e4ngnis ausbricht, macht sich nicht nur Rogers' Sohn, der eine Aff\u00e4re mit der Frau des Ausbrechers hat, Sorgen. Viele w\u00fcrden den Jungen lieber tot als lebendig sehen. Doch Sheriff Calder will seinen Job dieses eine Mal richtig machen: Er will Reeves sch\u00fctzen \u2013 und riskiert die Konfrontation mit dem Lynchmob und Rogers. Gesellschaftsdrama und Thriller zugleich, mit hochkar\u00e4tiger Besetzung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55c102b33999a2a7427e2fa197d54fb9658f200b.jpg?x=548&y=366\/ein-mann-wird-gejagt","genre":"Film, Drama","start":1599824700,"stop":1599832500,"country":"USA","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599832500":{"channel":"ARTE","title":"Jane Fonda \u2013 Eine Rebellin in Hollywood","descr":"Jane Fonda wurde 1937 in eine Schauspielerdynastie geboren. Bereits als 17-J\u00e4hrige stand sie auf der Theaterb\u00fchne. Danach folgten Filmrollen, die Fonda ber\u00fchmt machten. Erst nach einer l\u00e4ngeren Abstinenz von Hollywood konnte die engagierte K\u00fcnstlerin ihr wahres Talent zeigen. Ein Blick auf das Leben von Jane Fonda, die sich vom M\u00e4dchen von nebenan zur Oscar-Preistr\u00e4gerin und Aktivistin mauserte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14512b4f1746bc06b332c7430a77b04ca05c4d04.jpg?x=548&y=366\/jane-fonda-eine-rebellin-in-hollywood","genre":"Report, Dokumentation","start":1599832500,"stop":1599836100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599836100":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Raupen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-raupen","genre":"Report, Magazin","start":1599836100,"stop":1599837600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599837600":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Von der Sonne verw\u00f6hnte Landschaften, in denen Reben und Olivenb\u00e4ume wachsen \u2013 so kennen wir die Toskana, die seit jeher als eine der ber\u00fchmtesten Weinregionen Italiens gilt. Der vielbesungene Chianti ist in der ganzen Welt bekannt. Sein Anbaugebiet liegt in einer H\u00fcgelkette im Herzen der Toskana. Lange Zeit galt der Chianti als gef\u00e4lliger roter Tafelwein, doch seit rund 30 Jahren gibt es die Ambition, seine Qualit\u00e4t zu verbessern. So wollen die Winzer der ganzen Region zu neuem Renommee verhelfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599837600,"stop":1599839400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599839400":{"channel":"ARTE","title":"Nepal \u2013 Dem Himmel nah","descr":"Diese Reise f\u00fchrte entlang der Fernstra\u00dfe Mahendra Rajmarg durch das Himalajagebiet. Sie begann in der H\u00fcgellandschaft der Teeplantagen von Ilam. Dann ging es weiter in die Tempelstadt Janakpur und zum Chitwan-Nationalpark, dem Lebensraum von Nash\u00f6rnern, wilden Elefanten und Leoparden. Bevor die Heimat der Sherpas und Yaks erreicht werden konnte, musste der Flughafen Lukla passiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8751f1663d16bf73208060260691ae350bfa180c.jpg?x=548&y=366\/nepal-dem-himmel-nah","genre":"Report, Dokumentation","start":1599839400,"stop":1599842100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599842100":{"channel":"ARTE","title":"Nepal \u2013 Dem Himmel nah","descr":"Nepal, eines der \u00e4rmsten L\u00e4nder der Welt und doch m\u00e4rchenhaft und mystisch. Auf dem Mahendra-Highway, der Handelsstra\u00dfe von Ost nach West, geht es quer durch das Himalayaland mit den h\u00f6chsten Bergen der Welt. Der zweite Teil der Reise beginnt in eisigen H\u00f6hen, an Bergseen und Himalayagipfeln und f\u00fchrt nach Lumbini, dem Geburtsort Buddhas, bis in die weiten Ebenen des westlichen Terai in den Bardia-Nationalpark, wo auch der K\u00f6nigstiger zu Hause ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68f56be11112f2864db4fb9d1b8cc87c8ab3793a.jpg?x=548&y=366\/nepal-dem-himmel-nah","genre":"Report, Dokumentation","start":1599842100,"stop":1599844800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599844800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599844800,"stop":1599846000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599846000":{"channel":"ARTE","title":"Re: Irinas Kinder","descr":"Nach langem Shutdown, Home-Schooling und sechs Wochen Sommerferien hofft die junge Grundschullehrerin Irina Gontscharow, ihre Kinder zur\u00fcck zum Lernen und ins Leben f\u00fchren zu k\u00f6nnen. Jetzt sind sie schon in der dritten Klasse und haben die H\u00e4lfte der Grundschule schon hinter sich. Wie schafft es die Lehrerin, die Kinder an den Schulalltag zu gew\u00f6hnen und mit dem verlorenen Stoff umzugehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-irinas-kinder","genre":"Report, Reportage","start":1599846000,"stop":1599848100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599848100":{"channel":"ARTE","title":"Aus dem Schatten","descr":"1977 tritt die Sozialp\u00e4dagogin Christa Liniger ihre erste Stelle in einer psychiatrischen Klinik an. Ihr Freund Marc Bundi arbeitet als Assistenzarzt in derselben Einrichtung. Beide wollen ihre modernen Ideen im Umgang mit psychisch Kranken im l\u00e4ndlich gelegenen Sanatorium einbringen, das vom \u00e4lteren Professor Sennhauser gef\u00fchrt wird. Schnell wird klar, dass dies nicht ganz einfach wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c97d3f08aff00f8abaf5daa94a0431bff08b220f.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-schatten","genre":"Film, Drama","start":1599848100,"stop":1599853800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599853800":{"channel":"ARTE","title":"Die sieben Leben des Elvis Presley","descr":"Elvis Presley war in der Nachkriegszeit eine Ikone der beginnenden Popkultur. Der \"King of Rock 'n' Roll\" pr\u00e4gte den modernen Musikstil ma\u00dfgeblich mit. \"Jailhouse Rock\", \"In the Ghetto\", \"Love Me Tender\" \u2013 viele seiner Songs wurden zu unsterblichen Evergreens. Die Doku zeichnet anhand von Archivmaterial ein Portr\u00e4t des Musikers aus der Sicht seiner k\u00fcnstlerischen und pers\u00f6nlichen Wegbegleiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fbca5e55fd0f5788877e178a4659e12c9a371a1.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-leben-des-elvis-presley","genre":"Report, Dokumentation","start":1599853800,"stop":1599859200,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599859200":{"channel":"ARTE","title":"Flick Flack","descr":"Warum schauen alte Portr\u00e4ts so finster drein? Schon gemerkt? Auf alten Gem\u00e4lden l\u00e4cheln die Figuren nie. Jeder Museumsbesuch best\u00e4tigt: Bis zum 18. Jahrhundert ist auf Portr\u00e4ts kein einziger Zahn zu sehen. Warum?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4f9c707da48f654cd083d287785994eca7c74bc.jpg?x=548&y=366\/flick-flack","genre":"Report, Magazin","start":1599859200,"stop":1599859500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599859500":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Das J\u00fcnglinge Kollektiv \u2013 Neuer deutscher FilmDas \"J\u00fcnglinge Kollektiv\", ein Verbund aus Filmemachern, Schauspielern und Freunden, erschafft ein neues Narrativ im deutschen Film. Die Gr\u00fcnder Faraz Shariat, Paulina Lorenz und Raquel Molt erz\u00e4hlen in sinnlicher \u00c4sthetik autobiografisch angelehnte Geschichten aus der Perspektive von queeren Migranten zweiter Generation. \"Tracks\" trifft das Kollektiv, um \u00fcber ihr gefeiertes Spielfilmdebut \"Futur Drei\" zu sprechen.(2): Haram \u2013 Radikales UpcyclingDie Modedesignerin All Amin aka Haramwithsugar liebt Schuhe. Gleichzeitig hat sie keine Lust mehr auf die umweltverschmutzende Fast-Fashion-Industrie. So erschafft sie mit ihrem Label \"Haram\" futuristische Upcycling-Designs aus den Abf\u00e4llen der Modeindustrie \u2013 und landet damit prompt im \"Vogue\"-Magazin. Und bei \"Tracks\". All Amin zeigt in ihrem Berliner Schlafzimmerstudio ihre Korsagen, Kleider oder Kopfbedeckungen. Allesamt hergestellt aus alten Turnschuhen.(3): Candela Capit\u00e1n \u2013 Reizend-morbide VerrenkungenWo verl\u00e4uft die Linie zwischen attraktiven und abschreckenden K\u00f6rpern? Der Frage geht die Spanierin Candela Capit\u00e1n mit choreographierten Verrenkungen nach, die schnell von aufreizend zu morbide wechseln. So wandelt die 24-j\u00e4hrige Performance-K\u00fcnstlerin avantgardistischen Tanz zu Pop. Inmitten von Tieren trifft \"Tracks\" die spanische T\u00e4nzerin und spricht mit ihr \u00fcber ihre interdisziplin\u00e4ren Arbeiten zwischen High Fashion und Pop, Theater- und Kunstwelt.(4): Catnapp \u2013 Mit Virtual Reality gegen CoronaDie argentinische Produzentin und S\u00e4ngerin Amparo Battaglia alias Catnapp war bereit zum gro\u00dfen Karriere-Sprung \u2013 dann kam Corona. 2019 erschien ihr Deb\u00fctalbum \"Break\" beim Modeselektor-Label \"Monkeytown\" \u2013 eine Mischung aus Breakbeats, Future-R&B und Rap. Es folgten Festival-Gigs und ein beeindruckender Auftritt in der emmynominierten Serie \"Unorthodox\". K\u00fcrzlich konnte Catnapp selbst Regie f\u00fchren: F\u00fcr die digitale Ausgabe des PopKultur-Festivals hat sie einen energiegeladen Club-Gig in eine wilde Virtual Reality-Simulation verwandelt. Dar\u00fcber spricht \"Tracks\" mit Catnapp beim Studio-Besuch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/443dfa6f6463d8f20685e0db286372948bd3b486.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1599859500,"stop":1599861300,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599861300":{"channel":"ARTE","title":"Virtual Hurricane Festival 2020","descr":"Das Hurricane ist abgesagt \u2013 lang lebe das Hurricane! Zwar f\u00e4llt der Festivalsommer 2020 coronabedingt ins Wasser, die Festivalmacher haben sich aber etwas Besonderes ausgedacht: exklusive Konzerte ohne Zuschauer, aber von vor Ort, kombiniert mit den Konzerthighlights der letzten Jahre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2e9867134cef47ff73f9aa401d2c6844e180f2d.jpg?x=548&y=366\/virtual-hurricane-festival-2020","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599861300,"stop":1599866100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599866100":{"channel":"ARTE","title":"Dries Van Noten \u2013 Der fl\u00e4mische Meister der Mode","descr":"Zum ersten Mal erlaubt der belgische Modedesigner Dries Van Noten einem Filmemacher, ihn \u00fcber ein Jahr hinweg bei der Entstehung von vier Kollektionen mit der Kamera zu begleiten. Das Herz seiner Entw\u00fcrfe bilden exquisite Stoffe, die mit opulenten Mustern und Applikationen verziert und in aufwendiger Handarbeit hergestellt werden. Seine Kollektionen pr\u00e4sentiert er in kunstvollen Shows auf den Pariser Laufstegen. Der Film gibt einen Einblick in Leben und Werk eines einzigartigen Designers, der in einer Welt der gro\u00dfen Modekonzerne erfolgreich unabh\u00e4ngig geblieben ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20f5a58ae0202e087b687b97fc13732110568c5e.jpg?x=548&y=366\/dries-van-noten-der-flaemische-meister-der-mode","genre":"Report, Dokumentation","start":1599866100,"stop":1599869400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599869400":{"channel":"ARTE","title":"Einfach Leben!","descr":"Der Autor und Bergsteiger Nils B\u00f6kamp ging der Frage nach, wie ein nachhaltiges Leben aussehen k\u00f6nnte. In Bhutan, dem K\u00f6nigreich des Gl\u00fccks, entdeckte er Stille und intakte Naturlandschaften. Die Gl\u00fccksforscherin Dr. Julia Kim erl\u00e4uterte ihm die Strategie des Landes. Auf den Spuren seiner Kindheitserinnerungen wanderte Nils auch in der Gletscherwelt des Gro\u00dfglockners in \u00d6sterreich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f70569c5d3238a85fea43776065bd031d9d61b53.jpg?x=548&y=366\/einfach-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599869400,"stop":1599872100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599872100":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1599872100,"stop":1599873900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599873900":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599873900,"stop":1599876420,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876420":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1599876420,"stop":1599876600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876600":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599876600,"stop":1599879600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599879600":{"channel":"ARTE","title":"Best of ARTE Journal","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46c21ed91a7728f51291ad9270bd4858a10f0176.jpg?x=548&y=366\/best-of-arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599879600,"stop":1599881100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599881100":{"channel":"ARTE","title":"Liebe am Werk","descr":"Gabriele M\u00fcnter und Wassily Kandinsky \u2013 das ist die ungl\u00fcckliche Liebesgeschichte eines K\u00fcnstlerpaars der deutschen Avantgarde. Gemeinsam wagten sie sich an neue Formen in der Kunst, die zur Gr\u00fcndung der K\u00fcnstlervereinigung des \"Blauen Reiters\" f\u00fchrte. Beim Ausbruch des Ersten Weltkriegs 1914 verl\u00e4sst Kandinsky Deutschland und zieht in seine russische Heimat zur\u00fcck \u2013 ohne Gabriele M\u00fcnter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81ab2b9abfb4afb58002ea373810269ad9713960.jpg?x=548&y=366\/liebe-am-werk","genre":"Report, Dokumentation","start":1599881100,"stop":1599882900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599882900":{"channel":"ARTE","title":"Jane Fonda \u2013 Eine Rebellin in Hollywood","descr":"Jane Fonda wurde 1937 in eine Schauspielerdynastie geboren. Bereits als 17-J\u00e4hrige stand sie auf der Theaterb\u00fchne. Danach folgten Filmrollen, die Fonda ber\u00fchmt machten. Erst nach einer l\u00e4ngeren Abstinenz von Hollywood konnte die engagierte K\u00fcnstlerin ihr wahres Talent zeigen. Ein Blick auf das Leben von Jane Fonda, die sich vom M\u00e4dchen von nebenan zur Oscar-Preistr\u00e4gerin und Aktivistin mauserte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14512b4f1746bc06b332c7430a77b04ca05c4d04.jpg?x=548&y=366\/jane-fonda-eine-rebellin-in-hollywood","genre":"Report, Dokumentation","start":1599882900,"stop":1599885900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}