{"1602388800":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"In zehn L\u00e4ndern Europas ist der Rapper Knackeboul unterwegs, um Vorurteilen nachzusp\u00fcren. Dabei erlebt er Kurioses, Lustiges und Ergreifendes. In Italien l\u00e4sst er sich die magische Wirkung der Pasta erkl\u00e4ren, in Holland fragt er, ob dort in den Wohnwagen tats\u00e4chlich dauernd gekifft wird. Heute will Knackeboul wissen, ob die Spanier wirklich den halben Tag schlafen \u2013 also nach dem Stierkampf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce76fe0669f5a36004075f5dd22be76c619f86e9.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1602388800,"stop":1602390300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602390300":{"channel":"ARTE","title":"Glanz und Elend der Kurtisanen im Spiegel der Malerei","descr":"Im Film wird eine Reise durch das Paris des 19. und 20. Jahrhunderts unternommen und eine Chronologie der Darstellungen des \u00e4ltesten Gewerbes der Welt in der bildenden Kunst gezeichnet. Wohlhabende Kurtisanen, Halbweltdamen und mittellose Stra\u00dfendirnen wurden portr\u00e4tiert; die Bilder geben Aufschluss dar\u00fcber, wie skrupellos der weibliche K\u00f6rper im aufstrebenden Kapitalismus vermarktet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d42af2176d1497d9b5ddf45d874669daac25002e.jpg?x=548&y=366\/glanz-und-elend-der-kurtisanen-im-spiegel-der-malerei","genre":"Report, Dokumentation","start":1602390300,"stop":1602393600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602393600":{"channel":"ARTE","title":"Faszinierende Orcas","descr":"An der Ostk\u00fcste Nordamerikas beobachten Wissenschaftler das Verhalten von Orca-Gruppen. Sie versuchen, die Laute der Schwertwale zu entschl\u00fcsseln, um sie besser sch\u00fctzen zu k\u00f6nnen. Vor allem ortstreue Orca-Populationen sind heute zahlreichen Gefahren ausgesetzt und vom Aussterben bedroht. Erfreulicherweise sind sie gleichzeitig die Population, die sich am leichtesten untersuchen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/358e1dd898501cfff0c110ad36a6e4252d653a4f.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-orcas","genre":"Report, Dokumentation","start":1602393600,"stop":1602396900,"country":"CDN\/F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602396900":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist nach China, Georgien, Usbekistan, Myanmar und Aserbaidschan, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. F\u00fcr den elfj\u00e4hrigen Yang geht ein Traum in Erf\u00fcllung: Er darf die Hauptrolle des Affenk\u00f6nigs an einer ber\u00fchmten chinesischen Oper spielen. Die Rolle verlangt ihm gro\u00dfe k\u00f6rperliche Anstrengung ab \u2013 zumal die Lehrer in den Proben kein Erbarmen mit ihm haben. Yang, der keinen richtigen Freund in der Schule hat, versucht sich den anderen Jungen beim Fu\u00dfballspielen anzuschlie\u00dfen. Doch Fu\u00dfball liegt ihm nicht und er bleibt Au\u00dfenseiter. Dennoch fasst er Mut: Zur Premiere l\u00e4dt er drei Klassenkameraden ein. Werden sie ihn als Freund akzeptieren, wenn sie ihn in einer Hauptrolle in einem der wichtigsten Theater Chinas sehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52243d6b8fc9131485b67a966f3385c86758a669.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602396900,"stop":1602398100,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602398100":{"channel":"ARTE","title":"Haste T\u00f6ne","descr":"In dieser Folge nimmt \"Haste T\u00f6ne\" Schlaginstrumente unter die Lupe. Bei einem Schlag treffen zwei Gegenst\u00e4nde aufeinander und ergeben ein Ger\u00e4usch \u2013 und genauso verh\u00e4lt es sich mit Trommeln, Pauken und anderen Schlaginstrumenten: Der Schl\u00e4ger oder die Hand treffen auf das Instrument. Geschieht dies mit regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden, entsteht ein Rhythmus, der schlie\u00dflich den Takt der Musik angeben kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7da118a3e2525a508747f4c498ea7040e7ca782f.jpg?x=548&y=366\/haste-toene","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602398100,"stop":1602399900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602399900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602399900,"stop":1602400800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602400800":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1602400800,"stop":1602401700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602401700":{"channel":"ARTE","title":"Aus dem Schatten","descr":"1977 tritt die Sozialp\u00e4dagogin Christa Liniger ihre erste Stelle in einer psychiatrischen Klinik an. Ihr Freund Marc Bundi arbeitet als Assistenzarzt in derselben Einrichtung. Beide wollen ihre modernen Ideen im Umgang mit psychisch Kranken im l\u00e4ndlich gelegenen Sanatorium einbringen, das vom \u00e4lteren Professor Sennhauser gef\u00fchrt wird. Schnell wird klar, dass dies nicht ganz einfach wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c97d3f08aff00f8abaf5daa94a0431bff08b220f.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-schatten","genre":"Film, Drama","start":1602401700,"stop":1602407400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407400":{"channel":"ARTE","title":"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch","descr":"Die Reihe beschreibt Kanada aus dem Blickwinkel seiner Literaturschaffenden, die mit dem Selbstverst\u00e4ndnis ihres riesigen Landes ringen. In vier Episoden vermitteln sie facettenreiche Einsichten in die zeitgen\u00f6ssische kanadische Literatur. Die Urelemente Kanadas weisen ihnen dabei den Weg: \"Wald\", \"Stein\", \"Wasser\" und \"Licht\". In dieser Folge geht es um die Inspirationsquelle \"Stein\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a3cfe41e3df09662445bfb5609904c4b89b06cb.jpg?x=548&y=366\/kanada-literatur-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1602407400,"stop":1602408900,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602408900":{"channel":"ARTE","title":"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch","descr":"Kanada \u2013 endlos und menschenleer, romantisch verkl\u00e4rt als ungez\u00e4hmt und unber\u00fchrt. Der Vierteiler \"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch\" entdeckt das Land aus dem Blickwinkel seiner Literaturschaffenden, die intensiv mit dem Selbstverst\u00e4ndnis ihres Landes ringen und damit eines der facettenreichsten und spannendsten Kapitel der Weltliteratur aufgeschlagen haben. Die Urelemente Kanadas weisen ihnen dabei den Weg. \"Wald\", \"Stein\", \"Wasser\" und \"Licht\" \u2013 diese vier Episoden zeigen tiefe Einsichten in die zeitgen\u00f6ssische kanadische Literatur. In dieser Folge geht es um die Inspirationsquelle \"Wald\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/235905bc9b4aea08ea8a4239e18e87cb234be4ca.jpg?x=548&y=366\/kanada-literatur-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1602408900,"stop":1602410700,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602410700":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1602410700,"stop":1602412800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602412800":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der neuen Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.Am 25. August 1270 stirbt der franz\u00f6sische K\u00f6nig Ludwig IX. vor den Mauern von Karthago \u2013 auf den Tag genau 22 Jahre nach Beginn seines ersten Kreuzzugs. Sp\u00e4ter wird er zum Heiligen erkoren und zum Nationalheld Frankreichs hochstilisiert. Seine Herrschaft, die als \"Goldenes Zeitalter\" im Ged\u00e4chtnis blieb, endete jedoch Chaos. Wie konnte es dazu kommen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/282af5fef19c33b720ed6c4c2d8bf3526a1bc0b3.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602412800,"stop":1602414600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414600":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Diese Reihe blickt auf die wichtigsten Daten der Weltgeschichte. Im Christentum erhielt die Zeit eine Richtung \u2013 ihre Berechnung begann mit der Geburt Jesu, eine Bedeutung erh\u00e4lt sie jedoch erst mit dessen Tod. Die Kreuzigung Jesu stellt ein Ereignis dar, das f\u00fcr Historiker vielleicht das sicherste Indiz daf\u00fcr ist, dass Jesus gelebt hat, denn weshalb sollte eine solche Geschichte erfunden werden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8f545c78727cecdfef304bb6b29c9b8a2f09faf.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602414600,"stop":1602416100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602416100":{"channel":"ARTE","title":"Die Nomaden\u00e4rztin","descr":"Diese Dokumentation zeichnet das Portr\u00e4t einer Frau, die bei jeder Wetterlage lange, einsame Strecken zur\u00fccklegt \u2013 bis zu 100 Kilometer an einem einzigen Tag, zu Pferd, Kamel oder mit dem Auto \u2013 um den in der W\u00fcste Gobi in der Mongolei lebenden Nomadenfamilien medizinische Hilfe zu bringen. Obwohl sie ausgebildete Kinder\u00e4rztin ist, deckt sie heute jede Form der \u00e4rztlichen Versorgung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef2d1f04f2d897bc93d0b0073da35be3ba089cde.jpg?x=548&y=366\/die-nomadenaerztin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602416100,"stop":1602418800,"country":"GB\/MON","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602418800":{"channel":"ARTE","title":"Kurdistan, Schatzkammer Mesopotamiens","descr":"Vor 5000 Jahren lag zwischen Euphrat und Tigris, in der heutigen Autonomen Region Kurdistan, der Mittelpunkt der Erde. Politische Konflikte verhinderten bisher die arch\u00e4ologische Aufarbeitung dieser Region. Doch nun wurde ein Team gebildet, um das Gebiet zu erforschen. Die Dokumentation begleitet die Arch\u00e4ologen im Wettlauf gegen die Zerst\u00f6rung durch die Terrororganisation Islamischer Staat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10a0945d832eb0030f7f0419803892556778baa9.jpg?x=548&y=366\/kurdistan-schatzkammer-mesopotamiens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602418800,"stop":1602422400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602422400":{"channel":"ARTE","title":"Der Schatz im W\u00fcstensand","descr":"Vor 4000 Jahren lag eines der Machtzentren der antiken Welt im zentralasiatischen Turkmenistan. Obwohl zeitgleich mit den Hochkulturen Mesopotamiens und \u00c4gyptens aufbl\u00fchend, geriet das Reich von Margiana in der W\u00fcste Karakum in Vergessenheit. Zum ersten Mal seit 2010 konnte ein Filmteam Ausgrabungsst\u00e4tten besuchen und Forscher in die lange Zeit verschlossene Regionen begleiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7d1d61fd603e7b7758373ba0a557555b6629c46.jpg?x=548&y=366\/der-schatz-im-wuestensand","genre":"Report, Dokumentation","start":1602422400,"stop":1602425400,"country":"TUR\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602425400":{"channel":"ARTE","title":"Der Louvre zieht um","descr":"Die 35.000 ausgestellten Kunstwerke sind nur ein Bruchteil der Sch\u00e4tze des Louvres. Die weiteren Kunstwerke, die unter dem Wasserspiegel der Seine lagern, mussten 2016 vor einem Hochwasser gerettet und ins rund 200 Kilometer entfernte Li\u00e9vin verlagert werden. Dieser Umzug, der zu den aufwendigsten der Kunstgeschichte \u00fcberhaupt geh\u00f6rt, hat zugleich eine enorme F\u00fclle an Kunstsch\u00e4tzen zutage gef\u00f6rdert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a99439484f85c32cfe4eabbf7b5f47b5bdb17d4.jpg?x=548&y=366\/der-louvre-zieht-um","genre":"Report, Dokumentation","start":1602425400,"stop":1602429000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602429000":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"\"TWIST\" \u2013 das ist das neue ARTE-Kulturmagazin. Jede Woche gehen die Moderatorinnen Bianca Hauda und Romy Stra\u00dfenburg in einer europ\u00e4ischen Metropole den Fragen nach, die die Menschen gerade umtreiben. Neugierig, frisch, mit Esprit und Witz. In Begegnungen mit K\u00fcnstlern und Kreativen. Quer durch alle Genres von der Kunst \u00fcber Architektur, Fotografie, Literatur bis hin zur Mode und zum Film. Und: \"TWIST\" unterh\u00e4lt. Etwa mit der Web-Rubrik \"Psychogramm\" auf Instagram. Darin werden die Insta-Profile von K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern satirisch auf die Couch gelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1602429000,"stop":1602430800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602430800":{"channel":"ARTE","title":"Mozart in Paris","descr":"Im Innenhof des H\u00f4tel de Sully feierte Lars Vogt diesen Sommer seine Premiere als Dirigent des Pariser Kammerorchesters mit \"Mozart in Paris\". Mozart selbst brach damals mit seinem Jeunehomme-Konzert mit allen Codes der klassischen Musik. Das Werk gilt als einer der Vorl\u00e4ufer der romantischen Konzerte. Mozart war zu der Zeit frisch verliebt in eine Pianistin, die er Mademoiselle Jeunehomme nannte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6228c22f7d9dc02288b325dedde28d793674821.jpg?x=548&y=366\/mozart-in-paris","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602430800,"stop":1602433500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602433500":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Seit Jahrhunderten pr\u00e4gt die Schafzucht das Landschaftsbild des Lake Districts im Nordwesten Englands. Der Sch\u00e4fer Andrew Harrison besitzt tausend Schafe, die fast das ganze Jahr \u00fcber in den waldlosen H\u00fcgeln weiden. Die K\u00fcche der Region ist handfest und deftig. Das Fleisch vom heimischen Herdwick-Schaf und vom Galloway-Rind ist sehr w\u00fcrzig und schmackhaft, das Gem\u00fcse kommt von lokalen Bauern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c1ef34920783f210003a8fa8f7d067ec0599717.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1602433500,"stop":1602435300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602435300":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1602435300,"stop":1602436200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602436200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602436200,"stop":1602437400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602437400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Es ist eine alte Heilkunst und in Asien weit verbreitet: Thai-Massage, die je nach Landesart den K\u00f6rper, die F\u00fc\u00dfe oder auch den Schulterg\u00fcrtel entspannen soll. In Thailand ist Massage seit jeher selbstverst\u00e4ndlicher Teil des Alltags. Sie wird im famili\u00e4ren Umfeld zur Gesundheitsvorsorge praktiziert \u2013 und: sie findet auch in Krankenh\u00e4usern Anwendung. Thailands Massage-\"Zentrum\" ist Chiang Mai.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602437400,"stop":1602440100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602440100":{"channel":"ARTE","title":"Das Geheimnis der falschen Braut","descr":"Der Tabakpflanzer Louis Mah\u00e9 heiratet auf La R\u00e9union eine Frau, die er bisher nur aus Briefen kannte. Als diese sich mit seinem Geld davonmacht, beauftragt er einen Privatdetektiv mit der Suche nach ihr. Als Louis sie an der C\u00f4te d'Azur findet, verzeiht er ihr, und gemeinsam fliehen sie vor der Polizei. Daraus wird eine leidenschaftliche Reise, die Louis nahe an den Abgrund f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a7d7548ab68b240cd831088a45f0e512a7d6fef.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-der-falschen-braut","genre":"Film, Drama","start":1602440100,"stop":1602447300,"country":"F\/I","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602447300":{"channel":"ARTE","title":"Belmondo, der Unwiderstehliche","descr":"Mit seiner l\u00e4ssig-m\u00e4nnlichen Art avancierte Jean-Paul Belmondo in den 1960er-Jahren zum Lieblingsschauspieler der Franzosen und schaffte scheinbar m\u00fchelos den Spagat zwischen anspruchsvollem Kino, Abenteuerfilmen und Actionkom\u00f6dien. An der Seite von Alain Delon, Jean Gabin oder Claudia Cardinale blieb Belmondo stets ungezwungen und \u00fcbernahm immer wieder die Rolle des charmanten Draufg\u00e4ngers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/508779b4c2fabbb573a12a3e47e01672394bae7d.jpg?x=548&y=366\/belmondo-der-unwiderstehliche","genre":"Report, Dokumentation","start":1602447300,"stop":1602452700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602452700":{"channel":"ARTE","title":"Durch die Nacht mit ...","descr":"Die Performance-K\u00fcnstlerin Anne Imhof trifft den scheidenden Intendanten der M\u00fcnchner Kammerspiele Matthias Lilienthal. Lilienthal zeigt, was sein Haus trotz Coronakrise auf die Beine gestellt hat. Imhof berichtet, dass sie f\u00fcr ihre Kunst viel Zeit brauche. Die Geigerin Anne-Sophie Mutter st\u00f6\u00dft dazu, und am Ende sind sich alle einig: So wie es vorher war, wird es nach Corona nicht mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c148ba67373cc42d0c6faabe8a7c49db26c72711.jpg?x=548&y=366\/durch-die-nacht-mit","genre":"Report, Magazin","start":1602452700,"stop":1602456000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602456000":{"channel":"ARTE","title":"Traum von Ungarn","descr":"Die Sopranistin, Dirigentin und Performancek\u00fcnstlerin Barbara Hannigan f\u00fchrt das Orchestre Philharmonique de Radio France durch die ungarische Musikgeschichte des 20. Jahrhunderts. Mit Interpretationen von Bart\u00f3k \u00fcber Ligeti bis Kurt\u00e1g stellt Hannigan ihr Talent unter Beweis und \u00fcberzeugt dabei nicht nur als Dirigentin, sondern auch als S\u00e4ngerin. Das Ergebnis: ein musikalischer \"Traum von Ungarn\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c358197b68725bb853c615912983633a8e7a5c8.jpg?x=548&y=366\/traum-von-ungarn","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602456000,"stop":1602459900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602459900":{"channel":"ARTE","title":"Junction 48","descr":"Kareem, ein pal\u00e4stinensischer Musiker, tr\u00e4umt von einer Karriere als Rapper. Nachdem er bei einem Unfall seinen Vater verloren hat, bei dem auch die Mutter verletzt wurde, findet er in der Welt des Hip-Hop und bei der S\u00e4ngerin Manar Trost. Als es bei einem ihrer Auftritte zu \u00dcbergriffen rassistischer j\u00fcdischer Rapper kommt, nehmen die beiden mit ihrer Musik den Kampf gegen die Unterdr\u00fcckung auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b621882a4aeeeeffd33bf84a96a94553fd022af.jpg?x=548&y=366\/junction-48","genre":"Film, Drama","start":1602459900,"stop":1602465300,"country":"ISR\/D\/USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602465300":{"channel":"ARTE","title":"Afghanistan \u2013 Opfer im Namen des Friedens","descr":"Die Taliban haben Afghanistan zum Gro\u00dfteil zur\u00fcckerobert. Bald werden sie wieder die Macht in Kabul ergreifen. Ihre Anf\u00fchrer behaupten, gem\u00e4\u00dfigter zu sein als zu der Zeit, als sie ein totalit\u00e4res Regime f\u00fchrten. Die Dokumentation zeigt, wie die afghanische Zivilgesellschaft sich f\u00fcr die R\u00fcckkehr der Taliban wappnet. Schon bald sind die Menschen den religi\u00f6sen Fanatikern schutzlos ausgeliefert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a909e9e84713d9b06be3f5e5d0fda20d56aea662.jpg?x=548&y=366\/afghanistan-opfer-im-namen-des-friedens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602465300,"stop":1602468600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602468600":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Der Arlberg im Westen \u00d6sterreichs ist 1.793 Meter hoch und trennt Tirol von Vorarlberg. In der Region befindet sich eines der gr\u00f6\u00dften Skigebiete Europas. Die ersten Skikurse wurden in \u00d6sterreich w\u00e4hrend des 1. Weltkriegs gegeben, zun\u00e4chst f\u00fcr Soldaten, sp\u00e4ter auch f\u00fcr Zivilisten und Touristen. Das ehemals kleine D\u00f6rfchen St. Anton geh\u00f6rt mittlerweile zu den f\u00fchrenden Wintersportorten der Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84f2709eef3d138b334dbbfdb5bf295ca8f08ec9.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1602468600,"stop":1602470400,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602470400":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1602470400,"stop":1602470580,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602470580":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602470580,"stop":1602471600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602471600":{"channel":"ARTE","title":"Andris Nelsons dirigiert Mahlers 5. Sinfonie","descr":"Das Lucerne Festival Orchestra bringt unter der Leitung des lettischen Dirigenten Andris Nelsons Mahlers 5. Sinfonie zu Geh\u00f6r, die einen neuen Abschnitt im symphonischen Schaffen des Komponisten einleitete. Mahler verzichtete auf Programmatik und die menschliche Stimme, seine 5. Sinfonie ist d\u00fcster und schwerm\u00fctig, w\u00e4hrend sich der Komponist auf dem H\u00f6hepunkt seiner sch\u00f6pferischen Kraft befand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd4d7e4ae19b545259f56eec867a2e0d2fe88282.jpg?x=548&y=366\/andris-nelsons-dirigiert-mahlers-5-sinfonie","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602471600,"stop":1602477600,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}