{"1604380500":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Weltrettung","descr":"Der Klimawandel ist eine der gr\u00f6\u00dften Herausforderungen f\u00fcr die Menschheit, denn der CO2-Aussto\u00df muss radikal gesenkt werden. Doch dieser Prozess kommt nur schleppend in Gange. Die Umweltpsychologen Ellen Matthies und Marcel Hunecke gehen in ihren Studien den Fragen nach, ob in Sachen Weltrettung falsche Priorit\u00e4ten gesetzt werden \u2013 und mit welchen Verhaltens\u00e4nderungen, CO2 eingespart werden k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-weltrettung","genre":"Report, Magazin","start":1604380500,"stop":1604382000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604382000":{"channel":"ARTE","title":"Vergissmeinnicht","descr":"Budapest, 1944: Als die ungarischen Juden zu Hunderttausenden nach Auschwitz deportiert werden, hat der Schweizer Diplomat Carl Lutz den Mut zum Widerstand. Unter Missachtung der Dienstanweisungen trotzt er dem NS-Regime und rettet so mehr als 60.000 Juden das Leben. Nach Kriegsende kehrt Lutz in die Schweiz zur\u00fcck. 1965 verleiht ihm Israel den Titel des \"Gerechten unter den V\u00f6lkern\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af8bf7eceece59bc699e22aa4f924bff7cb11f03.jpg?x=548&y=366\/vergissmeinnicht","genre":"Report, Dokumentation","start":1604382000,"stop":1604383800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604383800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604383800,"stop":1604384100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604384100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Der Panamahut ist der wohl ber\u00fchmteste Hut der Welt. Dennoch ist \u00fcber seine wahre Herkunft \u2013 er stammt aus Ecuador, nicht aus Panama \u2013 und \u00fcber die aufwendige Kunst des Strohhutflechtens wenig bekannt. Panamah\u00fcte werden auch heute noch von gekr\u00f6nten H\u00e4uptern getragen, und auch Prominente schm\u00fccken sich gern damit. Sie bezahlen Preise von bis zu 10.000 Euro pro Hut, weil sie die Einzigartigkeit und Qualit\u00e4t zu sch\u00e4tzen wissen. Umso erstaunlicher erscheint es, dass die jahrhundertealte Tradition des Strohhutflechtens in Ecuador v\u00f6llig zu verschwinden droht. \"GEO Reportage\" will das Geheimnis des Panamahutes l\u00fcften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/182c43dd00f482dc90776ab19d5643543c176ca8.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604384100,"stop":1604386800,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604386800":{"channel":"ARTE","title":"Ouessant, wo der Wind waltet","descr":"Am \u00e4u\u00dfersten Ende des bretonischen D\u00e9partements Finist\u00e8re, rund 20 Kilometer vor der K\u00fcste von Brest, liegt die Insel Ouessant, das \"Ende der Welt\", die letzte Anlegestelle vor Amerika. Das Leben in Ouessant ist ein Leben auf hoher See. Die Insel im Meer wird st\u00e4ndig von Wind und St\u00fcrmen umtost, nur selten legt sich der Wind. Ihr Licht wechselt je nachdem ob Ebbe oder Flut, Sommer oder Winter ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52167ccbcab8e9a1f6dce46068acb1a2055033da.jpg?x=548&y=366\/ouessant-wo-der-wind-waltet","genre":"Report, Dokumentation","start":1604386800,"stop":1604389800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604389800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604389800,"stop":1604392200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604392200":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Viele W\u00e4lder im Osten Nordamerikas sind St\u00e4dten gewichen, und einige Tierarten haben sich an dieses neue Biotop gew\u00f6hnt, in dem es Nahrung und kaum nat\u00fcrliche Feinde gibt. Deshalb sieht man heute dort Schwarzb\u00e4ren, Wei\u00dfwedelhirsche und Waschb\u00e4ren. Stadtbewohner und Wissenschaftler versuchen, L\u00f6sungen f\u00fcr ein m\u00f6glichst harmonisches Zusammenleben von Menschen und Wildtieren zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ab3ed3b9511e51b72d5734bc0f9f3969a3cf15.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604392200,"stop":1604394900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604394900":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"In den Great Plains im Herzen Nordamerikas wurde die Legende vom Wilden Westen geboren. Dort lebten fr\u00fcher Bisons, Kojoten und Pr\u00e4riehunde. Doch die Pioniere des 19. Jahrhunderts das komplexe \u00d6kosystem der Great Plains. Jahrzehntelange Schutzprogramme erm\u00f6glichten schlie\u00dflich die R\u00fcckkehr einiger f\u00fcr die Great Plains typischer Tierarten wie Kojoten, Kanadag\u00e4nse oder Pr\u00e4riehunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623485eb7d613ee0ecc9220ee80b1a8b4cf15c3b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604394900,"stop":1604397600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604397600":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Los Angeles liegt in einer Region mit der typischen Vegetation der amerikanischen Westk\u00fcste, die auch der bevorzugte Lebensraum des Pumas ist. Durch die Ausbreitung des Menschen engt sich sein Lebensraum ein, sodass er sich immer n\u00e4her an die bewohnten Gebiete heranwagt. Einer von ihnen hat sich sogar in einem Park im Herzen der Stadt niedergelassen, was f\u00fcr Zoologen an ein Wunder grenzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38afadb64a9465ca81a33cc8a2bf9c0220c4153b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604397600,"stop":1604400300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604400300":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Achtzig Kilometer n\u00f6rdlich von Venedig, in den ersten Ausl\u00e4ufern der Dolomiten, liegt die Heimat des Prosecco. Der Schaumwein, der erstmals um 1870 hergestellt wurde, ist das Aush\u00e4ngeschild einer Region, die von ihren Bewohnern stolz Marca Gioiosa \u2013 fr\u00f6hliche Gegend \u2013 genannt wird. Primo Franco leistete Pionierarbeit, indem er als Erster in Amerika einen Wein anbot, den zuvor niemand dort kannte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26446d93479815bf886a6ece420a2e15b7fac37.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604400300,"stop":1604402100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604402100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Jagd am Polarkreis","descr":"In Schweden hat der Oberste Gerichtshof in einem Urteil dem indigenen Volk der Samen die alleinige Vergabe der Jagdrechte f\u00fcr Kleinwild und Fisch zugesprochen. F\u00fcr die Samen ein historisch bedeutender Moment, f\u00fcr die schwedischen J\u00e4ger ein \u00c4rgernis. Es droht die Eskalation eines langen schwelenden Konfliktes: Wem geh\u00f6rt das Land der Rentiere?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-jagd-am-polarkreis","genre":"Report, Reportage","start":1604402100,"stop":1604404200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604404200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604404200,"stop":1604404800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604404800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604404800,"stop":1604407500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604407500":{"channel":"ARTE","title":"Auf Liebe und Tod","descr":"In einem Wald ist die Leiche des Kinobesitzers Massoulier entdeckt worden. Eine Spur f\u00fchrt zu Julien Vercel, dessen Frau Marie-Christine ein Verh\u00e4ltnis mit Massoulier gehabt haben soll. Als auch Marie-Christine erschossen aufgefunden wird, taucht Verel unter und versteckt sich in seiner Immobilienagentur. Seine Sekret\u00e4rin Barbara stellt Nachforschungen f\u00fcr ihn an und st\u00f6\u00dft auf eine Intrige.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2bfff2cf56d194e0d13d2466d8399c78a4c972d.jpg?x=548&y=366\/auf-liebe-und-tod","genre":"Film, Krimi","start":1604407500,"stop":1604415300,"country":"F","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604415300":{"channel":"ARTE","title":"Bolivien \u2013 F\u00fcnf Gipfelst\u00fcrmerinnen","descr":"F\u00fcnf Bolivianerinnen haben dasselbe Ziel: Sie wollen den h\u00f6chsten Gipfel S\u00fcdamerikas besteigen, den in den argentinischen Anden gelegenen Aconcagua. Doch zuvor m\u00fcssen sie sich gegen stereotype Rollenbilder und hartn\u00e4ckige Vorurteile durchsetzen, die in ihrem Land noch weit verbreitetet sind: Frauen aus der Volksgruppe der Aymaras war Bergsteigen bisher nicht m\u00f6glich. Gemeinsam wagen sie ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Abenteuer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/913365143caf85884a3209b6c0dab39ec9f4e3e5.jpg?x=548&y=366\/bolivien-fuenf-gipfelstuermerinnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604415300,"stop":1604418600,"country":"J\/CHI\/BOL\/E","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604418600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Bedrohte Nutztierrassen","descr":"Das Artensterben betrifft nicht nur Wildtiere, auch Nutztierrassen k\u00e4mpfen ums \u00dcberleben. Um herauszufinden, warum es sich lohnt, alte Rassen zu erhalten, traf sich ein Filmteam im Tierpark Arche Warder mit der Tier\u00e4rztin Anabell Jandowsky. Sie erkl\u00e4rte, weshalb die Bezoarziege, das Exmoor-Pony, das Hinterw\u00e4lder-Rind oder das Rotkopfschaf aus dem Viehbestand der Landwirte verschwunden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-bedrohte-nutztierrassen","genre":"Report, Magazin","start":1604418600,"stop":1604420400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604420400":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Am ligurischen Capo Mortola erwarben 1867 der Londoner Kaufmann Thomas Hanbury und sein Bruder Daniel die Villa Orenga. Aus einer Botanikerfamilie stammend, verdankten sie ihre Leidenschaft f\u00fcr die Pflanzenkunde der Erziehung im Geiste des Qu\u00e4kertums. Mit der Anlage des botanischen Gartens verwirklichte Thomas Hanbury seinen Traum, exotische Pflanzen zu akklimatisierten und zu sammeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7dd3d2a60f42196931c9ed056661a59d7f0471da.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604420400,"stop":1604422200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604422200":{"channel":"ARTE","title":"Spaniens wilder S\u00fcden","descr":"S\u00fcdspanien ist aufgrund der N\u00e4he zu Afrika ein Ort st\u00e4ndigen Wandels. So kamen zu Zeiten der arabischen Herrschaft im Mittelalter afrikanische Tierarten an die s\u00fcdspanische K\u00fcste und fanden dort ein neues Zuhause. Die Berberaffen von Gibraltar sind das prominenteste Beispiel. Im Hinterland sind unbekanntere kleine Raubtiere, wie der Iberische Ichneumon und die Ginsterkatze heimisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96a55fa8808242a682e60621625181d6562a2ce3.jpg?x=548&y=366\/spaniens-wilder-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604422200,"stop":1604424600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604424600":{"channel":"ARTE","title":"Spaniens wilder S\u00fcden","descr":"Tiere, die sich in einem Lebensraum seit Jahrtausenden gegen andere Arten behaupten m\u00fcssen, werden oft zu Nahrungsspezialisten. Kommt es zu Ver\u00e4nderungen in der Umwelt, sind solche Experten manchmal nicht in der Lage, sich umzustellen. Das gilt auch f\u00fcr den Pardelluchs, der haupts\u00e4chlich Kaninchen jagt. Seit 2001 versucht die spanische Regierung, die Katzenart vor dem Aussterben zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d059c9d57dba641a0dc69b9c511ce5b90940eb3.jpg?x=548&y=366\/spaniens-wilder-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604424600,"stop":1604427600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604427600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604427600,"stop":1604428800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604428800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Berlins mobile Tier\u00e4rztin","descr":"Mehr als 650.000 Menschen leben in Deutschland ohne Wohnung. Und es werden immer mehr. Tier\u00e4rztin Jeannette Klemmt k\u00e4mpft dagegen an. Vier bis f\u00fcnf Mal in der Woche f\u00e4hrt sie mit einem ausrangierten Rettungswagen zu Berliner Brennpunkten und behandelt dort kostenlos die kranken Tiere von Obdachlosen und psychisch Erkrankten. Das Ziel: Die Menschen von der Stra\u00dfe zu holen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-berlins-mobile-tieraerztin","genre":"Report, Reportage","start":1604428800,"stop":1604430900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604430900":{"channel":"ARTE","title":"U$A","descr":"Ob in der US-Bundeshauptstadt Washington oder in der Provinz: Lobbygruppen, Unternehmen und Milliard\u00e4re finanzieren das politische Gesch\u00e4ft mit millionenschweren Spenden. W\u00e4hrend Donald Trump und die Pr\u00e4sidentschaftswahlen die Schlagzeilen dominieren, werden im Hintergrund Entscheidungen getroffen, die von gro\u00dfer Bedeutung sind. Keine dieser Verf\u00fcgungen wird umgesetzt, ohne dass Geld flie\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe2a7d4b2fc981e6607476d59ce6ae878b700ec0.jpg?x=548&y=366\/ua","genre":"Report, Dokumentation","start":1604430900,"stop":1604436300,"country":"LUX\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604436300":{"channel":"ARTE","title":"Aus der Traum? \u2013 Die Amerikaner im Wahljahr","descr":"Anfang 2020 zeichnete sich ab, dass dieses Wahljahr in den USA politisch turbulent werden wird, denn die amerikanische Gesellschaft ist tief gespalten. In dieser Reihe werden Menschen portr\u00e4tiert, die versuchen, mit dieser Situation fertig zu werden, so wie der B\u00fcrgermeister einer Kleinstadt, der Schie\u00dfereien verhindern m\u00f6chte, oder der New Yorker Taxifahrer, der von einer eigenen Tankstelle tr\u00e4umt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/595b0efa753b49130047c06c979b2cde1fd2952b.jpg?x=548&y=366\/aus-der-traum-die-amerikaner-im-wahljahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604436300,"stop":1604439600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604439600":{"channel":"ARTE","title":"Aus der Traum? \u2013 Die Amerikaner im Wahljahr","descr":"Bereits Anfang 2020 zeichnet sich ab, dass dieses Wahljahr in den USA politisch turbulent wird. Die amerikanische Gesellschaft ist tief gespalten. Die Dokumentationsreihe zeigt, dass die Amerikaner jenseits der gro\u00dfen Politik ihre ganz pers\u00f6nlichen Tr\u00e4ume haben. Die Protagonisten bangen um die Zukunft ihres Landes und die Demokratie. Was ist nach diesem turbulenten Jahr eigentlich noch von ihren pers\u00f6nlichen Tr\u00e4umen \u00fcbrig geblieben, und was w\u00fcrde der Ausgang der Wahlen f\u00fcr sie bedeuten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2e1094e56d679c69566d0f1cb220bc4c68d6d75.jpg?x=548&y=366\/aus-der-traum-die-amerikaner-im-wahljahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604439600,"stop":1604442900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604442900":{"channel":"ARTE","title":"America","descr":"November 2016: das Jahr der Pr\u00e4sidentschaftswahlen in den USA. Im tiefsten Arizona begegnet \"America\" den Bewohnern einer kleinen Stadt an der Route 66. Vor Claus Drexels Kamera geben die gebeutelten Erben des American Dreams ihre Hoffnungen und \u00c4ngste preis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/468db92d580c4149c3f906959d0b0f97291d6862.jpg?x=548&y=366\/america","genre":"Report, Reportage","start":1604442900,"stop":1604447700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604447700":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1604447700,"stop":1604448600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604448600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604448600,"stop":1604451900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604451900":{"channel":"ARTE","title":"Dorian Gray oder: Das Bildnis des Oscar Wilde","descr":"Das in den 1890er-Jahren erschienene Buch \"Das Bildnis des Dorian Gray\" des irischen Schriftstellers Oscar Wilde wurde zum Gegenstand eines Prozesses. Der Dichter wurde damals wegen seiner Homosexualit\u00e4t inhaftiert. Autoren wie Am\u00e9lie Nothomb und Charles Dantzig erkl\u00e4ren, wie dieser Roman ihr Leben ver\u00e4nderte. Zudem kommt der Journalist Merlin Holland zu Wort, Oscar Wildes einziger Enkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ffb2975ec4e0bf6e3570c82b3024be1ddc0e812.jpg?x=548&y=366\/dorian-gray-oder-das-bildnis-des-oscar-wilde","genre":"Report, Dokumentation","start":1604451900,"stop":1604455200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604455200":{"channel":"ARTE","title":"Panama \u2013 Hotspot der Wandertiere","descr":"Panama dient Millionen von Wandertieren als Br\u00fccke zwischen zwei Kontinenten. Der einzigartige Ort stellt f\u00fcr die Tiere aber auch einen besonders gef\u00e4hrlichen Engpass dar. Panama ver\u00e4ndert sich: Urbanisierung, Umweltverschmutzung und Klimawandel beeintr\u00e4chtigen das nat\u00fcrliche Umfeld. Wissenschaftler nutzen die neuesten Techniken, um die Wanderungen zu verfolgen und die Artenvielfalt zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed3e557abfa4d249d19aa576573d2c9f3bf30f0.jpg?x=548&y=366\/panama-hotspot-der-wandertiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604455200,"stop":1604458200,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604458200":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604458200,"stop":1604460900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604460900":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604460900,"stop":1604462400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604462400":{"channel":"ARTE","title":"Berlin Live","descr":"Das Moka Efti Orchestra ist ein 14-k\u00f6pfiges Ensemble. Die Komponisten Nikko Weidemann und Mario Kamien sowie der Saxofonist und Arrangeur Sebastian Borkowski bringen gemeinsam die Musik und das Lebensgef\u00fchl der Zwanziger Jahre zur\u00fcck. Der Konzertbesucher wird buchst\u00e4blich ins \"Moka Efti\", einen der Unterhaltungspal\u00e4ste im Berlin der Zwanziger Jahre und Schauplatz der Serie \"Babylon Berlin\", eingeladen. ARTE zeigt das Konzert aus dem Neuk\u00f6llner Szeneclub \"Schwuz\", das w\u00e4hrend der diesj\u00e4hrigen Berlinale aufgezeichnet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6b1375f77a9902baddab327e8f8458259cacacb.jpg?x=548&y=366\/berlin-live","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604462400,"stop":1604466300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}