{"1599624600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius R\u00fcckenschmerzen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-rueckenschmerzen","genre":"Report, Magazin","start":1599624600,"stop":1599626400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599626400":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2723bbc54f863eae26136396a7457a819e0a24c.jpg?x=548&y=366\/square-fuer-kuenstler","genre":"Report, Magazin","start":1599626400,"stop":1599627900,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599627900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599627900,"stop":1599628500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599628500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Auf Hawaii entwickelte sich eine bezaubernde Naturlandschaft. Ein solches Juwel ben\u00f6tigt Schutz. Den soll das Department of Land and Natural Resources gerantieren, Hawaiis Naturpolizei. Randy Awo und seine Kollegen kontrollieren Fischernetze und die Einhaltung der Fangzeiten, sch\u00fctzen die Gr\u00fcne Hawaiianische Meeresschildkr\u00f6te und ihre Gelege, gehen gegen den illegalen Marihuana-Anbau vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599628500,"stop":1599631200,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599631200":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die 300 km lange Halbinsel Yucat\u00e1n trennt das Karibische Meer vom Golf von Mexiko. Ihre offiziell 2.000 Kalksteinh\u00f6hlen, Cenoten genannt, geh\u00f6ren zum UNESCO-Welterbe. Allerdings soll es im dortigen Dschungel insgesamt \u00fcber 10.000 Cenoten geben. Damit ist Yucat\u00e1n weltweit die Landschaft mit dem dichtesten Netz solcher Wassergrotten.Schon vor 2.000 Jahren verehrten die Maya die Cenoten als Eing\u00e4nge zum Totenreich. Der heutigen Forschung bieten sie Zugang in eine Hunderte Jahrmillionen zur\u00fcckliegende Welt. Von unsch\u00e4tzbarem Wert f\u00fcr Bev\u00f6lkerung und Artenvielfalt, sind sie Fundgruben f\u00fcr alle, die einem St\u00fcck Menschheits- und Erdgeschichte nachforschen wollen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599631200,"stop":1599633900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599633900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599633900,"stop":1599636900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599636900":{"channel":"ARTE","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Die Kinder in der abgeschiedenen und armen Region der Yungas-T\u00e4ler zwischen Anden und Amazonasbecken legen weite und unvorstellbar gef\u00e4hrliche Wege zur\u00fcck. Sie trotzen Naturgewalten, Hunger und Ersch\u00f6pfung. Alles f\u00fcr ein Ziel: Bildung. Diese kleinen Helden haben ihren Traum immer fest im Blick: Die Berge verlassen und in die Stadt ziehen, raus aus der Armut und weit weg von ihrem Schulweg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7337d090260abbfe76b54af9d76fc8282b74723.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599636900,"stop":1599639300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599639300":{"channel":"ARTE","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Die Kinder aus Madibago im Nordwesten der Philippinen haben einen der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten und gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt. Um ihre Schule zu erreichen, m\u00fcssen sie eine Steilwand im Dschungel erklimmen. Lediglich ein paar Wurzeln geben den Sch\u00fclern etwas Halt. Sie wagen sich jeden Tag an die Wand, getrieben von der Hoffnung, durch ihre Schulbildung ein besseres Leben zu erreichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64a61bf66371ba3c2bb41021628b21967f341fee.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599639300,"stop":1599642000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599642000":{"channel":"ARTE","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"Im Norden Kolumbiens in der Region Bajo Cauca liegen einige verstreute D\u00f6rfer. Dort wechseln sich dichter Dschungel und S\u00fcmpfe ab. Wer der Armut entkommen will, schafft das meistens nur durch Bildung. Um zur Schule zu kommen, m\u00fcssen die Kinder t\u00e4glich \u00fcber eine morsche und wackelige Br\u00fccke gehen. Die zehnj\u00e4hrige Kendys hat jedes Mal Angst, dass ihr oder ihren Freunden etwas passieren k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f78019862e4f15c122e53ca20bfe7a6ddff9d09.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599642000,"stop":1599644700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599644700":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"1651 gab der franz\u00f6sische Finanzminister Colbert den Bau eines Kanals in Auftrag, der den Atlantik mit dem Mittelmeer verbinden sollte. Colbert erlebte die Fertigstellung des Canal du Midi nicht, an dem 12.000 Menschen 14 Jahre lang arbeiteten. Nach seiner Inbetriebnahme wurde er f\u00fcr die Personen- und Postbef\u00f6rderung genutzt und machte die lange Passage um die iberische Halbinsel \u00fcberfl\u00fcssig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fac99b83f7e60097bc1b281d649bf92d647d2c6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1599644700,"stop":1599646500,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599646500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Gemeinschaft statt Gymnasium","descr":"In Tschechien sind immer mehr Eltern der Ansicht, dass ihre Kinder fr\u00fcher als \u00fcblich das Gymnasium besuchen sollten. Auch Adam soll schon nach der f\u00fcnften Klasse auf eine h\u00f6here Schule wechseln. F\u00fcr die Aufnahmepr\u00fcfung muss der Zehnj\u00e4hrige jetzt au\u00dfergew\u00f6hnlich viel und unter gro\u00dfen Druck lernen. Kate\u0159ina V\u00e1vrov\u00e1, die Direktorin der Prager Kladsk\u00e1-Grundschule, h\u00e4lt wenig von diesem neuen Trend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-gemeinschaft-statt-gymnasium","genre":"Report, Reportage","start":1599646500,"stop":1599648600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599648600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599648600,"stop":1599649200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599649200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599649200,"stop":1599651900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599651900":{"channel":"ARTE","title":"Endel der Fechter","descr":"Wegen seiner \"deutschen Vergangenheit\" ist Endel auf der Flucht vor der Geheimpolizei und gezwungen, die Elite-Sportuniversit\u00e4t in Leningrad zu verlassen und eine Stelle als einfacher Lehrer in der Provinz anzunehmen. Ohne Erfahrung mit Kindern und um all seine Lebensziele beraubt, kann er seinem Leben nicht mehr viel Positives abgewinnen. Er findet einen Haufen armselig anmutender Kinder vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d2901ea97462a82b4193a0a9adfd27dd7b9eec0.jpg?x=548&y=366\/endel-der-fechter","genre":"Film, Drama","start":1599651900,"stop":1599657600,"country":"FIN\/EST\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599657600":{"channel":"ARTE","title":"Belgien zwischen Himmel und Erde","descr":"Die Provinzen Wallonisch-Brabant und Hennegau mit ihren L\u00f6ss- und Lehmb\u00f6den z\u00e4hlen zu den fruchtbarsten Regionen Belgiens. Das Filmteam besuchte unter anderem den Verein \"Arche\", der Tieren ein Refugium bietet, eine Hippie-Kommune bei L\u00f6wen und einen p\u00e4dagogischen Bauernhof. In der N\u00e4he von Charleroi wurde eine ehemalige Schmiede besichtigt, die heute Konzerts\u00e4le und K\u00fcnstlerateliers beherbergt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afbc9296856e35c4998e21b6ae3902cd3101fbad.jpg?x=548&y=366\/belgien-zwischen-himmel-und-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1599657600,"stop":1599660300,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599660300":{"channel":"ARTE","title":"Br\u00fcssels wilde Tiere","descr":"In der Stadt trifft der Mensch vermehrt Tiere, die er eigentlich in der freien Natur vermutet. Eine Begegnung mit einem Fuchs veranlasste den belgischen Filmemacher zur Frage, weshalb sich Wildtiere auch in einer Metropole niederlassen. Daf\u00fcr beobachtete er Falken, die in Br\u00fcssels Kircht\u00fcrmen nisten, Kr\u00f6ten, Hirschk\u00e4fer und sogar Wellensittiche, die im urbanen Umfeld heimisch geworden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c6ec9a8bbd4c5e63d5883bbf274c9ba927a4ad6.jpg?x=548&y=366\/bruessels-wilde-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1599660300,"stop":1599663000,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599663000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Allesk\u00f6nner Alpaka","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-alleskoenner-alpaka","genre":"Report, Magazin","start":1599663000,"stop":1599664800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599664800":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im Norden von Bayern, entlang der Schleifen des Mains, erstreckt sich zwischen Spessart und Steigerwald das Weinanbaugebiet Franken. Schon die R\u00f6mer hatten auf den sonnenbeschienenen Fl\u00e4chen Reben gepflanzt. Auf den Steilh\u00e4ngen w\u00e4chst vor allem Silvaner, mit kr\u00e4ftigen und mineralischen Aromen. Doch der Weinbau wird heute durch den Klimawandel bedroht. Die Auswirkungen: Erosion und Trockenheit machen dem Wein aus Franken zu schaffen. Vor allem in den D\u00f6rfern rund um W\u00fcrzburg ergreifen die Winzer Ma\u00dfnahmen, um diese alte Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599664800,"stop":1599666600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599666600":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Usana ist die j\u00fcngste Bewohnerin des Waterberg-Plateaus im S\u00fcden Afrikas. Die junge Gepardin muss lernen, wer in der Savanne Freund und wer Feind ist \u2013 und ein ebenso wendiger J\u00e4ger wie ihre Artgenossen werden. Geparden sind vom Aussterben bedroht. Auf lediglich 7.000 Exemplare wird ihr Bestand in ganz Afrika gesch\u00e4tzt. Und gerade einmal f\u00fcnf Prozent aller Jungtiere \u00fcberleben in der Wildnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10b86dc907f3ba60d27e4613bca823b422f40dab.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599666600,"stop":1599669000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599669000":{"channel":"ARTE","title":"Tiere in den Flegeljahren","descr":"Zickig, bockig, bel\u00e4mmert und das Zimmer gleicht einem Schweinestall. Pubertierende Teenager k\u00f6nnen tierisch anstrengend sein \u2026 und haben damit viel gemeinsam mit der Tierwelt. Egal ob Hund, Affe, Hirsch oder Elefant: Auch sie m\u00fcssen die Schwelle zum Erwachsenenleben \u00fcbertreten. Die Pubert\u00e4t der Tiere ist, genau wie beim Menschen, von schlechter Laune, Adrenalinrausch und Hormonchaos gekennzeichnet \u2013 und ein \u00fcberlebenswichtiger Entwicklungsprozess.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e96e5c16aef0b7670d07c2bdb310cd7b9f5910.jpg?x=548&y=366\/tiere-in-den-flegeljahren","genre":"Report, Dokumentation","start":1599669000,"stop":1599672000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599672000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599672000,"stop":1599673200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599673200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Schulen f\u00fcr Afghanistan","descr":"In Afghanistan herrscht Chaos, immer mehr internationale Helfer ziehen aufgrund der verschlechterten Sicherheitslage ab. Die Entwicklungshelfer Peter und Annemarie Schwittek leben schon seit Jahrzehnten in Afghanistan. Seit 20 Jahren betreibt das couragierte Ehepaar dort Schulen f\u00fcr M\u00e4dchen. Doch das wegweisende Projekt steht vor dem Aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9be4ab5cae86ecc8cb0c1a1a2795cc443a7dd84.jpg?x=548&y=366\/re-schulen-fuer-afghanistan","genre":"Report, Reportage","start":1599673200,"stop":1599675300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599675300":{"channel":"ARTE","title":"Madame Hyde","descr":"Die Physiklehrerin Marie G\u00e9quil ist ungl\u00fccklich: Ihre Kollegen nehmen sie nicht ernst, und der Unterricht wird ihr von den Sch\u00fclern zur H\u00f6lle gemacht. Jede Stunde ist ein Kampf f\u00fcr Marie, deren Selbstbewusstsein jeweils von ihrem Ehemann wieder aufgebaut werden muss. In einer st\u00fcrmischen Nacht wird die Physikerin von einem Blitz getroffen. Als sie wieder zu sich kommt, f\u00fchlt sie sich ver\u00e4ndert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f41777949be87068060eb2599ac1d33a4019eeb.jpg?x=548&y=366\/madame-hyde","genre":"Film, SciFi-Film","start":1599675300,"stop":1599680700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599680700":{"channel":"ARTE","title":"Die Schule der letzten Chance","descr":"Ein Filmteam begleitete zwei Jahre lang Sch\u00fcler des Instituts St Martin in L\u00fcttich, das fast ausschlie\u00dflich von Kindern aus sozial benachteiligten Migrantenfamilien besucht wird. Die Familiengeschichten der Teenager sind gepr\u00e4gt von Arbeitslosigkeit, Exil und Entwurzelung. W\u00e4hrend die einen revoltieren und sich nicht an Regeln halten, versuchen andere, der Perspektivlosigkeit die Stirn zu bieten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04780810216c378aa10fcf4ac737599f7974f76c.jpg?x=548&y=366\/die-schule-der-letzten-chance","genre":"Report, Dokumentation","start":1599680700,"stop":1599684300,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599684300":{"channel":"ARTE","title":"Maisonneuve \u2013 Eine Schule des Zusammenlebens","descr":"Ein Projekt am kanadischen Coll\u00e8ge de Maisonneuve soll Jugendlichen, die nach Syrien in den Dschihad ziehen wollten, den Weg aus der Selbstisolation weisen und sie gegen\u00fcber fundamentalistischer Propaganda immunisieren. Es wird ein Miteinander gepflegt, das den Sorgen und N\u00f6ten der Sch\u00fcler Rechnung tr\u00e4gt. Der Film zeigt, wie diese Gemeinschaft in der schwierigen Phase des Erwachsenwerdens funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e042275891883436f80f248fb566ad49d6b8ecd7.jpg?x=548&y=366\/maisonneuve-eine-schule-des-zusammenlebens","genre":"Report, Dokumentation","start":1599684300,"stop":1599690300,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599690300":{"channel":"ARTE","title":"Die Habenichtse","descr":"Ermutigt von seinem Freund Hans, trifft Jakob am Abend des 11. Septembers 2001 Isabelle, seine gro\u00dfe Liebe der Studienzeit bei einer Vernissage. W\u00e4hrend der Anschlag auf das World Trade Center die ganze Welt in Atem h\u00e4lt, verlieben sich die beiden erneut ineinander. Ihr neu gefundenes Gl\u00fcck wird \u00fcberschattet durch den Tod von Hans, der im World Trade Center bei dem Anschlag ums Leben kam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e4c1bc6fc6563aa2bc023738ff6f2dc4bf8f803.jpg?x=548&y=366\/die-habenichtse","genre":"Film, Drama","start":1599690300,"stop":1599696300,"country":"D\/GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599696300":{"channel":"ARTE","title":"1917 \u2013 Der wahre Oktober","descr":"Diese Dokumentation der Grimme-Preistr\u00e4gerin Katrin Rothe zeigt das Jahr der russischen Revolution als Legetrickfilm. Von der Februar-Revolution 1917 bis zur bolschewistischen Macht\u00fcbernahme im Oktober schildert der Film die historischen Ereignisse aus der Sicht von K\u00fcnstlern. Sie kommen mit ihren privaten Aufzeichnungen zu Wort, und zum Teil wird aus bisher unbekannten Quellen zitiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45c0b674aa8efc9ab3a33dba4a626628d4be0cd2.jpg?x=548&y=366\/1917-der-wahre-oktober","genre":"Report, Dokumentation","start":1599696300,"stop":1599699600,"country":"CH\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599699600":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Auf den sanften H\u00fcgeln der argentinischen Provinz Mendoza befindet sich die wichtigste Weinbauregion des Landes. Bereits vor Jahrhunderten legten die Inka dort Bew\u00e4sserungssysteme an. In dieser kulinarisch attraktiven Region betreibt der Spitzenkoch Lucas Bustos drei Restaurants. Einsam gelegen ist das ALMA-Observatorium, umrahmt von den schneebedeckten Gipfeln der Vulkane Lincancabur und Lasca.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f74932c6941a105e90a6256365228834ce5e3fe.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599699600,"stop":1599702900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599702900":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599702900,"stop":1599705420,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599705420":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1599705420,"stop":1599705600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599705600":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599705600,"stop":1599706800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599706800":{"channel":"ARTE","title":"Zigeunerweisen","descr":"Die Geiger Barnab\u00e1s Kelemen und Lajos S\u00e1rk\u00f6zi jun. stammen aus ungarischen Musikerfamilien. Der eine ist mit der europ\u00e4ischen Klassik aufgewachsen, der andere in der Tradition der ungarischen Zigeunerkapellen. Anhand ihrer Biografien zeigt die Dokumentation, wie die Musik der ungarischen Zigeunerkapellen die europ\u00e4ische Kunstmusik von Haydn \u00fcber Schubert und Brahms bis zu Liszt und Sarasate bereichert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bce89d0039611623d3e4e833c78ca42f9417b91.jpg?x=548&y=366\/zigeunerweisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599706800,"stop":1599710700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}