{"1583212200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Chaos im Kopf!","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-chaos-im-kopf","genre":"Report, Magazin","start":1583212200,"stop":1583214000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583214000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Schmerz","descr":"Patienten mit chronischen Schmerzen empfehlen Mediziner vor allem Bewegungs- und Psychotherapie. Die sollen helfen, die Wahrnehmung des Schmerzes zu ver\u00e4ndern. Oft scheinen jedoch Medikamente eine einfachere L\u00f6sung zu sein. Das bleibt nicht ohne Folgen. In den USA sterben t\u00e4glich 130 Menschen an Schmerzmitteln. Wissenschaftler wie der Mediziner Christoph Stein suchen deshalb nach Alternativen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-schmerz","genre":"Report, Magazin","start":1583214000,"stop":1583215500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583215500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583215500,"stop":1583216100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583216100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage \u2013 Kenias Sp\u00fcrhunde: Rettung f\u00fcr die Elefanten","descr":"Die Savannen des Amboseli-Nationalparks sind ein wichtiger R\u00fcckzugsraum f\u00fcr etliche Wildtiere. F\u00fcr ihren Schutz sorgt die Naturschutzorganisation \"Big Life\". Ein Filmteam hat deren Ranger besucht, die einen erbitterten Kampf gegen Wilderer f\u00fchren. Einen wichtigen Beitrag in diesem Kampf liefert Mutinda mit seiner Hundestaffel. Er kennt alle Tricks der Wilderer, weil er einst einer von ihnen war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8934a2abe0ecd565f3cb0269ec3476eeb5f4f66.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage-kenias-spuerhunde-rettung-fuer-die-elefanten","genre":"Report, Reportage","start":1583216100,"stop":1583218800,"country":"F\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583218800":{"channel":"ARTE","title":"Polen entdecken!","descr":"Polen ist ein Land der Kontraste. Gleich neben der futuristischen Neustadt von Stettin lebt im Naturpark Stettiner Haff die gr\u00f6\u00dfte Herde der Koniks, der kleinen polnischen Wildpferde. Ohne den Beitritt zur EU w\u00e4re dieser Park nicht m\u00f6glich gewesen, meint Malgorzata Torbe, die Gr\u00fcnderin. In der flachen Landschaft der Provinz Gro\u00dfpolen ist die historische Hauptstadt Posen schon von weitem zu sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4bdd40684bf122c97412fcb2bfc8fa68a604aa.jpg?x=548&y=366\/polen-entdecken","genre":"Report, Dokumentation","start":1583218800,"stop":1583221500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583221500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1583221500,"stop":1583224200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583224200":{"channel":"ARTE","title":"Amur \u2013 Asiens Amazonas","descr":"Die Reihe erkundet das Flusssystem des Amur, das von der Mongolei \u00fcber China bis nach Russland reicht. Die riesige Wasserlandschaft aus unz\u00e4hligen Fl\u00fcssen, Seen und S\u00fcmpfen beherbergt bisher kaum erforschte Tier- und Pflanzenarten. Die Reise beginnt am M\u00fcndungsdelta an der russischen Pazifikk\u00fcste und f\u00fchrt flussaufw\u00e4rts. In ihrem Verlauf begegnet man Seel\u00f6wen, Braunb\u00e4ren und unz\u00e4hligen Seev\u00f6geln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5a32549f456c631b5a40a24623cdf5b01f96911.jpg?x=548&y=366\/amur-asiens-amazonas","genre":"Report, Dokumentation","start":1583224200,"stop":1583226900,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583226900":{"channel":"ARTE","title":"Amur \u2013 Asiens Amazonas","descr":"Eine Reise in die letzten Urw\u00e4lder Chinas am fischreichen Oberlauf des Songhua, des gr\u00f6\u00dften Zuflusses des Amur. Hier leben Paradiesv\u00f6gel und Auerh\u00e4hne, Kraniche und Kragenenten sowie Schwarz- und Braunb\u00e4ren zwischen Koreakiefern und L\u00e4rchen. Seit die Regierung ein Schutzprogramm gestartet hat, haben sich in den subtropischen Feuchtw\u00e4ldern sibirische Tiger und Amurleoparden wieder angesiedelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1709a3cbcaa2ae9c9127e6e4f4227f16bea2268d.jpg?x=548&y=366\/amur-asiens-amazonas","genre":"Report, Dokumentation","start":1583226900,"stop":1583229600,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583229600":{"channel":"ARTE","title":"Amur \u2013 Asiens Amazonas","descr":"Die Filmreise f\u00fchrt zu den Quellfl\u00fcssen des Amur. Beide entspringen auf dem Burchan Chaldun, dem heiligsten Berg der Mongolen, und durchflie\u00dfen v\u00f6llig unterschiedliche Landschaften. Die Ufer des Cherlen bieten zahlreichen Vogelarten einen optimalen Lebensraum, Nomaden f\u00fchren hier ihre Tiere zur Tr\u00e4nke. Der Onon windet dich durch wildreiche Waldsteppen und ist f\u00fcr seinen Fischreichtum bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d429baaddd9f5bea59c343c36c555abd768bd411.jpg?x=548&y=366\/amur-asiens-amazonas","genre":"Report, Dokumentation","start":1583229600,"stop":1583232300,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583232300":{"channel":"ARTE","title":"Rituale der Welt","descr":"\u00dcberall auf der Welt haben Menschen Rituale, die sie verbinden und die ihrem Leben einen Sinn geben. Sie behandeln zentrale Themen wie Geburt, Erwachsenwerden und Tod. Von Papua-Neuguinea \u00fcber \u00c4thiopien bis nach Indien \u2013 die Anthropologin Anne-Sylvie Malbrancke, l\u00e4dt in der 15-teiligen Dokumentationsreihe dazu ein, einige der eindrucksvollsten rituellen Zeremonien unserer menschlichen Kultur hautnah mitzuerleben. Haitianischer Karneval zwischen Lachen und Weinen: Um an ihr tragisches Schicksal zu erinnern, feiern die Haitianer jedes Jahr einen riesigen Stra\u00dfenkarneval. Dort stellen sie die dunkelsten Kapitel ihrer Geschichte nach, auf dass sie sich nie wiederholen m\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5b697fc3cb66abd6e9658014fb38203dfeab005.jpg?x=548&y=366\/rituale-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583232300,"stop":1583234100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583234100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Gigantomanie am Gipfel","descr":"In Tirol sorgt ein Megaprojekt f\u00fcr Aufruhr: Hier soll das gr\u00f6\u00dfte Gletscherskigebiet der Welt entstehen. Die geplante Zusammenlegung von Pitz- und \u00d6tztal ist f\u00fcr die einen eine Chance auf Arbeitspl\u00e4tze und Wohlstand und f\u00fcr die anderen ein fataler Eingriff in die Natur mit unabsehbaren Folgen. Wer hat die besseren Argumente? Die \"Gletscherehe\" spaltet die Bev\u00f6lkerung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-gigantomanie-am-gipfel","genre":"Report, Reportage","start":1583234100,"stop":1583236200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583236200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba95fe871358211934d9ef47ed51b16ae771c35c.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583236200,"stop":1583236800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583236800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1583236800,"stop":1583239500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583239500":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer","descr":"Die Polizei von Nacka erh\u00e4lt einen anonymen Anruf von einem Zeugen, der einen Akt h\u00e4uslicher Gewalt beobachtet hat. Sofort sucht Mia die von ihrem Mann \u00fcbel zugerichtete Frau auf. Minna Bj\u00f6rkholm wird mit ihrem neugeborenen Sohn Aron in ein Frauenhaus auf Runmar\u00f6 gebracht. Minnas Mann Andr\u00e9 versucht alles, um seine Familie zur\u00fcckzubekommen. Er bedroht sogar seine Schwiegereltern mit der Waffe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7426d1a0246874ea12be165c73952a56ca032d37.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer","genre":"Film, Krimi","start":1583239500,"stop":1583245800,"country":"S","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583245800":{"channel":"ARTE","title":"Polarlichter \u2013 Faszination und Bedrohung","descr":"Polarlichter faszinieren die Menschheit seit Jahrtausenden. In diesem Film enth\u00fcllen Wissenschaftler ihre Erkenntnisse \u00fcber den Einfluss der Sonnenst\u00fcrme auf das Verhalten von Tieren und die menschliche Verkehrsinfrastruktur. Es werden nicht nur die Ursachen des Naturph\u00e4nomens erkl\u00e4rt, sondern auch seine Auswirkungen auf die chemische Zusammensetzung und die Temperatur der Atmosph\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4ea98858b3254cbe810565e2aaea756767f80eb.jpg?x=548&y=366\/polarlichter-faszination-und-bedrohung","genre":"Report, Dokumentation","start":1583245800,"stop":1583249100,"country":"N","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583249100":{"channel":"ARTE","title":"Twin Towns: Roma (Schweden)","descr":"Auch in Schweden gibt es eine italienische Hauptstadt: Roma liegt auf der Ostseeinsel Gotland. W\u00e4hrend ihrer Heimkehr hatten die Wikinger die Angewohnheit, ihr Silber kiloweise hinter ihren H\u00e4usern zu vergraben. Der Arch\u00e4ologe Per und der M\u00fcnzenexperte Adel erforschen diese Sch\u00e4tze, die bis heute gut erhalten sind. Es sind Dukaten aus allen Teilen der Welt \u2013 auch aus dem weit entfernten Rom.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94bac9d779a88c4a7714bf2af87d6256b9f235ed.jpg?x=548&y=366\/twin-towns-roma-schweden","genre":"Report, Dokumentation","start":1583249100,"stop":1583250900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583250900":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Moos","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-moos","genre":"Report, Magazin","start":1583250900,"stop":1583252400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583252400":{"channel":"ARTE","title":"Begegnung mit den Meeresv\u00f6lkern","descr":"In der zweiten Staffel der Dokumentationsreihe durchpfl\u00fcgt Marc Thiercelin erneut die Gew\u00e4sser dieser Welt, um Menschen zu treffen, die den Ozean als nat\u00fcrlichen Lebensraum begreifen. Bei jeder Begegnung entdeckt er eine der tausend Arten, in Harmonie mit dem Meer zu leben. Das stolze Seefahrer- und Tischlervolk der Cai\u00e7aras, das aus einer Mischung zwischen indigenen Tupi-Indianern und europ\u00e4ischen Kolonisatoren entstand, setzt sich daf\u00fcr ein, dass ihre D\u00f6rfer auch in Zukunft schwer zug\u00e4nglich bleiben, um der Entwicklung des Massentourismus zu trotzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59fb6df98d5930e86f83dc06b76aada230879df9.jpg?x=548&y=366\/begegnung-mit-den-meeresvoelkern","genre":"Report, Dokumentation","start":1583252400,"stop":1583254200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583254200":{"channel":"ARTE","title":"Die Kunst der Anpassung","descr":"In den Eiszeiten waren die Inseln Borneo und Sumatra mit dem asiatischen Kontinent verbunden. Orang-Utan, Elefant, Rhinozeros und verschiedene Katzenarten gelangten auf die Inseln. Am Ende der letzten Eiszeit brach der Austausch mit dem Festland ab. Isoliert vom Rest der Welt, entwickelten sich auf Borneo verschiedene Zwergarten: das Sumatra Nashorn, der Malaien-B\u00e4r und der Borneo-Zwergelefant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bdda9e4ee076cfda1b992a6bd4f61ea540c7307b.jpg?x=548&y=366\/die-kunst-der-anpassung","genre":"Report, Dokumentation","start":1583254200,"stop":1583256600,"country":"F\/J","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583256600":{"channel":"ARTE","title":"Unsere Erde, der mysteri\u00f6se Planet","descr":"Vor der Halbinsel Yucat\u00e1n im Golf von Mexiko versammeln sich j\u00e4hrlich Tausende Walhaie. Warum ausgerechnet dort? Die Dokumentation beginnt in den tiefblauen Fluten der Karibik und endet in einem gigantischen Unterwasser-H\u00f6hlensystem, in dem die wundersamsten Kreaturen leben. Sie beschreibt au\u00dferdem, wie ein Meteorit von der Gr\u00f6\u00dfe Manhattans vor Millionen von Jahren die Entwicklung der Meeresriesen nachhaltig beeinflusst hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3317090e07aac3c984deadeedd86357acb0f4f8f.jpg?x=548&y=366\/unsere-erde-der-mysterioese-planet","genre":"Report, Dokumentation","start":1583256600,"stop":1583259600,"country":"J\/NZ","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583259600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba95fe871358211934d9ef47ed51b16ae771c35c.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583259600,"stop":1583260800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583260800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Unsichtbar und t\u00f6dlich","descr":"Sepsis ist die dritth\u00e4ufigste Todesursache in Deutschland. Trotzdem wird in Sachen Blutvergiftung zu wenig aufgekl\u00e4rt. Betroffene und \u00c4rzte ordnen die Symptome oftmals falsch ein und reagieren zu sp\u00e4t. \u00dcberlebende k\u00e4mpfen meist ihr Leben lang mit den schwerwiegenden Folgen der Krankheit. Der Verlust der Gliedma\u00dfen z\u00e4hlt oft dazu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-unsichtbar-und-toedlich","genre":"Report, Reportage","start":1583260800,"stop":1583262900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262900":{"channel":"ARTE","title":"Blo\u00df keine Tochter!","descr":"Fast 200 Millionen Frauen fehlen in Asien \u2013 die Folge gezielter Abtreibung von M\u00e4dchen. Ein Dokumentarfilm \u00fcber Frauen, die keine T\u00f6chter bekommen d\u00fcrfen, \u00fcber verzweifelte Versuche von M\u00e4nnern eine Ehefrau zu finden, und \u00fcber den Missbrauch von Frauen als Spielball von Politik und Wirtschaft. Ein Film der auch zeigt, wie in vielen L\u00e4ndern der weibliche Nachwuchs aussortiert wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8b06e9eb22d47fad78df3cc92d262a240d13b46.jpg?x=548&y=366\/bloss-keine-tochter","genre":"Report, Dokumentation","start":1583262900,"stop":1583268600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268600":{"channel":"ARTE","title":"Paris \u2013 Die Kurdinnen und ihr Killer","descr":"Am 10. Januar 2013 wurden die Leichen von drei PKK-Funktion\u00e4rinnen in einem Pariser Apartment entdeckt. Der Tatverd\u00e4chtige verstarb kurz vor Beginn seines Prozesses. Hatte der Attent\u00e4ter im Auftrag des t\u00fcrkischen Geheimdienstes gehandelt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ff7fab28c4d8a1996f2a67b12c49fb198c1516f.jpg?x=548&y=366\/paris-die-kurdinnen-und-ihr-killer","genre":"Report, Dokumentation","start":1583268600,"stop":1583271600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583271600":{"channel":"ARTE","title":"Pro Life","descr":"Das Recht auf Abtreibung galt in vielen westlichen L\u00e4ndern als unumst\u00f6\u00dflich. Doch in den letzten Jahren wird es zunehmend infrage gestellt. Die Dokumentation legt offen, mit welchen Methoden die oft jungen Abtreibungsgegner k\u00e4mpfen. Das Recht auf Abtreibung wird auf unterschiedlichste Art angegriffen: offen oder versteckt, \u00fcber die Gesetzgebung oder mittels \u00f6ffentlicher Meinungsmache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/469876e2d53c5c824b8e1aefc46fdcdc98b013b5.jpg?x=548&y=366\/pro-life","genre":"Report, Dokumentation","start":1583271600,"stop":1583277600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583277600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1583277600,"stop":1583280900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583280900":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1583280900,"stop":1583281800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583281800":{"channel":"ARTE","title":"Der Proteom-Code","descr":"Forscher aus der ganzen Welt arbeiten derzeit mit gro\u00dfem Aufwand daran, das vollst\u00e4ndige Baumaterial des Menschen kennenzulernen: das Proteom \u2013 die Gesamtheit der Proteine. Die Gene beinhalten den Bauplan, aber die Proteine bilden den K\u00f6rper \u2013 und auch die Krankheiten. Sie sind die wahren Akteure des menschlichen Organismus. In dieser Dokumentation beschreiben f\u00fchrende Forscher in Amerika, Europa und Asien ihre Forschungsreise, deren Erkenntnisse in den n\u00e4chsten zehn Jahren zu zahlreichen neuen Therapien und Heilerfolgen f\u00fchren k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26cefea8d66688955cf6ddc2c8cb9317f3f6d675.jpg?x=548&y=366\/der-proteom-code","genre":"Report, Dokumentation","start":1583281800,"stop":1583285100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583285100":{"channel":"ARTE","title":"Mit dem Zug durch ... Mexiko","descr":"In der Reihe \"Mit dem Zug durch \u2026\" erkundet ARTE die L\u00e4nder dieser Welt mit der Eisenbahn. Im Bundesstaat Chihuahua verkehrt Mexikos einziger Personenzug. Geplant war die Strecke quer durch den Norden des Landes einst f\u00fcr den G\u00fcterverkehr zwischen den USA und der Pazifikk\u00fcste Mexikos. Doch als sie mehr als 60 Jahre nach dem ersten Spatenstich endlich fertiggestellt war, gab es f\u00fcr Frachten l\u00e4ngst schnellere Wege. Seitdem fahren zwischen Sinaloa und Chihuahua regelm\u00e4\u00dfig Personenz\u00fcge \u00fcber eine eindrucksvolle Strecke durch die wilde Sierra Madre, vorbei an bizarren Felsformationen, Wasserf\u00e4llen und Schluchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-mexiko","genre":"Report, Dokumentation","start":1583285100,"stop":1583287800,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583287800":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583287800,"stop":1583289600,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583289600":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/465df03badf3662431064af303de9a3951a732d6.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1583289600,"stop":1583292360,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583292360":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583292360,"stop":1583294400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583294400":{"channel":"ARTE","title":"Berlin Live: Kiefer Sutherland","descr":"Kiefer Sutherland ist seit \u00fcber drei Jahrzehnten einer der erfolgreichsten Schauspieler Hollywoods, man denke nur an seine Rolle des Jack Bauer in der Echtzeitserie \"24\". Dass in ihm au\u00dferdem noch jede Menge musikalisches Talent schlummert, wissen in Europa die wenigsten. Jetzt steht das aktuelle Album des Emmy- und Golden-Globe-Preistr\u00e4gers \"Reckless & Me\" in den Startl\u00f6chern. \"Berlin Live\" freut sich auf ein grandioses Konzert mit Kiefer Sutherland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/172e7c45b5dc1af515114fc00d12869e730a9bdd.jpg?x=548&y=366\/berlin-live-kiefer-sutherland","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583294400,"stop":1583298600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}