{"1602043800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Sand","descr":"In Beton, Glas, Lacke, Computerchips, Solarpanels und sogar Kosmetika steckt Sand. Die Nachfrage nach dem Rohstoff hat sich in den vergangenen zwei Jahrzehnten bereits verdreifacht. Au\u00dferdem sind die im Sand enthaltenen Metalle der Seltenen Erden begehrt. Ein Filmteam beobachtete Doktoranden der TU Clausthal bei der Filterung von Sand. Zudem half es, Strandhafer als K\u00fcstenschutz zu pflanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-sand","genre":"Report, Magazin","start":1602043800,"stop":1602045600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602045600":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602045600,"stop":1602047100,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602047100":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602047100,"stop":1602047700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602047700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Arabische Pferde gelten weltweit als einzigartig. Besonders ber\u00fchmt sind Tiere aus Jordanien. Ihre Zucht ist ein k\u00f6nigliches Gesch\u00e4ft. Am n\u00f6rdlichen Rand der Hauptstadt Amman f\u00fchrt Prinzessin Alia Bint al-Hussein, \u00e4lteste Tochter des 1999 verstorbenen K\u00f6nigs Hussein, die K\u00f6niglich Jordanischen St\u00e4lle zur Reinerhaltung des Araberpferdes. \"GEO Reportage\" hat das Gest\u00fct besucht und die Prinzessin zum Rennen um den Titel des \"K\u00f6nigs der Winde\" begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7cb8e0c58778baf73e55cb2542d1bbaa64718ce.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602047700,"stop":1602050400,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602050400":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Westen und Norden nimmt Lappland mit seinen unz\u00e4hligen kleinen Inseln entlang der norwegischen K\u00fcste einen maritimen Charakter an. In dieser unendlich scheinenden eisigen Einsamkeit dauern die Winter manchmal acht Monate. Dort leben seit vielen tausend Jahren die Samen, das einzige indigene Volk Europas. Erst seit dem 17. Jahrhundert lie\u00dfen sich auch Skandinavier in dieser Umgebung nieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602050400,"stop":1602053100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602053100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602053100,"stop":1602055500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602055500":{"channel":"ARTE","title":"Nikotin \u2013 Droge mit Zukunft","descr":"Obwohl die Zahl der Raucher zur\u00fcckgeht, f\u00e4hrt die einschl\u00e4gige Industrie immer mehr Gewinne ein. Ein Erfolgsprodukt sind E-Zigaretten, die angeblich weniger sch\u00e4dlich sind. Vertreter der Tabakfirmen sprechen von einem um bis zu 99 Prozent geringeren Gesundheitsrisiko. Aber nicht erst seit die Lungenkrankheit EVALI in den USA zahlreiche Todesopfer forderte, zweifeln Kritiker der an diesem Dampfger\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/891f027f5281bcc18c30bb9cb4d6efe99cf0b389.jpg?x=548&y=366\/nikotin-droge-mit-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1602055500,"stop":1602060900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602060900":{"channel":"ARTE","title":"Generation kurzsichtig","descr":"Kurzsichtigkeit wird weltweit zur Zivilisationskrankheit. Vor allem junge Menschen sind immer h\u00e4ufiger davon betroffen, drohen teilweise zu erblinden. Die Ursache f\u00fcr die rasante Zunahme der Fehlsichtigkeit lagen lange im Dunkeln, inzwischen haben Wissenschaftler herausgefunden, was die wahren Ursachen f\u00fcr die \"Kurzsichtigkeitsepidemie\" sind und wie man ihr Einhalt gebietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93abedb2b50edffa70601efbfa0ab11fbd552f50.jpg?x=548&y=366\/generation-kurzsichtig","genre":"Report, Dokumentation","start":1602060900,"stop":1602064200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602064200":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Achtzig Kilometer n\u00f6rdlich von Venedig, in den ersten Ausl\u00e4ufern der Dolomiten, liegt die Heimat des Prosecco. Der Schaumwein, der erstmals um 1870 hergestellt wurde, ist das Aush\u00e4ngeschild einer Region, die von ihren Bewohnern stolz Marca Gioiosa \u2013 fr\u00f6hliche Gegend \u2013 genannt wird. Primo Franco leistete Pionierarbeit, indem er als Erster in Amerika einen Wein anbot, den zuvor niemand dort kannte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26446d93479815bf886a6ece420a2e15b7fac37.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602064200,"stop":1602065700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602065700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Wildtiere erobern die Stadt","descr":"Delfine in italienischen H\u00e4fen, Wildschweine in Barcelona, F\u00fcchse in Berlin: Wildtiere erobern die Gro\u00dfst\u00e4dte! Diese Entwicklung ist nicht neu, denn die St\u00e4dte bieten den Tieren Nahrung, Schutz und Platz. Der R\u00fcckzug des Menschen w\u00e4hrend der Corona-Zeit hat diesen Trend aber nochmal befeuert. Allein in Berlin gibt es jetzt \u00fcber 5.000 Wildschweine in der Stadt und mehr als 1.500 Fuchsreviere. Von den Scharen hungriger Waschb\u00e4ren ganz zu schweigen. \"Re:\" begleitet Wildtier-Experten, Tiersch\u00fctzer und Naturfotografen auf ihren Expeditionen ins \"Tierreich Gro\u00dfstadt\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-wildtiere-erobern-die-stadt","genre":"Report, Reportage","start":1602065700,"stop":1602067800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602067800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602067800,"stop":1602068400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602068400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602068400,"stop":1602071100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602071100":{"channel":"ARTE","title":"Herren","descr":"Der Afrobrasilianer Ezequiel ist \u2013 so glaubt er \u2013 als neuer Fahrer beim Denkmalschutz angestellt. In Wahrheit wird er aber Mitglied der \"schwarzen Nachtbrigade\", bestehend aus dem Afrokubaner Reynaldo und dem Afroberliner Jason. Zu dritt putzen sie Pissoirs. Konfrontiert mit den Gestalten der Gro\u00dfstadt, m\u00fcssen sie sich mit ihren eigenen Tr\u00e4umen von einem ehrenhaften Leben auseinandersetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8223622e4b35fcbcc0c972b1c586cd3cd250b99.jpg?x=548&y=366\/herren","genre":"Film, Tragikom\u00f6die","start":1602071100,"stop":1602076200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602076200":{"channel":"ARTE","title":"Mythos Nordsee","descr":"Die Dokumentation schildert die Geschichte der Nordsee \u00fcber zehn Jahrtausende. Sie zeigt Landschaften \u00fcber und unter Wasser und ist gleichzeitig eine Zeitreise zu den Wendepunkten in der Geschichte des Meeres. 80 Millionen Menschen leben an ihren Ufern. M\u00e4rchen und Mythen geh\u00f6ren zur Erlebniswelt der Menschen vergangener Epochen \u2013 dies alles wurde filmisch verwoben mit der Nordsee heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04b3a614710a12ddd26e53badfc05bf196a23453.jpg?x=548&y=366\/mythos-nordsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1602076200,"stop":1602082500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602082500":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Barrierefreiheit","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56fd6b142f3b66a8441fbef542a89b3486e2af2a.jpg?x=548&y=366\/xenius-barrierefreiheit","genre":"Report, Magazin","start":1602082500,"stop":1602084000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602084000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Bordeaux ist ein Weinanbaugebiet der Superlative, was ihm nicht vorherbestimmt war. Das feuchte Klima spricht eher gegen Rebkulturen. Die Menschen haben aber im Lauf der Zeit Erfahrungen gesammelt, die es ihnen erm\u00f6glichen, mit den Launen der Natur fertigzuwerden. S\u00fcdlich von Bordeaux stellt Xavier Perromat einen Lik\u00f6rwein her, dem die vom Flussufer aufsteigenden Nebel sein Aroma verleihen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fb339dc843bf80d8cd6a500cfd8a1d5f8b2360e.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602084000,"stop":1602085800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602085800":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Das Luangwa-Tal liegt im Osten Sambias. Es ist ein Tal der Extreme. Mit einer L\u00e4nge von rund 800 Kilometern schl\u00e4ngelt sich der Luangwa-Fluss durchs Tal und belebt Busch und W\u00e4lder. Seine Ufer ziehen mehr als 60 S\u00e4ugetierarten und \u00fcber 400 Vogelarten an. Doch die \u00fcppige Pracht verwandelt sich in der Trockenzeit in eine staubige Fl\u00e4che aus trockenem Sand. Mit der Hitze verdunstet das Flusswasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04226a43ff389afbcc135e822c4fffe184b339f.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602085800,"stop":1602088200,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602088200":{"channel":"ARTE","title":"Servale","descr":"Kaum gr\u00f6\u00dfer als eine Hauskatze, geh\u00f6rt der Serval zu den erfolgreichsten Raubtieren der afrikanischen Savannen. Sein Fell \u00e4hnelt in Farbe und Muster dem eines Geparden, und die auff\u00e4llig langen Beine verleihen ihm die Sprungkraft, um V\u00f6gel im Flug zu fangen. Der Biologe Reinhard Radke hat sich f\u00fcr diesen Film auf die Lauer gelegt, um das Leben der relativ unbekannten Raubkatze zu dokumentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/512a1bcf49645c128f4bd2f86df050ae51288500.jpg?x=548&y=366\/servale","genre":"Report, Dokumentation","start":1602088200,"stop":1602091200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602091200,"stop":1602092400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602092400":{"channel":"ARTE","title":"Re: Auf Knochen gebaut","descr":"GULag \u2013 das Netz aus Zwangsarbeitslagern in der Sowjetunion, in dem sch\u00e4tzungsweise 20 Millionen Menschen inhaftiert waren und Millionen Menschen starben. Das Thema wird bis heute in Russland tabuisiert. Robert Latypow will das \u00e4ndern. Er will eine Erinnerungskultur schaffen und die Geschichte der Inhaftierten erz\u00e4hlen. Dabei trifft er immer wieder auf Gegenwind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-auf-knochen-gebaut","genre":"Report, Reportage","start":1602092400,"stop":1602094500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602094500":{"channel":"ARTE","title":"Fritzi \u2013 Eine Wendewundergeschichte","descr":"Leipzig, 1989: Die zw\u00f6lfj\u00e4hrige Fritzi k\u00fcmmert sich liebevoll um Sputnik, den Hund ihrer besten Freundin Sophie, die mit ihrer Mutter Sommerferien in Ungarn verbringt. Zum Schulanfang kehrt Sophie nicht in die Klasse zur\u00fcck. Wie viele andere ist sie in den Westen geflohen. Fritzi macht sich auf die Suche nach ihrer Freundin und ger\u00e4t in ein Abenteuer, das die Zukunft Ostdeutschlands ver\u00e4ndert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/21e81081537ba4a309cfe098e71c7dd88d1b4bcb.jpg?x=548&y=366\/fritzi-eine-wendewundergeschichte","genre":"Film, Trickfilm","start":1602094500,"stop":1602099300,"country":"D\/LUX\/B\/CZ","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602099300":{"channel":"ARTE","title":"Depeche Mode und die DDR","descr":"Die britische Synthi-Pop-Band hat in den letzten 30 Jahren mehr als 100 Millionen Tontr\u00e4ger verkauft. Am 7. M\u00e4rz 1988 trat Depeche Mode zum ersten und letzten Mal in der DDR auf. Fans gaben Unsummen aus, nur um in der Ostberliner Werner-Seelenbinder-Halle dabei zu sein. Das legend\u00e4re Konzert in Ostberlin wird mit den damaligen Veranstaltern, Musikexperten und Fans minuzi\u00f6s nachgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f7f687873b7a0a75137868412cc85e3d0d2862.jpg?x=548&y=366\/depeche-mode-und-die-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1602099300,"stop":1602102600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602102600":{"channel":"ARTE","title":"Pornotropic","descr":"1950 war das Buch \"Hei\u00dfe K\u00fcste\" von Marguerite Duras f\u00fcr den Prix Goncourt nominiert, wurde dann aber wegen Duras' kommunistischem Engagement nicht ber\u00fccksichtigt. Heute ist der Roman als literarisches Werk anerkannt, das die Kolonisierung anprangert. Der Film l\u00e4sst Menschen aus dem Franz\u00f6sisch-Indochina der 1920er-Jahre wiederaufleben, die in der offiziellen Geschichte keinen Platz haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d8afb67143bb0564426cd73b9a34034c25bf45e.jpg?x=548&y=366\/pornotropic","genre":"Report, Dokumentation","start":1602102600,"stop":1602105900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602105900":{"channel":"ARTE","title":"Hei\u00dfe K\u00fcste","descr":"Indochina, 1931: Die Witwe eines franz\u00f6sischen Siedlers versucht verzweifelt, sich und ihre Kinder Suzanne und Joseph vor der Verarmung zu bewahren. Seit dem Tod des Vaters bewirtschaften sie ihr unfruchtbares Land. Als der chinesische Plantagenbesitzer Herr Jo sich f\u00fcr die junge Suzanne interessiert, sieht die kranke Mutter in einer Heirat der Tochter eine Chance, dem Elend zu entkommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5df3537fe764d9ee03a3d57a0e4ef5ef6fb39dde.jpg?x=548&y=366\/heisse-kueste","genre":"Film, Drama","start":1602105900,"stop":1602112500,"country":"F\/B\/KPU","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602112500":{"channel":"ARTE","title":"Mariupolis","descr":"Mariupol liegt in der Ostukraine, an der M\u00fcndung des Kalmius ins Asowsche Meer. Die Stadt, deren Zentrum die Stahlwerke sind, wirkt ruhig, aber der sich n\u00e4hernde Konflikt zwischen prorussischen Rebellen und der ukrainischen Armee ist \u00fcberall greifbar. Aber auch wenn rund um die Stadt \u00fcberall Detonationen zu h\u00f6ren sind \u2013 das Leben geht weiter. Regisseur Mantas Kvedaravicius wendet sich in seinem Dokumentarfilm, der in der Sektion \"Panorama\" auf der Berlinale 2016 zu sehen war, erneut einem Konfliktgebiet zu und beobachtet die Menschen und ihren Alltag dort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eca39d55ad10a5d820b533ab4c65fcd5cd9ae038.jpg?x=548&y=366\/mariupolis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602112500,"stop":1602117600,"country":"LIT\/D\/F\/UA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602117600":{"channel":"ARTE","title":"Der Fels der Leoparden","descr":"Im Nordwesten Indiens leben neben den Rabari, einem Volk, das mit seinem Vieh als Halbnomaden umherzieht, auch einige Dutzend Leoparden, die sich in direkter Nachbarschaft in den Felsen und Grotten niedergelassen haben. In dieser Region leben Mensch und Raubtier friedlich nebeneinander. F\u00fcr diese Dokumentation wurden eine Leopardenmutter und ihr Nachwuchs \u00fcber mehrere Monate hinweg beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b2ace6b51f58c247cb72ab89936230dc9c89473.jpg?x=548&y=366\/der-fels-der-leoparden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602117600,"stop":1602120300,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602120300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602120300,"stop":1602123000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602123000":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1602123000,"stop":1602123120,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602123120":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602123120,"stop":1602126000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602126000":{"channel":"ARTE","title":"Die gro\u00dfen Musikrivalen","descr":"Sie waren die ber\u00fchmtesten Opernstars ihrer Zeit, die wichtigsten S\u00e4ngerinnen des 20. Jahrhunderts und sie waren damals schon als erbitterte Rivalinnen bekannt: Maria Callas und Renata Tebaldi. Ihre legend\u00e4ren Konzertaufnahmen zeigen unmittelbar die Gegens\u00e4tze ihrer k\u00fcnstlerischen Auffassungen. Ganz nebenbei \u00f6ffnet sich dadurch der Blick auf die Frage, was gro\u00dfe Kunst in der Musik ausmacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d28a90888e7d5133813b1efcfe24d7b19468d416.jpg?x=548&y=366\/die-grossen-musikrivalen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602126000,"stop":1602128700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602128700":{"channel":"ARTE","title":"Haste T\u00f6ne","descr":"Klang und Musik sind allgegenw\u00e4rtig \u2013 doch wie entstehen T\u00f6ne eigentlich? Ob Vivaldis \"Fr\u00fchling\", Operngesang oder Mundorgelspiel in Gabun \u2013 jeder Ton beginnt mit einer Vibration. \"Haste T\u00f6ne\" geht diesem Ph\u00e4nomen auf den Grund. In der ersten Folge wird gezeigt, wie man Klang mit Hilfe ein paar einfacher Tricks sichtbar machen kann \u2013 und dass Musik auch ganz ohne Instrumente m\u00f6glich ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afa177d4f1ff7acd486627634ccedb3d631525a.jpg?x=548&y=366\/haste-toene","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602128700,"stop":1602130200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}