{"1604211300":{"channel":"ARTE","title":"Georgien \u2013 Die H\u00fcter des Kaukasus","descr":"In Tuschetien, einer abgelegenen Bergregion Georgiens, lebt das Hirtenvolk der Tuschen. Im Winter bleibt nur eine Handvoll von ihnen hoch oben im Gebirge und harrt dort abgeschnitten vom Rest der Welt bis zum Fr\u00fchjahr aus. Die Tuschen sind tief in ihrer Heimat verwurzelt und lieben und bewahren ihre unber\u00fchrte, wilde Natur. Der Fotograf Gr\u00e9goire Eloy verbringt einen Winter mit ihnen, um die ganz besondere Stimmung dieser Region einzufangen und ihre Geschichte besser kennenzulernen. Mit seinen Fotografien zeichnet er ein poetisches Portr\u00e4t Tuschetiens und seiner Bewahrer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecc783019c5a97cdf163ceaaa425360df9578118.jpg?x=548&y=366\/georgien-die-hueter-des-kaukasus","genre":"Report, Dokumentation","start":1604211300,"stop":1604214600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604214600":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist nach China, Georgien, Usbekistan, Myanmar und Aserbaidschan, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Die elfj\u00e4hrige Hninn lebt mit ihren Eltern und Geschwistern in einem kleinen Dorf in Myanmar. Die Menschen hier glauben an die Macht des Karmas: Wer sich gutes Karma verdient, kann ein besseres Leben f\u00fchren. So entsteht bei Hninn der Wusch, Nonne zu werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e032106d6621abd03cd4ba5f773204f0f432f1cd.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604214600,"stop":1604216100,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604216100":{"channel":"ARTE","title":"Haste T\u00f6ne","descr":"Die Erfindung der Elektrizit\u00e4t zog bahnbrechende Ver\u00e4nderungen nach sich \u2013 auch in der Musik. In dieser Folge geht es um Instrumente, die aufgrund ihrer elektronischen Ausstattung alle fr\u00fcheren Vorstellungen von Musik revolutionierten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e15738e06b975e53c6f297cca570f7234e8ba91.jpg?x=548&y=366\/haste-toene","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604216100,"stop":1604217600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604217600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604217600,"stop":1604218500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604218500":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1604218500,"stop":1604219400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604219400":{"channel":"ARTE","title":"The Queen","descr":"Das Leben der britischen K\u00f6nigin Elizabeth II. stand stets im Dienste der Monarchie. Anhand der Biografie der Queen erlebt der Zuschauer wichtige Ereignisse der Weltgeschichte und den Wandel des British Empire zum modernen Gro\u00dfbritannien mit. Mit Hilfe von Reenactments und Archivmaterial wird ein Portr\u00e4t der Queen gezeichnet und eine Reise in die Geschichte des britischen Adels unternommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9175f274eb314601791e6c293bb4a3951b88b4ba.jpg?x=548&y=366\/the-queen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604219400,"stop":1604224800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604224800":{"channel":"ARTE","title":"Badeh\u00e4user","descr":"Budapest, die B\u00e4derstadt an der Donau, ist die gr\u00f6\u00dfte Kurstadt Europas. Ein sprudelnder Schatz aus hei\u00dfen Quellen liegt unter Ungarns Hauptstadt. Rund 120 Thermalquellen speisen die Heilb\u00e4der links und rechts der Donau schon seit Jahrhunderten. Das Gellertbad am Fu\u00df des Gellertberges ist das wohl ber\u00fchmteste und teuerste Bad der Donaumetropole. Es entstand im fr\u00fchen 20. Jahrhundert und lockt noch heute Badeg\u00e4ste aus der ganzen Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5c68d81cfd42e7369282bd09be7e2b0ca37383f.jpg?x=548&y=366\/badehaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1604224800,"stop":1604226600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604226600":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1604226600,"stop":1604228400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604228400":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Bis heute ist der 4. Juli einer der h\u00f6chsten Feiertage in den USA. Er erinnert an den Gr\u00fcndungstext der Vereinigten Staaten aus dem Jahr 1776, in dem stand: \"Folgende Wahrheit erachten wir als selbstverst\u00e4ndlich: dass alle Menschen gleich geschaffen sind.\" Doch wie l\u00e4sst sich das universalistische Ideal der Aufkl\u00e4rung mit der au\u00dfergew\u00f6hnlichen Situation einer aus einem Krieg hervorgegangenen, liberalen Nation vereinen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8eda23fbff93ed881a80ea301ddfe4fd962f6198.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604228400,"stop":1604229900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604229900":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Am 17. Juni 1789 wollten die Abgeordneten des Dritten Standes zur Nationalversammlung zusammenkommen, jedoch wurde ihnen der Zugang zum Treffpunkt in einem Hotel verwehrt. Am 20. Juni 1789 besetzten sie daher eine nahegelegene Sporthalle in Versailles. Die M\u00e4nner gelobten, nicht eher auseinanderzugehen, bis dass die Verfassung des K\u00f6nigreichs vollendet und durch solide Grundlagen gesichert sei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41718a872d6892963ada477e1d104c984dadfaac.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604229900,"stop":1604231700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604231700":{"channel":"ARTE","title":"Das geheime Leben der Rothirsche","descr":"W\u00e4hrend der Brunft buhlen Rothirsche mit R\u00f6hren und aggressiven K\u00e4mpfen um die Gunst der weiblichen Tiere. Dabei verausgaben sich die Hirsche bis zur Ersch\u00f6pfung. Nach der Paarungszeit m\u00fcssen sie einen gro\u00dfen Aufwand betreiben, um die k\u00f6rperlichen Reserven wieder aufzuf\u00fcllen. Mithilfe von versteckten Kameras gelangen einem Naturfilmer ungew\u00f6hnliche Einblicke in das geheime Leben der Rothirsche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/564140a9fa53ab96aaaf385132ae81c6a2638582.jpg?x=548&y=366\/das-geheime-leben-der-rothirsche","genre":"Report, Dokumentation","start":1604231700,"stop":1604234400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604234400":{"channel":"ARTE","title":"Mit dem Zug durch ...","descr":"Das sagenumwobene Siebenb\u00fcrgen, bekannt durch Bram Stokers gruseliger Romanfigur Graf Dracula, geh\u00f6rt mit seinen Bergen, Urw\u00e4ldern und Schl\u00f6ssern zu den vielf\u00e4ltigsten Landschaften Europas. Besonders im Winter zeigen sich die Sch\u00f6nheit der Natur und die Herzlichkeit der Menschen. Dann werden durchgefrorene Besucher mit Pferdeschlitten kutschiert und mit hochprozentigem P\u00e1linka verpflegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch","genre":"Report, Dokumentation","start":1604234400,"stop":1604237100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604237100":{"channel":"ARTE","title":"Burgen","descr":"Kein anderer Geb\u00e4udetyp symbolisiert eine Epoche so eindeutig wie die Burg das europ\u00e4ische Mittelalter. Die Dokumentation haucht einigen Mittelalterburgen wie der rheinland-pf\u00e4lzischen Burg Eltz oder dem franz\u00f6sischen Schloss Vincennes neues Leben ein, erz\u00e4hlt ihre Vergangenheit mit Hilfe von Experten und verbl\u00fcffender Experimente und r\u00e4umt mit Vorurteilen \u00fcber die damalige Zeit auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b373261088bcdd807d4d736f143450b92037df9.jpg?x=548&y=366\/burgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604237100,"stop":1604240400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604240400":{"channel":"ARTE","title":"Burgen","descr":"Burgen wurden genutzt, um Regionen oder ganze Reiche zu sichern. Dieser Teil der Dokumentation erz\u00e4hlt vom Aufstieg und Fall m\u00e4chtiger Burgen. Von den Sicherungsbauten gegen die Ungarneinf\u00e4lle im 9. und 10. Jahrhundert \u00fcber den staufischen Burgenboom im 13. Jahrhundert bis zum Bedeutungsverlust durch neue Waffentechnik und politische und gesellschaftliche Umbr\u00fcche im 15. und 16. Jahrhundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d1999a69fe9f0742cf7e881be233c315e7e5457.jpg?x=548&y=366\/burgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604240400,"stop":1604243700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604243700":{"channel":"ARTE","title":"Matisse","descr":"Der franz\u00f6sische Maler Henri Matisse war von der Suche nach Licht beseelt, die ihn immer weiter nach S\u00fcden f\u00fchrte. In L\u00e4ndern wie Spanien, Algerien, Marokko und Polynesien fand er die Inspiration f\u00fcr die einzigartige Farbintensit\u00e4t seiner Werke. Seine Werke wurden immer heller und abstrakter. Diese Reisen bestimmten nicht nur Matisses typische Farbpalette, sondern pr\u00e4gten seine gesamte Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0cbbd19415c32f614839de79101d8f1a252685c8.jpg?x=548&y=366\/matisse","genre":"Report, Dokumentation","start":1604243700,"stop":1604247000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604247000":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"Chancengleichheit im Job, ein freies Bekenntnis zur eignen Geschlechteridentit\u00e4t, soziale Gerechtigkeit. \"Gleichstellung\" ist ein furchtbar sperriger Begriff, der viele gesellschaftliche Bereiche einschlie\u00dft. \"TWIST\" fragt, wie es mit dem Grundsatz \"gleiches Recht f\u00fcr alle\" steht und sp\u00fcrt die Debatten dazu auf, mit denen sich K\u00fcnstler und Intellektuelle auseinandersetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1604247000,"stop":1604248800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604248800":{"channel":"ARTE","title":"Ana de la Vega und die Fl\u00f6te","descr":"Eingebettet in Mozarts Fl\u00f6tenkonzert G-Dur erkundet die Dokumentation den Weg, der Ana de la Vega zu einer Spitzenmusikerin gemacht hat: die Kindheit auf einer Farm in Australien, das Leben als Studentin in Paris, die Freundschaft mit Ren\u00e9e Mouscadet, bei der Ana w\u00e4hrend ihres Studiums wohnte, die Ehe mit ihrem Mann Daniel R\u00f6hn, einem Konzertviolinisten, und das Familienleben mit Tochter Lily.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4fc57c80598683f4c65e9f1852a19a59098e6e12.jpg?x=548&y=366\/ana-de-la-vega-und-die-floete","genre":"Report, Dokumentation","start":1604248800,"stop":1604251500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604251500":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"In der Region Connemara im westlichsten Zipfel Irlands leben viele Menschen von der Zucht der Connemara-Ponys \u2013 gen\u00fcgsamen Tiere, die dem rauen Wetter trotzen. Die Speisen sind bodenst\u00e4ndig: Auf den Tisch kommen der Fischeintopf Chowder mit Muscheln aus dem nahe gelegenen Killary-Fjord oder ein Eintopf mit Lammfleisch. Dazu gibt es selbst gebackenes Sodabrot mit Roggenmehl und Buttermilch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1604251500,"stop":1604253300,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604253300":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1604253300,"stop":1604254200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604254200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604254200,"stop":1604255400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604255400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die Bewohner des Dorfes Sap\u00e2nta in der rum\u00e4nischen Region Maramures sind stolz auf ihren fr\u00f6hlichen Friedhof. Seit einigen Jahrzehnten schm\u00fccken sie ihre Gr\u00e4ber mit geschnitzten Kreuzen, auf denen die Lebensgeschichte der Verstorbenen in bunten Bildern nacherz\u00e4hlt wird \u2013 im Guten wie im B\u00f6sen. Diesen Brauch h\u00e4lt bis heute der Schnitzer Dumitru Pop aufrecht. Jedes seiner Kreuze ist ein Kunstwerk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604255400,"stop":1604258100,"country":"F\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604258100":{"channel":"ARTE","title":"Dead Zone","descr":"Johnny Smith f\u00e4llt nach einem schweren Autounfall in ein Langzeitkoma. F\u00fcnf Jahre sp\u00e4ter erwacht er daraus und stellt fest, dass er \u00fcbersinnliche F\u00e4higkeiten besitzt. Er hat die F\u00e4higkeit entwickelt, aus den H\u00e4nden der Menschen ihre Vergangenheit, aber auch ihre Zukunft zu lesen. W\u00e4hrend des Pr\u00e4sidentschaftswahlkampfs sieht er einen Atomkrieg voraus, sollte ein bestimmter Kandidat die Wahl gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e92458a830fb7dbbc6eebcfa13facfd58f66abe9.jpg?x=548&y=366\/dead-zone","genre":"Film, Krimi","start":1604258100,"stop":1604264100,"country":"USA","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604264100":{"channel":"ARTE","title":"Stephen King","descr":"Stephen King z\u00e4hlt zu den weltweit erfolgreichsten Schriftstellern. Der 1947 in Portland geborene Bestsellerautor begann bereits als Kind, zu schreiben. Seit den 1970er-Jahren gilt er als unbestrittener Meister der Horror- und Fantasyliteratur, seine Romane wurden vielfach verfilmt. Anhand von Interviews erforscht die Dokumentation, warum Stephen Kings Geschichten die Menschen derart faszinieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c3311cb123182a5bb5c44acfb05e8538dc5a548.jpg?x=548&y=366\/stephen-king","genre":"Report, Dokumentation","start":1604264100,"stop":1604267400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604267400":{"channel":"ARTE","title":"Die sieben schwarzen Noten","descr":"Virginia wird von der Vision eines Mordes verfolgt. Diese Vorstellung entpuppt sich jedoch als real, als Virginia im alten Cottage ihres Mannes Francesco eine Leiche entdeckt. F\u00fcr die Polizei ist Francesco der Hauptverd\u00e4chtige, doch Virginia ist von seiner Unschuld \u00fcberzeugt. Ganz gefangen in ihren Nachforschungen bemerkt sie zu sp\u00e4t, dass die Vision ihren eigenen Tod vorhergesagt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e7958ff464c295dc829d101ca3c1485a53915d6.jpg?x=548&y=366\/die-sieben-schwarzen-noten","genre":"Film, Horrorfilm","start":1604267400,"stop":1604273100,"country":"I","releaseYear":"1977","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604273100":{"channel":"ARTE","title":"Friedenskonzert in Verdun","descr":"Die Schlacht um Verdun war eine der grausamsten des Ersten Weltkriegs. Mit einem Friedenskonzert in der Kathedrale von Verdun wird des Waffenstillstands vom 11. November 1918 gedacht. Der deutsch-franz\u00f6sische Festivalchor der Musikfestspiele Saar interpretiert gemeinsam mit der Russischen Staatsphilharmonie unter der Leitung von Wladimir Spiwakow die Requiems von Mozart und Saint-Sa\u00ebns.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e168abdb75c2808ac05a2c8442b88ffcf089ecb9.jpg?x=548&y=366\/friedenskonzert-in-verdun","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604273100,"stop":1604275500,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604275500":{"channel":"ARTE","title":"Hei\u00dfe K\u00fcste","descr":"Indochina, 1931: Die Witwe eines franz\u00f6sischen Siedlers versucht verzweifelt, sich und ihre Kinder Suzanne und Joseph vor der Verarmung zu bewahren. Seit dem Tod des Vaters bewirtschaften sie ihr unfruchtbares Land. Als der chinesische Plantagenbesitzer Herr Jo sich f\u00fcr die junge Suzanne interessiert, sieht die kranke Mutter in einer Heirat der Tochter eine Chance, dem Elend zu entkommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5df3537fe764d9ee03a3d57a0e4ef5ef6fb39dde.jpg?x=548&y=366\/heisse-kueste","genre":"Film, Drama","start":1604275500,"stop":1604282100,"country":"F\/B\/KPU","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604282100":{"channel":"ARTE","title":"Pornotropic \u2013 \"Hei\u00dfe K\u00fcste\" von Marguerite Duras","descr":"1950 war das Buch \"Hei\u00dfe K\u00fcste\" von Marguerite Duras f\u00fcr den Prix Goncourt nominiert, wurde dann aber wegen Duras' kommunistischem Engagement nicht ber\u00fccksichtigt. Heute ist der Roman als literarisches Werk anerkannt, das die Kolonisierung anprangert. Der Film l\u00e4sst Menschen aus dem Franz\u00f6sisch-Indochina der 1920er-Jahre wiederaufleben, die in der offiziellen Geschichte keinen Platz haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d8afb67143bb0564426cd73b9a34034c25bf45e.jpg?x=548&y=366\/pornotropic-heisse-kueste-von-marguerite-duras","genre":"Report, Dokumentation","start":1604282100,"stop":1604285700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604285700":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Im 18. Jahrhundert wurde Lanzarote durch Vulkanausbr\u00fcche verw\u00fcstet. Den Bewohnern der Kanaren-Insel ist es gelungen, die Landschaft aus Lava und Asche zu ihrem Vorteil zu nutzen. Die Bauern im Tal von La Geria haben den von schwarzer Asche bedeckten Boden urbar gemacht und bauen an den Bergh\u00e4ngen Wein an; der Maler C\u00e9sar Manrique setzt sich f\u00fcr den Erhalt der Natursch\u00f6nheiten der Insel ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ceca9d05c02238ffdaa818f37aaa57c78b166954.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1604285700,"stop":1604287200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604287200":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1604287200,"stop":1604287380,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604287380":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604287380,"stop":1604289600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604289600":{"channel":"ARTE","title":"Miranda, frei nach Shakespeare & Purcell","descr":"Die britische Regisseurin Katie Mitchell hat sich mit ihren Opernkreationen binnen weniger Jahre in ganz Europa einen Namen gemacht. Nicht zuletzt auch dank ihrer Zusammenarbeit mit dem franz\u00f6sischen Musiker Rapha\u00ebl Pichon. Nach der Inszenierung von \"Pell\u00e9as et M\u00e9lisande\", die ebenfalls von ARTE ausgestrahlt wurde, brachte das K\u00fcnstlerduo im September 2017 \"Miranda\" auf die B\u00fchne der Pariser Op\u00e9ra Comique: eine Art Barockoper nach Musik von Purcell, mit Charakteren aus Shakespeares letztem St\u00fcck \"Der Sturm\". Zu den Interpreten geh\u00f6ren Kate Lindsey, Katherine Watson und Allan Clayton. Begleitet werden sie von Musikern und S\u00e4ngern des Ensembles Pygmalion unter der Leitung von Rapha\u00ebl Pichon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25b3293de4c45e7aef36cfc197498d6b7212f6cd.jpg?x=548&y=366\/miranda-frei-nach-shakespeare-purcell","genre":"Kultur, Oper","start":1604289600,"stop":1604295600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}