{"1604553000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Die Ostsee","descr":"Im Sommer 2018 schwammen ganze Algenteppiche auf der Ostsee. Satellitenbilder zeigten, dass gro\u00dfe Teile des Meeres betroffen waren. Mehrere Str\u00e4nde mussten gesperrt werden, denn Algen k\u00f6nnen giftig sein. Der Biologe Jens M\u00fcller durchf\u00e4hrt jeweils mit seinem Segelboot \"Tina V\" die sommerliche Blaualgenbl\u00fcte, um die Plage zu erforschen. Ein Filmteam beobachtete den Wissenschaftler bei seiner Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-die-ostsee","genre":"Report, Magazin","start":1604553000,"stop":1604554800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604554800":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1604554800,"stop":1604556600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604556600,"stop":1604556900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"\u00dcber Jahrhunderte haben Schafe das \u00dcberleben in Island gesichert. Bis heute spielen sie eine zentrale Rolle im Leben der Inselbewohner. Im Sommer grasen die Tiere wild und frei in den Bergen. Im Herbst werden sie vom Bergk\u00f6nig und seinem Reiterteam zur\u00fcck ins Tal getrieben. Die Reportagesendung hat die Treiber und ihren Anf\u00fchrer, den Bergk\u00f6nig Kristinn Gudnarsson, begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/837948160f7fcc8ef2edddd37e3af5cb8ed3bec0.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604556900,"stop":1604559600,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559600":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Los Angeles liegt in einer Region mit der typischen Vegetation der amerikanischen Westk\u00fcste, die auch der bevorzugte Lebensraum des Pumas ist. Durch die Ausbreitung des Menschen engt sich sein Lebensraum ein, sodass er sich immer n\u00e4her an die bewohnten Gebiete heranwagt. Einer von ihnen hat sich sogar in einem Park im Herzen der Stadt niedergelassen, was f\u00fcr Zoologen an ein Wunder grenzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38afadb64a9465ca81a33cc8a2bf9c0220c4153b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604559600,"stop":1604562300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604562300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3910f22ff7f98b72320915258531e580679be440.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604562300,"stop":1604564700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604564700":{"channel":"ARTE","title":"Jebel Irhoud","descr":"Im Juni 2017 wurde bekannt, dass Forscher in Marokko die \u00dcberreste von f\u00fcnf Homo-sapiens-Individuen entdeckt hatten. Sie datierten die Knochen auf ein Alter von etwa 315.000 Jahren \u2013 damit w\u00e4re die menschliche Spezies rund 100.000 Jahre \u00e4lter als bislang angenommen. Der Dokumentarfilm schildert, wie damit die Vorstellung vom Ursprung der menschlichen Spezies revolutioniert wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/641583211c4fcb39c3c63f3ae23f51844cf4d630.jpg?x=548&y=366\/jebel-irhoud","genre":"Report, Dokumentation","start":1604564700,"stop":1604570100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604570100":{"channel":"ARTE","title":"Der Neandertaler","descr":"Lange bevor der Homo sapiens die Erde bev\u00f6lkerte, hatte sich der Neandertaler auf dem eurasischen Kontinent zwischen Atlantikk\u00fcste und Sibirien ausgebreitet. 300.000 Jahre hatte sie bis zu ihrem Aussterben auf der Erde gelebt. Die Dokumentation untersucht, wie diese Spezies den enormen klimatischen \u00c4nderungen standhalten konnte und was der moderne Mensch mit diesen fr\u00fchen Verwandten teilt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a903b818cab49d4dd86772f657cd57a4baa5dc06.jpg?x=548&y=366\/der-neandertaler","genre":"Report, Dokumentation","start":1604570100,"stop":1604573400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604573400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Zwischen Tasmansee und Pazifik liegt der Inselstaat Neuseeland. Vor 40 Jahren gelang es den neuen Siedlern, in Marlborough auf der S\u00fcdinsel Rebst\u00f6cke zu ziehen. Wer in Neuseeland Wein anbauen will, muss sich auf unberechenbare klimatische Bedingungen wie Frost und Erdbebengefahr einstellen. James Wheeler engagiert sich f\u00fcr den Erhalt der Maori-Kultur und hat deshalb den Tohu-Wein kreiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f638e226274190f5b60b49b156e8c636d5bd4c06.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604573400,"stop":1604574900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604574900":{"channel":"ARTE","title":"Re: Reparieren wird belohnt","descr":"Lieber kaufen statt reparieren? Elektroger\u00e4te sind reine Wegwerfartikel geworden. Gegen diesen Trend stemmen sich immer mehr Menschen. Sie fordern das Recht auf Reparatur. 2015 schmissen die Deutschen laut einer Studie des Umweltbundesamtes 722.000 Tonnen Elektro-Altger\u00e4te weg. Viel zu viele, meint Detlef Vangerow. Er wei\u00df aus Erfahrung: Viele Ger\u00e4te k\u00f6nnte man reparieren und weiter benutzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15285153f9ef7bb91f8687a58d648f8cacccd502.jpg?x=548&y=366\/re-reparieren-wird-belohnt","genre":"Report, Reportage","start":1604574900,"stop":1604577000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604577000,"stop":1604577600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604577600":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604577600,"stop":1604580300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604580300":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer 4. Staffel","descr":"Ein Psychologiestudent wird erh\u00e4ngt aufgefunden. Thomas Andreasson und Mia Holmgren glauben nicht, dass der junge Mann Selbstmord begangen hat, denn er war lebensfroh und hatte Pl\u00e4ne f\u00fcr die Zukunft. Au\u00dferdem hat er keinen Abschiedsbrief hinterlassen, und sein Handy und sein Computer sind nicht auffindbar. F\u00fcr seine Semesterarbeit \u00fcber Gruppendynamik hatte er unl\u00e4ngst Marinesoldaten interviewt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0af780f566cdd09a128879e44b8363c6ee6eab9.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-4-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1604580300,"stop":1604583000,"country":"S","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604583000":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer 4. Staffel","descr":"Thomas Andreasson und Mia Holmgren konzentrieren sich nach den beiden Mordf\u00e4llen auf Sand\u00f6n auf die K\u00fcstenj\u00e4ger der schwedischen Marine. Die Kommissare glauben, dass der get\u00f6tete Psychologiestudent durch seine Verbindung zu der Elitetruppe ins Fadenkreuz des M\u00f6rders geriet. Doch sowohl die Verwaltungszentrale als auch der ehemalige Kommandant Robert Cronwall weichen allen ihren Fragen aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8459aa04ffbd86b75c584fc82584db6c049993c8.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-4-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1604583000,"stop":1604585400,"country":"S","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604585400":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer 4. Staffel","descr":"Der ehemalige Marinekommandant Robert Cronwall ist pl\u00f6tzlich verschwunden. Seine Frau gibt zu, dass Cronwall den get\u00f6teten Psychologiestudenten kannte und zur Tatzeit in Sandhamn war. Als in der Wohnung des Ex-Kommandanten auch noch der Computer des Studenten gefunden wird, scheint der Fall klar. Doch es bleibt die Frage, ob Cronwall auch ein Mitglied seiner fr\u00fcheren Truppe umbringen w\u00fcrde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a12e985913a51ec41ebd7f48eed09455dffcd6b.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-4-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1604585400,"stop":1604591700,"country":"S","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604591700":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Aufr\u00e4umen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-aufraeumen","genre":"Report, Magazin","start":1604591700,"stop":1604593200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604593200":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Auf der bretonischen Insel \u00cele de Batz befindet sich ein besonderer Botanischer Garten. Angelegt wurde er bereits 1897 von dem Pariser Versicherungsunternehmer Georges Delaselle, der eine Leidenschaft f\u00fcr exotische Pflanzen hegte. Nach dessen Tod verwilderte die Anlage und wurde 1987 von begeisterten G\u00e4rtnern wiederentdeckt. Auf dem Gel\u00e4nde befinden sich auch eine Nekropole und ein Dolmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e28271718a73d3efa7895c83205ec685272227.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604593200,"stop":1604595000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604595000":{"channel":"ARTE","title":"Afrikas Wilder Westen","descr":"Zwischen dem Atlantik und dem Fish River liegt die Namib-W\u00fcste an der Westk\u00fcste Namibias. Die Namib ist die Heimat von Afrikas einzigen Wildpferden, deren \u00dcberleben von einem einzigen Wasserloch abh\u00e4ngt. Mit diesen Pferden begibt sich das Filmteam auf eine Expedition durch die trockenste W\u00fcste der Welt und schildert, wie die abgeh\u00e4rteten Tiere sich in ihrem unwirtlichen Lebensraum behaupten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e72ead1d9b8a3035bd85c502360577c94bd9be92.jpg?x=548&y=366\/afrikas-wilder-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604595000,"stop":1604597400,"country":"A\/F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604597400":{"channel":"ARTE","title":"Pferde im Sturm","descr":"Die Basalthochebene Giara di Gesturi ist die Heimat einer Pferderasse, die vermutlich zwischen dem 9. und 8. Jahrhundert v. Chr. von den Ph\u00f6niziern auf Sardinien eingef\u00fchrt wurde. Mandelaugen und buschige M\u00e4hnen sind charakteristisch f\u00fcr die Giara-Pferde. Der Hirte Porfirio hat die wildlebenden Gesch\u00f6pfe in sein Herz geschlossen. Am besten k\u00f6nnen sie am Teich von Pauli Majori beobachtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da1ec36936486933f5df1d4e04e44d53b613bb26.jpg?x=548&y=366\/pferde-im-sturm","genre":"Report, Dokumentation","start":1604597400,"stop":1604600400,"country":"A\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604600400,"stop":1604601600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604601600":{"channel":"ARTE","title":"Re: Mehr Sinn statt Gier","descr":"Sie wollen mit ihren Gewinnen Gutes tun. Immer mehr Unternehmer und Gr\u00fcnder streben nach mehr als pers\u00f6nlichem Reichtum. Viele Firmenchefs der sogenannten Purpose-Bewegung verfolgen dabei einen radikalen Ansatz: Sie enteignen sich selbst und stellen \u00fcber ein Stiftungsmodell sicher: Gesellschafter k\u00f6nnen keine Gewinne mehr entziehen, die Firma nicht verkauft und der Unternehmenszweck nicht ge\u00e4ndert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-mehr-sinn-statt-gier","genre":"Report, Reportage","start":1604601600,"stop":1604603700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603700":{"channel":"ARTE","title":"Tierische Freibeuter der Meere","descr":"Die Lebenszyklen der Meeresbewohner von Patagonien \u00fcber Alaska und Norwegen bis nach S\u00fcdafrika sind nicht nur spektakul\u00e4re Naturph\u00e4nomene, sondern auch von Fressorgien hungriger R\u00e4uber gepr\u00e4gt. Der Film zeigt, welche Jagdstrategien Delfine, Wale, Kapt\u00f6lpel und M\u00f6wen entwickeln, um an ihre Beute zu kommen, und wie flexibel sie sich an die sich st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Meeresbiotope anpassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f66f787e3e9518cf2dd6a558c7ea313fc3a7957.jpg?x=548&y=366\/tierische-freibeuter-der-meere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604603700,"stop":1604606400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606400":{"channel":"ARTE","title":"Kubas K\u00fcste \u2013 Wandel im stillen Winkel","descr":"Knapp 60 Jahre US-Embargo und politische Isolation sowie das Fehlen von Schwerindustrie und Chemikalien in der Landwirtschaft brachten in Kuba einen Gewinner hervor: die Natur. Die W\u00e4lder, Fl\u00fcsse und Mangroven der Karibikinsel sind heute weltweit einzigartige Naturparadiese. Den Biologen des kubanischen Umweltamtes bleiben nur wenige Jahre, um sie vor der unweigerlich anrollenden Tourismuslawine zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/948fd826c00333d754b75da15ae3fc02c342cf1e.jpg?x=548&y=366\/kubas-kueste-wandel-im-stillen-winkel","genre":"Report, Dokumentation","start":1604606400,"stop":1604609100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604609100":{"channel":"ARTE","title":"The Pleasure Principle \u2013 Geometrie des Todes","descr":"Auf dem Schwarzen Meer nahe Odessa wurde eine verst\u00fcmmelte Frauenleiche in einem f\u00fchrerlosen Boot entdeckt Der ermittelnde Kommissar Serhij Franko steht vor einem R\u00e4tsel. Derweil rammt in Warschau ein Maskierter mit seinem Wagen das Auto eines Liebespaares und verschwindet im Dunkeln. Kommissarin Maria Sokolowska findet im Kofferraum des Tatfahrzeugs den sauber abgetrennten Arm einer Frau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e758450a21934f3cfd284662ada8ea5a4975b772.jpg?x=548&y=366\/the-pleasure-principle-geometrie-des-todes","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604609100,"stop":1604612400,"country":"PL\/CZ\/UA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604612400":{"channel":"ARTE","title":"The Pleasure Principle \u2013 Geometrie des Todes","descr":"W\u00e4hrend der Zusammenhang der Morde in Warschau und Prag schnell ans Licht kommt und die Ermittler Maria und Viktor Kontakt zueinander aufnehmen, ist Serhij in Odessa auf sich allein gestellt. Er glaubt weiterhin, dass die ermordete junge Frau eine Botschaft an die lokale Mafia ist. Als der Skorpion, sein V-Mann, den er auf den Fall angesetzt hat, brutal ermordet wird, f\u00fchlt er sich in seiner Vermutung best\u00e4tigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63f26102d419fe52d9abe2a583026edf71c73230.jpg?x=548&y=366\/the-pleasure-principle-geometrie-des-todes","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604612400,"stop":1604615400,"country":"PL\/CZ\/UA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604615400":{"channel":"ARTE","title":"The Pleasure Principle \u2013 Geometrie des Todes","descr":"Die Ermordung seines Informanten und der \u00dcberfall auf den Anwalt eines Waffenh\u00e4ndlers scheinen Serhij in seinem Verdacht zu best\u00e4tigen. Zeitgleich sammeln Maria und Viktor Informationen \u00fcber die ermordete Vera Vitova und ihre ebenfalls verschwundene Freundin Lida Beyerova. Doch ihre Modellagentur und der Fotograf Anton Fried wissen nichts \u00fcber sie. Allerdings findet Maria Gefallen an dem \u00f6sterreichischen Fotografen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63f26102d419fe52d9abe2a583026edf71c73230.jpg?x=548&y=366\/the-pleasure-principle-geometrie-des-todes","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604615400,"stop":1604619000,"country":"PL\/CZ\/UA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604619000":{"channel":"ARTE","title":"The House That Jack Built","descr":"Anfang der 1970er-Jahre begeht Jack seinen ersten Mord. Immer wieder sp\u00fcrt er den Wunsch zu t\u00f6ten und entwickelt sich im Verlauf von zw\u00f6lf Jahren zu einem Serienkiller, der jeden seiner Morde f\u00fcr ein Kunstwerk h\u00e4lt. Seine Taten rechtfertigt Jack in einer Mischung aus Selbstmitleid und psychopathischen Erkl\u00e4rungen in einem Zwiegespr\u00e4ch, das er mit einem r\u00e4tselhaften Mann namens Verge f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92d0267ed57e1b701f2d942494e4421436e2db20.jpg?x=548&y=366\/the-house-that-jack-built","genre":"Film, Thriller","start":1604619000,"stop":1604627700,"country":"DK\/F\/D\/S\/B\/TUN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604627700":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"In den Great Plains im Herzen Nordamerikas wurde die Legende vom Wilden Westen geboren. Dort lebten fr\u00fcher Bisons, Kojoten und Pr\u00e4riehunde. Doch die Pioniere des 19. Jahrhunderts das komplexe \u00d6kosystem der Great Plains. Jahrzehntelange Schutzprogramme erm\u00f6glichten schlie\u00dflich die R\u00fcckkehr einiger f\u00fcr die Great Plains typischer Tierarten wie Kojoten, Kanadag\u00e4nse oder Pr\u00e4riehunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623485eb7d613ee0ecc9220ee80b1a8b4cf15c3b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604627700,"stop":1604630400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604630400":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604630400,"stop":1604633100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604633100":{"channel":"ARTE","title":"De Gaulle am Strand","descr":"General de Gaulle will Ball spielen. Allerdings ist das ohne Ball eher problematisch. Und wie kommt man einfach an einen Ball? Genau: Man fragt die anderen Strandbesucher per Megafon, ob sie sich einem anschlie\u00dfen wollen. Die Strandaufsicht ist davon aber nicht so begeistert \u2026 Dabei m\u00fcssen gute Traditionen doch erhalten bleiben, der 18. Juni ist in Frankreich schlie\u00dflich heilig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9b10ca0d938219068535f6cb110c3cb800418e0.jpg?x=548&y=366\/de-gaulle-am-strand","genre":"Serie, Comedyserie","start":1604633100,"stop":1604633340,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604633340":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604633340,"stop":1604635200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604635200":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Brad Downey \u2013 Urbane Interventionen Der Amerikaner Brad Downey ist ber\u00fcchtigt f\u00fcr seine humorvollen, spektakul\u00e4ren und oft provokanten Interventionen im \u00f6ffentlichen Raum \u2013 von minimalistisch bis megaloman. Seine Holzskulptur von Melania Trump, die er in ihrem slowenischen Heimatort Sevnica aufstellen lie\u00df, wurde vor kurzem in Brand gesteckt. Bei ihm werden Einkaufswagen zu Skulpturen, Telefonzellen mit Luftballons gef\u00fcllt und ein riesiges Kaufhaus in einer Guerilla-Aktion mit neongr\u00fcner Farbe bespr\u00fcht. So findet Downey immer neue Wege, mit unserer allt\u00e4glichen Wahrnehmung zu brechen und Unsichtbares sichtbar zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1edce2cbe3a44e65613ed68b61a21c5b52853f81.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1604635200,"stop":1604637000,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604637000":{"channel":"ARTE","title":"Vergissmeinnicht","descr":"Matei Pavel Haiducu f\u00fchrt als Spion in Frankreichein ein gef\u00e4hrliches Doppelleben und liefert Informationen an den rum\u00e4nischen Geheimdienst. Doch schlie\u00dflich erh\u00e4lt er einen Auftrag, den er nicht befolgen will: Er soll zwei rum\u00e4nische Dissidenten, Virgil Tanase und Paul Goma, liquidieren. Einen Mord kann Haiducu nicht mit seinem Gewissen vereinbaren. Er stellt sich dem franz\u00f6sischen Geheimdienst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b15139d8b5faaaa33034f814ffc2af5fcc94b71.jpg?x=548&y=366\/vergissmeinnicht","genre":"Report, Dokumentation","start":1604637000,"stop":1604638800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}