{"1583041500":{"channel":"ARTE","title":"Bedrohte Wildnis","descr":"Die radikale Rodung des Atlantischen Regenwaldes in Brasilien hat verheerende Folgen f\u00fcr die Goldenen L\u00f6wen\u00e4ffchen. Ihr Lebensraum beschr\u00e4nkt sich auf viele kleine \"Inseln\" inmitten der landwirtschaftlich genutzten Fl\u00e4chen; eine viel befahrene Bundesstra\u00dfe ist f\u00fcr die Tiere zum un\u00fcberwindbaren Hindernis geworden. Der Verein Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado setzt sich f\u00fcr den Schutz der Affen ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fcdf262aed79da418cef19ceb0f207c5f2fce3.jpg?x=548&y=366\/bedrohte-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1583041500,"stop":1583044200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583044200":{"channel":"ARTE","title":"Vergessene Sch\u00e4tze des Mittelmeers","descr":"Der Libanon war schon immer ein Schnittpunkt der Kulturen, Begegnungsst\u00e4tte der unterschiedlichsten Zivilisationen. In seinen Grenzen leben nicht weniger als 18 religi\u00f6se Gemeinschaften nebeneinander. Was ist das gemeinsame Fundament dieses Mosaiks? Welches Band h\u00e4lt die Libanesen zusammen? \"Vergessene Sch\u00e4tze des Mittelmeers\" stattet heute dem Nationalmuseum in Beirut einen Besuch ab. Es bewahrt Zeugnisse der vielf\u00e4ltigen Identit\u00e4t des Landes und erz\u00e4hlt die bewegte Geschichte der Region, die seit jeher ein Drehkreuz der Kulturen war.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1583044200,"stop":1583046000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583046000":{"channel":"ARTE","title":"Denk mal quer!","descr":"Wir leben in einer Welt, in der vieles nicht ist, wie es scheint. Manchmal m\u00fcssen wir genauer hinschauen, um den Dingen auf den Grund zu gehen. Das Jugend-Magazin \"Denk mal quer!\" entdeckt die seltsamsten, wunderlichsten und verr\u00fccktesten Ph\u00e4nomene unserer Zeit \u2013 in den Bereichen Kunst, Psychologie und Wissenschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe51bf4e7c7e7e68d8fdbff45f4ee8573fc4f571.jpg?x=548&y=366\/denk-mal-quer","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583046000,"stop":1583047500,"country":"AUS","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583047500":{"channel":"ARTE","title":"Schau in meine Welt!","descr":"\"Gestern vor dem Zubettgehen hat meine Mutter mir erz\u00e4hlt, dass M\u00e4nner eine Rettungsstation f\u00fcr Nash\u00f6rner angegriffen haben. Sie haben zwei Baby-Nash\u00f6rner erschossen, wegen ihrer kleinen H\u00f6rner. Wer tut so was?\" Mit diesen und \u00e4hnlichen S\u00e4tzen auf Facebook bewegt der zehnj\u00e4hrige Hunter Mitchell aus Kapstadt in S\u00fcdafrika die Herzen vieler Menschen. Er will darauf aufmerksam machen, dass es bald keine Nash\u00f6rner mehr geben wird, wenn die schreckliche Wilderei wegen ihrer H\u00f6rner nicht aufh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a52985d89db74cc4577079dcaaaab105ba261a39.jpg?x=548&y=366\/schau-in-meine-welt","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583047500,"stop":1583049000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049000":{"channel":"ARTE","title":"Wenn ich gro\u00df bin, werde ich ...","descr":"\"Wenn ich gro\u00df bin, werde ich \u2026\" \u2013 Wer hat in seiner Kindheit diesen Satz nicht gesagt und von einer glanzvollen Karriere als Feuerwehrmann, Astronaut oder Forscher getr\u00e4umt? In der Serie f\u00fcr Kinder stellen verschiedene Personen ihre T\u00e4tigkeiten vor.Der Arch\u00e4ologe Dominique ist schon weit gereist \u2013 unter anderem nach Syrien, wo er jahrhundertealte Sch\u00e4tze ausgrub. Heute arbeitet er in Namur, der Hauptstadt der belgischen Region Wallonie. Hier f\u00f6rdert er Vasen, Ziegel und Messer aus der R\u00f6merzeit zutage. Sein tollster Fund? Ein menschliches Skelett aus dem Jahr der Schlacht von Waterloo!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aef74f983793135518231c19d001b7e40e7fae19.jpg?x=548&y=366\/wenn-ich-gross-bin-werde-ich","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583049000,"stop":1583049600,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1583049600,"stop":1583050800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583050800":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1583050800,"stop":1583051400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051400":{"channel":"ARTE","title":"Der Sommer nach dem Abitur","descr":"Weil sie es direkt nach dem Abitur nicht geschafft hatten, zu einem Konzert der Ska-Band Madness zu fahren, machen sich die drei Mittvierziger Alexander, Ole und Paul Jahrzehnte sp\u00e4ter in einem klapprigen Golf auf den Weg, das Vers\u00e4umte nachzuholen. Doch was als vergn\u00fcgliche Nostalgietour geplant war, wird zu einem Desaster: Die drei Freunde von einst wollen nicht mehr so recht zusammenpassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/715b74298046a289f4a5f722dbba070e4e2387ee.jpg?x=548&y=366\/der-sommer-nach-dem-abitur","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1583051400,"stop":1583056800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"ARTE","title":"Zum Ersten, zum Zweiten, zum Dritten!","descr":"In dieser Folge geht es um die erste Haute-Couture-Versteigerung im US-Auktionshaus Sotheby's. Prunkst\u00fcck der Veranstaltung war ein Abendkleid aus rosa Federn, mit einem breiten Ausschnitt und einer durch Zierband betonten Taille des Designers Crist\u00f3bal Balenciaga von 1965. Erworben hat es Didier Ludot, der sie in seiner Boutique im Pariser Palais Royal ausstellt, wo man sie auch kaufen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f20270258fc28560f84c1c921359512999246442.jpg?x=548&y=366\/zum-ersten-zum-zweiten-zum-dritten","genre":"Report, Dokumentation","start":1583056800,"stop":1583058300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583058300":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche zwei gro\u00dfe gesellschaftliche Debatten in Form von Recherchen und im Interview mit dem Gast der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1583058300,"stop":1583061000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583061000":{"channel":"ARTE","title":"Ein halbes Leben in Tuschetien","descr":"In der abgelegenen Bergregion Tuschetien im Nordosten Georgiens, an der Grenze zu Tschetschenien, f\u00fchren die Menschen ein zweigeteiltes Leben: Den Winter verbringen sie im Tal am Fu\u00df des Hohen Kaukasus oder in der Hauptstadt Tiflis. Erst wenn im sp\u00e4ten Fr\u00fchling der Schnee geschmolzen ist, wird die einzige Stra\u00dfe \u00fcber den Pass befahrbar, die zu den gef\u00e4hrlichsten der Welt geh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d770ad8b03a294b4499a0e3d5c501361e1e52ce.jpg?x=548&y=366\/ein-halbes-leben-in-tuschetien","genre":"Report, Dokumentation","start":1583061000,"stop":1583063700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583063700":{"channel":"ARTE","title":"H\u00fcter der mongolischen Pferde","descr":"Im Darhat-Tal in der Mongolei sind die wei\u00dfen Pferde der Nomadenst\u00e4mme immer seltener zu sehen: Sie werden geraubt und an russische Schlachth\u00f6fe verkauft. Shukhert, ein Reiter vom Stamm der Darhat, will die R\u00e4uber nicht ungeschoren davonkommen lassen. Die Dokumentation zeigt eine seiner Verfolgungsjagden und was Stammesrivalit\u00e4ten, Schmuggel und Goldsuche mit dem Pferderaub zu tun haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15c61691ed2150d74c5caa7379ca5dd5532fa7a8.jpg?x=548&y=366\/hueter-der-mongolischen-pferde","genre":"Report, Dokumentation","start":1583063700,"stop":1583069100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583069100":{"channel":"ARTE","title":"Naachtun","descr":"Im Dschungel Guatemalas versucht ein Team von Wissenschaftlern, das Geheimnis der Maya-Stadt Naachtun zu ergr\u00fcnden. Bis heute ist es ein R\u00e4tsel, warum Naachtun fast zweihundert Jahre l\u00e4nger bestand als seine m\u00e4chtigen Nachbarst\u00e4dte. Das Team aus verfolgt bei seinen Forschungen einen speziellen, bisher einzigartigen Ansatz: Es untersucht die Beziehungen zwischen den Mayas und ihrer Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf2dfdf158474261f0cdb575ee44d518fc7c386c.jpg?x=548&y=366\/naachtun","genre":"Report, Dokumentation","start":1583069100,"stop":1583074800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583074800":{"channel":"ARTE","title":"Claude Monet \u2013 Im Licht des Augenblicks","descr":"Von Paris bis Giverny, \u00fcber Rouen, V\u00e9theuil und Etretat f\u00fchrt die filmische Reise zu den Orten und Landschaften, die den ber\u00fchmten Impressionisten Claude Monet zu seinen gr\u00f6\u00dften Werken inspirierten. Sie erz\u00e4hlt die Geschichte der leidenschaftlichen Beziehung des Malers zur Natur, ihrer Motive und ihren Lichtnuancen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70ff5e3165bcc45e49d93d33030bc0a61d3dab25.jpg?x=548&y=366\/claude-monet-im-licht-des-augenblicks","genre":"Report, Dokumentation","start":1583074800,"stop":1583078100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078100":{"channel":"ARTE","title":"Metropolis \u2013 Heidelberg","descr":"(1): Heidelberg","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4900f99cc55b42f4c678c7de639299ba6db227dd.jpg?x=548&y=366\/metropolis-heidelberg","genre":"Report, Magazin","start":1583078100,"stop":1583080800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583080800":{"channel":"ARTE","title":"Sir Edward Elgar & Graffiti","descr":"Daniel M\u00fcller-Schott, einer der erfolgreichsten deutschen Cellisten der Gegenwart, bringt zusammen, was auf den ersten Blick nicht zusammengeh\u00f6rt. F\u00fcr Daniel M\u00fcller-Schott haben \"Musik und Kunst denselben kreativen Ursprung, in nur menschlich unterschiedlichen Auspr\u00e4gungen\". Er will sich von den K\u00fcnsten wie auch von der Literatur inspirieren lassen, nicht nur f\u00fcr seine Musik, sondern auch f\u00fcr sein \"Mensch-Sein\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16f424113d6e82b65f52946c1b740e7ef7929310.jpg?x=548&y=366\/sir-edward-elgar-graffiti","genre":"Report, Dokumentation","start":1583080800,"stop":1583083500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583083500":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die franz\u00f6sische Region Aquitanien erstreckt entlang der Atlantikk\u00fcste sowie der spanischen Grenze. H\u00e4ufige Regenf\u00e4lle lassen die Landschaft in kr\u00e4ftigem Gr\u00fcn erstrahlen \u2013 ein ideales Klima f\u00fcr Gorria-Chilischoten. Diese baut Thierry Hiriart an und gewinnt daraus ein mildes Chilipulver: das sogenannte Piment d'Espelette. Seine Frau verwendet es f\u00fcr traditionelle Gerichte, wie etwa \"Piperade\" oder \"Chilindr\u00f3n\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1583083500,"stop":1583085300,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583085300":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1583085300,"stop":1583086200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583086200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba95fe871358211934d9ef47ed51b16ae771c35c.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583086200,"stop":1583087400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583087400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage \u2013 Die Schwestern der Erde","descr":"In tausend Metern H\u00f6he, auf dem Berg Ossa in Griechenland, liegt ein christlich-orthodoxes Kloster, das ausschlie\u00dflich von Nonnen bewohnt wird. Sie stammen aus vielen L\u00e4ndern und haben sich hier zusammengefunden, um gemeinsam ein Leben in Eintracht und Gleichklang mit der Natur zu f\u00fchren. \"Geo Reportage\" hat die Schwestern besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage-die-schwestern-der-erde","genre":"Report, Reportage","start":1583087400,"stop":1583090100,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"ARTE","title":"Zwei Banditen","descr":"Butch Cassidy und Sundance Kid, zwei ber\u00fcchtigte Banditen der Jahrhundertwende, planen ihren bislang gr\u00f6\u00dften Coup: einen zweifachen \u00dcberfall auf den Union-Pacific-Express. Nach dem ersten spektakul\u00e4ren Erfolg geht der zweite Teil des Unternehmens allerdings schief. Von ihren Verfolgern gnadenlos gehetzt, landen die beiden schlie\u00dflich in Bolivien. Dort r\u00fcckt die bolivianische Armee gegen sie an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9021ba379b3814a4222f6acc1aea071000fef3.jpg?x=548&y=366\/zwei-banditen","genre":"Film, Abenteuerfilm","start":1583090100,"stop":1583096400,"country":"USA","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583096400":{"channel":"ARTE","title":"Robert Redford \u2013 The Golden Look","descr":"Leinwandveteran Robert Redford ist mehr als das frauenfl\u00fcsternde Sexsymbol mit dem verwuschelten Blondschopf. Redford bezieht Position, er engagiert sich f\u00fcr den Naturschutz, f\u00f6rdert unabh\u00e4ngige Regisseure und macht sich stark f\u00fcr die Rechte der nordamerikanischen Ureinwohner. Regisseur, Schauspieler, Freigeist, Tr\u00e4umer und hoffnungsloser Idealist \u2013 ein Portr\u00e4t der facettenreichen Leinwandlegende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c23638395fda30e0d36992fc6787ffd69deeb422.jpg?x=548&y=366\/robert-redford-the-golden-look","genre":"Report, Dokumentation","start":1583096400,"stop":1583099700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583099700":{"channel":"ARTE","title":"Clara Haskil \u2013 Der Zauber der Interpretation","descr":"Zwischen Zerbrechlichkeit, Empfindsamkeit und Perfektion: F\u00fcr Freunde wie Charlie Chaplin, aber auch f\u00fcr viele heutige Musiker war und ist die Schweizer Klaviervirtuosin Clara Haskil (1895-1960) eine Interpretin, die wie keine andere Ma\u00dfst\u00e4be gesetzt hat. Die in Bukarest geborene Rum\u00e4nin hat als J\u00fcdin zwei Weltkriege \u00fcberlebt und bewahrte sich trotz ihrer labilen Gesundheit stets ihre Kraft. Die Dokumentation folgt dem umtriebigen Leben der Ausnahmek\u00fcnstlerin, das von Bukarest \u00fcber Paris und die Schweiz bis nach London und New York f\u00fchrte. Anhand von unver\u00f6ffentlichten Klaviereinspielungen, Briefen und Interviews zeigt er die faszinierende Musikerin in neuem Licht, deren zeitlose Modernit\u00e4t bis heute ungebrochen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7f48fda117bf513094f50ebc06c61886a2ff668.jpg?x=548&y=366\/clara-haskil-der-zauber-der-interpretation","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1583099700,"stop":1583103300,"country":"CH\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583103300":{"channel":"ARTE","title":"Mozart: Thamos, K\u00f6nig in \u00c4gypten","descr":"Das 2012 von Laurence Equilbey gegr\u00fcndete Insula Orchestra spielt auf historischen Instrumenten und experimentiert gern mit neuen Konzertformaten. Im Sommer 2018 stellt die franz\u00f6sische Dirigentin mit ihrem Ensemble sowie dem Kammerchor accentus im Pariser Kulturzentrum La Seine Musicale ein wenig bekanntes Werk Mozarts vor, das jedoch als Vorl\u00e4ufer der \"Zauberfl\u00f6te\" bezeichnet werden kann: die B\u00fchnenmusik zu \"Thamos, K\u00f6nig in \u00c4gypten\". Ma\u00dfgeblich zur Wirkung der Auff\u00fchrung tr\u00e4gt eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Bildgestaltung von Yannis Kokkos bei, der das musikalische Geschehen mit einer reizvollen Mischung aus Video, Grafik und Live-Animation untermalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9daa5d6ebeff6031ce229d12932d6ffa62becc1.jpg?x=548&y=366\/mozart-thamos-koenig-in-aegypten","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583103300,"stop":1583106600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583106600":{"channel":"ARTE","title":"Die Nonne","descr":"Frankreich, 1763: Die 16-j\u00e4hrige Suzanne wird von ihren Eltern in ein Kloster geschickt, man will sie zur\u00fcckholen, wenn die \u00e4lteren Schwestern verheiratet sind. Als das nicht passiert, flieht Suzanne nach Hause, wo sie erf\u00e4hrt, dass sie ein uneheliches Kind ist und keine gesellschaftliche Zukunft hat. Geschockt kehrt die junge Frau zur\u00fcck in das Kloster, wo sie schikaniert und ausgegrenzt wird.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1583106600,"stop":1583113200,"country":"F\/D\/B","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583113200":{"channel":"ARTE","title":"Kadyrow, der Schreckliche","descr":"Ramsan Kadyrow ist seit zw\u00f6lf Jahren Pr\u00e4sident von Tschetschenien, einer autonomen Teilrepublik Russlands. Der Politiker ist f\u00fcr sein Vorgehen gegen Islamisten, f\u00fcr Folter und Homophobie, aber auch f\u00fcr glanzvolle VIP-Empf\u00e4nge ber\u00fcchtigt. Kadyrows wichtigste Aufgabe ist es, islamistische Bestrebungen schon an den Grenzen Zu Russland niederzuhalten, sei es im Kaukasus oder in Zentralasien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1edd85140c91e3ff8fa24c7f433c0cc8370b6cc.jpg?x=548&y=366\/kadyrow-der-schreckliche","genre":"Report, Dokumentation","start":1583113200,"stop":1583116500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583116500":{"channel":"ARTE","title":"Twin Towns: Paris (Texas)","descr":"Manche europ\u00e4ischen Hauptst\u00e4dte haben Namensvettern rund um den Globus: Paris in Texas, Berlin am Eastern Cape in S\u00fcdafrika, London auf einer pazifischen Insel, Roma in Schweden oder Wien in Wisconsin. Die Dokumentationsreihe l\u00e4dt den Zuschauer auf eine Entdeckungsreise in diese Zwillingsst\u00e4dte ein und erz\u00e4hlt abenteuerliche Geschichten abseits der \u00fcblichen Touristenattraktionen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cceb2823cf8f238ff025ae99fc72d5fb61806e7.jpg?x=548&y=366\/twin-towns-paris-texas","genre":"Report, Dokumentation","start":1583116500,"stop":1583118300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118300":{"channel":"ARTE","title":"(Fast) die ganze Wahrheit","descr":"\"(Fast) die ganze Wahrheit\" geht in die dritte Runde: In drei Minuten alles \u00fcber einen Star aus der Welt des Films, der Musik, Literatur oder Mode, einen K\u00fcnstler, Sportler, Politiker oder Superhelden. Mit Ironie und Absurdit\u00e4t skizziert jede Folge eine Person des Zeitgeschehens, die Schlagzeilen machte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b226baf1619fb9a3214caed01febf1775cf0f1b.jpg?x=548&y=366\/fast-die-ganze-wahrheit","genre":"Report, Reportage","start":1583118300,"stop":1583118480,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118480":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583118480,"stop":1583121600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583121600":{"channel":"ARTE","title":"Building Star Trek","descr":"Als das legend\u00e4re Raumschiff Enterprise am 8. September 1966 zu seiner ersten Mission ins All startete, ahnte niemand, welchen Erfolg die Serie Star Trek haben w\u00fcrde: Sie wurde zu einem kulturellen Ph\u00e4nomen und war Vorreiter f\u00fcr viele Entwicklungen in der Technik, der Wissenschaft und der Weltraumforschung. Auch f\u00fcr den gesellschaftlichen und politischen Fortschritt war die Serie wegweisend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f475bc4ab842e719d56fea271b8d18e004956577.jpg?x=548&y=366\/building-star-trek","genre":"Report, Dokumentation","start":1583121600,"stop":1583127600,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}