{"1602303900":{"channel":"ARTE","title":"Pornotropic","descr":"1950 war das Buch \"Hei\u00dfe K\u00fcste\" von Marguerite Duras f\u00fcr den Prix Goncourt nominiert, wurde dann aber wegen Duras' kommunistischem Engagement nicht ber\u00fccksichtigt. Heute ist der Roman als literarisches Werk anerkannt, das die Kolonisierung anprangert. Der Film l\u00e4sst Menschen aus dem Franz\u00f6sisch-Indochina der 1920er-Jahre wiederaufleben, die in der offiziellen Geschichte keinen Platz haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d8afb67143bb0564426cd73b9a34034c25bf45e.jpg?x=548&y=366\/pornotropic","genre":"Report, Dokumentation","start":1602303900,"stop":1602307200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602307200":{"channel":"ARTE","title":"Die gro\u00dfen Musikrivalen","descr":"Sie waren die ber\u00fchmtesten Opernstars ihrer Zeit, die wichtigsten S\u00e4ngerinnen des 20. Jahrhunderts und sie waren damals schon als erbitterte Rivalinnen bekannt: Maria Callas und Renata Tebaldi. Ihre legend\u00e4ren Konzertaufnahmen zeigen unmittelbar die Gegens\u00e4tze ihrer k\u00fcnstlerischen Auffassungen. Ganz nebenbei \u00f6ffnet sich dadurch der Blick auf die Frage, was gro\u00dfe Kunst in der Musik ausmacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d28a90888e7d5133813b1efcfe24d7b19468d416.jpg?x=548&y=366\/die-grossen-musikrivalen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602307200,"stop":1602309900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602309900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Millionen goldgelber Aprikosen trocknen in der Sonne. Die saftigen Fr\u00fcchte aus Anatolien werden auch das \"Gold aus dem Zweistromland\" genannt. Auf Plantagen an den Ufern des Euphrats wachsen 95 Prozent aller weltweit verarbeiteten Aprikosen. Doch hinter malerischen Fassaden brodeln Konflikte, unter anderem mit alten Patriarchen um mehr Selbstbestimmung. Und \u00fcber allem schwebt die Sorge um die Auswirkungen der Klimaschwankungen auf die Ernte. \"GEO Reportage\" hat nicht nur die Aprikosenernte dokumentiert, sondern zeigt auch eine Familie im Umbruch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2902591f7fc49f858c69e53ea6d8d83376b567d.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602309900,"stop":1602312900,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602312900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In den letzten Jahren erlebte die Luffa-Pflanze in Paraguay ein erfolgreiches Comeback \u2013 als Badeschwamm. Die Luffa-Schw\u00e4mme werden heute in alle Welt verkauft. Vielen armen Bauernfamilien sichert die Gurkenpflanze so das \u00dcberleben. Wenn es nach der Umweltaktivistin Elsa Zaldivar geht, soll Luffa in Paraguay auch f\u00fcr den Bau von H\u00e4usern eingesetzt werden. Das einst von dichtem Wald \u00fcberzogene Land ist heute in weiten Teilen komplett abgeholzt. Viele Menschen haben praktisch keinen Zugang mehr zu bezahlbarem Baumaterial. \"GEO Reportage\" fragt, ob Luffa wirklich die L\u00f6sung ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4875051691045b3d9e73a3eb72f549cd9eecc0.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602312900,"stop":1602316200,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1602316200,"stop":1602318600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602318600":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1602318600,"stop":1602321900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602321900":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die kanarische Insel La Gomera ist f\u00fcr ihren Palmhonig, bekannt. Er wird in den Sommermonaten aus dem Saft der Palmen gewonnen, die vor allem im gr\u00fcnen Norden der Insel in der Region Vallehermoso wachsen. Rosa Maria Aguiar Rizo verwendet die gomerische Spezialit\u00e4t f\u00fcr ihre S\u00fc\u00dfspeisen. Die herzhaften Gerichte kocht ihre Schwester Fidelia aus dem hauseigenen ger\u00e4ucherten Ziegenk\u00e4se und Lammfleisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/173230b8b38dc82a7b883a404bac4902e2123c37.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1602321900,"stop":1602323700,"country":"D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602323700":{"channel":"ARTE","title":"Der geheimnisvolle Brillenb\u00e4r","descr":"Wegen der wei\u00dfen Zeichnung rund um seine Augen wird der Andenb\u00e4r auch Brillenb\u00e4r genannt. Seit 1973 ist er als gef\u00e4hrdete Tierart gelistet. Der Biologe Andres Laguna und sein Assistent Danilo Vasquez erforschen Brillenb\u00e4ren, um einen Rettungsplan f\u00fcr die Tiere auszuarbeiten. Im Nebelwald verfolgen sie das Muttertier Martina mit ihren Jungen und beobachten bisher unbekannte Verhaltensweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9855922671ebaf73c5ede21f2e72b034d1b60ca1.jpg?x=548&y=366\/der-geheimnisvolle-brillenbaer","genre":"Report, Dokumentation","start":1602323700,"stop":1602326400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602326400":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Viele W\u00e4lder im Osten Nordamerikas sind St\u00e4dten gewichen, und einige Tierarten haben sich an dieses neue Biotop gew\u00f6hnt, in dem es Nahrung und kaum nat\u00fcrliche Feinde gibt. Deshalb sieht man heute dort Schwarzb\u00e4ren, Wei\u00dfwedelhirsche und Waschb\u00e4ren. Stadtbewohner und Wissenschaftler versuchen, L\u00f6sungen f\u00fcr ein m\u00f6glichst harmonisches Zusammenleben von Menschen und Wildtieren zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ab3ed3b9511e51b72d5734bc0f9f3969a3cf15.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602326400,"stop":1602329100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602329100":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"In den Great Plains im Herzen Nordamerikas wurde die Legende vom Wilden Westen geboren. Dort lebten fr\u00fcher Bisons, Kojoten und Pr\u00e4riehunde. Doch die Pioniere des 19. Jahrhunderts das komplexe \u00d6kosystem der Great Plains. Jahrzehntelange Schutzprogramme erm\u00f6glichten schlie\u00dflich die R\u00fcckkehr einiger f\u00fcr die Great Plains typischer Tierarten wie Kojoten, Kanadag\u00e4nse oder Pr\u00e4riehunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623485eb7d613ee0ecc9220ee80b1a8b4cf15c3b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602329100,"stop":1602331800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602331800":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Los Angeles liegt in einer Region mit der typischen Vegetation der amerikanischen Westk\u00fcste, die auch der bevorzugte Lebensraum des Pumas ist. Durch die Ausbreitung des Menschen engt sich sein Lebensraum ein, sodass er sich immer n\u00e4her an die bewohnten Gebiete heranwagt. Einer von ihnen hat sich sogar in einem Park im Herzen der Stadt niedergelassen, was f\u00fcr Zoologen an ein Wunder grenzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38afadb64a9465ca81a33cc8a2bf9c0220c4153b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602331800,"stop":1602334500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602334500":{"channel":"ARTE","title":"Smarte Kids?","descr":"Die digitalen Medien sind allgegenw\u00e4rtig: Sie erleichtern den Alltag, ver\u00e4ndern aber auch die zwischenmenschlichen Beziehungen und die Sicht auf das eigene Leben. Manche Forscher behaupten, der Medienkonsum f\u00fchre bei kleinen Kindern zu Autismus und mache Teenager gewaltt\u00e4tig. In der Dokumentation wird gepr\u00fcft, wie sch\u00e4dlich die neuen Medien sind und ob sie Kinder besonders gef\u00e4hrden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5898342da0d34581507299c08fbfee9511dc64e8.jpg?x=548&y=366\/smarte-kids","genre":"Report, Dokumentation","start":1602334500,"stop":1602337800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602337800":{"channel":"ARTE","title":"Schlafen um jeden Preis","descr":"Schlafprobleme sind in Europa einer der h\u00e4ufigsten Gr\u00fcnde f\u00fcr einen Arztbesuch. Millionen Krankschreibungen j\u00e4hrlich und wirtschaftliche Einbu\u00dfen sind die Folge. Studien haben gezeigt, dass der Mensch eine innere Uhr besitzt, die auf einer sogenannten circadianen Rhythmik beruht. Diese Entdeckung war so wichtig, dass 2017 drei Chronobiologen mit dem Nobelpreis in Medizin ausgezeichnet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b1cff5c083fcfbfa5536977e92df4208400c621.jpg?x=548&y=366\/schlafen-um-jeden-preis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602337800,"stop":1602342900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602342900,"stop":1602346200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602346200":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Im August 2019 verk\u00fcndete der US-Pr\u00e4sident Donald Trump, er sei in Gespr\u00e4chen mit D\u00e4nemark, um Gr\u00f6nland zu kaufen. Sein fragw\u00fcrdiges Angebot wurde abgelehnt, rief der Welt aber die strategische Bedeutung der Insel in Erinnerung. Die Eisschmelze ver\u00e4ndert den Verlauf der Wasserstra\u00dfen in der Arktis, und Gr\u00f6nland r\u00fcckt seiner Rohstoffe und Erreichbarkeit wegen zunehmend in den Fokus der Gro\u00dfm\u00e4chte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1602346200,"stop":1602347100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Von Meisterh\u00e4nden geformte Neonreklamen waren lange die Signatur Hongkongs. Doch die Stadt ver\u00e4ndert sich und LED Panels verdr\u00e4ngen die alte Neonkunst. Die Journalistin Cardin Chan hat sich der Rettung der Traditionen ihrer Heimatstadt und damit auch der Neonreklamen verschrieben. Sie dokumentiert die alten Meister, besucht sie in ihren Hinterhof-Werkst\u00e4tten und ermutigt sie zum Weitermachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602347100,"stop":1602349800,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602349800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602349800,"stop":1602351000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602351000":{"channel":"ARTE","title":"Die Nomaden\u00e4rztin","descr":"Diese Dokumentation zeichnet das Portr\u00e4t einer Frau, die bei jeder Wetterlage lange, einsame Strecken zur\u00fccklegt \u2013 bis zu 100 Kilometer an einem einzigen Tag, zu Pferd, Kamel oder mit dem Auto \u2013 um den in der W\u00fcste Gobi in der Mongolei lebenden Nomadenfamilien medizinische Hilfe zu bringen. Obwohl sie ausgebildete Kinder\u00e4rztin ist, deckt sie heute jede Form der \u00e4rztlichen Versorgung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef2d1f04f2d897bc93d0b0073da35be3ba089cde.jpg?x=548&y=366\/die-nomadenaerztin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602351000,"stop":1602353700,"country":"GB\/MON","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353700":{"channel":"ARTE","title":"Jebel Irhoud","descr":"Im Juni 2017 wurde bekannt, dass Forscher in Marokko die \u00dcberreste von f\u00fcnf Homo-sapiens-Individuen entdeckt hatten. Sie datierten die Knochen auf ein Alter von etwa 315.000 Jahren \u2013 damit w\u00e4re die menschliche Spezies rund 100.000 Jahre \u00e4lter als bislang angenommen. Der Dokumentarfilm schildert, wie damit die Vorstellung vom Ursprung der menschlichen Spezies revolutioniert wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/641583211c4fcb39c3c63f3ae23f51844cf4d630.jpg?x=548&y=366\/jebel-irhoud","genre":"Report, Dokumentation","start":1602353700,"stop":1602358800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602358800":{"channel":"ARTE","title":"Der Neandertaler","descr":"Lange bevor der Homo sapiens die Erde bev\u00f6lkerte, hatte sich der Neandertaler auf dem eurasischen Kontinent zwischen Atlantikk\u00fcste und Sibirien ausgebreitet. 300.000 Jahre hatte sie bis zu ihrem Aussterben auf der Erde gelebt. Die Dokumentation untersucht, wie diese Spezies den enormen klimatischen \u00c4nderungen standhalten konnte und was der moderne Mensch mit diesen fr\u00fchen Verwandten teilt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a903b818cab49d4dd86772f657cd57a4baa5dc06.jpg?x=548&y=366\/der-neandertaler","genre":"Report, Dokumentation","start":1602358800,"stop":1602362100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602362100":{"channel":"ARTE","title":"Mythos Kongo","descr":"In Zentralafrika durchflie\u00dft der Kongo die ausgedehnten Regenw\u00e4lder. Hier leben drei der vier Menschenaffen-Arten, deren soziale Verhaltensweisen sich deutlich voneinander unterscheiden. Der Fluss hat sich tiefe Schluchten gegraben und ist an einigen Stellen mehr als 200 Meter tief. Und auch hier findet sich Leben in absoluter Dunkelheit. Im Pongara National Park m\u00fcndet der Kongo dann im Atlantik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f45007defc02fa46495aa6e1aff7788eabed2a9a.jpg?x=548&y=366\/mythos-kongo","genre":"Report, Dokumentation","start":1602362100,"stop":1602364800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602364800":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1602364800,"stop":1602366600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602366600":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":"Seit seiner Amtseinf\u00fchrung ist Donald Trump zu einem Witzlieferanten f\u00fcr Late-Night-Shows amerikanischer Sender geworden. Doch ist diese Belustigung \u00fcber den knapp vor dem chinesischen Pr\u00e4sidenten wichtigsten Staatsmann der Welt nicht kontraproduktiv? \u00dcberdies karikiert Donald Trump wie auch Boris Johnson selbst die Inszenierung von Macht und somit Entscheidungen \u00fcber Schicksale von Menschen selbst. Beim Blick nach Europe und den Erfolgen so unterschiedlicher Figuren wie Beppe Grillo in Italien oder Wolodymyr Selenskyj in der Ukraine, stellt sich aber auch die Frage, ob ein Schuss Witz inzwischen nicht zum guten Ton geh\u00f6rt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602366600,"stop":1602368100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602368100":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602368100,"stop":1602371700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602371700":{"channel":"ARTE","title":"Die Musik","descr":"\"Die Musik\" ist eine Vater-Sohn-Geschichte, oder vielmehr die Geschichte der Wiederbegegnung zwischen einem Vater und einem Sohn, die sich lange Jahre nur selten gesehen haben und nun unbeholfen versuchen, einander wieder n\u00e4herzukommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fc067d8d8a66fcb1dfd5d9ae218d0cd8527ff62.jpg?x=548&y=366\/die-musik","genre":"Film, Kurzfilm","start":1602371700,"stop":1602373500,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602373500":{"channel":"ARTE","title":"Unter Verdacht","descr":"Hauptkommissar Langner avanciert zum Helden, als er Jugendlichen gegen zwei Angreifer beisteht. Dabei wird er bei einem Sturz verletzt \u2013 ein gefundenes Fressen f\u00fcr das Ministerium, um das Jugendstrafrecht zu versch\u00e4rfen. Langner kann sich durch den Sturz nicht mehr genau an den Vorfall erinnern; ihm d\u00e4mmert aber, dass die ihm von den Medien zugdachte Heldenrolle nicht der Wahrheit entspricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/097f8ce6ec4085b9342956899c34164001cec853.jpg?x=548&y=366\/unter-verdacht","genre":"Film, Krimi","start":1602373500,"stop":1602378900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602378900":{"channel":"ARTE","title":"Servale","descr":"Kaum gr\u00f6\u00dfer als eine Hauskatze, geh\u00f6rt der Serval zu den erfolgreichsten Raubtieren der afrikanischen Savannen. Sein Fell \u00e4hnelt in Farbe und Muster dem eines Geparden, und die auff\u00e4llig langen Beine verleihen ihm die Sprungkraft, um V\u00f6gel im Flug zu fangen. Der Biologe Reinhard Radke hat sich f\u00fcr diesen Film auf die Lauer gelegt, um das Leben der relativ unbekannten Raubkatze zu dokumentieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/512a1bcf49645c128f4bd2f86df050ae51288500.jpg?x=548&y=366\/servale","genre":"Report, Dokumentation","start":1602378900,"stop":1602381600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602381600":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602381600,"stop":1602384300,"country":"F","releaseYear":"2021","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602384300":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602384300,"stop":1602385200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602385200":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"An Jom Kippur 2019, dem Vers\u00f6hnungstag und h\u00f6chsten j\u00fcdischen Feiertag, erschoss ein junger Mann in Halle zwei Menschen und bedrohte Dutzende j\u00fcdische Gemeindemitglieder in einer Synagoge. Der Beitrag zeichnet ein Stimmungsbild des j\u00fcdischen Lebens in Europa und taucht ein in den Alltag einer Stadt, in der sich antisemitische Tendenzen zeigen und die zugleich weltoffene Kulturmetropole ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1602385200,"stop":1602387000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602387000":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Auf einer Reise durch zehn europ\u00e4ische L\u00e4nder wird der Schweizer Rapper Knackeboul mit diversen Vorurteilen konfrontiert und erlebt Lustiges, Ber\u00fchrendes und Ungew\u00f6hnliches. In dieser Folge erh\u00e4lt er von dem bekannten Komiker Lakis Lazopoulus nicht nur Unterricht im Sirtaki-Tanzen, sondern auch eine Einf\u00fchrung in die griechische Seele und erf\u00e4hrt, was Wolfgang Sch\u00e4uble damit zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc9871274f47be369d457e1e286ccfd550310104.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1602387000,"stop":1602388800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}