{"1601352600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Unser Mikrobiom","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-unser-mikrobiom","genre":"Report, Magazin","start":1601352600,"stop":1601354400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601354400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Klimawandel","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-klimawandel","genre":"Report, Magazin","start":1601354400,"stop":1601356200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601356200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601356200,"stop":1601356500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601356500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die Isl\u00e4nder fr\u00f6nen einer Leidenschaft: Sie stricken, und zwar Frauen wie M\u00e4nner. Auf einer Reise \u00fcber die karge Insel wird in dieser Dokumentation die Geschichte des Island-Pullovers erz\u00e4hlt, vom Ursprung der Wolle, den einzigartigen Mustern und den speziellen Farben. Dabei ist zu erfahren, wie viel der legend\u00e4re Pullover mit den Wikingern, der Landschaft und den Vorfahren zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601356500,"stop":1601359200,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601359200":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die Insekten aus dem Animationsfilm \"Die Winzlinge\" besuchen ihre Verwandten im Nationalpark Mercatour in den franz\u00f6sischen Seealpen. Das Naturschutzgebiet bietet mit seinem besonderen Klima, seinen Kalksteinfelsen, Ger\u00f6llhalden und W\u00e4ldern ideale Lebensbedingungen f\u00fcr zahlreiche endemische Tier- und Pflanzenarten. Besonders interessant erscheint den Trickfilmstars das \"Tal der Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad5acbf6d2a1778b108a3e5f04b0ddd9b2784066.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601359200,"stop":1601361900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601361900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601361900,"stop":1601364600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601364600":{"channel":"ARTE","title":"Der kleine Panda","descr":"Der Gro\u00dfe Panda mit seinem auff\u00e4lligen schwarz-wei\u00dfen Fell ist weltber\u00fchmt. Nur wenige hingegen kennen seinen Namensvetter: den Kleinen oder Roten Panda, der sicher zu den sch\u00f6nsten Tieren der Welt z\u00e4hlt. Verborgen in den dichten Rhododendronw\u00e4ldern und Bambusdschungeln des Himalajas f\u00fchrt der Kleine Panda ein \u00e4u\u00dferst verstecktes Leben, das bisher nur sehr selten gefilmt werden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d86ff208a9f8ff1ff879a7d59570b2b28de80840.jpg?x=548&y=366\/der-kleine-panda","genre":"Report, Dokumentation","start":1601364600,"stop":1601367300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601367300":{"channel":"ARTE","title":"Der Wald der wilden Katzen","descr":"Im Nationalpark Harz erinnert der Luchsstein daran, dass dort 1818 der letzte Luchs geschossen wurde. \u00dcber 200 Jahre sp\u00e4ter sieht die Situation im 2000 Quadratkilometer gro\u00dfen Gebiet anders aus: Rund 90 Luchse und 500 Wildkatzen bev\u00f6lkern das Biotop. Nun werden die Katzenreviere sogar knapp, und die ersten Nachkommen m\u00fcssen den Wald der wilden Katzen verlassen und neue Lebensr\u00e4ume erobern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71ada2745b283f3e42807b8a6cf46c96f1b60ee4.jpg?x=548&y=366\/der-wald-der-wilden-katzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601367300,"stop":1601370000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt, Land, Fuchs!","descr":"F\u00fcchse sind wahre \u00dcberlebensk\u00fcnstler. Inzwischen sind die klugen Tiere auch in St\u00e4dten heimisch geworden. So lebt im Berliner Regierungsviertel seit vielen Jahren ein mehrere Generationen umfassender Fuchs-Clan. Auf dem Land und hoch im Norden weht f\u00fcr F\u00fcchse oft ein anderer Wind. \u00dcber zwei Jahre lang blieben Kamerateams F\u00fcchsen in Berlin, Hamburg und an der norddeutschen K\u00fcste auf der Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e991c1d712dfb43e090b572a2f4a80b20d70b1b4.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-fuchs","genre":"Report, Dokumentation","start":1601370000,"stop":1601374500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601374500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Die Mondbrunnen von Spanien","descr":"Im Fokus der Doku steht Felipe Fuentelsaz, der gegen illegale Wasserentnahme und Brunnenbohrungen k\u00e4mpft. Mit Hilfe von Satellitenbildern sp\u00fcrt er sie auf und zeigt sie beim lokalen Wasseramt an \u2013 bislang ohne gro\u00dfen Erfolg. Sein Hauptaugenmerk liegt auf seiner Heimatregion, zu der der Nationalpark Do\u00f1ana geh\u00f6rt. Sie ist durch die illegale Wasserentnahme zum intensiven Obst-Anbau stark bedroht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-die-mondbrunnen-von-spanien","genre":"Report, Reportage","start":1601374500,"stop":1601376600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601376600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601376600,"stop":1601377500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601377500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601377500,"stop":1601379900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601379900":{"channel":"ARTE","title":"Im Labyrinth des Schweigens","descr":"Ende der 50er Jahre genie\u00dfen die B\u00fcrger in Deutschland das Wirtschaftswunder; den Krieg und die NS-Zeit wollen sie vergessen. Als der Journalist Thomas Gnielka einen Lehrer als ehemaligen KZ-W\u00e4rter identifiziert und vor Gericht bringen will, st\u00f6\u00dft er auf Unverst\u00e4ndnis und Ablehnung. Gemeinsam mit dem Generalstaatsanwalt Fritz Bauer und dessen Kollegen sucht er nach weiteren Kriegsverbrechern.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1601379900,"stop":1601387700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601387700":{"channel":"ARTE","title":"China \u2013 Mit Feuereifer Axi sein","descr":"Seit Hunderten von Jahren begehen die Axi das Feuerfest. Die vielen Jugendlichen, die in die Stadt gezogen sind, fahren daf\u00fcr heim, um an dem Ritual teilzunehmen. Das Fest findet im Februar statt und dauert drei Tage. Die Dokumentation beleuchtet die kulturelle Identit\u00e4t der chinesischen Volksgruppe und veranschaulicht ihre Art zu leben, zu arbeiten und zu denken am Beispiel dieses Festes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/267e55f6536c5befe2a9eefe9f0bf913719ef373.jpg?x=548&y=366\/china-mit-feuereifer-axi-sein","genre":"Report, Dokumentation","start":1601387700,"stop":1601391000,"country":"CHN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601391000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Messer schmieden","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-messer-schmieden","genre":"Report, Magazin","start":1601391000,"stop":1601392800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601392800":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Achtzig Kilometer n\u00f6rdlich von Venedig, in den ersten Ausl\u00e4ufern der Dolomiten, liegt die Heimat des Prosecco. Der Schaumwein, der erstmals um 1870 hergestellt wurde, ist das Aush\u00e4ngeschild einer Region, die von ihren Bewohnern stolz Marca Gioiosa \u2013 fr\u00f6hliche Gegend \u2013 genannt wird. Primo Franco leistete Pionierarbeit, indem er als Erster in Amerika einen Wein anbot, den zuvor niemand dort kannte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26446d93479815bf886a6ece420a2e15b7fac37.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601392800,"stop":1601394600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601394600":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Der Sommer ist f\u00fcr die walisischen Wildtiere eine gro\u00dfe Herausforderung: In der D\u00fcnenlandschaft Gronant Beach sind die Seeschwalben st\u00e4ndig damit besch\u00e4ftigt, ihre K\u00fcken vor den gefr\u00e4ssigen M\u00f6wen zu sch\u00fctzen. W\u00e4hrend der Erntezeit besteht f\u00fcr die immer hungrigen Zwergm\u00e4use die Gefahr, von M\u00e4hdreschern get\u00f6tet zu werden, und auch die jungen Kegelrobben auf Ramsay Island m\u00fcssen um ihr Leben bangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601394600,"stop":1601397000,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601397000":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Im Sp\u00e4therbst beginnt eine st\u00fcrmische Zeit an der K\u00fcste. Dann werden die Biotope der Wildtiere von riesigen Fluten zerst\u00f6rt. In den Black Mountains machen Habichte Jagd auf die aktiven Grauh\u00f6rnchen, und die Lachse, die im Fluss Vyrnwy geboren wurden, kommen nun nach drei Jahren aus dem Atlantik zur\u00fcck. Auf Ramsey Island genie\u00dfen derweil Kegelrobben-Kolonien die letzten Sonnenstrahlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601397000,"stop":1601400000,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601400000,"stop":1601401200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601401200":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort?In der zweiten Folge beschreiben ein Abiturient, eine syrische Lehrerin und eine Gr\u00fcnen-Politikerin ihre Sicht auf die Stadt Bautzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49793648e178f198e3e15598f989b64501ec65d5.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601401200,"stop":1601403180,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601403180":{"channel":"ARTE","title":"Schlafen um jeden Preis","descr":"Schlafprobleme sind in Europa einer der h\u00e4ufigsten Gr\u00fcnde f\u00fcr einen Arztbesuch. Millionen Krankschreibungen j\u00e4hrlich und wirtschaftliche Einbu\u00dfen sind die Folge. Studien haben gezeigt, dass der Mensch eine innere Uhr besitzt, die auf einer sogenannten circadianen Rhythmik beruht. Diese Entdeckung war so wichtig, dass 2017 drei Chronobiologen mit dem Nobelpreis in Medizin ausgezeichnet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4612a70f9f6ce2c768dbdbe34a6ed3f1f88c346f.jpg?x=548&y=366\/schlafen-um-jeden-preis","genre":"Report, Dokumentation","start":1601403180,"stop":1601408280,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601408280":{"channel":"ARTE","title":"Ein Gespr\u00e4ch zum Thema Schlafst\u00f6rungen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7e39241d24ba0a7a6ef2d9dadcf0a69487c68e9.jpg?x=548&y=366\/ein-gespraech-zum-thema-schlafstoerungen","genre":"Report, Diskussion","start":1601408280,"stop":1601409000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601409000":{"channel":"ARTE","title":"Agent Orange","descr":"Der Film enth\u00fcllt eines der traurigsten Kapitel des 20. Jahrhunderts: Auch f\u00fcnfzig Jahre nach Ende des Vietnamkriegs wirkt das von der US-Armee verspr\u00fchte Entlaubungsmittel Agent Orange noch immer. Es verseucht weiterhin die Umwelt und macht Menschen krank. Nach Jahrzehnten des Kampfes klagen nun zwei Frauen in Frankreich und Amerika gegen die Hersteller des gef\u00e4hrlichen Herbizids.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c35d8020c0b3644e72df16f43b3676fd1fad13e.jpg?x=548&y=366\/agent-orange","genre":"Report, Dokumentation","start":1601409000,"stop":1601412600,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601412600":{"channel":"ARTE","title":"Rinder f\u00fcr den Orient","descr":"Im Juni 2020 hat das Europaparlament einer Untersuchungskommission f\u00fcr Tiertransporte zugestimmt. Denn: Auch nach Jahrzehnten von Protesten gegen unhaltbare Zust\u00e4nde verdursten noch immer Schlachttiere auf wochenlangen Transporten \u00fcber L\u00e4ndergrenzen hinweg, werden Rinder und Schafe misshandelt an den Zielorten im Nahen Osten und in Nordafrika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2883ead7e35c514ce90d8d1441d8eb400c26bab7.jpg?x=548&y=366\/rinder-fuer-den-orient","genre":"Report, Dokumentation","start":1601412600,"stop":1601415900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601415900":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Recep Tayyip Erdogan und Wladimir Putin regieren mit der T\u00fcrkei und Russland zwei einflussreiche Anrainerstaaten des Schwarzen Meeres und sind deshalb immer wieder in den Schlagzeilen. Trotz der angespannten Beziehungen zwischen ihren L\u00e4ndern verfolgen beide ein Ziel: die westlichen M\u00e4chte vom Schwarzmeerraum fernzuhalten. Die Dokumentation erl\u00e4utert die strategische Bedeutung dieser Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1601415900,"stop":1601416800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601416800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601416800,"stop":1601420100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601420100":{"channel":"ARTE","title":"Gundermann","descr":"In den 1970er-Jahren bewarb sich Gerhard Gundermann bei der lokalen SED-Leitung in Hoyerswerda um Aufnahme in die Partei, denn der Liedermacher und Baggerfahrer war \u00fcberzeugt von den Idealen der DDR. Doch Gundermann, der etwas bewegen wollte, war f\u00fcr das System, f\u00fcr das er lebte, zu unbequem, zu kritisch und mit seinen Texten zu aufr\u00fchrerisch. Schon bald wollte die F\u00fchrung den K\u00fcnstler loswerden.","image":null,"genre":"Film, Sonstige Filme","start":1601420100,"stop":1601427300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601427300":{"channel":"ARTE","title":"Der geheimnisvolle Brillenb\u00e4r","descr":"Wegen der wei\u00dfen Zeichnung rund um seine Augen wird der Andenb\u00e4r auch Brillenb\u00e4r genannt. Seit 1973 ist er als gef\u00e4hrdete Tierart gelistet. Der Biologe Andres Laguna und sein Assistent Danilo Vasquez erforschen Brillenb\u00e4ren, um einen Rettungsplan f\u00fcr die Tiere auszuarbeiten. Im Nebelwald verfolgen sie das Muttertier Martina mit ihren Jungen und beobachten bisher unbekannte Verhaltensweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9855922671ebaf73c5ede21f2e72b034d1b60ca1.jpg?x=548&y=366\/der-geheimnisvolle-brillenbaer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601427300,"stop":1601430000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601430000":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601430000,"stop":1601432700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601432700":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601432700,"stop":1601434800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601434800":{"channel":"ARTE","title":"Musikfest Bremen 2019","descr":"Bjarte Eike und sein Ensemble f\u00fcr historische barocke Auff\u00fchrungspraxis lassen die Zeit wieder aufleben, als in England unter Oliver Cromwell den Spielleuten kein anderer Ort blieb um sich zu treffen, als die Pubs und Taverns. Sie singen, tanzen und spielen englische und schottische Traditionals, Shanties und Balladen, aber auch St\u00fccke von Henry Purcell oder aus den Sammlungen von John Playford.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b9af0b3ecc802b367952867669650402726e338.jpg?x=548&y=366\/musikfest-bremen-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601434800,"stop":1601439000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}