{"1600575600":{"channel":"ARTE","title":"Wahn und Wahrheit","descr":"G\u00e9rard Garouste hat mehr als 600 Bilder gemalt. Er z\u00e4hlt heute zu den international bedeutendsten K\u00fcnstlern Frankreichs. Der zum Judentum konvertierte Pariser lebt f\u00fcr die Malerei und das Engagement f\u00fcr die von ihm gegr\u00fcndete Organisation \"La Source\". Dort k\u00f6nnen sich vom Leben gebeutelte Kinder in k\u00fcnstlerischer Bet\u00e4tigung \u00fcben und dadurch wieder Vertrauen und gesellschaftliche Anerkennung finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84441286b9e34a14bb0165925d6b73ab23ae279e.jpg?x=548&y=366\/wahn-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600575600,"stop":1600578900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600578900":{"channel":"ARTE","title":"Umwelthormone","descr":"Der R\u00fcckgang des Intelligenzquotienten wird als besorgniserregender Trend in Bezug auf die geistige Gesundheit beobachtet. Wissenschaftler konnten feststellen, dass die endokrinen Disruptoren eine verheerende Wirkung auf das menschliche Gehirn aus\u00fcben. Die Filmemacher gingen nun der Frage nach, ob diese Stoffe, die in Pestiziden enthalten sind, dazu f\u00fchren, dass der Mensch immer d\u00fcmmer wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbf087885f38ace069111316d9e706ab9a46f184.jpg?x=548&y=366\/umwelthormone","genre":"Report, Dokumentation","start":1600578900,"stop":1600582200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600582200":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist in die Mongolei, nach Kirgistan, Nepal, Indien und Bangladesch, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Sie erm\u00f6glicht den Zuschauern einen Blick \u00fcber den Tellerrand und zeigt, dass die Entfaltung von Talenten, die eigene Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, aber auch Auseinandersetzungen mit den Eltern Kinder \u00fcberall auf der Welt besch\u00e4ftigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3ac5e984e6b17e93390356b3c897da1e2b11beb.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600582200,"stop":1600583700,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600583700":{"channel":"ARTE","title":"Schau in meine Welt!","descr":"Ottilie ist 15, kommt aus Chemnitz und mag's am allerliebsten gr\u00fcn! Wenn Menschen permanent Dinge neu kaufen oder Lebensmittel, die eigentlich noch in Ordnung sind, einfach wegschmei\u00dfen, \u00e4rgert sich die Sch\u00fclerin sehr! Ottilie will nicht einfach zusehen, wie M\u00fcllberge wachsen, Plastikt\u00fcten unsere Meere verdrecken und Meeresbewohner t\u00f6ten. Sie hat mit Freunden eine eigene Umweltgruppe gegr\u00fcndet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d139e9cb0b16baa17c673f1c5e6221e2bddbaa0b.jpg?x=548&y=366\/schau-in-meine-welt","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600583700,"stop":1600585200,"country":"D","releaseYear":"2012-2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600585200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600585200,"stop":1600586100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600586100":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1600586100,"stop":1600586700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600586700":{"channel":"ARTE","title":"Die Verfolgten","descr":"Paris, 16. Juli 1942: Der Student Paul erf\u00e4hrt von einer geplanten Razzia in seinem Viertel. Polizisten aus der Provinz werden in das Quartier gebracht, um die dort lebenden Juden festzunehmen und im Wintervelodrom zu internieren. Paul, der kein Jude ist, streift durch das Viertel und warnt j\u00fcdische Mitb\u00fcrger. Dabei trifft er Jeanne, die er zu \u00fcberzeugen versucht, mit ihm zu fliehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ae0c56a4f704bddcf989d7cfa0574a0b76da3d7.jpg?x=548&y=366\/die-verfolgten","genre":"Film, Drama","start":1600586700,"stop":1600592400,"country":"F","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600592400":{"channel":"ARTE","title":"Liebe am Werk","descr":"Liebe, Kunst und Leidenschaft: Von Frida Kahlo und Diego Rivera \u00fcber Gabriele M\u00fcnter und Wassily Kandinsky bis hin zu Emilie Fl\u00f6ge und Gustav Klimt. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt mit vier neuen Folgen in einer ganz neuartigen Mischung aus echter Biografie und kreativer Archivcollage vom Leben legend\u00e4rer K\u00fcnstlerpaare vor dem Hintergrund ihrer Zeit. Eine Liebesbeziehung hinterl\u00e4sst immer Spuren. Und wenn die Liebe zwei K\u00fcnstlerseelen zusammenf\u00fchrt, finden diese gro\u00dfen Gef\u00fchle auch oft in den jeweiligen Werken ihren Ausdruck. Ganz gleich, ob die Liebe in sch\u00f6pferischer Erf\u00fcllung oder amour\u00f6ser Entt\u00e4uschung endet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd3a15d05bf9d7b1ec8e6a749a0e198168a6c1b9.jpg?x=548&y=366\/liebe-am-werk","genre":"Report, Dokumentation","start":1600592400,"stop":1600594200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600594200":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1600594200,"stop":1600596600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600596600":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der neuen Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Im Januar 1911 erreichte der norwegische Seefahrer Roald Amundsen die Antarktis, aber erst am 20. Oktober startete seine Expedition zum S\u00fcdpol nach einem Fehlstart. Der Grund: die zu kalte Witterung. Bereits am 14. Dezember kam er am S\u00fcdpol an und erreichte damit sein Ziel 35 Tage fr\u00fcher als sein Rivale Robert Scott.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600596600,"stop":1600598100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600598100":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"1492 k\u00f6nnte als das geschichtstr\u00e4chtigste Jahr bezeichnet werden, das den \u00dcbergang vom Mittelalter zur Neuzeit markiert. Am 2. Januar 1492 eroberten Isabella von Kastilien und Ferdinand von Arag\u00f3n das Emirat von Granada, den letzten maurischen Flecken auf der Iberischen Halbinsel. Zehn Monate sp\u00e4ter, am 12. Oktober, sichtete einer der Matrosen auf Kolumbus' Schiff Inseln vor dem heutigen Amerika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb09886ebcf02aa7fdc5dfc93834f5ba58c6d0ee.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600598100,"stop":1600599900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599900":{"channel":"ARTE","title":"Die Natur kehrt zur\u00fcck","descr":"Seit den 1950er-Jahren ist zu beobachten, dass zahlreiche verdr\u00e4ngte Wildtierarten nach Europa zur\u00fcckkehren. Nun soll diese Entwicklung beschleunigt werden. Man will Gro\u00dftiere wie Bisons, Wildpferde oder B\u00e4ren wieder in Europa heimisch werden lassen. Die Dokumentation, die in verschiedenen L\u00e4ndern Europas gedreht wurde, beleuchtet den Versuch, die Wildnis in Europa wiederherzustellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0c2eda01cf6a8dc63143066f28caaad1f28e615.jpg?x=548&y=366\/die-natur-kehrt-zurueck","genre":"Report, Dokumentation","start":1600599900,"stop":1600602900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600602900":{"channel":"ARTE","title":"Der kleine Held vom Hamsterfeld","descr":"Feldhamster f\u00fchren ein Leben im Verborgenen. Ein Hamsterjahr ist kurz und voller Gefahren. Sechs Monate hat ein Weibchen Zeit, um den Nachwuchs aufzuziehen und sich selbst f\u00fcr den Winterschlaf zu r\u00fcsten. Die Dokumentation begleitet die Nagetiere bei ihrem heldenhaften Kampf auf dem Feld und im Bau aus n\u00e4chster N\u00e4he- etwa bei der Paarung, der Geburt oder beim K\u00f6rner sammeln. Die niedlichen Tiere mit den Hamsterbacken sind selten geworden. Sie m\u00fcssen sich vieler nat\u00fcrlicher Feinde, wie zum Beispiel Raubv\u00f6gel und F\u00fcchse, erwehren. Gleichzeitig werden sie durch die Folgen industrieller Landwirtschaft und den Verlust an Lebensr\u00e4umen bedroht.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600602900,"stop":1600605900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600605900":{"channel":"ARTE","title":"Der Schwarzwald rund ums Jahr","descr":"Der Schwarzwald ist Deutschlands gr\u00f6\u00dftes Mittelgebirge. Die Landschaft aus Wald und Weiden, Hochmooren und Feuchtheiden, Streuobstwiesen und Rebh\u00e4ngen ist vielerorts gesch\u00fctzt und in Ver\u00e4nderung. Angesichts des Klimawandels gilt es, sie f\u00fcr Tourismus und Waldbau, f\u00fcr wirtschaftliche Entwicklung und Naturschutz zukunftstauglich zu machen. Die zweiteilige Dokumentation zeigt die Region im Wechsel der Jahreszeiten und stellt Menschen vor, die sich den Herausforderungen stellen. Der zweite Teil zeigt den Schwarzwald im Sommer und im Herbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb2b12bf19dde4b1205319d954a035dff6e6af7a.jpg?x=548&y=366\/der-schwarzwald-rund-ums-jahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1600605900,"stop":1600608600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600608600":{"channel":"ARTE","title":"Der Schwarzwald rund ums Jahr","descr":"Der Schwarzwald ist Deutschlands gr\u00f6\u00dftes Mittelgebirge. Die Landschaft aus Wald und Weiden, Hochmooren und Feuchtheiden, Streuobstwiesen und Rebh\u00e4ngen ist vielerorts gesch\u00fctzt und in Ver\u00e4nderung. Angesichts des Klimawandels gilt es, sie f\u00fcr Tourismus und Waldbau, f\u00fcr wirtschaftliche Entwicklung und Naturschutz zukunftstauglich zu machen. Die zweiteilige Dokumentation zeigt die Region im Wechsel der Jahreszeiten und stellt Menschen vor, die sich den Herausforderungen stellen. Der erste Teil zeigt den Schwarzwald im Winter und im Fr\u00fchling.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6748dbba8b5d48ea91a670307340d07dc327a7e8.jpg?x=548&y=366\/der-schwarzwald-rund-ums-jahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1600608600,"stop":1600611300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600611300":{"channel":"ARTE","title":"Renaissance der Malerinnen","descr":"Vor mehr als 400 Jahren verzauberten Italienerinnen ihre Zeitgenossen. Sofonisba Anguissola, Lavinia Fontana und Artemisia Gentileschi waren die Kunstheldinnen der Renaissance. Ihre Gem\u00e4lde waren so begehrt wie die Bilder ihrer m\u00e4nnlichen Kollegen. Dennoch wurden sie f\u00fcr lange Zeit aus dem Ged\u00e4chtnis der Kunstwelt verdr\u00e4ngt. Jetzt werden die alten Meisterinnen in gro\u00dfen Ausstellungen gefeiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44571892e544e234f7827b9921f1f21601b1fb28.jpg?x=548&y=366\/renaissance-der-malerinnen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600611300,"stop":1600614600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614600":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"Die Stra\u00dfe \u2013 \u00f6ffentlicher Raum, wo sich Menschen begegnen, Kultur entsteht und Demos stattfinden. Kampfzone. Ort von Verkehr und Kommerz. Der Verteilungskampf ist voll entbrannt. \"TWIST\" bezieht Stellung, trifft Sprayer beim internationalen Street Art Fest Grenoble Alpes, zeigt die spektakul\u00e4rsten Graffiti. \"TWIST\" \u2013 das Magazin mit Bianca Hauda, heute aus Grenoble. Kultur bewegt!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1600614600,"stop":1600616400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600616400":{"channel":"ARTE","title":"Drei Stardirigenten, eine Familie","descr":"Neeme J\u00e4rvi und seine S\u00f6hne Kristjan und Paavo haben im Jahr 2000 ein Festival in der estnischen Hafenstadt P\u00e4rnu gegr\u00fcndet. 2019 stand das St\u00fcck \"Birthday Korale NJ 80\" auf dem Programm, das Kristjan zum 80. Geburtstag seines Vaters komponiert hat. Die Sendung begleitet die Proben mit dem Orchester, zeigt das Festivalleben an der Ostseek\u00fcste und besucht die Familie J\u00e4rvi in ihrem Ferienhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6552ffc6da96cf84191c3df72b61808eeeb71d85.jpg?x=548&y=366\/drei-stardirigenten-eine-familie","genre":"Report, Dokumentation","start":1600616400,"stop":1600619100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600619100":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die Familie Julien betreibt einen Bauernhof im Pays d'Auge, einer fruchtbaren Landschaft der Normandie im Nordwesten Frankreichs. Milchprodukte und \u00c4pfel geh\u00f6ren zu den Grundlagen der K\u00fcche der Region, viele Gerichte werden mit dem Apfelschaumwein Cidre und Creme fra\u00eeche verfeinert. Jacqueline Juliens Spezialit\u00e4t ist das Poulet Vall\u00e9e d'Auge \u2013 geschmortes Huhn mit \u00c4pfeln und Calvados.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76536bd06c320e343698f6be33529a03d8ef658c.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1600619100,"stop":1600620900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600620900":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1600620900,"stop":1600621800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600621800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600621800,"stop":1600623000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623000":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die Isl\u00e4nder fr\u00f6nen einer Leidenschaft: Sie stricken, und zwar Frauen wie M\u00e4nner. Auf einer Reise \u00fcber die karge Insel wird in dieser Dokumentation die Geschichte des Island-Pullovers erz\u00e4hlt, vom Ursprung der Wolle, den einzigartigen Mustern und den speziellen Farben. Dabei ist zu erfahren, wie viel der legend\u00e4re Pullover mit den Wikingern, der Landschaft und den Vorfahren zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600623000,"stop":1600625700,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625700":{"channel":"ARTE","title":"Geheime Staatsaff\u00e4ren","descr":"Die Richterin Jeanne wird mit einem Fall beauftragt, bei dem es um die Veruntreuung \u00f6ffentlicher Gelder geht. Bei ihren Ermittlungen entdeckt sie einerseits die Machenschaften von Konzernbossen, andererseits jene der Politiker, die den Betrug decken. Je weiter sie mit ihren Untersuchungen vorankommt, umso bewusster wird sie sich ihrer Macht. Zur gleichen Zeit ger\u00e4t ihr Privatleben in eine Krise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc51a67a48b6ecf5a6993d4d5d0e24dc1c65d6ee.jpg?x=548&y=366\/geheime-staatsaffaeren","genre":"Film, Thriller","start":1600625700,"stop":1600632000,"country":"F\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600632000":{"channel":"ARTE","title":"Isabelle Huppert \u2013 Leben f\u00fcr den Film","descr":"Isabelle Huppert ist eine Ausnahmeerscheinung des Kinos. Sie kann auf ein Werk mit mehr als 100 Filmen zur\u00fcckblicken. Dabei ist sie in die schwierigsten und abgr\u00fcndigsten Rollen geschl\u00fcpft. In diesem Portr\u00e4t erz\u00e4hlt die Schauspielerin selbst und kommentiert Ausschnitte aus ihren wichtigsten Filmen \u2013 von Claude Gorettas \"Die Spitzenkl\u00f6pplerin\" bis hin zu Paul Verhoevens Vergewaltigungsdrama \"Elle\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f40f7f092459db835fd7c884ccff2086b55fb22.jpg?x=548&y=366\/isabelle-huppert-leben-fuer-den-film","genre":"Report, Dokumentation","start":1600632000,"stop":1600635300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600635300":{"channel":"ARTE","title":"Luthers Lieder","descr":"F\u00e4llt der Name Luther, dann sind die Assoziation zahlreich: Die 95 Thesen, der Kampf gegen das Papsttum, die Reformation. Weniger im Bewusstsein ist, dass Luther auch ein Liedkomponist war. 38 Lieder hat er gedichtet und komponiert \u2013 etwa \"Ein feste Burg ist unser Gott\", die sogenannte Marseillaise der Reformation. Der Schauspieler Ben Becker sucht nach den Urspr\u00fcngen von Luthers Liedern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38f6e28fc507d62a3312286065dc4fff0d02ebff.jpg?x=548&y=366\/luthers-lieder","genre":"Report, Dokumentation","start":1600635300,"stop":1600638600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600638600":{"channel":"ARTE","title":"Lieder- und Tanzfest in Estland 2019","descr":"In dem baltischen Staat findet alle f\u00fcnf Jahre ein gro\u00dfes Chorfestival statt, und zwar zeitgleich mit einem Tanzfestival. Im Jahr 2019 zelebrierten \u00fcber 10.000 T\u00e4nzer und mehr als doppelt so viele Chors\u00e4nger unter freiem Himmel eindrucksvoll die estnische Kultur. Ein Ereignis, das mit fantastischen Choreografien, mit Stimmgewalt und voller Lebensfreude weit \u00fcber Estland hinaus beeindruckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f8a45d95c74a1a7bb0a3ca71401b7e80e00480f.jpg?x=548&y=366\/lieder--und-tanzfest-in-estland-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600638600,"stop":1600642200,"country":"D\/EST","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600642200":{"channel":"ARTE","title":"Am Ende der Kindheit","descr":"In der Lissaboner Vorstadtsiedlung Olivais Sul lebt der 14-j\u00e4hrige David mit seiner Mutter und seiner kleinen Schwester. Er ist in Paulinha verliebt, hinter der auch sein bester Freund Rafael her ist. Als sein Gro\u00dfvater mit einer unheilbaren Krankheit in eine Klinik gebracht wird, ist Davids Kindheit j\u00e4h zu Ende. Er sieht sich nun gezwungen, die Versorgung der Familie in die Hand zu nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e75ae26cbccb5441569c01bfe6caadf1e38fe39.jpg?x=548&y=366\/am-ende-der-kindheit","genre":"Film, Drama","start":1600642200,"stop":1600647600,"country":"P\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600647600":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Die Bahnh\u00f6fe des 19. Jahrhunderts wirken wie Kulissen aus einer verlorenen Zeit. Vorne Schloss, in der Mitte Kathedrale, hinten Tor zur weiten Welt, erschaffen in einer Epoche des Zukunfts- und Erfindergeistes, gepaart mit dem viktorianischen Lebensgef\u00fchl, das eine ganze Welt beherrschte. Der Prunk war gewollt, die Bahn galt vor eineinhalb Jahrhunderten als das Fortbewegungsmittel der Reichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fd06b82c2fbf8bfcc746bef30fac6c584c68a36.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600647600,"stop":1600650900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600650900":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Wie ein Gebirge erhebt sich der Mail\u00e4nder Hauptbahnhof 207 Meter breit und 36 Meter hoch in der italienischen Metropole. Die Designer der Stazione Centrale waren ihrer Zeit weit voraus. Sie schufen eine Kathedrale des technischen Fortschritts, gepr\u00e4gt von zwei Epochen: Der Belle \u00c9poque und dem Faschismus. Von der Planung bis zur Vollendung dauerte der Bau dieses Monuments ganze 25 Jahre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3dbd92369b029b67459b6d18e1d3f30573b2677b.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600650900,"stop":1600654200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600654200":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Die Waldlandschaft von Vincennes war der k\u00f6niglichen Familie vorbehalten, bis Napoleon II. im Jahr 1860 beschloss, f\u00fcr die arbeitende Bev\u00f6lkerung von Paris eine Flanierm\u00f6glichkeit zu schaffen. Der Landschaftsarchitekt Jean-Charles Alphand wurde damit beauftragt, das ehemalige Jagdrevier der franz\u00f6sischen K\u00f6nige in ein Naherholungsgebiet mit Promenaden, Park- und Gartenanlagen umzugestalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77a63c664e289877116d2fd6cd41d37d26928e7.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1600654200,"stop":1600655880,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600655880":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1600655880,"stop":1600656060,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600656060":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600656060,"stop":1600657200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600657200":{"channel":"ARTE","title":"Beth Hart \u2013 Konzert im Pariser Olympia","descr":"Die amerikanische Blues- und Rockmusikerin Beth Hart wird von manchen Fans als Janis Joplin des 21. Jahrhunderts verehrt. Ende 2019 brachte die studierte Cellistin ihr neuntes Soloalbum heraus: \"War in My Mind\". Darauf verarbeitete die Kalifornierin die Beziehung zu ihrem Vater sowie ihre Alkoholsucht. Am 1. M\u00e4rz 2020 gab Beth Hart im Pariser Olympia das letzte Konzert ihrer Europatournee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b9d84442632d0f7b5770be723ff4eea7f7a1eb8.jpg?x=548&y=366\/beth-hart-konzert-im-pariser-olympia","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600657200,"stop":1600662900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}