{"1598935200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Viren werden meist als krankmachende B\u00f6sewichte dargestellt. Das ist aber nicht immer richtig, denn in vielen F\u00e4llen bergen sie Superkr\u00e4fte, zum Beispiel als Evolutionshelfer. Die gro\u00dfen Hoffnungstr\u00e4ger unter den Viren sind die Bakteriophagen. Das sind Spezialisten, die gezielt Bakterien befallen und zerst\u00f6ren k\u00f6nnen. Der Film zeigt, wie diese bei Infektionen mit multiresistenten Keimen wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1598935200,"stop":1598937000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598937000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598937000,"stop":1598937300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598937300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Rund 40 Mitglieder z\u00e4hlt der \"Desmodonna Club\", ein besonderer Verein, denn er ist der erste rein weibliche, islamische Motorradklub in Malaysia. Die Gr\u00fcnderin, Nurul Alis Binti Aidil Akhba, alias Kiki, ist vierfache Mutter und verheiratet mit einem Scheich. F\u00fcr viele Dinge braucht die 42-J\u00e4hrige die Erlaubnis ihres Ehemannes \u2013 dem Motorradfahren steht allerdings nichts im Wege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e85a6afbed0bcb0dede0da79fc5608a2e413c206.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598937300,"stop":1598940000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940000":{"channel":"ARTE","title":"Patina-Paradiese","descr":"Tausende ausgediente Milit\u00e4rfahrzeuge rosten weltweit auf Schrottpl\u00e4tzen und in Seeh\u00e4fen vor sich hin. Entkernte Karosserien bieten Tieren ein willkommenes Versteck, andere wiederum stellen eine Gefahr f\u00fcr die Umwelt dar. In diesem Film werden Menschen vorgestellt, die sich in den USA, dem Tschad, in Frankreich, Belgien und Bosnien f\u00fcr die Erhaltung dieser einmaligen Orte engagieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d89c7344c87160e5da3b5010370ae92e8451bf64.jpg?x=548&y=366\/patina-paradiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1598940000,"stop":1598942700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598942700":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598942700,"stop":1598946600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598946600":{"channel":"ARTE","title":"Die Wiese \u2013 Ein Paradies nebenan","descr":"Die Blumenwiese ist einer der artenreichsten Lebensr\u00e4ume. 3000 Tierarten und rund 1000 Pflanzenarten sind vorwiegend in Wiesen zuhause. Ihre Abh\u00e4ngigkeit voneinander macht die Blumenwiese zu einem Kosmos, in dem es viel zu entdecken gibt. Protagonist dieser Dokumentation ist ein junger Rehbock, der ein Leben zwischen Waldrand und Wiese f\u00fchrt und den Zuschauer mit auf seine Entdeckungsreisen nimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85515ca4639bdbeda2c3fd5052ed0aac03b79e39.jpg?x=548&y=366\/die-wiese-ein-paradies-nebenan","genre":"Report, Dokumentation","start":1598946600,"stop":1598952000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598952000":{"channel":"ARTE","title":"Die R\u00fcckkehr der B\u00e4ren","descr":"\u00dcber Jahrhunderte wurden B\u00e4ren in Europa ausgerottet. Mittlerweile werden sie in den franz\u00f6sischen und spanischen Pyren\u00e4en und im Norden Italiens wieder angesiedelt. Die Dokumentation begleitet Wissenschaftler in Rum\u00e4nien, der Slowakei, Slowenien, Polen, Italien und in den Pyren\u00e4en und zeigt, wie wichtig B\u00e4ren f\u00fcr die Artenvielfalt sind und wie ein Zusammenleben von Mensch und Tier m\u00f6glich ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6c82cb70653c854bc8e39d140d727021ac4777f.jpg?x=548&y=366\/die-rueckkehr-der-baeren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598952000,"stop":1598955300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598955300":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Jahrelang waren es in Deutschland die Tafeln, die \u00fcbersch\u00fcssige Lebensmittel einsammelten und an Bed\u00fcrftige weiterreichten. Jetzt mischen sich kommerzielle Anbieter ein: Unternehmen wie Sirplus aus Berlin und der schwedische Online-H\u00e4ndler Matsmart treten als selbst ernannte Lebensmittelretter auf und verfolgen wirtschaftliche Ziele. Droht ein Verteilungskampf in einem Markt, der bislang gar keiner war?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3b624ceae9920505d25126b279ab9d697669467.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1598955300,"stop":1598957400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598957400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598957400,"stop":1598958000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598958000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598958000,"stop":1598960700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598960700":{"channel":"ARTE","title":"Der Tod und das M\u00e4dchen \u2013 Van Leeuwens dritter Fall","descr":"Dank neuester DNA-Technik h\u00e4lt Bruno van Leeuwen endlich einen Beweis in H\u00e4nden, mit dem der Vergewaltiger der damals neunj\u00e4hrigen Vicky \u00fcberf\u00fchrt werden kann. Piet Martens, der Nachbar der Familie des M\u00e4dchens, war der T\u00e4ter. Doch er kann trotz der neuen Beweislage nicht vor Gericht gestellt werden, da die Tat inzwischen verj\u00e4hrt ist. Martens verl\u00e4sst das Polizeipr\u00e4sidium als freier Mann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e92653f8fc3db46c90b00acf9aa8fd13c4991d38.jpg?x=548&y=366\/der-tod-und-das-maedchen-van-leeuwens-dritter-fall","genre":"Film, Krimi","start":1598960700,"stop":1598967000,"country":"B\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598967000":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Auf den ehemaligen L\u00e4ndereien der Herz\u00f6ge von Burgund, im D\u00e9partement C\u00f4te-d'Or, erstrecken sich die Weinberge auf einer L\u00e4nge von mehr als 65 Kilometern. Im Laufe der Jahrhunderte hat diese Landschaft zahlreiche Ver\u00e4nderungen erlebt. Im 12. Jahrhundert bekamen die Zisterzienserm\u00f6nche des Klosters C\u00eeteaux einige Weinberge geschenkt, die sie \u00fcber die Jahrhunderte immer weiter ausbauten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1598967000,"stop":1598968800,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598968800":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Vielfalt und Weite der rauen isl\u00e4ndischen Landschaften sind dem starken Vulkanismus zu verdanken, der in Island so ausgepr\u00e4gt ist wie an kaum einem Ort der Erde. Durch die geografische Lage auf einem Meeresr\u00fccken auf zwei auseinanderdriftenden Kontinentalplatten und durch einen Aufstrom von Magma gibt es in Island rund hundert aktive Vulkane, von denen viele von Gletschern bedeckt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1b85f97d2a01787f0bc05a8df9d81f3defcd1a9.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1598968800,"stop":1598971800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598971800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Der Verlust der Biodiversit\u00e4t ist ein schleichender Prozess, der meist nur von Fachleuten beachtet und diskutiert wird, obwohl er die Lebensgrundlagen aller betrifft. Das Biotop Wildblumenwiese ist f\u00fcr den Erhalt des Artenreichtums unersetzlich. Im Bereich der Nutzpflanzenzucht gibt es deshalb zahlreiche Initiativen, die es sich zur Aufgabe gemacht haben, alte Obst- und Gem\u00fcsesorten zu erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1598971800,"stop":1598973600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598973600":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Umgeben von den warmen Str\u00f6mungen der Adria, ist Dalmatien die s\u00fcdlichste Region Kroatiens. Hier werden schon seit Jahrtausenden Reben gepflanzt. Seine Bl\u00fctezeit erlebte der Weinanbau in Dalmatien im 19. Jahrhundert. Das gesamte Gebiet war damals von Terrassen \u00fcberzogen, die man m\u00fchsam aus dem Fels mei\u00dfelte. Mit dem Zerfall Jugoslawiens vor 30 Jahren und der Gr\u00fcndung der Republik Kroatien hat sich eine neue Winzergeneration darangemacht, die Steilh\u00e4nge wieder zu bewirtschaften. Ihr ist es zu verdanken, dass viele urspr\u00fcngliche Rebsorten ein Comeback erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1598973600,"stop":1598975400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598975400":{"channel":"ARTE","title":"Der Schwarzwald rund ums Jahr","descr":"Der Schwarzwald ist Deutschlands gr\u00f6\u00dftes Mittelgebirge. Die Landschaft aus Wald und Weiden, Hochmooren und Feuchtheiden, Streuobstwiesen und Rebh\u00e4ngen ist vielerorts gesch\u00fctzt und in Ver\u00e4nderung. Angesichts des Klimawandels gilt es, sie f\u00fcr Tourismus und Waldbau, f\u00fcr wirtschaftliche Entwicklung und Naturschutz zukunftstauglich zu machen. Die zweiteilige Dokumentation zeigt die Region im Wechsel der Jahreszeiten und stellt Menschen vor, die sich den Herausforderungen stellen. Der zweite Teil zeigt den Schwarzwald im Sommer und im Herbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb2b12bf19dde4b1205319d954a035dff6e6af7a.jpg?x=548&y=366\/der-schwarzwald-rund-ums-jahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1598975400,"stop":1598977800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598977800":{"channel":"ARTE","title":"Der Schwarzwald rund ums Jahr","descr":"Der Schwarzwald ist Deutschlands gr\u00f6\u00dftes Mittelgebirge. Die Landschaft aus Wald und Weiden, Hochmooren und Feuchtheiden, Streuobstwiesen und Rebh\u00e4ngen ist vielerorts gesch\u00fctzt und in Ver\u00e4nderung. Angesichts des Klimawandels gilt es, sie f\u00fcr Tourismus und Waldbau, f\u00fcr wirtschaftliche Entwicklung und Naturschutz zukunftstauglich zu machen. Die zweiteilige Dokumentation zeigt die Region im Wechsel der Jahreszeiten und stellt Menschen vor, die sich den Herausforderungen stellen. Der erste Teil zeigt den Schwarzwald im Winter und im Fr\u00fchling.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6748dbba8b5d48ea91a670307340d07dc327a7e8.jpg?x=548&y=366\/der-schwarzwald-rund-ums-jahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1598977800,"stop":1598980800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598980800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598980800,"stop":1598982000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598982000":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Unbekannte L\u00e4nder, fremde Sprachen, holprige Schlaglochpisten: Auf Robert, Tobias und Joris wartet das gro\u00dfe Abenteuer. Zum ersten Mal nehmen sie an einer Rallye teil. Das Rennen \"Balkan Express\" f\u00fchrt sie \u2013 und 169 andere Teams \u2013 4.000 Kilometer durch Osteuropa: durch L\u00e4nder wie Rum\u00e4nien, Bulgarien, Albanien und Montenegro bis nach Salzburg. Ohne Navi, GPS und Autobahnen. Um einen Platz auf dem Siegertreppchen zu ergattern, ringen die Teilnehmer mit B\u00e4ren, setzen Schafe auf den Beifahrersitz und versuchen bulgarische Lkw-Fahrer im Armdr\u00fccken zu besiegen. Dabei geht es auch um Spendengelder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70e8df7a4bd7095971bb8c40146623885199f505.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1598982000,"stop":1598984100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598984100":{"channel":"ARTE","title":"Kindesmissbrauch im Spitzensport","descr":"Im Spitzensport werden zunehmend F\u00e4lle von Kindesmissbrauch aufgedeckt. Die Studien sind sich einig: Jeder siebte minderj\u00e4hrige Sportler \u2013 ob m\u00e4nnlich oder weiblich \u2013 wird Opfer von sexuellen \u00dcbergriffen. Ein Filmteam sprach mit betroffenen Leistungssportlern wie dem britischen Ex-Fu\u00dfballstar Paul Stewart, der spanischen Turnerin Gloria Viseras oder der franz\u00f6sischen Eiskunstl\u00e4uferin Sarah Abitbol.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/930d8af5b0d40fa9fd949cdbc67b82b5cb89c69b.jpg?x=548&y=366\/kindesmissbrauch-im-spitzensport","genre":"Report, Dokumentation","start":1598984100,"stop":1598989500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598989500":{"channel":"ARTE","title":"Vergewaltigt!","descr":"Jedes Jahr werden in Frankreich 16.000 Vergewaltigungen angezeigt, ein Zehntel davon kommt erst nach durchschnittlich vier Jahren vor Gericht. Marie, Manon, Mich\u00e8le und Muriel hatten Anzeige erstattet und durchliefen die unterschiedlichen Etappen ihres Verfahrens. Die Dokumentation zeigt den langen, schmerzlichen Weg der Opfer und wie sie das ihnen Widerfahrene immer wieder erz\u00e4hlen mussten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fafe6e2981ee3ee4bf7d4cf067e7e1346ea54f15.jpg?x=548&y=366\/vergewaltigt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598989500,"stop":1598992800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598992800":{"channel":"ARTE","title":"Sklavinnen des IS","descr":"2014 wurden die Jesiden, eine religi\u00f6se Minderheit im Nordirak, von IS-Terroristen \u00fcberfallen und viele junge Frauen verschleppt. Zwei von ihnen berichten von Vergewaltigung und schildern ihre Flucht nach Deutschland. Diese Dokumentation will mitwirken, den Opfern Gerechtigkeit widerfahren zu lassen und pr\u00fcfen, ob Europa den politischen Willen hat, die Drahtzieher des IS vor Gericht zu stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d04f6ac19d1d900594266b5387df20bb06172758.jpg?x=548&y=366\/sklavinnen-des-is","genre":"Report, Dokumentation","start":1598992800,"stop":1598996400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598996400":{"channel":"ARTE","title":"Stumme Schreie","descr":"In ihrem Land d\u00fcrfen iranische M\u00e4nner legal Frauen missbrauchen, dem\u00fctigen, vergewaltigen und f\u00fcr sie sprechen. Frauen ben\u00f6tigen die Erlaubnis ihres Gatten oder Vaters, um reisen oder arbeiten zu d\u00fcrfen. Banafsheh, Sedigheh, Zahra, Jelveh und Mina gr\u00fcndeten die Organisation \"Soora\", die gegen diesen Missstand k\u00e4mpft. Eine Filmemacherin begleitete die mutigen Aktivistinnen w\u00e4hrend einer Kampagne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2156d2f32ae0d0e1b8fe19ceb6fbaa57a0fc7d8d.jpg?x=548&y=366\/stumme-schreie","genre":"Report, Dokumentation","start":1598996400,"stop":1598999700,"country":"IRN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598999700":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1598999700,"stop":1599000600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599000600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599000600,"stop":1599003900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599003900":{"channel":"ARTE","title":"Papa ist nicht mein Vater","descr":"In Frankreich wurden 70.000 Kinder durch k\u00fcnstliche Befruchtung mit Samen anonymer Spender gezeugt. Das Gesetz verwehrt ihnen nach wie vor den Zugang zu Spenderdaten. Der Regisseur R\u00e9mi Delescluse begab sich auf die Suche nach dem Mann, dem er seine Existenz zu verdanken hat. \u00dcber eine Patientenakte fand er die \u00c4rzte, die Anfang der 1970er-Jahre ein ausgekl\u00fcgeltes Datenbanksystem erdacht hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f1fa20ec62a23e40850a8bcbf59eff481910a07.jpg?x=548&y=366\/papa-ist-nicht-mein-vater","genre":"Report, Dokumentation","start":1599003900,"stop":1599007500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599007500":{"channel":"ARTE","title":"Belgien zwischen Himmel und Erde","descr":"Die Provinzen Wallonisch-Brabant und Hennegau mit ihren L\u00f6ss- und Lehmb\u00f6den z\u00e4hlen zu den fruchtbarsten Regionen Belgiens. Das Filmteam besuchte unter anderem den Verein \"Arche\", der Tieren ein Refugium bietet, eine Hippie-Kommune bei L\u00f6wen und einen p\u00e4dagogischen Bauernhof. In der N\u00e4he von Charleroi wurde eine ehemalige Schmiede besichtigt, die heute Konzerts\u00e4le und K\u00fcnstlerateliers beherbergt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afbc9296856e35c4998e21b6ae3902cd3101fbad.jpg?x=548&y=366\/belgien-zwischen-himmel-und-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1599007500,"stop":1599010200,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599010200":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599010200,"stop":1599012000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599012000":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599012000,"stop":1599014700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599014700":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599014700,"stop":1599015600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599015600":{"channel":"ARTE","title":"Take That \u2013 Konzert in Cardiff 2019","descr":"Die \"Greatest Hits Live Tour 2019\" bildete den H\u00f6hepunkt in der 30-j\u00e4hrigen Karriere der Band Take That. Das Principality Stadium in der walisischen Hauptstadt war die letzte Tour-Etappe im Vereinigten K\u00f6nigreich und Schauplatz eines spektakul\u00e4ren Konzerts. Die Gruppe pr\u00e4sentierte sich mit neuen Titeln und unternahm gleichzeitig einen Streifzug durch die vergangenen drei Jahrzehnte Musikgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3071e6a207511cb34f97236819af3cbccf70f5ba.jpg?x=548&y=366\/take-that-konzert-in-cardiff-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599015600,"stop":1599019800,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}