{"1604727900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Myanmar das Land der goldenen Pagoden. Die Sch\u00f6nheit des Landes verzaubert immer wieder. Gespeist wird diese Prachtentfaltung aus der Verehrung Buddhas. \u00dcber 20 Meter misst die gr\u00f6\u00dfte Marmor-Statue in Mandalay. Myanmars zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt ist ber\u00fchmt f\u00fcr die Kunstfertigkeit ihrer Marmorschnitzer. Die wei\u00dfen Klippen der Marmor-Steinbr\u00fcche liegen n\u00f6rdlich der Stadt. Hier arbeiten wahre K\u00fcnstler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dac9808935fa2df914c0d3f929fa553ba68a579a.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604727900,"stop":1604731200,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604731200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Der gewaltige Sambesi durchzieht den S\u00fcden Afrikas und bildet riesige \u00dcberschwemmungsgebiete. In Sambia zwingt die Flut jedes Jahr ein ganzes Volk zum Umzug: die Kuomboka \u2013 ein gro\u00dfes, rituelles Spektakel f\u00fcr die Bewohner des Sambesi, einschlie\u00dflich ihrer K\u00f6nigin, die von den Untertanen in Sicherheit gebracht wird. \"GEO Reportage\" hat die steigende Flut und die Kuomboka begleitet \u2013 in atemberaubend sch\u00f6ner Kulisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9422498a190adbc7882615328c54fc8cb211959.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604731200,"stop":1604734500,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604734500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604734500,"stop":1604736900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1604736900,"stop":1604739900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604739900":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"S\u00e9bastien Beaury und Claire Proust produzieren aus der Milch ihrer 80 Ziegen den Sainte-Maure, einen typischen Ziegenrollk\u00e4se der Region, der eine Aschenhaut besitzt. Claire verwendet diesen K\u00e4se zu den verschiedensten Gerichten. Auch Kr\u00e4uter und Heilpflanzen finden in Claires K\u00fcche oft Verwendung, zum Beispiel in ihrem Petatou, einem Kartoffelauflauf, den sie mit Rosmarinhydrolat w\u00fcrzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7941ad4b9442262e87fd22a8b995abd10f1234a6.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1604739900,"stop":1604741700,"country":"D\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604741700":{"channel":"ARTE","title":"Die Pr\u00e4rie","descr":"Im Herzen Nordamerikas liegt eine riesige offene Pr\u00e4rie \u2013 die Northern Great Plains. Endlose Grasweiden soweit das Auge reicht \u2013 aber diese Wildnis ist heute stark bedroht. Wo einst Herden von Bisons und Gabelb\u00f6cken grasten, W\u00f6lfe und Grizzlys auf die Jagd gingen, und wogendes Gras unz\u00e4hligen Vogelarten versteckte Nistpl\u00e4tze bot, erstreckt sich heute \u00fcber weite Gebiete Agrar- oder Farmland. Ein Team von Wissenschaftlern und engagierten Farmern versucht trotz der modernen Nutzung durch den Menschen, das \u00d6kosystem Pr\u00e4rie und seine klassische Tier- und Pflanzenwelt auch abseits der Nationalparks zu st\u00e4rken und zu erhalten. Und dank ihrer tatkr\u00e4ftigen Unterst\u00fctzung kehrt die Wildnis zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a6318fd2af0a5da537492addc21453aafcbacdb.jpg?x=548&y=366\/die-praerie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604741700,"stop":1604744400,"country":"A\/CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604744400":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Der Herbst ist in den kanadischen W\u00e4lder die Zeit der gro\u00dfen Wanderungen. Drei Viertel aller Vogelarten, die in Kanada genistet haben, ziehen wieder gen S\u00fcden. Viele von ihnen versammeln sich vor dem Abflug an steilen Felsformationen. Die Strandl\u00e4ufer hingegen machen in der f\u00fcr ihre Gezeitenunterschiede bekannten Bay of Fundy Rast. Bei Ebbe machen die V\u00f6gel dort reiche Beute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604744400,"stop":1604747100,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604747100":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Der Winter ist in Kanada die h\u00e4rteste Jahreszeit. Die Tiere m\u00fcssen sich anpassen, um zu \u00fcberleben. Auf Sable Island, 300 km vor der K\u00fcste von Nova Scotia, trotzen 400.000 Kegelrobben mit ihren Jungtieren bei eisigen Temperaturen, Gewittern sowie Sand- und Schneest\u00fcrmen. In den borealen Nadelw\u00e4ldern \u00fcberwintert eine Braunb\u00e4renfamilie in ihrem warmen Bau, wo die Mutter ihre Jungen zur Welt bringt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604747100,"stop":1604749800,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604749800":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Die Reihe zeigt, wie sich die vielf\u00e4ltige Tier- und Pflanzenwelt Kanadas auf den Wechsel der Jahreszeiten einstellt, und erkundet das Zusammenspiel der Natur: Eisb\u00e4ren beim sommerlichen Jagen in offenen Gew\u00e4ssern, Gl\u00fchw\u00fcrmchen beim Balztanz und Luchse, die auf der Suche nach Beute die verschneiten W\u00e4lder durchstreifen. Die Reise beginnt im Fr\u00fchling, wenn die Natur wieder zum Leben erwacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604749800,"stop":1604752500,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604752500":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Die Sommerreise beginnt auf einer Insel vor der Pazifikk\u00fcste, wo 4.000 Seel\u00f6wenbabys geboren wurden. Die Eltern sind auf der Jagd nach Frischfleisch, dabei m\u00fcssen sie sich vor den Orcas in Acht nehmen. Unweit von der Robbenkolonie kommen Exoten zu Besuch: Blauhaie, riesige Quallen und der Mondfisch folgen den warmen Meeresstr\u00f6mungen, die im Sommer nahe an die kanadische K\u00fcste heranreichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604752500,"stop":1604755200,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604755200":{"channel":"ARTE","title":"Ocillas letzte Chance","descr":"Ocilla ist ein kleiner Margay, eine dem Ozelot \u00e4hnliche, auf dem amerikanischen Kontinent beheimatete Raubkatze, und lebt in Guyana. Das verwaiste Tier hat nur eine Chance zu \u00fcberleben: Es muss f\u00fcr die Wildnis fit gemacht und in einem gesch\u00fctzten Naturraum ausgewildert werden. Das ist das Ziel von Falton, der Ocilla ehrenamtlich im Rahmen des Dorfprojektes Yacumbi betreut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8260a11bf7f7b1fc756d23a4f037956299b7f5af.jpg?x=548&y=366\/ocillas-letzte-chance","genre":"Report, Dokumentation","start":1604755200,"stop":1604757900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604757900":{"channel":"ARTE","title":"Panama \u2013 Hotspot der Wandertiere","descr":"Panama dient Millionen von Wandertieren als Br\u00fccke zwischen zwei Kontinenten. Der einzigartige Ort stellt f\u00fcr die Tiere aber auch einen besonders gef\u00e4hrlichen Engpass dar. Panama ver\u00e4ndert sich: Urbanisierung, Umweltverschmutzung und Klimawandel beeintr\u00e4chtigen das nat\u00fcrliche Umfeld. Wissenschaftler nutzen die neuesten Techniken, um die Wanderungen zu verfolgen und die Artenvielfalt zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed3e557abfa4d249d19aa576573d2c9f3bf30f0.jpg?x=548&y=366\/panama-hotspot-der-wandertiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604757900,"stop":1604760900,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604760900":{"channel":"ARTE","title":"Das Gesetz der Serengeti","descr":"In den 1960er-Jahren warnten f\u00fcnf amerikanische Wissenschaftler davor, dass die \u00d6kosysteme zerst\u00f6rt w\u00fcrden. Im Dickicht des Amazonas-Regenwalds, im Arktischen Ozean und in der Serengeti erforschten die Biologen und \u00d6kologen die Zusammenh\u00e4nge des Lebens und entdeckten die Bedeutung von Schl\u00fcsselarten, den sogenannten Keystones. Diese Lebewesen beeinflussen wesentlich die Biodiversit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f4c3e31e9b82e1e2a693f63a105489377d765c8.jpg?x=548&y=366\/das-gesetz-der-serengeti","genre":"Report, Dokumentation","start":1604760900,"stop":1604765700,"country":"GB\/USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604765700":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604765700,"stop":1604769000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604769000":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1604769000,"stop":1604769900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604769900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die Bewohner des Dorfes Sap\u00e2nta in der rum\u00e4nischen Region Maramures sind stolz auf ihren fr\u00f6hlichen Friedhof. Seit einigen Jahrzehnten schm\u00fccken sie ihre Gr\u00e4ber mit geschnitzten Kreuzen, auf denen die Lebensgeschichte der Verstorbenen in bunten Bildern nacherz\u00e4hlt wird \u2013 im Guten wie im B\u00f6sen. Diesen Brauch h\u00e4lt bis heute der Schnitzer Dumitru Pop aufrecht. Jedes seiner Kreuze ist ein Kunstwerk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604769900,"stop":1604772600,"country":"F\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604772600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604772600,"stop":1604773800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604773800":{"channel":"ARTE","title":"Unbekanntes Karelien","descr":"W\u00e4lder und zehntausende Seen \u2013 das ist Karelien im Nordosten Europas. Ein Teil geh\u00f6rt zu Finnland, der gr\u00f6\u00dfere zu Russland. Nur noch wenige Tausend sprechen Karelisch als Muttersprache, alte karelische D\u00f6rfer verfallen, das Vergessen alter Br\u00e4uche scheint unaufhaltsam. Der Film stellt einige Karelier, die sich daf\u00fcr einsetzen, dass ihre Sprache und Kultur nicht in Vergessenheit geraten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62076461f988d9b99ceb452b18161bc789a9751c.jpg?x=548&y=366\/unbekanntes-karelien","genre":"Report, Dokumentation","start":1604773800,"stop":1604776500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776500":{"channel":"ARTE","title":"Arten retten \u2013 Gegen das gro\u00dfe Verschwinden","descr":"Artenretterinnen und -retter leben nicht nur ihren pers\u00f6nlichen Traum von Entdeckung, Wildnis und Tierliebe \u2013 sie engagieren sich f\u00fcr uns alle. Wir alle stehen in Wechselwirkung mit Tieren und Pflanzen, deren Lebensraum und Dienste wir uns aneignen. Am Beispiel der Ikone des Artenschutzes Dr. Jane Goodall n\u00e4hert sich der Film der Sinnhaftigkeit des Kampfes um den Erhalt der Biodiversit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad23616ec0e818283844133c269c075aa7574549.jpg?x=548&y=366\/arten-retten-gegen-das-grosse-verschwinden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604776500,"stop":1604782200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604782200":{"channel":"ARTE","title":"Rentiere auf d\u00fcnnem Eis","descr":"Der Klimawandel hat Sibirien erreicht. Krater \u00f6ffnen sich im tauenden Permafrostboden, Waldb\u00f6den trocknen aus und die Taiga ger\u00e4t in Flammen. Das Packeis vor den K\u00fcsten schmilzt und nimmt Eisb\u00e4ren den Lebensraum. Die Rentierherden der Nomaden bewegen sich auf d\u00fcnnem Eis. Die Ver\u00e4nderungen in der Natur f\u00fcgen sich mit den Beobachtungen von Forschern und Ureinwohnern zu einem d\u00fcsteren Gesamtbild.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62442595fa04a68a3957ddd9df8c1990ad7de304.jpg?x=548&y=366\/rentiere-auf-duennem-eis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604782200,"stop":1604785200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604785200":{"channel":"ARTE","title":"Das geheime Leben der Rothirsche","descr":"W\u00e4hrend der Brunft buhlen Rothirsche mit R\u00f6hren und aggressiven K\u00e4mpfen um die Gunst der weiblichen Tiere. Dabei verausgaben sich die Hirsche bis zur Ersch\u00f6pfung. Nach der Paarungszeit m\u00fcssen sie einen gro\u00dfen Aufwand betreiben, um die k\u00f6rperlichen Reserven wieder aufzuf\u00fcllen. Mithilfe von versteckten Kameras gelangen einem Naturfilmer ungew\u00f6hnliche Einblicke in das geheime Leben der Rothirsche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/564140a9fa53ab96aaaf385132ae81c6a2638582.jpg?x=548&y=366\/das-geheime-leben-der-rothirsche","genre":"Report, Dokumentation","start":1604785200,"stop":1604787900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604787900":{"channel":"ARTE","title":"Streetphilosophy","descr":"Warum ist es wichtig, Verantwortung f\u00fcr andere zu \u00fcbernehmen, wenn es mir selbst keinen Vorteil bringt? F\u00fcr wen trage ich \u00fcberhaupt Verantwortung? F\u00fcr meine Eltern und Freunde, nat\u00fcrlich \u2013 aber auch f\u00fcr Wildfremde? Und was tun, wenn zuf\u00e4llig einer vor mir auf der Stra\u00dfe kollabiert? Diese Fragen stellt sich Ronja in dieser Folge von \"Streetphilosophy\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9cf25f73af66cdb5477dbc0a367be71e6d25397.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1604787900,"stop":1604789700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604789700":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604789700,"stop":1604791500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604791500":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss","genre":"Report, Magazin","start":1604791500,"stop":1604794500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604794500":{"channel":"ARTE","title":"Sushila by the Sea","descr":"Der 14j\u00e4hrige Rafik lebt im Bandra-Slum gleich neben dem internationalen Flughafen von Mumbai und tr\u00e4umt davon, einen kleinen Lebensmittelshop im Slum aufzumachen. Wenn er genug gespart hat, will er einen Kredit bei der Stra\u00dfenkinderbank aufnehmen. Dann kann es losgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc79fd518f7ebc7529029c8d638f4f75dcff4acc.jpg?x=548&y=366\/sushila-by-the-sea","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604794500,"stop":1604795100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604795100":{"channel":"ARTE","title":"Munni aus Juhu Galli","descr":"Aditha ist 20 Jahre alt und lebt immer noch in der H\u00fctte ihrer Eltern. H\u00f6chste Zeit, dass sie unter die Haube kommt. Aber im Slum eine geeignete Partie zu finden, ist nicht einfach ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee6e6888327180871a84a6fa2a8045415b37933c.jpg?x=548&y=366\/munni-aus-juhu-galli","genre":"Film, Kurzfilm","start":1604795100,"stop":1604796000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604796000":{"channel":"ARTE","title":"Junges Licht","descr":"Ein Sommer im Ruhrgebiet der 1960er-Jahre: Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Julian k\u00fcmmert sich um seine Schwester, schmiert die Brote f\u00fcr den unter Tage schuftenden Vater und hilft sonntags in der Kirche. Die fr\u00fchreife Nachbarstochter Marusha fasziniert und verwirrt Julian zugleich. An einem hei\u00dfen Sonntag wird ein Ausflug zu einem Saufgelage, dessen Folgen das Leben von Julian und seiner Familie ver\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/584cd63a0c546d1fba76fd171a3142e800bf1302.jpg?x=548&y=366\/junges-licht","genre":"Film, Drama","start":1604796000,"stop":1604803200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604803200":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604803200,"stop":1604804700,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604804700":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604804700,"stop":1604807400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604807400":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604807400,"stop":1604809500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604809500":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"Chancengleichheit im Job, ein freies Bekenntnis zur eignen Geschlechteridentit\u00e4t, soziale Gerechtigkeit. \"Gleichstellung\" ist ein furchtbar sperriger Begriff, der viele gesellschaftliche Bereiche einschlie\u00dft. \"TWIST\" fragt, wie es mit dem Grundsatz \"gleiches Recht f\u00fcr alle\" steht und sp\u00fcrt die Debatten dazu auf, mit denen sich K\u00fcnstler und Intellektuelle auseinandersetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1604809500,"stop":1604811600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}