{"1603082400":{"channel":"ARTE","title":"Streetphilosophy","descr":"Solidarit\u00e4t ist gerade in Pandemiezeiten wieder ein gro\u00dfes Thema: \"Haltet zusammen, statt euch im Supermarkt das Klopapier aus den H\u00e4nden zu rei\u00dfen!\", hei\u00dft es. Noah stellt sich die Frage: Was bedeutet Solidarit\u00e4t \u00fcberhaupt? Und woher wei\u00df ich, mit wem ich solidarisch sein sollte?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9cf25f73af66cdb5477dbc0a367be71e6d25397.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1603082400,"stop":1603084200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603084200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603084200,"stop":1603084500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603084500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Von Meisterh\u00e4nden geformte Neonreklamen waren lange die Signatur Hongkongs. Doch die Stadt ver\u00e4ndert sich und LED Panels verdr\u00e4ngen die alte Neonkunst. Die Journalistin Cardin Chan hat sich der Rettung der Traditionen ihrer Heimatstadt und damit auch der Neonreklamen verschrieben. Sie dokumentiert die alten Meister, besucht sie in ihren Hinterhof-Werkst\u00e4tten und ermutigt sie zum Weitermachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603084500,"stop":1603087200,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603087200":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Der Kluane liegt im \u00e4u\u00dfersten S\u00fcdwesten des Territoriums Yukon, direkt an der Grenze zu Alaska. Dominiert wird er vom Kluane Icefield, das etwa halb so gro\u00df ist wie die Schweiz. Die Bewegungen der Gletscher haben Auswirkungen auf das gesamte \u00d6kosystem im Park. In der Dokumentation wird geschildert, welche Auswirkungen die Ver\u00e4nderungen der letzten Jahre auf das \u00d6kosystem des Kluane-Parks haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1603087200,"stop":1603089900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603089900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603089900,"stop":1603093500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603093500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Der Panamahut ist der wohl ber\u00fchmteste Hut der Welt. Dennoch ist \u00fcber seine wahre Herkunft \u2013 er stammt aus Ecuador, nicht aus Panama \u2013 und \u00fcber die aufwendige Kunst des Strohhutflechtens wenig bekannt. Panamah\u00fcte werden auch heute noch von gekr\u00f6nten H\u00e4uptern getragen, und auch Prominente schm\u00fccken sich gern damit. Sie bezahlen Preise von bis zu 10.000 Euro pro Hut, weil sie die Einzigartigkeit und Qualit\u00e4t zu sch\u00e4tzen wissen. Umso erstaunlicher erscheint es, dass die jahrhundertealte Tradition des Strohhutflechtens in Ecuador v\u00f6llig zu verschwinden droht. \"GEO Reportage\" will das Geheimnis des Panamahutes l\u00fcften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/182c43dd00f482dc90776ab19d5643543c176ca8.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603093500,"stop":1603096500,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603096500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"\u00dcber Jahrhunderte haben Schafe das \u00dcberleben in Island gesichert. Bis heute spielen sie eine zentrale Rolle im Leben der Inselbewohner. Im Sommer grasen die Tiere wild und frei in den Bergen. Im Herbst werden sie vom Bergk\u00f6nig und seinem Reiterteam zur\u00fcck ins Tal getrieben. Die Reportagesendung hat die Treiber und ihren Anf\u00fchrer, den Bergk\u00f6nig Kristinn Gudnarsson, begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/837948160f7fcc8ef2edddd37e3af5cb8ed3bec0.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603096500,"stop":1603099800,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603099800":{"channel":"ARTE","title":"Mein Papa, der M\u00f6nch","descr":"Die elfj\u00e4hrige Barbare ist aufgeregt. Ihr Papa hat Geburtstag. Die Feier findet hinter Klostermauern statt, denn der Jubilar ist Vorsteher eines christlich-orthodoxen Klosters im georgischen Tiflis. 17 Waisenkinder erzieht Vater Johannes dort inzwischen. Doch der M\u00f6nch hat das Gel\u00fcbde abgelegt, als Einsiedler zu leben. Er muss sich f\u00fcr oder gegen die Kinder in seiner Obhut entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a973b44de3934e8ff2e288de738374113541db23.jpg?x=548&y=366\/mein-papa-der-moench","genre":"Report, Dokumentation","start":1603099800,"stop":1603102500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603102500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Der Steinadler kehrt zur\u00fcck","descr":"Im 17. Jahrhundert wurde damit begonnen, den Steinadler im Alpenraum auszurotten, da in ihm ein Feind der Nutztiere gesehen wurde. Heute lauern neue Gefahren auf die Tiere: Der Mensch r\u00fcckt mit diversen Outdoor-Aktivit\u00e4ten in den Lebensraum des wiederangesiedelten Greifvogels vor. Der Ornithologe Henning Werth setzt sich daf\u00fcr ein, dass sich die Steinadler im Allg\u00e4u ungehindert vermehren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-der-steinadler-kehrt-zurueck","genre":"Report, Reportage","start":1603102500,"stop":1603104600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603104600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603104600,"stop":1603105200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603105200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603105200,"stop":1603107900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603107900":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 2. Staffel","descr":"Just als seine Yacht die allj\u00e4hrlichen Segelregatta gewinnt, wird der Insolvenzanwalt Oscar Juliander erschossen. Die Ermittlungen von Kommissar Andreasson f\u00fchren ins Milieu der Vornehmen und Reichen. Es stellt sich heraus, dass eine Menge Leute in Julianders Umfeld Motive f\u00fcr den Mord haben. Juliander betrog seine Ehefrau, er d\u00fcpierte seine Partner und spielte mit Mandanten Katz und Maus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba378cd6076340b6710accc688a86d7b379d9e8b.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-2-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1603107900,"stop":1603110300,"country":"S","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603110300":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 2. Staffel","descr":"Thomas und seine Kollegin Mia finden heraus, dass der t\u00f6dliche Schuss auf Juliander entweder aus Noras Haus oder der Villa Brandt fiel. Darum werden Noras Party-G\u00e4ste n\u00e4her unter die Lupe genommen, was denen sehr missf\u00e4llt. Nora hat derweil Stress: Ihre Schwiegermutter \"verbietet\" ihr die Scheidung von Henrik und sie bemerkt, dass ihr \"G\u00f6ttergatte\" sehr engen Kontakt zu einer anderen Frau hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0000597fdbc6a1ce91ea2add9f844a9738b646bd.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-2-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1603110300,"stop":1603113000,"country":"S","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603113000":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 2. Staffel","descr":"Nachdem mit Martin Nyr\u00e9n ein zweites Vorstandsmitglied des k\u00f6niglichen Yachtclubs get\u00f6tet wurde, vermuten Thomas und Mia, dass sich die anderen Mitglieder ebenfalls in Lebensgefahr befinden. Die beiden suchen nach einer Verbindung zwischen Juliander und Nyr\u00e9n. Dabei sto\u00dfen sie auf eine Person mit dem Decknamen \"Indi\", die Nyr\u00e9n mit einer SMS auf die Insel lockte, wo er erschossen wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-2-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1603113000,"stop":1603115700,"country":"S","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603115700":{"channel":"ARTE","title":"Magisches Island","descr":"Islands raue Natur wird sowohl \u00fcber als auch unter Wasser durch Vulkanismus gepr\u00e4gt, denn die Insel liegt auf dem Mittelatlantischen R\u00fccken und damit auf der Kontaktzone zweier Kontinentalplatten. Trotz der Temperaturextreme wartet Island mit Artenreichtum auf. Unter Wasser bilden kleine Meeresbewohner wie Kieselalgen, Panzergei\u00dfler und Pfeilw\u00fcrmer das Grundnahrungsmittel der gr\u00f6\u00dferen Meerestiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae11dfdacad83d7404d8e86e999a4dda70e156ff.jpg?x=548&y=366\/magisches-island","genre":"Report, Dokumentation","start":1603115700,"stop":1603119300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603119300":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Bedrohte Eiche","descr":"Die deutsche Stieleiche k\u00e4mpft ums \u00dcberleben, denn die Sommer werden hei\u00dfer. In einer Aufzuchtstation im Frankfurter Stadtwald wird nach Eichenarten gesucht, die mit diesen Klimabedingungen zurechtkommen. Die Moderatoren lernen die heimische Stieleiche und ihre Verwandte, die mediterrane Steineiche, kennen. Die Sendung zeigt die vielf\u00e4ltigen Eigenschaften dieses besonderen und bedrohten Baums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ab82dbf85e7d359b4de51ab4443b0831abace5f.jpg?x=548&y=366\/xenius-bedrohte-eiche","genre":"Report, Magazin","start":1603119300,"stop":1603120800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603120800":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"Der Arzt Bernard Fontanille entdeckt auf einer Weltreise die verschiedenen Kulturen aus seiner Perspektive als Mediziner. In dieser Dokumentationsreihe erkl\u00e4rt er, welche Methoden die Menschen auf medizinischem Gebiet entwickelt haben. In dieser Episode reist Fontanille nach Chamonix zum Mont Blanc und stellt die Arbeit der Bergwacht vor. Am Berg finden j\u00e4hrlich mehr als tausend Rettungseins\u00e4tze statt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9ce5a05318ef3d9e02e018019089f0c29162a98.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603120800,"stop":1603122600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603122600":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Der Herbst ist auch in Irland die Jahreszeit des Wandels. Nun ist ein rasches Anpassungsverm\u00f6gen die Voraussetzung f\u00fcr das \u00dcberleben. Unter verdorrenden Bl\u00e4ttern wachsen Pilze, Laubb\u00e4ume entfalten ihre Farbpaletten, Eichh\u00f6rnchen huschen auf Nahrungssuche f\u00fcr die langen Wintermonate eifrig umher, w\u00e4hrend eine Dachsfamilie die milden Herbstn\u00e4chte nutzt, um sich Winterspeck anzufressen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f94e041be46cc9c51c8b2926d5fa9652097df0.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603122600,"stop":1603125000,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125000":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Im Winter zeigt sich Irland trotz des Golfstroms von seiner garstigen Seite. Das bekommt besonders die gefr\u00e4ssige Zwergspitzmaus zu sp\u00fcren. Auch f\u00fcr die Menschen kann die kalte Jahreszeit anstrengend sein. Ein Filmteam begleitete einen Fischer auf seiner Ausfahrt entlang der unberechenbaren K\u00fcste Donegals. Mit dem Einbruch der K\u00e4lte f\u00fcllen sich Connemaras Fl\u00fcsse mit Lachsen, die dort laichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/131d07615769b9e481ce616b0f74c2a6c67ef797.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603125000,"stop":1603128000,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603128000,"stop":1603129200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603129200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Ami go home? \u2013 Deutschland und die US-Truppen","descr":"\u00dcber ein Drittel der in Deutschland stationierten US-Soldaten sollen verlegt werden. Dies hat Donald Trump noch vor der Pr\u00e4sidentenwahl angeordnet. Deutschland ohne die \"Amis\" \u2013 f\u00fcr viele undenkbar. Trump will gut 12.000 US-Soldaten abziehen, gegen den Rat seiner Milit\u00e4rs und zum Bedauern der Bev\u00f6lkerung vor Ort. Es geht um Zehntausende Arbeitspl\u00e4tze und gelebte deutsch-amerikanische Freundschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-ami-go-home-deutschland-und-die-us-truppen","genre":"Report, Reportage","start":1603129200,"stop":1603131300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131300":{"channel":"ARTE","title":"Die Braut trug schwarz","descr":"Ein Unbekannter erschie\u00dft Julies gro\u00dfe Liebe David auf ihrer gemeinsamen Hochzeitsfeier. Verd\u00e4chtigt werden f\u00fcnf M\u00e4nner, die allesamt ein Motiv hatten. Julie will nicht vergessen. Sie beschlie\u00dft, die Gr\u00fcnde f\u00fcr Davids Tod herauszufinden und begibt sich auf die Suche nach denen, die ihr Leben zerst\u00f6rt haben. Die junge Witwe kn\u00f6pft sich in einem schwarzen Kleid einen nach dem anderen vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3d4faf6a4176d8d627b895f962aa23d02385a58.jpg?x=548&y=366\/die-braut-trug-schwarz","genre":"Film, Krimi","start":1603131300,"stop":1603137600,"country":"F\/I","releaseYear":"1968","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603137600":{"channel":"ARTE","title":"Der Wolfsjunge","descr":"1789 wurde bei Aveyron ein wild aufgewachsener, taubstummer Knabe (Jean-Pierre Cargol, M.) aufgegriffen. Als alle Erziehungsversuche in der Paris Taubstummenschule scheitern, nimmt Dr. Itard (gespielt von Regisseur Fran\u00e7ois Truffaut) den \"Wolfsjungen\" in seine Obhut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f0f634e35e6d16fc7f81b1f6fb5c5a7a501dce9.jpg?x=548&y=366\/der-wolfsjunge","genre":"Film, Drama","start":1603137600,"stop":1603142700,"country":"F","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603142700":{"channel":"ARTE","title":"A lua platz","descr":"\"A Lua Platz\" (dt.: Platz nehmen) ist eine mehrstimmige politische und filmische Fabel, die sich damit auseinandersetzt, was es bedeutet, die Heimat zu verlassen und am neuen Wohnort seinen Platz zu finden. Der Film wurde in einer Pariser Vorstadt gedreht, die einem rasanten Wandel unterworfen ist. Die Protagonist*innen sind rum\u00e4nische Familien, deren Lebensreisen \"Pars pro Toto\" das Schicksal vieler Generationen beschreiben und in denen Solidarit\u00e4t und Ausgrenzung gleicherma\u00dfen pr\u00e4sent sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2eb0199d6636e4f2a2a97355fe5f4c03ff9e10d.jpg?x=548&y=366\/a-lua-platz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603142700,"stop":1603148400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603148400":{"channel":"ARTE","title":"Trennung","descr":"Anne und der Illustrator Pierre sind Eltern des kleinen Loulou. Pierre ist gl\u00fccklich mit seiner Partnerin. Doch er merkt, dass sie immer distanzierter wird, ihre Beziehung scheint in einer Krise zu stecken. Seine gute Freundin Claire beruhigt ihn, doch da Anne seinen Fragen immer wieder ausweicht, wird er misstrauisch. Nach einer Party gesteht Anne, sich in einen anderen Mann verliebt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0db52cfad6b6e9d054669687c6f750173f15c575.jpg?x=548&y=366\/trennung","genre":"Film, Liebesfilm","start":1603148400,"stop":1603153500,"country":"F","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603153500":{"channel":"ARTE","title":"Ein ziemlich au\u00dferordentlicher Schultag","descr":"Daniel ist zehn Jahre alt. Als er in der Schule durch Zufall eine Klassenkameradin beim Umziehen \u00fcberrascht, l\u00f6st dies bei ihm unbekannte Gef\u00fchle aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4e29f07ff9bcbd264506b1b9a80423e635f617b.jpg?x=548&y=366\/ein-ziemlich-ausserordentlicher-schultag","genre":"Film, Kurzfilm","start":1603153500,"stop":1603156800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603156800":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Der Arlberg im Westen \u00d6sterreichs ist 1.793 Meter hoch und trennt Tirol von Vorarlberg. In der Region befindet sich eines der gr\u00f6\u00dften Skigebiete Europas. Die ersten Skikurse wurden in \u00d6sterreich w\u00e4hrend des 1. Weltkriegs gegeben, zun\u00e4chst f\u00fcr Soldaten, sp\u00e4ter auch f\u00fcr Zivilisten und Touristen. Das ehemals kleine D\u00f6rfchen St. Anton geh\u00f6rt mittlerweile zu den f\u00fchrenden Wintersportorten der Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84f2709eef3d138b334dbbfdb5bf295ca8f08ec9.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603156800,"stop":1603158300,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603158300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1603158300,"stop":1603161120,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603161120":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1603161120,"stop":1603161300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603161300":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603161300,"stop":1603162800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603162800":{"channel":"ARTE","title":"Traum von Ungarn","descr":"Die Sopranistin, Dirigentin und Performancek\u00fcnstlerin Barbara Hannigan f\u00fchrt das Orchestre Philharmonique de Radio France durch die ungarische Musikgeschichte des 20. Jahrhunderts. Mit Interpretationen von Bart\u00f3k \u00fcber Ligeti bis Kurt\u00e1g stellt Hannigan ihr Talent unter Beweis und \u00fcberzeugt dabei nicht nur als Dirigentin, sondern auch als S\u00e4ngerin. Das Ergebnis: ein musikalischer \"Traum von Ungarn\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c358197b68725bb853c615912983633a8e7a5c8.jpg?x=548&y=366\/traum-von-ungarn","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603162800,"stop":1603167000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}