{"1599192000":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1599192000,"stop":1599192900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599192900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599192900,"stop":1599195900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599195900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599195900,"stop":1599196500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599196500":{"channel":"ARTE","title":"Belgien zwischen Himmel und Erde","descr":"Die Provinzen Wallonisch-Brabant und Hennegau mit ihren L\u00f6ss- und Lehmb\u00f6den z\u00e4hlen zu den fruchtbarsten Regionen Belgiens. Das Filmteam besuchte unter anderem den Verein \"Arche\", der Tieren ein Refugium bietet, eine Hippie-Kommune bei L\u00f6wen und einen p\u00e4dagogischen Bauernhof. In der N\u00e4he von Charleroi wurde eine ehemalige Schmiede besichtigt, die heute Konzerts\u00e4le und K\u00fcnstlerateliers beherbergt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afbc9296856e35c4998e21b6ae3902cd3101fbad.jpg?x=548&y=366\/belgien-zwischen-himmel-und-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1599196500,"stop":1599199200,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599199200":{"channel":"ARTE","title":"Br\u00fcssels wilde Tiere","descr":"In der Stadt trifft der Mensch vermehrt Tiere, die er eigentlich in der freien Natur vermutet. Eine Begegnung mit einem Fuchs veranlasste den belgischen Filmemacher zur Frage, weshalb sich Wildtiere auch in einer Metropole niederlassen. Daf\u00fcr beobachtete er Falken, die in Br\u00fcssels Kircht\u00fcrmen nisten, Kr\u00f6ten, Hirschk\u00e4fer und sogar Wellensittiche, die im urbanen Umfeld heimisch geworden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c6ec9a8bbd4c5e63d5883bbf274c9ba927a4ad6.jpg?x=548&y=366\/bruessels-wilde-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1599199200,"stop":1599201900,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599201900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599201900,"stop":1599205500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599205500":{"channel":"ARTE","title":"Durch Mord zur absoluten Macht \u2013 Hitler dezimiert die SA","descr":"Im Fr\u00fchjahr 1934 schaltete Hitler die F\u00fchrungsriege der SA aus. Alle SA-F\u00fchrer wurden von der SS verhaftet und in die Strafanstalt M\u00fcnchen-Stadelheim gebracht. 19 wurden sofort von einem Exekutionskommando der SS erschossen. Das letzte Opfer ist am 1. Juli Ernst R\u00f6hm. Die insgesamt dreit\u00e4gige S\u00e4uberungsaktion in den eigenen Reihen ging als \"Nacht der langen Messer\" in die Geschichte ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f469ab75257154801a76485cf674219f58dcb07.jpg?x=548&y=366\/durch-mord-zur-absoluten-macht-hitler-dezimiert-die-sa","genre":"Report, Dokumentation","start":1599205500,"stop":1599210900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599210900":{"channel":"ARTE","title":"Fritz Bauer","descr":"Am 20. Dezember 1963 begann am Frankfurter Landgericht das erste gro\u00dfe bundesdeutsche Gerichtsverfahren gegen Nazi-Verbrecher. Die Ermittlungen leitete ein hessischer Generalstaatsanwalt, der als Jude und Sozialdemokrat selbst vom NS-Regime verfolgt worden war: der Jurist Fritz Bauer. In den Wirtschaftswunder-Jahren Deutschlands stellte er sich gegen eine Politik des Schweigens und Vergessens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfa4719dc4f25c6d134587e80e68531497c62eca.jpg?x=548&y=366\/fritz-bauer","genre":"Report, Dokumentation","start":1599210900,"stop":1599214500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599214500":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Es sind Szenen der Verzweiflung, die sich t\u00e4glich in den s\u00fcdspanischen Fischereih\u00e4fen abspielen: Statt Fisch ziehen die Fischer kiloweise Pflanzen aus ihren Netzen. Es ist die asiatische Braunalge, die sich immer weiter verbreitet, unter der Wasseroberfl\u00e4che lauert und verhindert, dass sich Fische in die Netze verirren. Nun droht Hunderten Fischern der Ruin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1599214500,"stop":1599216600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599216600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599216600,"stop":1599217200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599217200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599217200,"stop":1599219900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599219900":{"channel":"ARTE","title":"Die Verfolgten","descr":"Paris, 16. Juli 1942: Der Student Paul erf\u00e4hrt von einer geplanten Razzia in seinem Viertel. Polizisten aus der Provinz werden in das Quartier gebracht, um die dort lebenden Juden festzunehmen und im Wintervelodrom zu internieren. Paul, der kein Jude ist, streift durch das Viertel und warnt j\u00fcdische Mitb\u00fcrger. Dabei trifft er Jeanne, die er zu \u00fcberzeugen versucht, mit ihm zu fliehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ae0c56a4f704bddcf989d7cfa0574a0b76da3d7.jpg?x=548&y=366\/die-verfolgten","genre":"Film, Drama","start":1599219900,"stop":1599226200,"country":"F","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599226200":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Die Landschaft bei Saint-Malo und die Rance-M\u00fcndung ist wie kaum eine andere in Europa von den Gezeiten gepr\u00e4gt. Ebbe und Flut ver\u00e4ndern nicht nur das Aussehen der C\u00f4te d'\u00c9meraude zwischen dem St\u00e4dtchen Cancale in der Bucht von Mont-Saint-Michel und dem Cap Fr\u00e9hel, sie beg\u00fcnstigen auch die Austernzucht. Cancale verdankt diesen Muscheln seinen internationalen Ruf, der bis nach Japan reicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1599226200,"stop":1599228000,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599228000":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Endlose Weiten, eine grandiose Natur, lebendige Traditionen und Legenden. Die Reihe f\u00fchrt durch Schweden, Norwegen, Finnland und Island und wurde mit modernster Kameratechnik gedreht. Sie beginnt in Finnland am Rand Europas. Das Land an der Ostsee wird durch den geografischen und kulturellen \u00dcbergang zwischen Russland und Skandinavien beeinflusst, hat gleichwohl aber eine sehr eigene Identit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599228000,"stop":1599231300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599231300":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Bei der Skelettbauweise wurden die waagerechten Riegel und die senkrechten St\u00fctzen miteinander verbunden. F\u00fcr die n\u00f6tige Stabilit\u00e4t sorgten diagonal eingesetzte Streben. Die entstandenen freien F\u00e4cher haben diesen Geb\u00e4uden ihren Namen gegeben: Fachwerkh\u00e4user. Ein Filmteam durfte in Halberstadt die Restaurationsarbeiten an einem aus dem 17. Jahrhundert stammenden Propsthaus beobachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1599231300,"stop":1599232800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599232800":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"W\u00fcstenartige Landschaften, so weit das Auge reicht, endlose, in glei\u00dfendes Licht getauchte Steppen, Berge, die un\u00fcberwindlich scheinen \u2013 das ist Patagonien, eine Wildnis am Rande der Welt mit der Atmosph\u00e4re des Wilden Westens. An den Ausl\u00e4ufern der Anden haben ein paar ambitionierte Winzer trotz widriger klimatischer Bedingungen damit begonnen, die karge Erde mit modernen Methoden in gr\u00fcne Reblandschaften zu verwandeln. In diesem Wilden Westen S\u00fcdamerikas scheint noch alles m\u00f6glich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599232800,"stop":1599234600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599234600":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die 300 km lange Halbinsel Yucat\u00e1n trennt das Karibische Meer vom Golf von Mexiko. Ihre offiziell 2.000 Kalksteinh\u00f6hlen, Cenoten genannt, geh\u00f6ren zum UNESCO-Welterbe. Allerdings soll es im dortigen Dschungel insgesamt \u00fcber 10.000 Cenoten geben. Damit ist Yucat\u00e1n weltweit die Landschaft mit dem dichtesten Netz solcher Wassergrotten.Schon vor 2.000 Jahren verehrten die Maya die Cenoten als Eing\u00e4nge zum Totenreich. Der heutigen Forschung bieten sie Zugang in eine Hunderte Jahrmillionen zur\u00fcckliegende Welt. Von unsch\u00e4tzbarem Wert f\u00fcr Bev\u00f6lkerung und Artenvielfalt, sind sie Fundgruben f\u00fcr alle, die einem St\u00fcck Menschheits- und Erdgeschichte nachforschen wollen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599234600,"stop":1599237000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599237000":{"channel":"ARTE","title":"Expedition Sternenhimmel","descr":"Der Astronom Gernot Meiser und die Journalistin Pascale Demy sind \"Schattenj\u00e4ger\". Sie reisen \u00fcberall dorthin, wo eine totale Sonnenfinsternis erwartet wird. Ihr aktuelles Zielgebiet ist Indonesien; wochenlang sind die beiden Fotografen unterwegs, um den idealen Aussichtspunkt f\u00fcr das Naturschauspiel zu finden. Auf einer Insel der Molukken werden sie f\u00fcndig und machen eine spirituelle Erfahrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bde67a9e1cf2cf774af4ab93d44d66388473286a.jpg?x=548&y=366\/expedition-sternenhimmel","genre":"Report, Dokumentation","start":1599237000,"stop":1599240000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599240000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599240000,"stop":1599241200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599241200":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Die Corona-Pandemie bringt auch die Pommes-Frites-Produktion zum Stillstand. Mit der Absage von Gro\u00dfveranstaltungen und Restaurants auf Sparflamme brechen die wichtigsten Absatzm\u00e4rkte von Pommes einfach weg. Zwei Milliarden Kilogramm Kartoffeln finden so keine Abnehmer mehr. Kartoffelbauern und Pommes-Frites-Fabriken stehen vor dem Ruin und damit eine gesamte Branche. Gewaltige Mengen aufwendig produzierter Lebensmittel drohen als Abfall im Biogas oder im Tierfutter zu landen. Dazu kommt, dass die Folgen des Klimawandels den Bauern ohnehin schwer zu schaffen machen und die neue Ernte gef\u00e4hrden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1599241200,"stop":1599243300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599243300":{"channel":"ARTE","title":"Unser Geheimnis","descr":"Panisch verl\u00e4sst die mit einem Industriellen verheiratete H\u00e9l\u00e8ne ein Wohngeb\u00e4ude. In einer Wohnung liegt ihr Liebhaber tot auf seinem Bett. Sie tr\u00e4gt zwar keine Schuld an seinem Tod, will jedoch nicht damit in Verbindung gebracht werden. Doch es gibt eine Person, die ihr Geheimnis kennt: Die Putzfrau Alice hat neben ihrem verstorbenen Arbeitgeber auch H\u00e9l\u00e8nes Geldb\u00f6rse und Videoaufnahmen gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adb8b07d376a9445a05289d16fe185934d5afe95.jpg?x=548&y=366\/unser-geheimnis","genre":"Film, Drama","start":1599243300,"stop":1599248700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599248700":{"channel":"ARTE","title":"Aretha Franklin \u2013 Soul Sister","descr":"Aretha Franklin, die Tochter eines Predigers, gewann 18 Grammys und verkaufte 75 Millionen Alben. Damit z\u00e4hlt sie zu den K\u00fcnstlerinnen mit den meisten verkauften Tontr\u00e4gern weltweit. Zeitlebens setzte sich die \"Queen of Soul\" f\u00fcr die Gleichberechtigung von Frauen ein, auch ihr Song \"Respect\" handelt davon. Als erste Frau wurde sie 1987 in die Rock and Roll Hall of Fame aufgenommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c18b40bd449ca1de1fd6143f17469d20e746ae1.jpg?x=548&y=366\/aretha-franklin-soul-sister","genre":"Report, Dokumentation","start":1599248700,"stop":1599251700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599251700":{"channel":"ARTE","title":"Flick Flack","descr":"High ohne Drogen mit der Dreamachine: In den 1960er Jahren bauten zwei Beatnik-K\u00fcnstler einen simplen Plattenspieler zu einer Maschine um, die dem Benutzer buntere Bilder vorgaukelte als ein Fernseher: Die Dreamachine lud zu einem Trip ganz ohne Drogen ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bece42b0f0edf6e4646def55ad1bf8e51209a92.jpg?x=548&y=366\/flick-flack","genre":"Report, Magazin","start":1599251700,"stop":1599252300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599252300":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Ugly Make-upBeim Ugly Make-up werden herunterlaufender Eyeliner, verschmierter Lippenstift und verwischtes Rouge zur Kunstform. Seit 2017 experimentieren das Kollektiv \"Gloop\" und die Make-up-K\u00fcnstlerin Eszter Magyar mit Texturen und Formen, um Lidschatten durch Alufolie, Blumen oder sogar Nahrungsmittel zu ersetzen. Die Fratzen-Fans haben mit Contouring und Sch\u00f6nheits-Make-up nichts am Hut. Stattdessen begreifen sie das Gesicht als wei\u00dfe Leinwand und haben keine Angst vor H\u00e4sslichkeit oder Schminkunf\u00e4llen.(2): Craft MusicWarum Trompete spielen, wenn man selbst ein v\u00f6llig neues Instrument bauen kann? Wenn Craft-Music-T\u00fcftler Kabel, L\u00f6tkolben oder 3D-Drucker in die Hand nehmen, kann Daniel D\u00fcsentrieb einpacken. W\u00e4hrend der franz\u00f6sische K\u00fcnstler Pierre Gordeeff monumentale Klanginstallationen erschafft, die an Art-Brut-Meisterwerke erinnern, besch\u00e4ftigt sich der aus Qu\u00e9bec stammende Thomas B\u00e9gin mit R\u00fcckkopplungs- und Reverb-Effekten. Und wenn der Franzose Yann Leguay seine Maschinen auseinandernimmt, dann nur, um bis ins Innere der Black Box der Musik vorzudringen.(3): Willehad EilersIn den fantastisch h\u00e4sslichen Figuren von Wayne Horse zeigt sich der Exzess, die Ausschweifung und die S\u00fcnde. Das Besondere: Der Deutsche malt blind. 2012 hatte Wayne genug von der Malerei und begann, zuerst mit links, dann komplett betrunken und schlie\u00dflich mit verbundenen Augen zu malen. Als Inspiration f\u00fcr seine grotesken Gesichter st\u00f6bert er im Internet nach Partybildern. Au\u00dferdem interessiert er sich f\u00fcr Freaks, die er in seinen Videos und Kurzfilmen auftauchen l\u00e4sst, wie 2011 in \"Elefantboy\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1599252300,"stop":1599254100,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599254100":{"channel":"ARTE","title":"Beth Hart \u2013 Konzert im Pariser Olympia","descr":"Die amerikanische Blues- und Rockmusikerin Beth Hart wird von manchen Fans als Janis Joplin des 21. Jahrhunderts verehrt. Ende 2019 brachte die studierte Cellistin ihr neuntes Soloalbum heraus: \"War in My Mind\". Darauf verarbeitete die Kalifornierin die Beziehung zu ihrem Vater sowie ihre Alkoholsucht. Am 1. M\u00e4rz 2020 gab Beth Hart im Pariser Olympia das letzte Konzert ihrer Europatournee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b9d84442632d0f7b5770be723ff4eea7f7a1eb8.jpg?x=548&y=366\/beth-hart-konzert-im-pariser-olympia","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599254100,"stop":1599259200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599259200":{"channel":"ARTE","title":"Meine sch\u00f6ne innere Sonne","descr":"Die Pariser K\u00fcnstlerin Isabelle ist ein typischer Gro\u00dfstadt-Single. Sie muss sich eingestehen, dass ihre Suche nach der wahren Liebe an der Diskrepanz zwischen ihrem Anspruch und den Kompromissen scheitert, die sie eingehen m\u00fcsste. In ihrer Ratlosigkeit erhofft sich Isabelle vom Wahrsager Denis die Antwort auf die Frage, die sie mehr als alles andere besch\u00e4ftigt: Gibt es die Liebe f\u00fcrs Leben?","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1599259200,"stop":1599264900,"country":"F\/B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599264900":{"channel":"ARTE","title":"Verbotene Liebe in Indien","descr":"In Indien tobt ein Kulturkampf. Noch wird dort ein Gro\u00dfteil der jungen Leute von ihren Familien verheiratet. Doch immer mehr Jugendliche begehren dagegen auf \u2013 verlieben sich \u00fcber Kasten- und Religionsgrenzen hinweg und riskieren ihr Leben, wenn ihre Beziehungen bekannt werden. Die Dokumentation zeigt zwei ganz unterschiedliche Paare auf ihrem Weg in die Zukunft zu zweit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/203dcf93b813ba9264a588d81681cd69a0f85742.jpg?x=548&y=366\/verbotene-liebe-in-indien","genre":"Report, Dokumentation","start":1599264900,"stop":1599267600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599267600":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1599267600,"stop":1599269100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599269100":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"1651 gab der franz\u00f6sische Finanzminister Colbert den Bau eines Kanals in Auftrag, der den Atlantik mit dem Mittelmeer verbinden sollte. Colbert erlebte die Fertigstellung des Canal du Midi nicht, an dem 12.000 Menschen 14 Jahre lang arbeiteten. Nach seiner Inbetriebnahme wurde er f\u00fcr die Personen- und Postbef\u00f6rderung genutzt und machte die lange Passage um die iberische Halbinsel \u00fcberfl\u00fcssig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fac99b83f7e60097bc1b281d649bf92d647d2c6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1599269100,"stop":1599270900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599270900":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599270900,"stop":1599273600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599273600":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1599273600,"stop":1599273780,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599273780":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599273780,"stop":1599274800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599274800":{"channel":"ARTE","title":"Best of ARTE Journal","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46c21ed91a7728f51291ad9270bd4858a10f0176.jpg?x=548&y=366\/best-of-arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599274800,"stop":1599276300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599276300":{"channel":"ARTE","title":"Lee Miller \u2013 Supermodel und Kriegsfotografin","descr":"Bekannt f\u00fcr ihr Selbstportr\u00e4t in Hitlers Badewanne, war das Leben der New Yorkerin Lee Miller so au\u00dfergew\u00f6hnlich wie ihre Fotos. Als Model der \"Vogue\" und Muse von Surrealisten wie Pablo Picasso verzauberte sie die M\u00e4nner durch ihre Sch\u00f6nheit. Miller entschied sich, die Kamera selbst in die Hand zu nehmen und war w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs eine der wenigen weiblichen Kriegsfotografen in Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1043c6a14b664bf80868c7f4cf0864439a519b6e.jpg?x=548&y=366\/lee-miller-supermodel-und-kriegsfotografin","genre":"Report, Dokumentation","start":1599276300,"stop":1599279900,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}