{"1598762400":{"channel":"ARTE","title":"Stanislaw Lem \u2013 Der literarische Kosmonaut","descr":"Der 2006 verstorbene polnische Science-Fiction-Autor Stanis\u0142aw Lem feierte 1961 mit seinem Roman \"Solaris\" einen Welterfolg. Lems Werke wurden mehr als 30 Millionen Mal verkauft. Er gilt als Vision\u00e4r und Utopist, der zahlreiche komplexe Technologien Jahrzehnte vor ihrer tats\u00e4chlichen Entwicklung erdachte. Das Portr\u00e4t stellt den Mann und seine philosophischen und politischen Ansichten vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b089e28aeecfc97fca2e04554df22bff06066e6.jpg?x=548&y=366\/stanislaw-lem-der-literarische-kosmonaut","genre":"Report, Dokumentation","start":1598762400,"stop":1598765700,"country":"PL","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598765700":{"channel":"ARTE","title":"Hotel-Legenden \u2013 Das American Colony Hotel in Jerusalem","descr":"Das American Colony Hotel in Jerusalem ist ein Teil des Mythos Jerusalem. Sein Name geht auf eine amerikanische Pilgergruppe im 19. Jahrhundert zur\u00fcck. Gef\u00fchrt von Anna und Horatio Spafford kam eine Gemeinschaft strenggl\u00e4ubiger Christen 1881 nach Jerusalem. Sie machten aus dem ehemaligen Palast ein Hotel. Die Dokumentation erz\u00e4hlt Geschichte und Geschichten, die sich um die Institution ranken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe82618d80f270bea5571e9301be9122c2b6ed45.jpg?x=548&y=366\/hotel-legenden-das-american-colony-hotel-in-jerusalem","genre":"Report, Dokumentation","start":1598765700,"stop":1598768700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598768700":{"channel":"ARTE","title":"Mein sch\u00f6nes Dorf auf der Insel Robinson Crusoe","descr":"Im Jahr 1574 entdeckte der spanische Seefahrer Juan Fern\u00e1ndez durch Zufall die sichtbare Spitze eines unter Wasser gelegenen Berges und nannte sie M\u00e1s a Tierra. Seit 1966 tr\u00e4gt die Insel, die zu Chile geh\u00f6rt, den Namen Robinson Crusoe. Unter den rund 1000 Einwohnern lebt dort der Fischersohn Tomas. Seine Heimat war schon seit jeher Anziehungspunkt f\u00fcr Seefahrer, Piraten und Freibeuter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/636e6461d0c53b770e8cadc0abbd2b3526ea2efc.jpg?x=548&y=366\/mein-schoenes-dorf-auf-der-insel-robinson-crusoe","genre":"Report, Dokumentation","start":1598768700,"stop":1598770500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770500":{"channel":"ARTE","title":"Blickpunkt Junior","descr":"\"Blickpunkt Junior\" ist ein Magazin f\u00fcr junge Zuschauer. In drei zehnmin\u00fctigen Reportagen wird jede Woche ein Thema aus unterschiedlichen Blickwinkeln beleuchtet. Thema heute bei \"Blickpunkt Junior\": das Ei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f912fde9c27e063734825d0b82fb5e0e68e6980.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598770500,"stop":1598772000,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772000":{"channel":"ARTE","title":"Schau in meine Welt!","descr":"Die Freunde Zakayo und Timm leben auf einer kleinen Insel im Baringosee. Dort gibt es weder Autos noch Fahrr\u00e4der. Daf\u00fcr haben die Menschen Boote, die aus einer Sumpflanze hergestellt werden. Immer wenn Zakayo und Timmy zu einer der Nachbarinseln oder zum Festland m\u00f6chten, m\u00fcssen sie mit ihrem kleinen Kanu \u00fcber den See paddeln, in dem es vor Krokodilen und Flusspferden nur so wimmelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6559f842d3da0117e718b69d568e722c064c3a57.jpg?x=548&y=366\/schau-in-meine-welt","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598772000,"stop":1598773500,"country":"D","releaseYear":"2012-2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598773500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598773500,"stop":1598774400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1598774400,"stop":1598775300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775300":{"channel":"ARTE","title":"Sieben Tage voller Leidenschaft","descr":"Ivan und Chiara treffen sich auf einer sizilianischen Insel, um die Hochzeit von Ivans Bruder und Chiaras bester Freundin zu organisieren. Obwohl Ivan das Scheitern seiner letzten Beziehung noch nicht verarbeitet hat und Chiara ihren Partner nicht verlassen will, verlieben sie sich ineinander. Sie beschlie\u00dfen, ihre Liebe nur wenige Tage zu leben, bis die Hochzeitsg\u00e4ste auf der Insel eintreffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/121dc78ba01cc953194bfa3e20ed3326b7df4e45.jpg?x=548&y=366\/sieben-tage-voller-leidenschaft","genre":"Film, Drama","start":1598775300,"stop":1598781300,"country":"I\/CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781300":{"channel":"ARTE","title":"Liebe am Werk","descr":"Als die mexikanische Malerin Frida Kahlo 1954 im Alter von 47 Jahren starb, war sie noch nicht ber\u00fchmt, auch wenn sie bereits durch ihre Pers\u00f6nlichkeit und ihren Kleidungsstil auf sich aufmerksam gemacht hatte. Die K\u00fcnstlerin und Lebensgef\u00e4hrtin des Malers Diego Rivera hatte ein schweres Leben: Als Kind erkrankte sie an Polio, und mit 18 Jahren erlitt sie einen schweren Verkehrsunfall.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598781300,"stop":1598782800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598782800":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1598782800,"stop":1598785200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Die Dokumentationsreihe blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. ARTE hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Ein bekanntes Sprichwort lautet: \"Rom wurde nicht an einem Tag erbaut.\" Aber wenn die R\u00f6mer ihrer Geschichte gedenken, davon tr\u00e4umen, sie feiern, dann feiern sie einen bestimmten Tag, den Gr\u00fcndungstag. Und dieser Tag ist der 21. April 753 vor Christus. Es stellt sich die Frage: Warum ausgerechnet dieses Datum? Und welche Geschichte schreibt diese Zahl? Was ist Mythos und was ist Historie?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598785200,"stop":1598786700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786700":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598786700,"stop":1598788500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598788500":{"channel":"ARTE","title":"Denkm\u00e4ler der Ewigkeit","descr":"Die Hagia Sophia geh\u00f6rt zu den eindrucksvollsten Bauten der Welt. Sie wurde als Kirche gebaut und seit 1453, als die Osmanen Konstantinopel eroberten, als Moschee genutzt \u2013 bis der Republikgr\u00fcnder Mustafa Kemal Atat\u00fcrk sie 1934 in ein Museum umwandelte. Im Film wird die Geschichte des imposanten Bauwerks erz\u00e4hlt, in dem christliche und islamische Elemente auf einzigartige Weise zusammenflie\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3834cd381a7825f30488ac1ffdc0b745cfd03060.jpg?x=548&y=366\/denkmaeler-der-ewigkeit","genre":"Report, Dokumentation","start":1598788500,"stop":1598793900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598793900":{"channel":"ARTE","title":"Steinzeit und Moderne","descr":"Der Maler und Bildhauer Miquel Barcel\u00f3 erkl\u00e4rt, wie die H\u00f6hlenmalereien in der Grotte Chauvet vor 36.000 Jahren entstanden und stellt sie den Malereien in der Replikh\u00f6hle Caverne du Pont d'Arc gegen\u00fcber. Dabei handelt es sich um einen ma\u00dfstabsgetreuen Nachbau der Grotte, die aufgrund der Empfindlichkeit der pr\u00e4historischen Malereien nicht f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich gemacht werden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fae86d4093894d87237db26030fcab0de19aba4.jpg?x=548&y=366\/steinzeit-und-moderne","genre":"Report, Dokumentation","start":1598793900,"stop":1598797200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598797200":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"\"TWIST\" \u2013 das ist das neue ARTE-Kulturmagazin. Jede Woche gehen die Moderatorinnen Bianca Hauda und Romy Stra\u00dfenburg in einer europ\u00e4ischen Metropole den Fragen nach, die die Menschen gerade umtreiben. Neugierig, frisch, mit Esprit und Witz. In Begegnungen mit K\u00fcnstlern und Kreativen. Quer durch alle Genres, von der Kunst \u00fcber Architektur, Fotografie, Literatur bis hin zur Mode und zum Film. Und: \"TWIST\" unterh\u00e4lt. Etwa mit der Web-Rubrik \"Psychogramm\" auf Instagram. Darin werden die Insta-Profile von K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern satirisch auf die Couch gelegt. Thema der ersten Ausgabe: Auf Balkonen schmetterten Ten\u00f6re Arien f\u00fcr Pfleger, J\u00fcngere gingen f\u00fcr \u00c4ltere einkaufen, K\u00fcnstler wie Wolfgang Tillmans riefen zu \"Solidarity2020\" auf. Gleichzeitig wurden Schlagb\u00e4ume wieder hochgezogen, Grenzregionen abgeschottet. Hat die Corona-Krise uns solidarischer gemacht? Dieser Frage geht \"TWIST\"-Moderatorin Bianca Hauda in Berlin nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1598797200,"stop":1598799300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799300":{"channel":"ARTE","title":"Andris Nelsons dirigiert Gustav Mahler","descr":"Die 6. Sinfonie in a-Moll ist eines der bewegendsten Werke Gustav Mahlers und ber\u00fchmt f\u00fcr die wuchtigen Hammerschl\u00e4ge im vierten Satz. Nicht zuletzt sie, als Symbol des unerbittlichen Schicksals, haben der Sinfonie den Beinamen \"Die Tragische\" eingebracht. Der lettische Dirigent Andris Nelsons leitet die Wiener Philharmoniker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/474e2f09f9c4b22a7ddc07c99ccc2a65115db285.jpg?x=548&y=366\/andris-nelsons-dirigiert-gustav-mahler","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598799300,"stop":1598804700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804700":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die Baleareninsel Menorca ist die Nachbarinsel von Mallorca. Von hier aus trat die Mayonnaise ihren Siegeszug um die Welt an. Doch die menorquinische K\u00fcche ist in erster Linie vom Meer gepr\u00e4gt. Ber\u00fchmt ist die Langusten-Caldereta, eine Art Eintopf. So dreht sich auch bei Familie Pons alles um die Langusten. Im Sommer fahren die M\u00e4nner jeden Tag aufs Meer, um die kostbaren Krebstiere zu fangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe9bfbdc8517785993d60f3af2cb7b3244f81836.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1598804700,"stop":1598806500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598806500":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht.Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1598806500,"stop":1598807400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598807400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598807400,"stop":1598808600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Rund 40 Mitglieder z\u00e4hlt der \"Desmodonna Club\", ein besonderer Verein, denn er ist der erste rein weibliche, islamische Motorradklub in Malaysia. Die Gr\u00fcnderin, Nurul Alis Binti Aidil Akhba, alias Kiki, ist vierfache Mutter und verheiratet mit einem Scheich. F\u00fcr viele Dinge braucht die 42-J\u00e4hrige die Erlaubnis ihres Ehemannes \u2013 dem Motorradfahren steht allerdings nichts im Wege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e85a6afbed0bcb0dede0da79fc5608a2e413c206.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598808600,"stop":1598811300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"ARTE","title":"Julie & Julia","descr":"Im Paris von 1949 entdeckt die amerikanische Diplomatengattin Julia Child ihre Liebe zur franz\u00f6sischen K\u00fcche, besucht eine Kochschule und erobert sich in der M\u00e4nnerwelt der Haute Cousine ihren Platz. Zur\u00fcckgekehrt in die USA, schreibt sie ein Kochbuch und erh\u00e4lt eine Fernsehshow. 50 Jahre sp\u00e4ter kocht die Telefonistin Julie alle Rezepte nach und schreibt dar\u00fcber einen Blog, der Furore macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39c5c1b8e0240086fadc8c34b18afcd710f10833.jpg?x=548&y=366\/julie-julia","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598811300,"stop":1598818500,"country":"USA","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598818500":{"channel":"ARTE","title":"Lee Miller \u2013 Supermodel und Kriegsfotografin","descr":"Bekannt f\u00fcr ihr Selbstportr\u00e4t in Hitlers Badewanne, war das Leben der New Yorkerin Lee Miller so au\u00dfergew\u00f6hnlich wie ihre Fotos. Als Model der \"Vogue\" und Muse von Surrealisten wie Pablo Picasso verzauberte sie die M\u00e4nner durch ihre Sch\u00f6nheit. Miller entschied sich, die Kamera selbst in die Hand zu nehmen und war w\u00e4hrend des Zweiten Weltkriegs eine der wenigen weiblichen Kriegsfotografen in Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1043c6a14b664bf80868c7f4cf0864439a519b6e.jpg?x=548&y=366\/lee-miller-supermodel-und-kriegsfotografin","genre":"Report, Dokumentation","start":1598818500,"stop":1598822100,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598822100":{"channel":"ARTE","title":"Zigeunerweisen","descr":"Die Geiger Barnab\u00e1s Kelemen und Lajos S\u00e1rk\u00f6zi jun. stammen aus ungarischen Musikerfamilien. Der eine ist mit der europ\u00e4ischen Klassik aufgewachsen, der andere in der Tradition der ungarischen Zigeunerkapellen. Anhand ihrer Biografien zeigt die Dokumentation, wie die Musik der ungarischen Zigeunerkapellen die europ\u00e4ische Kunstmusik von Haydn \u00fcber Schubert und Brahms bis zu Liszt und Sarasate bereichert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bce89d0039611623d3e4e833c78ca42f9417b91.jpg?x=548&y=366\/zigeunerweisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598822100,"stop":1598825400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598825400":{"channel":"ARTE","title":"Martha Argerich und Renaud Capu\u00e7on","descr":"Martha Argerich feierte ihr Deb\u00fct als Achtj\u00e4hrige in ihrer Heimatstadt Buenos Aires und entwickelte sich zu einer der gr\u00f6\u00dften Interpretinnen der Klavierwelt. Mit dem gefeierten Geiger Renaud Capu\u00e7on arbeitet sie seit Jahren zusammen. In ihrem Spiel findet sich eine besondere Begeisterung und Intuition, die durch ihre langj\u00e4hrige Bekanntschaft und Arbeit erst m\u00f6glich wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e6f42d87bf001098db72400f369a45697060389.jpg?x=548&y=366\/martha-argerich-und-renaud-capuon","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598825400,"stop":1598829900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598829900":{"channel":"ARTE","title":"Volt","descr":"W\u00e4hrend eines grenz\u00fcbergreifenden Einsatzes verfolgt der deutsche Polizist Volt den Fl\u00fcchtling Hesham durch die engen Gassen eines Fl\u00fcchtlingslagers und t\u00f6tet den Kontrahenten. Da niemand anderes etwas von dieser Tat mitbekommen hat, bleibt Volt unbestraft. Volts Schuldgef\u00fchle treiben ihn in den darauffolgenden Wochen immer \u00f6fter in das Lager. Dort lernt er Heshams j\u00fcngere Schwester kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17111951cdd3d1bd766d943b25cd405ba467ade3.jpg?x=548&y=366\/volt","genre":"Film, Drama","start":1598829900,"stop":1598834700,"country":"D\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598834700":{"channel":"ARTE","title":"Ber\u00fchrungen","descr":"Sexualit\u00e4t ist heute kein Tabu mehr. Wir sind umgeben von nackten K\u00f6rpern \u2013 in der Werbung, in Filmen, auf Plakaten und Zeitschriften. Fast durchwegs sind es sch\u00f6ne, meist junge K\u00f6rper. Ihnen gestehen wir Erotik und Sexualit\u00e4t zu. Doch wo bleiben die Menschen, deren K\u00f6rper nicht diesem Ideal entspricht? Menschen mit Behinderungen oder alte Menschen? Langsam findet ein Umdenken statt. Es wird wahrgenommen, dass auch Menschen mit Behinderungen und alte Menschen keine asexuellen Wesen sind. Es gibt Angebote, ein neues Berufsbild ist entstanden: die Sexualbegleiter und -begleiterinnen. Doch ihre T\u00e4tigkeit ist umstritten. Der Film erz\u00e4hlt von den W\u00fcnschen und Bed\u00fcrfnissen Betroffener und stellt zwei Sexualbegleiterinnen vor: wie sie mit ihren Kunden umgehen und auf welche Vorurteile und Widerst\u00e4nde sie sto\u00dfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c60f4defbbfa0254b1e91ba15d9d35c5d03ad83a.jpg?x=548&y=366\/beruehrungen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598834700,"stop":1598838000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598838000":{"channel":"ARTE","title":"Erstaunliche G\u00e4rten","descr":"Die Reihe \"Erstaunliche G\u00e4rten\" besucht au\u00dfergew\u00f6hnliche G\u00e4rten weltweit und stellt j\u00fcngste Entwicklungen in der Landschaftsgestaltung vor. Au\u00dferdem l\u00e4sst sie Menschen zu Wort kommen, die mit viel Kreativit\u00e4t und Erfindungsgeist poetische Freir\u00e4ume in einer zunehmend verst\u00e4dterten Welt schaffen. Heute: Wogende Gr\u00e4ser, wilde Blumen, sprie\u00dfende Kr\u00e4uter und Spiegel aus Wasser \u2013 inmitten landwirtschaftlicher Anbaufl\u00e4chen der Normandie liegt der Jardin Plume, der Federgarten. Ein poetischer Ort, der in seiner subtilen Gestaltung zur Avantgarde der sogenannten Naturg\u00e4rten z\u00e4hlt. Im Jahr 1996 kaufen Sylvie und Patrick Quibel einen alten Bauernhof bei Auzouville sur Ry und beschlie\u00dfen, dass diese Apfelplantage die Grundlage f\u00fcr ihr neues Projekt werden soll. Ihre Vision: ein Garten der Emotionen als Verl\u00e4ngerung der umliegenden Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae81f54d6362e91fa3312c2be7ba217bbfd1f50e.jpg?x=548&y=366\/erstaunliche-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598838000,"stop":1598839500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839500":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"1651 gab der franz\u00f6sische Finanzminister Colbert den Bau eines Kanals in Auftrag, der den Atlantik mit dem Mittelmeer verbinden sollte. Colbert erlebte die Fertigstellung des Canal du Midi nicht, an dem 12.000 Menschen 14 Jahre lang arbeiteten. Nach seiner Inbetriebnahme wurde er f\u00fcr die Personen- und Postbef\u00f6rderung genutzt und machte die lange Passage um die iberische Halbinsel \u00fcberfl\u00fcssig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fac99b83f7e60097bc1b281d649bf92d647d2c6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1598839500,"stop":1598841060,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598841060":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598841060,"stop":1598842800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842800":{"channel":"ARTE","title":"Hindafing","descr":"Zischls Frau Marie muss nach der unbeabsichtigten Einnahme einer \u00dcberdosis Drogen eine Entzugstherapie machen. Der B\u00fcrgermeister ist geschockt und beschlie\u00dft, den Drogen fortan abzuschw\u00f6ren. Seine neue Amtszeit will er nutzen, um ein besserer Mensch zu werden. Als erstes will er gemeinsam mit Sepp Goldhammer den Landrat Pfaffinger hinters Licht f\u00fchren und damit dessen Fracking-Projekt verhindern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c92ba93bcd5f9c84d6adffd741db8a22bd2b7158.jpg?x=548&y=366\/hindafing","genre":"Serie, Familienserie","start":1598842800,"stop":1598845500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598845500":{"channel":"ARTE","title":"Hindafing","descr":"Die Ministerpr\u00e4sidentin Barbara Obereder ist aus dem Koma erwacht und will ihn zum Staatssekret\u00e4r machen. Alles k\u00f6nnte gut werden, wenn da nicht Marie w\u00e4re, die Zischl pl\u00f6tzlich verl\u00e4sst. Und die Partei, die Zischl pl\u00f6tzlich zum neuen Gesicht ihres rechten Fl\u00fcgels machen will. Und die letzten \u00dcberreste der RAF, die pl\u00f6tzlich auftauchen, um Zischl als politischen Gefangenen zu nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3153f83932af90c9296efd332b66abb1314b09b7.jpg?x=548&y=366\/hindafing","genre":"Serie, Familienserie","start":1598845500,"stop":1598848800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}