{"1603602300":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Wohnen wirklich alle Italiener noch bei Mama und essen den ganzen Tag Pasta? Sitzt halb Holland tats\u00e4chlich bekifft im Wohnwagen? Und schlafen die Spanier echt den halben Tag, also, nach dem Stierkampf ...? Europa ist voller Vorurteile. Aber ist manchmal etwas Wahres dran? Wer k\u00f6nnte das besser herauszufinden, als jemand Neutrales aus der Schweiz? Knackeboul, einer der erfolgreichsten Schweizer Rapper und ein mediales Multitalent, macht sich auf in die wilde Welt der Vorurteile und entdeckt dabei Europa v\u00f6llig neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbfaa931cfe4ba7dcade834467c13fb6a887f415.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1603602300,"stop":1603604100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603604100":{"channel":"ARTE","title":"Venedig, Stadt der Sehnsucht","descr":"Vieles im Gassenlabyrinth des heutigen Venedigs erinnert an die glamour\u00f6se Vergangenheit der \"Serenissima\", an die kulturelle Glanzzeit des 18. Jahrhunderts, die ihren Untergang schon im Keim in sich trug. Komponisten, Maler und Dichter wie Vivaldi, Canaletto und Casanova \u2013 sie alle berauschten sich an ihrem freiheitlichen Duft und st\u00fcrzten sich in einen Wirbel aus S\u00fcnde und Ausschweifung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ea5bf5a1a7ceaa28ddcba4006289bcd677c5035.jpg?x=548&y=366\/venedig-stadt-der-sehnsucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603604100,"stop":1603607100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603607100":{"channel":"ARTE","title":"Smarte Kids?","descr":"Die digitalen Medien sind allgegenw\u00e4rtig: Sie erleichtern den Alltag, ver\u00e4ndern aber auch die zwischenmenschlichen Beziehungen und die Sicht auf das eigene Leben. Manche Forscher behaupten, der Medienkonsum f\u00fchre bei kleinen Kindern zu Autismus und mache Teenager gewaltt\u00e4tig. In der Dokumentation wird gepr\u00fcft, wie sch\u00e4dlich die neuen Medien sind und ob sie Kinder besonders gef\u00e4hrden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5898342da0d34581507299c08fbfee9511dc64e8.jpg?x=548&y=366\/smarte-kids","genre":"Report, Dokumentation","start":1603607100,"stop":1603610400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603610400":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe \u2013 Zweite Staffel","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist nach China, Georgien, Usbekistan, Myanmar und Aserbaidschan, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Lochin aus Usbekistan will in die Fu\u00dfstapfen seines Gro\u00dfvaters treten, der ein ber\u00fchmter Kraftakrobat war. Ihm war es als erstem Usbeken gelungen, ein Auto zu stemmen. Doch vorerst muss Lochin im Familienzirkus die Rolle des Clowns \u00fcbernehmen. Er hasst diesen Job, denn er hat ihm bei den anderen Jungen den Spitznamen \"Little Clown\" eingetragen. Mit einem spektakul\u00e4ren Stunt, bei dem ein Auto \u00fcber seinen Arm fahren soll, will er seinen Vater und seinen Onkel davon \u00fcberzeugen, ihn zum Kraftakrobaten der Truppe machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/098a9b0d8ef59c70db2eb45539c183da7098193c.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse-zweite-staffel","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603610400,"stop":1603611900,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603611900":{"channel":"ARTE","title":"Haste T\u00f6ne","descr":"Es macht einen gewaltigen Unterschied, wie man eine Saite ber\u00fchrt: Man kann dagegen schlagen oder dar\u00fcber streichen. In dieser Folge geht es um die Entdeckung der Saiteninstrumente, die mit Hilfe von Vibrationen Klang erzeugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f809eeb5c6f46cb1b7ae0d307c1ace9799b2b301.jpg?x=548&y=366\/haste-toene","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603611900,"stop":1603613700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603613700":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603613700,"stop":1603614600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603614600":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1603614600,"stop":1603615200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603615200":{"channel":"ARTE","title":"FBI-Agent Eddie","descr":"Paris: FBI-Agent Jeff Gordon hat sich als verdeckter Ermittler das Vertrauen des Gangsters Gr\u00e9gori erschlichen, fliegt aber auf. Als ein Bandenkrieg ausbricht, ger\u00e4t Jeff zwischen die Fronten. Der FBI-Agent hat eine Schw\u00e4che f\u00fcr Bars, Whiskey, sch\u00f6ne Frauen \u2013 und Schl\u00e4gereien. Nach mehreren abenteuerlichen Wendungen gelingt es ihm mit Unterst\u00fctzung der sch\u00f6nen Privatdetektivin Lisa, die beiden rivalisierenden Gangs au\u00dfer Gefecht zu setzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ea3035d51f3019c5f6b23ef64062a09dcfeceaa.jpg?x=548&y=366\/fbi-agent-eddie","genre":"Film, Krimi","start":1603615200,"stop":1603620600,"country":"F\/I","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620600":{"channel":"ARTE","title":"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch","descr":"Kanada \u2013 endlos und menschenleer, romantisch verkl\u00e4rt als ungez\u00e4hmt und unber\u00fchrt. Der Vierteiler \"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch\" entdeckt das Land aus dem Blickwinkel seiner Literaturschaffenden, die intensiv mit dem Selbstverst\u00e4ndnis ihres Landes ringen und damit eines der facettenreichsten und spannendsten Kapitel der Weltliteratur aufgeschlagen haben. Die Urelemente Kanadas weisen ihnen dabei den Weg. \"Wald\", \"Stein\", \"Wasser\" und \"Licht\" \u2013 diese vier Episoden zeigen tiefe Einsichten in die zeitgen\u00f6ssische kanadische Literatur. In dieser Folge geht es um die Inspirationsquelle \"Licht\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ec9cb6673876884a68deea72d6eaed1e8bd99d.jpg?x=548&y=366\/kanada-literatur-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603620600,"stop":1603622400,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603622400":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Raus aus den Gef\u00e4ngnissen, keine Strafen? Sollte man weniger Menschen einsperren? Die Pandemie hat gezeigt, dass es weder unvern\u00fcnftig noch gef\u00e4hrlich ist, die Anzahl der Gef\u00e4ngnisinsassen zu reduzieren und sich stattdessen im offenen Vollzug um diejenigen zu k\u00fcmmern, die daf\u00fcr in Frage kommen. In Europa werden immer mehr Stimmen laut, die eine Reduktion der verh\u00e4ngten Gef\u00e4ngnisstrafen beziehungsweise eine Verk\u00fcrzung der Haftdauern fordern. Denn die Situation in den europ\u00e4ischen Gef\u00e4ngnissen ist besorgniserregend: \u00dcberf\u00fcllung, Kriminalit\u00e4t, Aufst\u00e4nde etc. Ist eine Gef\u00e4ngnisstrafe immer noch ein wirksames Mittel? Was w\u00e4ren die Alternativen? W\u00fcrden sie wirklich funktionieren? Und wenn ja, um welchen Preis? Vox Pop blickt nach Schweden, wo es keine \u00fcberf\u00fcllten Gef\u00e4ngnisse gibt und das Strafsystem als eines der liberalsten und humansten der Welt gilt. In diesem K\u00f6nigreich ist die Haft nur das letzte Mittel, Haftdauern sind kurz und R\u00fcckfallquoten doppelt so niedrig wie in Frankreich. Was sind die Schl\u00fcssel zum Erfolg?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1603622400,"stop":1603624500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603624500":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Die revolution\u00e4ren Erhebungen in Europa von 1848\/49 werden oft auf ihr Scheitern reduziert, waren aber ein Wendepunkt der europ\u00e4ischen Geschichte. L\u00e4ngerfristig wurde der vormals politisch relativ einflusslose dritte Stand \u2013 das B\u00fcrgertum \u2013 als Wirtschafts- und Machtfaktor neben der Aristokratie gefestigt. Letztlich ebneten die Ereignisse von 1848 bis 1849 der b\u00fcrgerlichen Demokratie den Weg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8eda23fbff93ed881a80ea301ddfe4fd962f6198.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603624500,"stop":1603626000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603626000":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Im Oktober 1860 pl\u00fcndern und zerst\u00f6ren 3.000 britische und ebenso viele franz\u00f6sische Soldaten den Sommerpalast Yuanming Yuan des chinesischen Kaisers Qing Xianfeng.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8eda23fbff93ed881a80ea301ddfe4fd962f6198.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603626000,"stop":1603629600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603629600":{"channel":"ARTE","title":"Die W\u00fcstenl\u00f6wen der Namib","descr":"Die Filmer Will und Lianne Steenkamp beobachteten in der Namib-W\u00fcste \u00fcber einen Zeitraum von zwei Jahren L\u00f6wen. Diesmal hatten sie f\u00fcnf M\u00e4nnchen im Visier, die sich vor Kurzem von ihren M\u00fcttern abgesetzt hatten. Der \u00dcberlebenskampf in der W\u00fcste ist f\u00fcr die Raubkatzen nicht weniger gef\u00e4hrlich als f\u00fcr ihre Beutetiere. Derweil hat eine der M\u00fctter wieder Junge zur Welt gebracht \u2013 allesamt Weibchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f87a98522c09f60a038431d6ba30b1b5f41ad8d5.jpg?x=548&y=366\/die-wuestenloewen-der-namib","genre":"Report, Dokumentation","start":1603629600,"stop":1603632300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603632300":{"channel":"ARTE","title":"Herrscher im Morgenland","descr":"Der Prophet Mohammed vereinte die St\u00e4mme der Arabischen Halbinsel unter dem Banner des Islam. Seine Heimatstadt Mekka wurde eine der heiligsten St\u00e4tten. In den 1950er-Jahren machte die Familie Al Saud das Dorf zu einer Gro\u00dfstadt und liess eine Moschee errichten, mit der Kaaba als Zentrum. Ein Pakt, den weltliche und religi\u00f6se F\u00fchrer 1744 schlossen, bestimmt das Leben in Saudi-Arabien bis heute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1736af843627b9c267e1d638990879477f58baf2.jpg?x=548&y=366\/herrscher-im-morgenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603632300,"stop":1603635600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603635600":{"channel":"ARTE","title":"Aufstand in der W\u00fcste","descr":"Der aus der N\u00e4he von Wien stammende Rudolf Slatin machte in den 80er-Jahren des 19. Jahrhunderts Karriere als Gouverneur einer Provinz im Sudan. Als Muhammad Ahmad sich zum Mahdi ausrief und ein religi\u00f6ses Regime errichtete, wurde der \u00d6sterreicher ein Sklave am Hof des Mahdis. Erst lange nach dessen Tod gelang es Slatin, zu fliehen. Zur\u00fcck in Europa wurde er ber\u00fchmt und mit Orden \u00fcberh\u00e4uft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18abf35cb88ac9ac398403eedc720ef3185fc59a.jpg?x=548&y=366\/aufstand-in-der-wueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1603635600,"stop":1603638600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603638600":{"channel":"ARTE","title":"Victor Hugo auf Guernsey","descr":"Victor Hugo, der mit \"Die Elenden\" und \"Der Gl\u00f6ckner von Notre Dame\" Weltliteratur verfasst hat, hat knapp 15 Jahre auf der britischen Kanalinsel Guernsey im Exil verbracht. Nun wurde das Haus renoviert, das der franz\u00f6sische Schriftsteller, Dichter, Zeichner und Publizist (1802-1885) in ein Gesamtkunstwerk verwandelt hat. Hugo hat sein Haus in St. Peter Port nach eigenen Entw\u00fcrfen gestaltet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf85f233c2bd49610f788d80fa83bb0b792ace3f.jpg?x=548&y=366\/victor-hugo-auf-guernsey","genre":"Report, Dokumentation","start":1603638600,"stop":1603642200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603642200":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"Wie leben Kulturschaffende im Exil? Wie gehen sie kreativ mit Heimatverlust und Fremdheitserfahrung um? In Berlin, wo derzeit die Pl\u00e4ne der d\u00e4nischen Architektin Dorte Mandrup f\u00fcr ein neues Exilmuseum Gestalt annehmen, geht TWIST mit dem t\u00fcrkischen Journalisten Can D\u00fcndar und den Belarusinnen Veranika Kruhlova und Alevtina Snihir den Untiefen des Exils nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/200ff1f771f255ed08bd5e287207cddf4fb9123e.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1603642200,"stop":1603644000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603644000":{"channel":"ARTE","title":"Rezital der gro\u00dfen Stimmen","descr":"Aufgrund der Corona-Pandemie konnte 2020 das Opernfestival von Aix-en-Provence nicht veranstaltet werden. Die Veranstalter haben aber eine neue Form gefunden: das Festival der gro\u00dfen Rezitale. So brachten an verschiedenen historischen Orten der Stadt bekannte Interpreten ein hochkar\u00e4tiges Repertoire zu Geh\u00f6r. Das war auch eine R\u00fcckkehr zu den Urspr\u00fcngen dieser heute grossformatigen Festspiele.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a89100923ec980ab43082d0a03bdf2d5923572c.jpg?x=548&y=366\/rezital-der-grossen-stimmen","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603644000,"stop":1603646700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603646700":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"S\u00e9bastien Beaury und Claire Proust produzieren aus der Milch ihrer 80 Ziegen den Sainte-Maure, einen typischen Ziegenrollk\u00e4se der Region, der eine Aschenhaut besitzt. Claire verwendet diesen K\u00e4se zu den verschiedensten Gerichten. Auch Kr\u00e4uter und Heilpflanzen finden in Claires K\u00fcche oft Verwendung, zum Beispiel in ihrem Petatou, einem Kartoffelauflauf, den sie mit Rosmarinhydrolat w\u00fcrzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7941ad4b9442262e87fd22a8b995abd10f1234a6.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1603646700,"stop":1603648500,"country":"D\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603648500":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1603648500,"stop":1603649400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603649400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603649400,"stop":1603650600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603650600":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Im S\u00fcden Italiens gedeiht eine der \u00e4ltesten Kulturpflanzen des Mittelmeerraums: der Kapernstrauch. Verspeist werden nicht nur seine Fr\u00fcchte, sondern in erster Linie auch die Bl\u00fctenknospen. Die besten Kapernstr\u00e4uche wachsen auf der malerischen Vulkaninsel Pantelleria, s\u00fcdlich von Sizilien. Die Insel geh\u00f6rt geologisch zum afrikanischen Kontinent, bei gutem Wetter kann man bis nach Tunesien sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603650600,"stop":1603653300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"ARTE","title":"Die Queen","descr":"Nach dem t\u00f6dlichen Verkehrsunfall von Prinzessin Diana zieht sich die k\u00f6nigliche Familie in die schottische Sommerresidenz Balmoral Castle zur\u00fcck. Queen Elizabeth II. verweigert eine offizielle Stellungnahme und ein k\u00f6nigliches Begr\u00e4bnis f\u00fcr Diana. Emp\u00f6rt wendet sich die \u00d6ffentlichkeit von der Queen ab. Der Unmut der Bev\u00f6lkerung setzt auch den gerade gew\u00e4hlten Jungpolitiker Tony Blair unter Druck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b37e3d7b685aa3806ebde0005f9d8c138ada409d.jpg?x=548&y=366\/die-queen","genre":"Film, Drama","start":1603653300,"stop":1603659300,"country":"GB\/USA\/F\/I","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603659300":{"channel":"ARTE","title":"The Queen","descr":"Das Leben der britischen K\u00f6nigin Elizabeth II. stand stets im Dienste der Monarchie. Anhand der Biografie der Queen erlebt der Zuschauer wichtige Ereignisse der Weltgeschichte und den Wandel des British Empire zum modernen Gro\u00dfbritannien mit. Mit Hilfe von Reenactments und Archivmaterial wird ein Portr\u00e4t der Queen gezeichnet und eine Reise in die Geschichte des britischen Adels unternommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9175f274eb314601791e6c293bb4a3951b88b4ba.jpg?x=548&y=366\/the-queen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603659300,"stop":1603664700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603664700":{"channel":"ARTE","title":"Koreas junge Klassik-Stars","descr":"Vor rund 25 Jahren begannen koreanische Musikerinnen und Musiker die westliche Klassik f\u00fcr sich zu erobern. Seither ist sie ein wichtiger Bestandteil der Musikausbildung in Korea, und die K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler aus Korea tragen bei vielen Wettbewerben erste Preise davon: Der Film zeichnet das Portr\u00e4t einiger Preistr\u00e4ger in Korea und in Deutschland, wo sich die meisten Musizierenden niederlassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b5965cf77e66e1be51b4c7c3d067d6d3fbaba11.jpg?x=548&y=366\/koreas-junge-klassik-stars","genre":"Report, Dokumentation","start":1603664700,"stop":1603668000,"country":"F\/B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603668000":{"channel":"ARTE","title":"Cameron Carpenter im Konzerthaus Berlin","descr":"Der amerikanische Organist Cameron Carpenter musizierte im Konzerthaus Berlin, mit dem ihn eine besonders enge Freundschaft verbindet, denn dort war er von 2017 bis 2018 Artist in Residence. Er spielte mit seiner f\u00fcr ihn gebauten International Touring Organ in dem coronabedingt leeren Konzertsaal. Das nach seinen Pl\u00e4nen gebaute Instrument erm\u00f6glicht ihm, an fast jedem Ort der Welt zu konzertieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c3b88476cf401b9f9866933a3fe69d0cd0777a.jpg?x=548&y=366\/cameron-carpenter-im-konzerthaus-berlin","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603668000,"stop":1603671600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603671600":{"channel":"ARTE","title":"Ephraim und das Lamm","descr":"Der neunj\u00e4hrige Ephraim lebt mit seinem Vater Abraham in einem kleinen Dorf in \u00c4thiopien. Das Schaf Chuni ist f\u00fcr den Jungen, dessen Mutter vor kurzem gestorben ist, etwas zwischen Kuscheltier und bester Freundin. Trotz Lebensmittelknappheit ist Chuni bestens gen\u00e4hrt, denn Ephraim verzichtet lieber selbst, als Chuni hungern zu lassen. Abraham beschlie\u00dft, in Addis Abeba Arbeit suchen zu gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56ae45d98483ef5c90d6e4069aab1a7f3ef0e27e.jpg?x=548&y=366\/ephraim-und-das-lamm","genre":"Film, Drama","start":1603671600,"stop":1603677000,"country":"ETH\/D\/F\/N\/KAT","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603677000":{"channel":"ARTE","title":"Pornotropic \u2013 \"Hei\u00dfe K\u00fcste\" von Marguerite Duras","descr":"1950 war das Buch \"Hei\u00dfe K\u00fcste\" von Marguerite Duras f\u00fcr den Prix Goncourt nominiert, wurde dann aber wegen Duras' kommunistischem Engagement nicht ber\u00fccksichtigt. Heute ist der Roman als literarisches Werk anerkannt, das die Kolonisierung anprangert. Der Film l\u00e4sst Menschen aus dem Franz\u00f6sisch-Indochina der 1920er-Jahre wiederaufleben, die in der offiziellen Geschichte keinen Platz haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d8afb67143bb0564426cd73b9a34034c25bf45e.jpg?x=548&y=366\/pornotropic-heisse-kueste-von-marguerite-duras","genre":"Report, Dokumentation","start":1603677000,"stop":1603680300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603680300":{"channel":"ARTE","title":"Die H\u00f6hlenkrokodile von Gabun","descr":"Im Herzen der Regenw\u00e4lder Zentralafrikas lebt in H\u00f6hlen eine besondere Spezies: Stumpfkrokodile. Diese Tiere sind einzigartig. Sie sind deutlich kleiner als andere Krokodilarten, leben in dunklen Tunneln voller Fledermausexkremente, haben einen breiten Sch\u00e4del und \u2013 ihr wohl auff\u00e4lligstes Merkmal \u2013 eine leuchtend orange gef\u00e4rbte Haut. Bisher wurden sie ausschlie\u00dflich in Gabun beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/669707634efc416f327202b8fb0f92894e7f5dce.jpg?x=548&y=366\/die-hoehlenkrokodile-von-gabun","genre":"Report, Dokumentation","start":1603680300,"stop":1603683480,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603683480":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1603683480,"stop":1603683660,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603683660":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603683660,"stop":1603684800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603684800":{"channel":"ARTE","title":"Manu Dibango im Pariser Olympia","descr":"Vollblutmusiker, Jazzman und \"Papa Groove\": Der kamerunische S\u00e4nger und Saxophonist Manu Dibango pr\u00e4gte Musikschaffende weltweit. Das spektakul\u00e4re Konzert aus dem Jahr 2014 geh\u00f6rt zu den besten Auftritten des legend\u00e4ren Jazzman, der hier in Begleitung eines Orchesters, eines Chors und mehreren Beatmakers seinen 80. Geburtstag feierte. Eine Hommage an den gro\u00dfen kamerunischen Saxophonisten und S\u00e4nger, der am 24. M\u00e4rz 2020 im Alter von 86 Jahren verstarb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58542a18a0019be86ec665b812f7b7311a8f74d9.jpg?x=548&y=366\/manu-dibango-im-pariser-olympia","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603684800,"stop":1603690500,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}