{"1600229400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Corona und Umwelt","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-corona-und-umwelt","genre":"Report, Magazin","start":1600229400,"stop":1600231200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600231200":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":"In der Pandemie werden die wildesten Theorien generiert. Und diese kommen nicht aus unterentwickelten Regionen, sondern aus L\u00e4ndern, wo man weiss, wie man das Internet und die Netzwerke beherrscht. So wird versucht, die Arbeit von Wissenschaftlern und Journalisten zu zerst\u00f6ren, in der Aufmerksamkeits\u00f6konomie die Oberhand zu gewinnen \u2013 inzwischen sogar mit k\u00f6rperlicher Gewalt. Eine neue Generation von Populisten gewinnt an Boden, w\u00e4hrend Demokratien nur langsam debattieren. Und viele B\u00fcrger glauben inzwischen an das, was diese neuen Demagogen verbreiten.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600231200,"stop":1600233000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600233000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600233000,"stop":1600233300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600233300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Zwischen der Karibikk\u00fcste und den H\u00e4ngen des Talamanca-Gebirges in Costa Rica w\u00e4chst einer der letzten Urw\u00e4lder der Erde. Im S\u00fcdosten des Landes baute der Ingenieur Peter Gascar zusammen mit seinem Freund Orlando Hern\u00e1ndez, einem Angeh\u00f6rigen des indigenen Volkes der Teribe, das h\u00f6chste Baumhaus der Welt. Ein Filmteam begleitete die Bauarbeiten des \"Observatorios\" in schwindelerregender H\u00f6he.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600233300,"stop":1600236000,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600236000":{"channel":"ARTE","title":"Cowgirls in Colorado","descr":"In der Welt des Rodeos stellt man sich wei\u00dfe Machos vor \u2013 niemand denkt dabei an afroamerikanische Frauengesichter unter breitkrempigen Cowboyh\u00fcten. Doch es besteht eine stetig wachsende Gemeinde schwarzer Cowgirls in den USA. Hier ist zu sehen, wie sich in Colorado Springs die Schwestern Roberts, zwei junge Talente, auf das Ereignis des Jahres vorbereiten: das Bill Pickett Rodeo in Denver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/453b4a65db5f86885e34f082978179bc0fce0270.jpg?x=548&y=366\/cowgirls-in-colorado","genre":"Report, Dokumentation","start":1600236000,"stop":1600238700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600238700":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600238700,"stop":1600241400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600241400":{"channel":"ARTE","title":"\"Die Wilden\" in den Menschenzoos","descr":"Zwischen 1810 und 1940 wurden in Europa, den USA und in Japan andere Menschen aus fernen L\u00e4ndern als \"primitive Wilde\" ausgestellt. \u00dcber ein Jahrhundert lang mussten sich Zehntausende vor mehr als anderthalb Milliarden Besuchern pr\u00e4sentieren. Mithilfe von bisher unver\u00f6ffentlichtem Archivmaterial zeigt der Dokumentarfilm, wie durch diese Menschenzoos der Rassismus popul\u00e4r und allt\u00e4glich wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3ba4cbce08b6c79d5e776608cdd4cf93e817c66.jpg?x=548&y=366\/die-wilden-in-den-menschenzoos","genre":"Report, Dokumentation","start":1600241400,"stop":1600246800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600246800":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Im s\u00fcdafrikanischen Kruger-Nationalpark hat das dominante L\u00f6wenweibchen Xena einen Wurf von vier Jungtieren zur Welt gebracht. Darunter Chinga, eine mutige und neugierige kleine Raubkatze. Im Alter von zwei Monaten ist Chinga endlich bereit, ihre erweiterte Familie kennenzulernen. Das ist ein wichtiger Moment, denn wenn die Welpen vom Rudel nicht akzeptiert werden, k\u00f6nnte das f\u00fcr sie t\u00f6dlich enden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06a563856666334e3a1c6242109b5ea37c69ae1e.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600246800,"stop":1600249500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600249500":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"W\u00fcstenartige Landschaften, so weit das Auge reicht, endlose, in glei\u00dfendes Licht getauchte Steppen, Berge, die un\u00fcberwindlich scheinen \u2013 das ist Patagonien, eine Wildnis am Rande der Welt mit der Atmosph\u00e4re des Wilden Westens. An den Ausl\u00e4ufern der Anden haben ein paar ambitionierte Winzer trotz widriger klimatischer Bedingungen damit begonnen, die karge Erde mit modernen Methoden in gr\u00fcne Reblandschaften zu verwandeln. In diesem Wilden Westen S\u00fcdamerikas scheint noch alles m\u00f6glich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600249500,"stop":1600251300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600251300":{"channel":"ARTE","title":"Re: Ultrarechts im Stadion","descr":"Die Hakenkreuze im Stadtviertel um die Fu\u00dfballstadien zeugen von der politischen Einstellung der Ultras. Sie sind m\u00e4nnlich, rechts und demonstrieren schon vor dem Spiel ihre St\u00e4rke. Die \"Lauta Army\" von Lokomotiw Plowdiw ist eine der h\u00e4rtesten Ultra-Gruppen Europas. Die Reportage begleitet Petar, den Chef der Gruppe, vom Treffpunkt der Ultras zum Stadtderby und zeigt das Leben eines Hooligans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-ultrarechts-im-stadion","genre":"Report, Reportage","start":1600251300,"stop":1600253400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600253400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600253400,"stop":1600254000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600254000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600254000,"stop":1600256700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600256700":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 1. Staffel","descr":"An einem Strand der schwedischen Urlaubsinsel Sand\u00f6n wird eine Leiche angeschwemmt. Gefunden wird sie von Nora, die mit ihren Kindern eigentlich einen ruhigen Tag am Strand verbringen m\u00f6chte. Der Polizist Thomas Andreasson beginnt zu ermitteln und die eifrige Nora, die er noch aus Schultagen kennt, unterst\u00fctzt ihn dabei tatkr\u00e4ftig, sehr zum Missfallen ihres eifers\u00fcchtigen Ehemannes Henrik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-1-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1600256700,"stop":1600259100,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600259100":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 1. Staffel","descr":"Auch Kristers Schwester wird tot aufgefunden. Thomas' Chefin Margit ist ver\u00e4rgert: Wie konnte Kicki Berggren sterben, obwohl sie doch observiert werden sollte? Thomas muss eingestehen, dass er seine junge Kollegin Carina im Stich gelassen hat. Margit schickt ihn daraufhin in die Stadt zur\u00fcck. Auf der F\u00e4hre trifft er Nora, die ihm berichtet, dass sie Jonny Almhult mit seinem Boot davonfahren sah.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-1-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1600259100,"stop":1600261800,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600261800":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 1. Staffel","descr":"Noras Kinder finden am Strand ein Skelett in einer H\u00f6hle. Bei den menschlichen \u00dcberresten handelt es sich um den Ehemann von Signe Brandt, einer alteingesessenen Bewohnerin Sand\u00f6ns und Freundin Noras. Thomas m\u00f6chte Signe befragen, doch die \u00e4ltere Dame scheint gemeinsam mit Nora mit dem Boot herausgefahren zu sein. Zusammen mit seinem Kontrahenten Henrik macht sich Thomas auf die Suche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4344c8d9defa20e05e3b17c23e4019afb9b6be0.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-1-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1600261800,"stop":1600265100,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600265100":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"In einem Naturreservat in Zentral-Namibia kommt Lyca zur Welt, ein Afrikanischer Wildhund, von denen es nur noch wenige Tausend Tiere gibt. Wegen ihres marmorierten Fells werden sie auch \"bunte\" oder \"bemalte\" W\u00f6lfe genannt. F\u00fcr die kleine Lyca beginnt mit ihrem ersten Tag der Kampf ums \u00dcberleben. Denn in der Wildnis lauern auf sie und ihre Geschwister zahllose Feinde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3792596efd02b3a373cab92430fe22e8e486980e.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1600265100,"stop":1600267800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600267800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Zu gut f\u00fcr die Tonne","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-zu-gut-fuer-die-tonne","genre":"Report, Magazin","start":1600267800,"stop":1600269600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600269600":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Was unvorstellbar klingt, gibt es tats\u00e4chlich: Eine Weinplantage mitten im Pazifik. Auf dem Tuamotu-Archipel wachsen auf einer der Inseln Trauben. Die Koralleninsel, auf der zuvor \u00fcberwiegend Kokospalmen wuchsen, verdankt ihre neue Kulturpflanze dem \u00d6nologen Dominique Auroy. Zusammen mit seinem Team baut der Franzose seit 1998 Reben an \u2013 der kalkhaltige Boden bietet den idealen Untergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e6a8fea8007fa946142a5265a8dda7be6fc1e4e.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600269600,"stop":1600271400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600271400":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die Insekten aus dem Animationsfilm \"Die Winzlinge\" besuchen ihre Verwandten im Nationalpark Mercatour in den franz\u00f6sischen Seealpen. Das Naturschutzgebiet bietet mit seinem besonderen Klima, seinen Kalksteinfelsen, Ger\u00f6llhalden und W\u00e4ldern ideale Lebensbedingungen f\u00fcr zahlreiche endemische Tier- und Pflanzenarten. Besonders interessant erscheint den Trickfilmstars das \"Tal der Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad5acbf6d2a1778b108a3e5f04b0ddd9b2784066.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600271400,"stop":1600273800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600273800":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Mit einer Gesamtfl\u00e4che von 3,4 Millionen Hektar ist der Amazonas-Nationalpark in Franz\u00f6sisch-Guyana der gr\u00f6\u00dfte Naturschutzpark Frankreichs und auch der gesamten Europ\u00e4ischen Union. Die zwei Grenzfl\u00fcsse \u2013 im Westen der Maroni und im Osten der Oyapock \u2013 begrenzen das Gebiet mit seiner atemberaubend \u00fcppigen Vegetation und den gigantischen Urwaldriesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad2ba97c41306e2bbaf48dd90c4a1e8a57b80f36.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1600273800,"stop":1600276800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600276800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600276800,"stop":1600278000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600278000":{"channel":"ARTE","title":"Re: Traumjob Butler","descr":"Leben, um anderen zu dienen: Die niederl\u00e4ndische \"International Butler Academy\" bildet professionelle Diener f\u00fcr Luxushotels und Million\u00e4re aus. Ein aussterbender Beruf, k\u00f6nnte man meinen. Mitnichten, Butler sind ein begehrtes Statussymbol unter den Reichen und Sch\u00f6nen, aber die Anspr\u00fcche sind gewachsen und die Ausbildung ist vielf\u00e4ltiger denn je.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-traumjob-butler","genre":"Report, Reportage","start":1600278000,"stop":1600280100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280100":{"channel":"ARTE","title":"Valley of Love \u2013 Tal der Liebe","descr":"Das Ex-Ehepaar Isabelle und G\u00e9rard reist zu einer seltsamen Verabredung in den Death-Valley-Nationalpark: Es folgt einer Einladung seines Sohnes Michael, die es sechs Monate nach seinem Suizid als Abschiedsbrief erhalten hat. Darin fordert Michael seine Eltern auf, eine Woche in der br\u00fctenden Hitze der Mojave-W\u00fcste zu verbringen und auf eine Spurensuche zu gehen, die ein Geheimnis l\u00fcften soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49fd45656e5b555603a32a68a7eed136f76e3ee1.jpg?x=548&y=366\/valley-of-love-tal-der-liebe","genre":"Film, Drama","start":1600280100,"stop":1600285500,"country":"F\/B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600285500":{"channel":"ARTE","title":"Wahn und Wahrheit","descr":"G\u00e9rard Garouste hat mehr als 600 Bilder gemalt. Er z\u00e4hlt heute zu den international bedeutendsten K\u00fcnstlern Frankreichs. Der zum Judentum konvertierte Pariser lebt f\u00fcr die Malerei und das Engagement f\u00fcr die von ihm gegr\u00fcndete Organisation \"La Source\". Dort k\u00f6nnen sich vom Leben gebeutelte Kinder in k\u00fcnstlerischer Bet\u00e4tigung \u00fcben und dadurch wieder Vertrauen und gesellschaftliche Anerkennung finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84441286b9e34a14bb0165925d6b73ab23ae279e.jpg?x=548&y=366\/wahn-und-wahrheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600285500,"stop":1600288500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600288500":{"channel":"ARTE","title":"Neueste Nachrichten aus dem Kosmos","descr":"Als Kind wurde bei H\u00e9l\u00e8ne Nicolas schwerer Autismus diagnostiziert, sie konnte weder sprechen noch lesen. Nach 20 Jahren in der Stille, begann sie mit ihrer Mutter V\u00e9ronique mithilfe von Buchstabenk\u00e4rtchen zu kommunizieren. Heute verfasst H\u00e9l\u00e8ne Nicolas alias Babouillec Poesie und Theaterst\u00fccke. Eine Filmemacherin begleitete die junge K\u00fcnstlerin bei den Vorbereitungen zu einer Auff\u00fchrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0689bd3b546145479ca5361cacd437f2e24f4504.jpg?x=548&y=366\/neueste-nachrichten-aus-dem-kosmos","genre":"Report, Dokumentation","start":1600288500,"stop":1600293900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600293900":{"channel":"ARTE","title":"Meine sch\u00f6ne innere Sonne","descr":"Die Pariser K\u00fcnstlerin Isabelle ist ein typischer Gro\u00dfstadt-Single. Sie muss sich eingestehen, dass ihre Suche nach der wahren Liebe an der Diskrepanz zwischen ihrem Anspruch und den Kompromissen scheitert, die sie eingehen m\u00fcsste. In ihrer Ratlosigkeit erhofft sich Isabelle vom Wahrsager Denis die Antwort auf die Frage, die sie mehr als alles andere besch\u00e4ftigt: Gibt es die Liebe f\u00fcrs Leben?","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1600293900,"stop":1600299300,"country":"F\/B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600299300":{"channel":"ARTE","title":"Grenzenloses Frankreich","descr":"Guadeloupe ist ein Archipel in den karibischen Antillen. Die beiden Hauptinseln sind die wilde, vulkanische Basse-Terre und die flache, landwirtschaftlich gepr\u00e4gte Grande-Terre. In Rivi\u00e8re des P\u00e8res ist es Zeit f\u00fcr die Zuckerrohrernte und man riecht die Rumbrennerei Bologne schon von weitem. Fr\u00fcher war die Destillerie sehr umweltsch\u00e4dlich, doch inzwischen wird ein Gro\u00dfteil der Abf\u00e4lle recycelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c7fb47fc611760ef452e6fef4dea19696b10c3e.jpg?x=548&y=366\/grenzenloses-frankreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600299300,"stop":1600302600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600302600":{"channel":"ARTE","title":"Grenzenloses Frankreich","descr":"Auch im franz\u00f6sischen \u00dcbersee-Departement Guayana, schweben den Menschen Projekte im Einklang mit der Natur vor. In der N\u00e4he von R\u00e9gina, der Hauptstadt der Region Pomeroon-Supenaam, realisiert Olivier seit 15 Jahren ein verr\u00fccktes Projekt: Er will eine seit dem 19. Jahrhundert stillgelegte Kakaoplantage wieder rentabel machen und enth\u00fcllt die Geheimnisse seiner Regenwald-Schokolade.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afe4b77d6ecaf5fe49e5c75f93cc7ef7174dedd.jpg?x=548&y=366\/grenzenloses-frankreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600302600,"stop":1600305900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600305900":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1600305900,"stop":1600308600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600308600":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1600308600,"stop":1600308780,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600308780":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600308780,"stop":1600311600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600311600":{"channel":"ARTE","title":"Take That \u2013 Konzert in Cardiff 2019","descr":"Die \"Greatest Hits Live Tour 2019\" bildete den H\u00f6hepunkt in der 30-j\u00e4hrigen Karriere der Band Take That. Das Principality Stadium in der walisischen Hauptstadt war die letzte Tour-Etappe im Vereinigten K\u00f6nigreich und Schauplatz eines spektakul\u00e4ren Konzerts. Die Gruppe pr\u00e4sentierte sich mit neuen Titeln und unternahm gleichzeitig einen Streifzug durch die vergangenen drei Jahrzehnte Musikgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3071e6a207511cb34f97236819af3cbccf70f5ba.jpg?x=548&y=366\/take-that-konzert-in-cardiff-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600311600,"stop":1600315800,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}