{"1598243700":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1598243700,"stop":1598245500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598245500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598245500,"stop":1598245800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598245800":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Gilberto, Yoni und Albert sind drei junge Kubaner, die 60 Jahre nach der Revolution ein neues Kuba mitgestalten wollen. Nachdem Hunderttausende Menschen aus dem sozialistischen Staatsdienst entlassen wurden, ist auf der Karibikinsel nun Eigeninitiative angesagt. Die junge Generation stellt sich mutig auf diesen Wandel ein und versucht, ihre Lebensentw\u00fcrfe und Tr\u00e4ume zu verwirklichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/251dcfa64ec76bfcf590b8912de50aa6a2116834.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598245800,"stop":1598248500,"country":"F\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598248500":{"channel":"ARTE","title":"Auf den Spuren von Am\u00e9lie Poulain","descr":"Die Welt von Am\u00e9lie Poulain steckt voller Fantasie, Nostalgie und Magie. Die Figuren aus \"Die fabelhafte Welt der Am\u00e9lie\" scheinen einem Technicolor-M\u00e4rchen entsprungen zu sein. Diese Spurensuche beginnt in Montmartre im Bistro \"La Midinette\", einer Pariser Institution. Im Anschluss geht es mit einem V\u00e9losolex auf Erkundungstour zum Gare de l'Est bis zur Schleuse des Canal Saint-Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/755e938c8e6a553cab2d91fcb80464862100f9ca.jpg?x=548&y=366\/auf-den-spuren-von-amlie-poulain","genre":"Report, Dokumentation","start":1598248500,"stop":1598251200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598251200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598251200,"stop":1598255400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598255400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die deutsche Ostseek\u00fcste ist von der Halbinsel Fischland-Dar\u00df-Zingst bis nach R\u00fcgen eine einzigartige K\u00fcstenlandschaft mit einer vielf\u00e4ltigen Vogelwelt. Es gibt eine Besonderheit auf dem Dar\u00df, die diesen K\u00fcstenabschnitt f\u00fcr Kraniche attraktiv macht: Der Bodden. Jedes Jahr im Herbst machen dort zehntausende Kraniche Rast auf ihrem Weg in den S\u00fcden. Eine Reportage auf der Spur der Schreitv\u00f6gel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598255400,"stop":1598258700,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598258700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Vor etwa 3.500 Jahren begannen die Sami Rentiere zu domestizieren und zu z\u00fcchten. Seither dreht sich ihr Leben \u00fcberwiegend um die Tundrahirsche. Die meisten Z\u00fcchterfamilien haben es auf das Fleisch und die Felle der Tiere abgesehen. Anne Risten Sara ist eine der wenigen Frauen, die sich dieser \"M\u00e4nnerarbeit\" stellen. Sie interessiert sich aber vor allem f\u00fcr Ausdauer und Schnelligkeit der Tiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598258700,"stop":1598262000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598262000":{"channel":"ARTE","title":"Haie eiskalt!","descr":"Die Unterwasserkamerafrau Christina Karliczek ist eine der wenigen in ihrem Metier, die f\u00fcr Tauchg\u00e4nge unter dem Eis und in extremer Tiefe speziell ausgebildet ist. Unter der Eisdecke Gr\u00f6nlands trifft sie auf den Hai des Nordens: den Eishai. Er bricht alle K\u00e4lte- und Altersrekorde. Der \u00fcber sechs Meter lange J\u00e4ger kann \u00fcber 400 Jahre alt werden, manche sagen gar ein halbes Jahrtausend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6223ccf0e61ac6ec630f4c0bdfac6640e20c9323.jpg?x=548&y=366\/haie-eiskalt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598262000,"stop":1598264700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598264700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Anders ackern","descr":"Pflanzenschutz ohne Chemie, Hightech auf den Feldern, Bio f\u00fcr alle \u2013 was heute auf den \u00c4ckern passiert, bestimmt unser Konsum- und Essverhalten von morgen. Und es passiert viel. Kaum eine andere Branche ist so sehr im Umbruch wie die Landwirtschaft. Klimawandel und Verbraucherw\u00fcnsche ver\u00e4ndern die Arbeitswelt der Landwirte radikal. Sie denken um, machen sich fit f\u00fcr die Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-anders-ackern","genre":"Report, Reportage","start":1598264700,"stop":1598266800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598266800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598266800,"stop":1598269500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598269500":{"channel":"ARTE","title":"Maudie","descr":"Im Kanada der 1930er Jahre wird Maud, die an rheumatischer Arthritis leidet, von ihrer Familie nichts zugetraut. Sie l\u00e4sst sich als Haush\u00e4lterin von dem zur\u00fcckgezogen lebenden Everett Lewis einstellen. Eigentlich tr\u00e4umt sie jedoch davon zu malen. Everett erkennt ihr Talent, schenkt ihr ihre ersten \u00d6lfarben und f\u00f6rdert sie schlie\u00dflich sogar. Nach und nach entwickeln die beiden Gef\u00fchle f\u00fcreinander.","image":null,"genre":"Film, Sonstige Filme","start":1598269500,"stop":1598276400,"country":"CDN\/IRL","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598276400":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Anfang des 19. Jahrhunderts legte der Graf Carvalhal auf der Blumeninsel Madeira einen Garten nach franz\u00f6sischem Vorbild an. Sp\u00e4ter f\u00fcgte die englische Familie Blandy viktorianische Elemente hinzu. Es entstanden Landwirtschaftsbetriebe und Zierg\u00e4rten, angepasst an das Klima und den Boden Madeiras. Das ganze Jahr \u00fcber kann man in der Quinta do Palheiro Pflanzen in voller Bl\u00fcte betrachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4362061d3f5cc17d03ba270453498031783f6a44.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598276400,"stop":1598278200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598278200":{"channel":"ARTE","title":"Mein Papa, der M\u00f6nch","descr":"Die elfj\u00e4hrige Barbare ist aufgeregt. Ihr Papa hat Geburtstag. Die Feier findet hinter Klostermauern statt, denn der Jubilar ist Vorsteher eines christlich-orthodoxen Klosters im georgischen Tiflis. 17 Waisenkinder erzieht Vater Johannes dort inzwischen. Doch der M\u00f6nch hat das Gel\u00fcbde abgelegt, als Einsiedler zu leben. Er muss sich f\u00fcr oder gegen die Kinder in seiner Obhut entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a973b44de3934e8ff2e288de738374113541db23.jpg?x=548&y=366\/mein-papa-der-moench","genre":"Report, Dokumentation","start":1598278200,"stop":1598281200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598281200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Gold","descr":"Seit jeher fasziniert Gold die Menschen. Auch f\u00fcr viele technische Anwendungen ist es unverzichtbar, da es einzigartige Eigenschaften hat. Doch Gold wird auch heute meist unter schlechten Bedingungen abgebaut: keine Schutzkleidung, unzureichend gesicherte Sch\u00e4chte, Hautkontakt mit Quecksilber und Kinderarbeit. Nur ein Prozent des Goldes weltweit stammt aus fairem Abbau, zum Beispiel aus Kenia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-gold","genre":"Report, Magazin","start":1598281200,"stop":1598283000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598283000":{"channel":"ARTE","title":"Trauminseln","descr":"Island ist eine Insel aus Feuer und Eis. Mit einer Gruppe von Frauen machte sich Anna Krist\u00edn \u00c1sbj\u00f6rnsd\u00f3ttir auf zu einem zweit\u00e4gigen Mountainbike-Abenteuer. Mit Islands ber\u00fchmtesten Fahrer Helgi Berg Fri\u00f0j\u00f3fsson ging es schlie\u00dflich auf eine Tour durch das brodelnde Herz Islands, von Hverager\u00f0i im S\u00fcdwesten der Insel \u00fcber den Vulkanberg Hengill bis ins Reykjadalurtal, dem Tal der hei\u00dfen Quellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc61ed711ba30e95205646307d76b59303bdbc09.jpg?x=548&y=366\/trauminseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1598283000,"stop":1598286300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598286300":{"channel":"ARTE","title":"Trauminseln","descr":"Irland ist ein Land voller Mystik und faszinierender Landschaften. Mit dem Journalisten Mark Graham geht es auf den Wild Atlantic Way, die l\u00e4ngste befestigte K\u00fcstenstra\u00dfe der Welt. Kleine Orte, die sich an die K\u00fcste schmiegen, und uralte Monumente, deren Ursprung sich im Nebel der Zeit verliert, s\u00e4umen den Weg. Bei der Fahrt spielt auch die Geschichte der geteilten Insel eine wichtige Rolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/961633d4d8b3974214f001b037c03ede8b04378d.jpg?x=548&y=366\/trauminseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1598286300,"stop":1598289600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598289600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598289600,"stop":1598290800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598290800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Lampedusa und die Fl\u00fcchtlinge","descr":"Es ist Sommer, und viele Fl\u00fcchtlinge dr\u00e4ngen wieder verst\u00e4rkt \u00fcber das Mittelmeer nach Europa. Lampedusa steht seit Jahren im Mittelpunkt eines Konflikts, den die Insel allein nicht l\u00f6sen kann. Zuversicht und Hilfsbereitschaft weichen zunehmend Ablehnung und Widerstand. \u00dcber eine Insel, die durch die andauernde Fl\u00fcchtlingskrise nicht zur Ruhe kommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-lampedusa-und-die-fluechtlinge","genre":"Report, Reportage","start":1598290800,"stop":1598292900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598292900":{"channel":"ARTE","title":"Die Verfolgten","descr":"Paris, 16. Juli 1942: Der Student Paul erf\u00e4hrt von einer geplanten Razzia in seinem Viertel. Polizisten aus der Provinz werden in das Quartier gebracht, um die dort lebenden Juden festzunehmen und im Wintervelodrom zu internieren. Paul, der kein Jude ist, streift durch das Viertel und warnt j\u00fcdische Mitb\u00fcrger. Dabei trifft er Jeanne, die er zu \u00fcberzeugen versucht, mit ihm zu fliehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ae0c56a4f704bddcf989d7cfa0574a0b76da3d7.jpg?x=548&y=366\/die-verfolgten","genre":"Film, Drama","start":1598292900,"stop":1598298300,"country":"F","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598298300":{"channel":"ARTE","title":"Das Geheimnis der dunklen Kammer","descr":"Der ehemalige Modefotograf St\u00e9phane lebt allein mit seiner Tochter Marie in der Pariser Banlieue. Tag f\u00fcr Tag fotografiert er sie mit einer der fr\u00fchesten Lochkameras. Das dauert Stunden und wird immer beschwerlicher f\u00fcr Marie. Als St\u00e9phanes neuer Assistent Jean Zutritt zu diesem dunklen Universum bekommt, wird ihm schnell klar, dass er Marie vor dem Wahn des Vaters retten muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3567b8bbf1093e077dbc40ed58a12937c2680250.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-der-dunklen-kammer","genre":"Film, Drama","start":1598298300,"stop":1598306100,"country":"F\/B\/J","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598306100":{"channel":"ARTE","title":"Your Face","descr":"Gesichter sind Landschaften, in denen Erfahrungen und Zeit ihre Spuren hinterlassen haben. Das wird in diesem Film anhand von dreizehn Portr\u00e4ts von M\u00e4nnern und Frauen in den Stra\u00dfen von Taiwan anschaulich gemacht. Der Film ist aber mehr als nur ein Blick auf Menschen, denen man einmal auf der Stra\u00dfe begegnet und die man dann nie wiedersieht, denn manche der Fotografierten erz\u00e4hlen ihre Geschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c63e947789b5e96cd93fbe37e5730ab94a870cd.jpg?x=548&y=366\/your-face","genre":"Report, Dokumentation","start":1598306100,"stop":1598310600,"country":"F\/TWN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598310600":{"channel":"ARTE","title":"Das M\u00e4dchen Rosemarie","descr":"Die junge und attraktive Rosemarie, die sich mit Gelegenheitsjobs \u00fcber Wasser h\u00e4lt, lernt in Frankfurt eine Gruppe Industrieller kennen und beginnt ein Verh\u00e4ltnis mit Konrad Hartog. Bei einer Feier des exklusiven Industriellenclubs wird Rosemarie von den M\u00e4chtigen umschw\u00e4rmt. Sie spioniert die Industriellen aus, die sie bald regelm\u00e4\u00dfig besuchen. Als sie den Bogen \u00fcberspannt, wird sie ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3392c43760009407c44aac4c3f4809e2c241c85d.jpg?x=548&y=366\/das-maedchen-rosemarie","genre":"Film, Drama","start":1598310600,"stop":1598316600,"country":"D","releaseYear":"1958","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598316600":{"channel":"ARTE","title":"Mit dem Zug durch ...","descr":"\"Mit dem Zug durch die Mongolei\" ist eine faszinierende Fahrt mit unterschiedlichen Eisenbahnen \u2013 auch der transmongolischen Verbindung \u2013 quer durch die mongolische Steppenlandschaft, durch eindrucksvolle Gro\u00dfst\u00e4dte des zentralasiatischen Landes, zu historischen, sagenumwobenen Oasen und St\u00e4tten in der W\u00fcste Gobi, bis hin zu den knapp 3.000 Meter hohen Gipfeln des Gobi-Gurwan-Saichan-Gebirges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch","genre":"Report, Dokumentation","start":1598316600,"stop":1598319300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598319300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1598319300,"stop":1598322000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598322000":{"channel":"ARTE","title":"Alte Schachteln","descr":"In einem kleinen St\u00e4dtchen im Norden von Deutschland malochen alle in derselben Fabrik. Dort lebt ein Mann, der sich f\u00fcr oberschlau h\u00e4lt. Um einen besseren Job zu bekommen, beschlie\u00dft er, zur Abendschule zu gehen \u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a4e27275a770e7ab6d0af37c1b318acbbb51d59.jpg?x=548&y=366\/alte-schachteln","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598322000,"stop":1598322120,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598322120":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598322120,"stop":1598324400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598324400":{"channel":"ARTE","title":"Sziget Festival 2017","descr":"Das Sziget Festival ist eines der gr\u00f6\u00dften und bedeutendsten Festivals Europas. Auf \u00fcber 50 B\u00fchnen finden mehr als tausend Einzelveranstaltungen statt: In der Woche vom 9. bis 16. August 2017 feierte das Festival sein 25. Jubil\u00e4um. Highlights im Jubil\u00e4umsjahr waren Pink, Jamie Cullum, Wiz Khalifa, Kasabian, George Ezra, Billy Talent, Tom Odell, Bad Religion, Paul van Dyk, Fritz Kalkbrenner und viele mehr. ARTE zeigt das Konzert eines Headliners und die H\u00f6hepunkte des Festivals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a3769d444968a5cf39083c8de3d0bbb29b893e6.jpg?x=548&y=366\/sziget-festival-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598324400,"stop":1598328900,"country":"H","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}