{"1601006400":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Migration ist seit 70 Jahren ein Kernthema der europ\u00e4ischen Geschichte. Von den Umsiedlungen nach 1945 \u00fcber die Dekolonialisierung bis zur aktuellen Fl\u00fcchtlingsdebatte \u2013 kaum ein Staat, der sich nicht mit Einwanderung auseinandersetzen musste. Manche Spitzenpolitiker sch\u00fcrten die Angst vor einer neuen \"Fl\u00fcchtlingswelle\". Diesen Parolen setzt die Sendung n\u00fcchterne Zahlen und Fakten entgegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1601006400,"stop":1601007300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601007300":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601007300,"stop":1601010300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601010300":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601010300,"stop":1601010900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601010900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Im australischen Outback tummeln sich unz\u00e4hlige giftige Schlangen und Spinnen \u2013 einige z\u00e4hlen zu den giftigsten Tieren \u00fcberhaupt. Zum Beispiel der Taipan, die gef\u00e4hrlichste Schlange der Welt. Die Giftmenge eines einzigen Bisses k\u00f6nnte bis zu hundert Menschen t\u00f6ten. Andererseits kann das Gift, als Medikament eingesetzt, Leben retten. Professor Bryan Grieg Fry geh\u00f6rt zu den wenigen Wagemutigen, die sich auf die lebensgef\u00e4hrliche Jagd nach Taipanen begeben. \"GEO Reportage\" hat ihn begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80cb04b79e92fc1898f640cd3e259e7b25f1e3e9.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601010900,"stop":1601013600,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013600":{"channel":"ARTE","title":"Die R\u00fcckkehr der W\u00f6lfe","descr":"70 Jahre lang vermehrten sich die Wapiti-Rothirsche im Yellowstone-Nationalpark nahezu ungebremst und fra\u00dfen die W\u00e4lder kahl. Sie hatten keinen nat\u00fcrlichen Feind bis zur gezielten Wiederansiedlung von 41 kanadischen W\u00f6lfen in den Jahren 1995 bis 1997. Die Raubtiere brachten das nat\u00fcrliche Gleichgewicht in den Nationalpark zur\u00fcck. Sie jagten die Wapitis, und die Pflanzenwelt konnte sich erholen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efdf329aca767bbc5ef7bfb810c09fd6323ae7c5.jpg?x=548&y=366\/die-rueckkehr-der-woelfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1601013600,"stop":1601016300,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601016300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601016300,"stop":1601019000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601019000":{"channel":"ARTE","title":"Nikotin \u2013 Droge mit Zukunft","descr":"Obwohl die Zahl der Raucher zur\u00fcckgeht, f\u00e4hrt die einschl\u00e4gige Industrie immer mehr Gewinne ein. Ein Erfolgsprodukt sind E-Zigaretten, die angeblich weniger sch\u00e4dlich sind. Vertreter der Tabakfirmen sprechen von einem um bis zu 99 Prozent geringeren Gesundheitsrisiko. Aber nicht erst seit die Lungenkrankheit EVALI in den USA zahlreiche Todesopfer forderte, zweifeln Kritiker der an diesem Dampfger\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/891f027f5281bcc18c30bb9cb4d6efe99cf0b389.jpg?x=548&y=366\/nikotin-droge-mit-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1601019000,"stop":1601024400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601024400":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die Insekten aus dem Animationsfilm \"Die Winzlinge\" besuchen ihre Verwandten im Nationalpark Mercatour in den franz\u00f6sischen Seealpen. Das Naturschutzgebiet bietet mit seinem besonderen Klima, seinen Kalksteinfelsen, Ger\u00f6llhalden und W\u00e4ldern ideale Lebensbedingungen f\u00fcr zahlreiche endemische Tier- und Pflanzenarten. Besonders interessant erscheint den Trickfilmstars das \"Tal der Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad5acbf6d2a1778b108a3e5f04b0ddd9b2784066.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601024400,"stop":1601028900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028900":{"channel":"ARTE","title":"Re: Stress im Rotlichtviertel","descr":"Amsterdams ber\u00fchmtes Rotlichtviertel \"De Wallen\" lockt zum Leidwesen der Anwohner immer mehr Party-Touristen an. In der Stadtverwaltung wird diskutiert, die Sexarbeiterinnen aus dem Altstadt-Viertel zu verbannen. Es w\u00e4re das Ende einer jahrhundertealten Tradition.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-stress-im-rotlichtviertel","genre":"Report, Reportage","start":1601028900,"stop":1601031000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601031000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601031000,"stop":1601031900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601031900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601031900,"stop":1601034300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601034300":{"channel":"ARTE","title":"Valley of Love \u2013 Tal der Liebe","descr":"Das Ex-Ehepaar Isabelle und G\u00e9rard reist zu einer seltsamen Verabredung in den Death-Valley-Nationalpark: Es folgt einer Einladung seines Sohnes Michael, die es sechs Monate nach seinem Suizid als Abschiedsbrief erhalten hat. Darin fordert Michael seine Eltern auf, eine Woche in der br\u00fctenden Hitze der Mojave-W\u00fcste zu verbringen und auf eine Spurensuche zu gehen, die ein Geheimnis l\u00fcften soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49fd45656e5b555603a32a68a7eed136f76e3ee1.jpg?x=548&y=366\/valley-of-love-tal-der-liebe","genre":"Film, Drama","start":1601034300,"stop":1601039700,"country":"F\/B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601039700":{"channel":"ARTE","title":"Isabelle Huppert \u2013 Leben f\u00fcr den Film","descr":"Isabelle Huppert ist eine Ausnahmeerscheinung des Kinos. Sie kann auf ein Werk mit mehr als 100 Filmen zur\u00fcckblicken. Dabei ist sie in die schwierigsten und abgr\u00fcndigsten Rollen geschl\u00fcpft. In diesem Portr\u00e4t erz\u00e4hlt die Schauspielerin selbst und kommentiert Ausschnitte aus ihren wichtigsten Filmen \u2013 von Claude Gorettas \"Die Spitzenkl\u00f6pplerin\" bis hin zu Paul Verhoevens Vergewaltigungsdrama \"Elle\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f40f7f092459db835fd7c884ccff2086b55fb22.jpg?x=548&y=366\/isabelle-huppert-leben-fuer-den-film","genre":"Report, Dokumentation","start":1601039700,"stop":1601043000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601043000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"\u00dcber dem Lac L\u00e9man erhebt sich zwischen Lausanne und Vevey eine faszinierende Kulturlandschaft. Mehr als tausend Weinbauern teilen sich hier 800 Hektar Land. Die Weinlese an den absch\u00fcssigen Steilh\u00e4ngen ist harte Knochenarbeit, maschinelles Ernten ist fast nicht machbar. Der Weinbau in dieser Gegend ist nur m\u00f6glich, dank des Genfer Sees, der die klimatischen Bedingungen beg\u00fcnstigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9bb1290ce095f23d293054f3eb2d05e4fd84ec9.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601043000,"stop":1601045400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601045400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Klimawandel","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-klimawandel","genre":"Report, Magazin","start":1601045400,"stop":1601047200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601047200":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Am Rande der Atacama-W\u00fcste erstrecken sich die Weinberge der gr\u00fcnen Hocht\u00e4ler Nordchiles. Dort haben drei Schwestern beschlossen, eines der ersten Weing\u00fcter des Landes wieder in Betrieb zu nehmen und Bio-Wein zu produzieren. Das Kupfer in den Gesteinsschichten wirkt auf die Mikroorganismen im Boden und verleiht ihm antibakterielle Eigenschaften. Das sch\u00fctzt die Rebst\u00f6cke vor Pilzbefall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e91603764e673c3b8385a581c18ebc9ebed2b11.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601047200,"stop":1601049000,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049000":{"channel":"ARTE","title":"Der kleine Panda","descr":"Der Gro\u00dfe Panda mit seinem auff\u00e4lligen schwarz-wei\u00dfen Fell ist weltber\u00fchmt. Nur wenige hingegen kennen seinen Namensvetter: den Kleinen oder Roten Panda, der sicher zu den sch\u00f6nsten Tieren der Welt z\u00e4hlt. Verborgen in den dichten Rhododendronw\u00e4ldern und Bambusdschungeln des Himalajas f\u00fchrt der Kleine Panda ein \u00e4u\u00dferst verstecktes Leben, das bisher nur sehr selten gefilmt werden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d86ff208a9f8ff1ff879a7d59570b2b28de80840.jpg?x=548&y=366\/der-kleine-panda","genre":"Report, Dokumentation","start":1601049000,"stop":1601051400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601051400":{"channel":"ARTE","title":"Der geheimnisvolle Brillenb\u00e4r","descr":"Wegen der wei\u00dfen Zeichnung rund um seine Augen wird der Andenb\u00e4r auch Brillenb\u00e4r genannt. Seit 1973 ist er als gef\u00e4hrdete Tierart gelistet. Der Biologe Andres Laguna und sein Assistent Danilo Vasquez erforschen Brillenb\u00e4ren, um einen Rettungsplan f\u00fcr die Tiere auszuarbeiten. Im Nebelwald verfolgen sie das Muttertier Martina mit ihren Jungen und beobachten bisher unbekannte Verhaltensweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9855922671ebaf73c5ede21f2e72b034d1b60ca1.jpg?x=548&y=366\/der-geheimnisvolle-brillenbaer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601051400,"stop":1601054400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601054400,"stop":1601055600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601055600":{"channel":"ARTE","title":"Re: Aufbruch in Belarus","descr":"Belarus im Ausnahmezustand: in der letzten Diktatur Europas k\u00e4mpft die Zivilbev\u00f6lkerung um ihre Freiheit. Die Reportage begleitet junge AktivistInnen bereits im Vorfeld der Pr\u00e4sidentschaftswahl, dokumentiert Eindr\u00fccke vor und nach dem Wahltag und wird Zeuge, mit wieviel Mut sich Menschen f\u00fcr Wandel in ihrem Land einsetzen und mit welcher Brutalit\u00e4t das Regime dagegen vorgeht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-aufbruch-in-belarus","genre":"Report, Reportage","start":1601055600,"stop":1601057700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057700":{"channel":"ARTE","title":"Kranke Gesch\u00e4fte","descr":"1988: Armin Glaser, Oberleutnant der Stasi, lebt mit seiner Frau Marie und der kleinen Kati in Karl-Marx-Stadt. Bei dem M\u00e4dchen wird die im Kindesalter seltene Krankheit Multiple Sklerose diagnostiziert. Die Eltern hoffen auf eine neuartige Therapie im Bezirkskrankenhaus, die Dr. Sigurd anwenden will. Doch schon bald lassen Armin Ungereimtheiten w\u00e4hrend der Behandlung misstrauisch werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3ebf1aee4a890f32af80de941ea2037babb5c1b.jpg?x=548&y=366\/kranke-geschaefte","genre":"Film, Thriller","start":1601057700,"stop":1601064000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601064000":{"channel":"ARTE","title":"Janis","descr":"Janis Joplin war nicht nur eine der einflussreichsten Rock-Ikonen der Welt und eine G\u00f6ttin des Gesangs, sie inspirierte auch eine ganze Generation. Neben all ihren turbulenten Liebesaff\u00e4ren und ihrer Drogensucht gab es eine Konstante: Sie war bis zu ihrem Tod im Alter von 27 Jahren komplett ihrer Musik ergeben. Janis erz\u00e4hlt ihr eigenes Leben durch die Briefe, die sie schrieb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cab99fc91ab4e6279de97b1bb405060a3f8bdec.jpg?x=548&y=366\/janis","genre":"Report, Dokumentation","start":1601064000,"stop":1601070000,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601070000":{"channel":"ARTE","title":"Flick Flack","descr":"Der Maestro des europ\u00e4ischen Kinos Federico Fellini ist bekannt f\u00fcr seine extravaganten Filmwerke. Am Set herrschte oft ein Mix aus Kreativit\u00e4t und Chaos. Aber warum lie\u00df der gro\u00dfe Regisseur seine Schauspieler anstatt der Drehbuchtexte Zahlen und Nudelgerichte zitieren?","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601070000,"stop":1601070300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601070300":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"In der Popwelt reiht sich ein Drogentod an den n\u00e4chsten. Der mit dem Tod von Kurt Cobain, Jimi Hendrix und Janis Joplin als Klub 27 mystifizierte fr\u00fche Drogentod der Rockstargeneration ist mit dem fr\u00fchen Tod von Lil Peep, XXXtentacion und Juice Wrld heute dem traurigen Klub 21 gewichen. Zusammen mit der Journalistin Helen Fares geht \"Tracks\" auf die Suche nach den Gr\u00fcnden dieser neuen Drogenwelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfc55173bae3ffe111984256a5ed0b256b094a26.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1601070300,"stop":1601072400,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601072400":{"channel":"ARTE","title":"United We Stream Festival","descr":"Die international bekannte Berliner Clubszene ist seit einigen Monaten in ihrer Existenz bedroht. Die w\u00e4hrend der Pandemie notwendigen Clubschlie\u00dfungen haben innerhalb der Berliner Musikbranche aber auch eine neue Solidarit\u00e4t geschaffen. In k\u00fcrzester Zeit entstand die Initiative \"United We Stream\", die Clubatmosph\u00e4re in die Wohnungen bringt und an der mittlerweile Clubs aus der ganzen Welt teilnehmen. Im Sommer wird daraus ein Festival an ungew\u00f6hnlichen Berliner Orten: So ist Recondite nun nicht im Berghain, sondern im Botanischen Garten zu sehen und Acid Pauli vor den Skulpturen des Neuen Museums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1edb2bc3ad6decba10e8252f5ac21f4d9ffa7216.jpg?x=548&y=366\/united-we-stream-festival","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601072400,"stop":1601077200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601077200":{"channel":"ARTE","title":"Schr\u00e4ge V\u00f6gel","descr":"Die 27-j\u00e4hrige Mavie ist aus der franz\u00f6sischen Provinz nach Paris gezogen und tr\u00e4umt von einer Zukunft als Schriftstellerin. W\u00e4hrend sie zweifelnd durch die Gegend streift, begegnet sie dem 76-j\u00e4hrigen Misanthropen Georges, der im Quartier Latin eine Buchhandlung betreibt. Die beiden unterschiedlichen Sonderlinge bilden ein fragiles Paar, bis sie von Georges dunkler Vergangenheit eingeholt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65854fa0c9de56722fd06364a0c67241e7ba77d2.jpg?x=548&y=366\/schraege-voegel","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601077200,"stop":1601081400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601081400":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die Animationsfiguren aus dem Kinofilm \"Die Winzlinge\" unternehmen eine Expedition in den Nationalpark \u00c9crins im S\u00fcdosten Frankreichs. Dieser umfasst einen Teil der franz\u00f6sischen Alpen mit etwa 150 Dreitausendern und einer Gletscherfl\u00e4che von mehr als 10.000 Hektar. Aufgrund seiner Lage zwischen zwei klimatischen und geologischen Zonen beherbergt er eine Vielzahl an Tier- und Pflanzenarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22ba60c3bbf9ab19efbc87648a03249d470dbdf1.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601081400,"stop":1601084100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601084100":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601084100,"stop":1601086980,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601086980":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1601086980,"stop":1601087160,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601087160":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601087160,"stop":1601089200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601089200":{"channel":"ARTE","title":"Best of ARTE Journal","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46c21ed91a7728f51291ad9270bd4858a10f0176.jpg?x=548&y=366\/best-of-arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601089200,"stop":1601090400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601090400":{"channel":"ARTE","title":"Stereotyp","descr":"Wohnen wirklich alle Italiener noch bei Mama und essen den ganzen Tag Pasta? Sitzt halb Holland tats\u00e4chlich bekifft im Wohnwagen? Und schlafen die Spanier echt den halben Tag, also, nach dem Stierkampf ...? Europa ist voller Vorurteile. Aber ist manchmal etwas Wahres dran? Wer k\u00f6nnte das besser herauszufinden, als jemand Neutrales aus der Schweiz? Knackeboul, einer der erfolgreichsten Schweizer Rapper und ein mediales Multitalent, macht sich auf in die wilde Welt der Vorurteile und entdeckt dabei Europa v\u00f6llig neu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bda0239f32a297e14e6fe900c456c95fbc144130.jpg?x=548&y=366\/stereotyp","genre":"Report, Dokumentation","start":1601090400,"stop":1601092200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601092200":{"channel":"ARTE","title":"Audrey Hepburn, K\u00f6nigin der Eleganz","descr":"Die Britin verk\u00f6rperte Lebensfreude, Eleganz, die unschuldige Verf\u00fchrung. In einem Fotolabor offenbart sich im Laufe des Dokumentarfilms eine private Sicht auf die Hollywood-Ikone: Die Bilder zeigen sie als M\u00e4dchen, das T\u00e4nzerin werden will, als verr\u00fccktes Model und zuletzt als UNICEF-Botschafterin. Das Portr\u00e4t enth\u00fcllt auch das verborgene Leid der \u00e4u\u00dferlich so lebensfrohen Schauspielerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d43c95d4d59e3c60a225e52a9d06124987e7269.jpg?x=548&y=366\/audrey-hepburn-koenigin-der-eleganz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601092200,"stop":1601095500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}