{"1598587200":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs hat Plastik in alle Lebensbereiche Einzug gehalten. Berechnungen zufolge k\u00f6nnte die Kunststoffproduktion bis zum Jahr 2030 von aktuell 400 Millionen auf dann 550 Millionen Tonnen steigen. Doch es gibt bereits plastikfreie Alternativen in den L\u00e4ndern der EU und in den Vereinigten Staaten, und auch immer mehr B\u00fcrger setzen sich f\u00fcr eine Welt ohne Plastik ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1598587200,"stop":1598588100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598588100":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598588100,"stop":1598591100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598591100":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598591100,"stop":1598591700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598591700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Im Norden Gr\u00f6nlands leben viele Angeh\u00f6rige der Polar-Inuit bis heute von der Jagd auf Robben und Eisb\u00e4ren. Doch immer weniger Jungen wollen J\u00e4ger werden. Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Qaaqqukannguaq ist eine Ausnahme. Mit seinem Vater und Gro\u00dfvater begibt er sich w\u00e4hrend der Fr\u00fchlingsferien zum ersten Mal auf eine mehrt\u00e4gige Jagdreise mit dem Hundeschlitten durch die Eisw\u00fcste. Eine gef\u00e4hrliche Tour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6b36cefaa4ab1f2616a69936487446d54509139.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598591700,"stop":1598594400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598594400":{"channel":"ARTE","title":"Amsterdam: Streifzug auf Katzenpfoten","descr":"Die Katze Abatutu f\u00fchrt den Zuschauer durch ihre Stadt Amsterdam, die sich mit ihren gepflegten Gr\u00fcnfl\u00e4chen beim genaueren Hinsehen als Wildnis zeigt. In den ber\u00fchmten Grachten begegnete Abatutu fischenden Graureihern und hungrigen Ratten. Am Hafen beobachtete der Stubentiger pfeilschnelle Falken, wandernde Krebse und M\u00fcllwagen, die sich als Lebensraum von cleveren M\u00e4usen entpuppt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b727b7d51fd9759aceb952b02fc373b349dc0bb0.jpg?x=548&y=366\/amsterdam-streifzug-auf-katzenpfoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598594400,"stop":1598597100,"country":"NL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598597100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598597100,"stop":1598600700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598600700":{"channel":"ARTE","title":"Der Bruderkrieg \u2013 Deutsche und Franzosen 1870\/71","descr":"Zwischen September 1870 und Januar 1871 wurden fast zwei Millionen Pariserinnen und Pariser durch Preu\u00dfen, Bayern, Sachsen und W\u00fcrttemberger belagert. Diese Episode l\u00e4sst die 20-j\u00e4hrige Genevi\u00e8ve Br\u00e9ton durch ihr Tagebuch vom Geschehen, von Gl\u00fcck und Schmerz der Liebe in Kriegszeiten, vom Patriotismus und der Erkenntnis berichten, dass nicht der Feind, sondern der Krieg das eigentliche \u00dcbel ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ad1c595c137cb50aa7958e9c8f71baa47db5e88.jpg?x=548&y=366\/der-bruderkrieg-deutsche-und-franzosen-187071","genre":"Report, Dokumentation","start":1598600700,"stop":1598604000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598604000":{"channel":"ARTE","title":"Der Bruderkrieg \u2013 Deutsche und Franzosen 1870\/71","descr":"Die dreiteilige Reihe l\u00e4sst eine 20-j\u00e4hrige Pariserin, einen 38-j\u00e4hrigen preu\u00dfischen Offizier und einen 49-j\u00e4hrigen britischen Reporter vom Krieg berichten. Die Eintragungen in ihren Tageb\u00fcchern formen sich mit historischen Fotografien, Aufnahmen der Originalschaupl\u00e4tze, Interviews, Karten und Erz\u00e4hlerstimme mosaikhaft zu einem Panorama des Krieges, der vor 150 Jahren Europa ver\u00e4ndert hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d228c9344595dfec588fe6929b0f5e2105eaeec.jpg?x=548&y=366\/der-bruderkrieg-deutsche-und-franzosen-187071","genre":"Report, Dokumentation","start":1598604000,"stop":1598607000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598607000":{"channel":"ARTE","title":"Der Bruderkrieg \u2013 Deutsche und Franzosen 1870\/71","descr":"Der 38-j\u00e4hrige Paul Bronsart von Schellendorff tut Dienst im preu\u00dfischen Gro\u00dfen Generalstab. Bei der Versorgung der Armeen in Feindesland st\u00f6\u00dft er an Grenzen. Sein \"Geheimes Kriegstagebuch\" hat den fast empathiefreien Ton, den man den preu\u00dfischen Offizieren nachsagt. Diese Episode folgt dem Oberstleutnant bei seinem Handwerk, das ihm am Tag der Schlacht von Sedan einen Moment des Ruhms beschert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20f6e115d3b56b5ca9e94188a8e2236a89a88970.jpg?x=548&y=366\/der-bruderkrieg-deutsche-und-franzosen-187071","genre":"Report, Dokumentation","start":1598607000,"stop":1598610300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598610300":{"channel":"ARTE","title":"Re: Wissen, was man kauft","descr":"Wer ein Produkt hergestellt hat und unter welchen Bedingungen, erf\u00e4hrt der Konsument meistens nicht. H\u00e4ufig wissen H\u00e4ndler selbst wenig \u00fcber die Herkunft der Rohstoffe oder Missst\u00e4nde in ihren Lieferketten. Ein Filmteam traf Pioniere, die f\u00fcr mehr Transparenz und Verantwortung k\u00e4mpfen: den Textilfachmann Ralf Hellmann, dessen Gro\u00dfkunde Rolf Slickers und den IT-Experten Antoni Hauptmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-wissen-was-man-kauft","genre":"Report, Reportage","start":1598610300,"stop":1598612400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598612400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598612400,"stop":1598615100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598615100":{"channel":"ARTE","title":"Meine Zeit mit C\u00e9zanne","descr":"Die unterschiedlichen Freunde Paul C\u00e9zanne und \u00c9mile Zola wachsen in den 1840er-Jahren gemeinsam im S\u00fcden Frankreichs auf. \u00c9mile hegt eine Passion f\u00fcr die Literatur, Paul begeistert sich f\u00fcr die Malerei. Beide suchen ihr Gl\u00fcck in Paris. Als Zola 1885 in seinem Roman \"Das Werk\" einen scheiternden Maler in den Mittelpunkt stellt, f\u00fchlt sich C\u00e9zanne karikiert. Es droht das Ende ihrer Freundschaft.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1598615100,"stop":1598623800,"country":"B\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598623800":{"channel":"ARTE","title":"Kanada \u2013 Auf Spurensuche am Yukon","descr":"Der aus der Schweiz stammende Kim Pasche, der sich selbst als Experimental-Arch\u00e4ologe bezeichnet, verbringt jedes Jahr mehrere Monate ohne technische Hilfsmittel und mit nur wenigen Werkzeugen v\u00f6llig autark in einem der unber\u00fchrtesten Gebiete Nordamerikas. F\u00fcr sein neues Abenteuer begibt er sich im Yukon auf die Spuren der Gwich'in-Indianer. Begleitet wird er von einem Angeh\u00f6rigen des Stammes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cbc8ff22ff868e19d8661e8ca3a0a9a30dea26d.jpg?x=548&y=366\/kanada-auf-spurensuche-am-yukon","genre":"Report, Dokumentation","start":1598623800,"stop":1598627100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598627100":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Hornissen","descr":"Hornissen, Insekten aus der Familie der Faltenwespen, sind harmloser als ihr Ruf, denn sie sind weder aggressiver noch giftiger als Wespen, Hummeln oder Bienen. Ihr Gift wirkt zehnmal schw\u00e4cher als das einer Biene. Von der invasiven Hornissenart Vespa velutina h\u00f6rt man allerdings nichts Gutes: Das s\u00fcdostasiatische Insekt wurde 2004 in S\u00fcdwestfrankreich erstmals in Europa gesichtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-hornissen","genre":"Report, Magazin","start":1598627100,"stop":1598628600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598628600":{"channel":"ARTE","title":"Kubas K\u00fcste","descr":"Knapp 60 Jahre US-Embargo und politische Isolation sowie das Fehlen von Schwerindustrie und Chemikalien in der Landwirtschaft brachten in Kuba einen Gewinner hervor: die Natur. Die W\u00e4lder, Fl\u00fcsse und Mangroven der Karibik-Insel sind heute weltweit einzigartige Naturparadiese. Den Biologen des kubanischen Umweltamtes bleiben nur wenige Jahre, um sie vor der unweigerlich anrollenden Tourismuslawine zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/948fd826c00333d754b75da15ae3fc02c342cf1e.jpg?x=548&y=366\/kubas-kueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1598628600,"stop":1598631900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598631900":{"channel":"ARTE","title":"Kuba \u2013 Das gr\u00fcne Herz der Karibik","descr":"55 Jahre Embargo und Isolation haben dazu gef\u00fchrt, dass es in Kuba weder industrielle Verschmutzung noch Agrochemie gibt. Der karibische Inselstaat mit seinen W\u00e4ldern, Fl\u00fcssen und Mangroven ist ein weltweit einzigartiges Naturparadies geblieben. Nun zwingt der bevorstehende Touristenansturm die kubanischen Umweltbiologen zum Handeln. Ihnen bleibt nur wenig Zeit, um die \u00d6kosysteme zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45676fa9e68a3d0598fd8b48afef7e470382c9be.jpg?x=548&y=366\/kuba-das-gruene-herz-der-karibik","genre":"Report, Dokumentation","start":1598631900,"stop":1598635200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598635200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598635200,"stop":1598636400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598636400":{"channel":"ARTE","title":"Re: Die perfekte Welle","descr":"Der portugiesische Ort Nazar\u00e9 ist einzigartig in Europa. Zwischen Sp\u00e4therbst und Fr\u00fchling rollen dort Monsterwellen an die K\u00fcste. Es sind die gr\u00f6\u00dften der Welt, daher ist Nazar\u00e9 ein Anziehungspunkt f\u00fcr Big-Wave-Surfer wie den Deutschen Sebastian Steudtner. Die Riesenwellen sind spektakul\u00e4r, aber sie sind auch sehr gef\u00e4hrlich. Immer wieder kommt es zu Unf\u00e4llen mit schweren Verletzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9e87eb2b83393cdd6534c4c29a473a73e1b10e5.jpg?x=548&y=366\/re-die-perfekte-welle","genre":"Report, Reportage","start":1598636400,"stop":1598638500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598638500":{"channel":"ARTE","title":"Unterm Radar","descr":"Zwar lagen den Sicherheitsbeh\u00f6rden Informationen \u00fcber drohende Attentate von Islamisten vor, doch den Anschlag mit vielen Toten konnten sie nicht verhindern. In den Fokus der Ermittler ger\u00e4t die Richterin Elke Seeberg, da deren Tochter angeblich an dem Attentat beteiligt war. Auf der Suche nach der Wahrheit st\u00f6\u00dft Elke auf Zusammenh\u00e4nge, die auch der BKA-Beamte Heinrich Buch nicht ignorieren kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/868d834925cca822bc192386aebffab4471039da.jpg?x=548&y=366\/unterm-radar","genre":"Film, Thriller","start":1598638500,"stop":1598643900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598643900":{"channel":"ARTE","title":"Keith Haring \u2013 Street Art Boy","descr":"Die dynamischen Linien und tanzenden Figuren in Keith Harings Bildern sind weltbekannt. Er malte da, wo sich Menschen aufhalten \u2013 in Busstationen, U-Bahnh\u00f6fen und sogar auf Toiletten tauchten seine expressiven Kunstwerke auf. Der Film erz\u00e4hlt auf der Grundlage von teilweise unver\u00f6ffentlichten Interviews, wie der 1990 verstorbene K\u00fcnstler zu einer Schl\u00fcsselfigur der New Yorker Popkultur wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/128abadc8feb0de9aae3066848f3df136e98aa5c.jpg?x=548&y=366\/keith-haring-street-art-boy","genre":"Report, Dokumentation","start":1598643900,"stop":1598647200,"country":"GB","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598647200":{"channel":"ARTE","title":"Cosmic Trip \u2013 Pop und Weltraum","descr":"Im All gibt es keine Musik, weil die Ausbreitung von Schallwellen im luftleeren Raum unm\u00f6glich ist. Dennoch besch\u00e4ftigen sich K\u00fcnstler jeglicher Couleur damit, wie sich diese Leere musikalisch f\u00fcllen l\u00e4sst. Der Autor Christophe Conte und der Musiker Ga\u00ebtan Chataignier begeben sich auf eine fantastische Reise durch die Aufnahmestudios, in denen dieser intergalaktische Sound am Entstehen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d653577eb310773bf39c24d613ad24493dc48079.jpg?x=548&y=366\/cosmic-trip-pop-und-weltraum","genre":"Report, Dokumentation","start":1598647200,"stop":1598650200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598650200":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): \"I Have A Dream\" Genau 57 Jahre nach der ber\u00fchmten Rede von Martin Luther King gehen nicht nur in Washington wieder Tausende auf die Stra\u00dfe, um gegen die nach wie vor existierende Diskriminierung von nicht-wei\u00dfen Menschen zu demonstrieren.\"Tracks\" nimmt den Jahrestag der Rede von Martin Luther King und die aktuellen Proteste zum Anlass, auf den heutigen Rassismus zu schauen und darauf, wie junge Menschen heute ihre Gegenwart und Zukunft sehen. Dabei richtet \"Tracks\" nicht den Zeigefinger auf die andere Seite des Atlantiks, sondern schaut auch auf Europa. K\u00fcnstler*innen der jungen Generation wie die Britin Dua Lipa, der Franzosen Soolking oder die in Deutschland aufgewachsene Rapperin Nura sprechen \u00fcber ihre Generation, \u00fcber Rassismus, den Umgang mit Kolonialismus und \u00fcber Polizeigewalt. (2): Der Sound der B\u00fcrgerrechtsbewegungZusammen mit Musikern wie Kendrick Lamar, Chuck D und Gregory Porter blickt \"Tracks\" zur\u00fcck auf \u00fcber 60 Jahre musikalischen Kampf gegen Rassentrennung, Unterdr\u00fcckung und rassistische Polizeigewalt \u2013 von Billie Holidays \"Strange Fruit\" bis hin zu den Hymnen der #BlackLivesMatter-Bewegung.(3): Rap & PolizeigewaltDer Stuttgarter Rapper Terrell ist nach einer aus dem Ruder gelaufenen Polizeikontrolle auf dem linken Auge blind. Seine Erfahrungen verarbeitet er jetzt in Rapsongs. \"Tracks\" besucht den Nachwuchsk\u00fcnstler und schaut sich seinen Fall genauer an.(4): Nieder mit den Kolonialdenkm\u00e4lern! Im Zuge des Black Lives Matter Movements kommt auch Bewegung in die Diskussion um die europ\u00e4ische Kolonialgeschichte. In Br\u00fcssel fordern der Rapper Isha und die S\u00e4ngerin Lous and the Yakuza, dass das Land seine kolonialen Denkm\u00e4ler endlich abbaut.(5): Pizza Kebab. Hyperdiverser PopK\u00fcnstler*innen wie Ghali, Nura, Gims oder Soolking vermischen musikalische Einfl\u00fcsse aus Europa, Afrika und dem arabischen Raum. Damit erschaffen sie musikalisch eine neue europ\u00e4ische Identit\u00e4t, sto\u00dfen aber au\u00dferhalb ihrer Kunst immer wieder an beh\u00f6rdliche Grenzen, die mit Mehridentit\u00e4ten noch immer nicht so recht umgehen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/585afd86ec375ced16d671630b04261162bf0730.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1598650200,"stop":1598652300,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598652300":{"channel":"ARTE","title":"Flow Festival 2019","descr":"Musik, Kunst und Vielfalt \u2013 das finnische Flow Festival bietet f\u00fcr jeden etwas. Fast 90.000 Musikliebhaber aus der ganzen Welt str\u00f6men Jahr f\u00fcr Jahr f\u00fcr ein Wochenende nach Helsinki, um dort eines der besten genre\u00fcbergreifenden Festivals in Europa mitzuerleben, wie es die \"Huffington Post\" nennt. Auch 2019 bot das Flow Festival wieder drei Tage grandiose Musik auf mehreren B\u00fchnen in einmaliger Atmosph\u00e4re. ARTE transportiert die magische Atmosph\u00e4re des Flow Festivals zu den Zuschauerinnen und Zuschauern nach Hause \u2013 unter anderem mit Acts wie dem bejubelten Produzenten und Songwriter James Blake, der Indie-Folkpop-Legende Father John Misty, dem Jazz-Drummer und Komponisten Makaya McCraven und der Indie-Rockband The Holy.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b562b00c9ee77a5d4a7c711e912315d19a43d37.jpg?x=548&y=366\/flow-festival-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598652300,"stop":1598656200,"country":"FIN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598656200":{"channel":"ARTE","title":"Im fremden K\u00f6rper","descr":"Florians Verhalten weckt Misstrauen, insbesondere bei Gabriel, der bei seinen Nachforschungen die Wahrheit \u00fcber Sylvain erf\u00e4hrt. Bevor er Florian anzeigen kann, wird er von Woyzeck zum Schweigen gebracht. Die Verbindungen zwischen Vater Lucs Organisation und den K\u00f6rperdealern werden immer klarer. Als die BATI den Menschentransport findet, wird Dangeac durch Florian und B\u00e9atrice entlarvt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7972ab2b85ca45125ee3e083e16e8b862426f491.jpg?x=548&y=366\/im-fremden-koerper","genre":"Serie, SciFi-Serie","start":1598656200,"stop":1598659800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598659800":{"channel":"ARTE","title":"Im fremden K\u00f6rper","descr":"Woyzeck erf\u00e4hrt, wer der M\u00f6rder seiner Familie ist, doch die Nachricht ist weitaus weniger befriedigend, als er sich das vorstellte. Ein unkontrollierbarer Gewaltausbruch vor seiner Familie entlarvt Florian als Transferierten. Woyzeck ver\u00fcbt aus Rache ein Attentat in Vater Lucs Kirche, das einigen politischen Strategen das Leben kostet. Florian erkennt die Aussichtslosigkeit seiner Situation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bf9547d438e36c3b5dd39c5d77f7c3056fc861c.jpg?x=548&y=366\/im-fremden-koerper","genre":"Serie, SciFi-Serie","start":1598659800,"stop":1598663400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598663400":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Zar Peter der Gro\u00dfe lie\u00df im 18. Jahrhundert am Finnischen Meerbusen eine Residenz errichten, die den Rang Russlands als neue europ\u00e4ische Gro\u00dfmacht widerspiegeln sollte. Den franz\u00f6sischen Architekten Le Blond beauftragte er, einen Barockgarten mit spektakul\u00e4ren Kaskaden anzulegen. Die Anlage sollte sich mit Europas sch\u00f6nsten G\u00e4rten messen k\u00f6nnen und Neptun, dem Gott des Wassers, gewidmet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24a7d45175fff8f06673e555a696330de35a0309.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598663400,"stop":1598665200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598665200":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1598665200,"stop":1598667840,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598667840":{"channel":"ARTE","title":"Alte Schachteln","descr":"Da geht einer zu einem Pokalendspiel ins Stade de France. In letzter Minute konnte er noch eine Karte f\u00fcr sich ergattern. Sein Platz ist schlecht und dann bietet ihm ein Mann einen besseren direkt neben sich an. Seine Frau, die eigentlich mitkommen wollte, ist heute aus einem ganz bestimmten Grund verhindert \u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a4e27275a770e7ab6d0af37c1b318acbbb51d59.jpg?x=548&y=366\/alte-schachteln","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598667840,"stop":1598667960,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598667960":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598667960,"stop":1598670000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598670000":{"channel":"ARTE","title":"Best of ARTE Journal","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46c21ed91a7728f51291ad9270bd4858a10f0176.jpg?x=548&y=366\/best-of-arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598670000,"stop":1598671500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598671500":{"channel":"ARTE","title":"Hotel-Legenden \u2013 Das Beau-Rivage in Genf","descr":"Das Beau-Rivage ist eine Institution am Genfer See. Kofi Annan, Charles de Gaulle, der Dalai Lama, aber auch Stars wie Roger Moore oder Angelina Jolie geh\u00f6rten zu den prominenten G\u00e4sten. Das Luxushotel kennt auch Dramen: 1898 verstarb Kaiserin Elisabeth, genannt Sisi, in seinen R\u00e4umen an den Folgen eines Attentats, 1987 wurde der deutsche Politiker Uwe Barschel tot in einer Badewanne gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac1267d0f5dd7320423d1c38c9846480cb92b4d1.jpg?x=548&y=366\/hotel-legenden-das-beau-rivage-in-genf","genre":"Report, Dokumentation","start":1598671500,"stop":1598674500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}