{"1582780200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Innere Uhr","descr":"Viele Menschen leben zunehmend gegen ihre innere Uhr. Konzentrationsschwierigkeiten, Unwohlsein oder chronische Ersch\u00f6pfung sind die Folgen. Ein Filmteam begleitete eine Woche lang einen B\u00fcroangestellten, einen Ziegenhirten und eine \u00c4rztin in Nachtschicht. Der Lichtexperte Rasit \u00d6zg\u00fcc und der Schlafforscher Alfred Wiater werteten aus, wie viel Licht die drei Berufst\u00e4tigen jeweils ausgesetzt waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16659388f1b7e58698c620677d744f0901d6cb2f.jpg?x=548&y=366\/xenius-innere-uhr","genre":"Report, Magazin","start":1582780200,"stop":1582782000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582782000":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche zwei gro\u00dfe gesellschaftliche Debatten in Form von Recherchen und im Interview mit dem Gast der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1582782000,"stop":1582783800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582783800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1582783800,"stop":1582784100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582784100":{"channel":"ARTE","title":"360\u00b0 Geo Reportage","descr":"In den peruanischen Anden leben die Vikunjas, Verwandte der Lamas. Lange wurden die Tiere gejagt und dabei fast ausgerottet. Heute werden sie nur f\u00fcr die Schur eingefangen. Ihre Wolle ist einzigartig \u2013 warm und leicht. F\u00fcr die Menschen in dieser Region sind die Tiere das Einzige von Wert. Im Dorf Lucanas haben die Menschen deshalb begonnen, auch den Vertrieb der Wolle in die Hand zu nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/360-geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1582784100,"stop":1582786800,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582786800":{"channel":"ARTE","title":"Schottland \u2013 Auf den Spuren von Harry Potter","descr":"Die Geschichte von Harry Potter beginnt in Edinburgh. Anfang 1994 besuchte die damals noch unbekannte J.K. Rowling regelm\u00e4\u00dfig den Teesalon \"The Elephant House\" in der Altstadt. Dort schrieb sie den ersten Band einer Fantasy-Saga, die zu einem Bestseller und mehrfach verfilmt wurde. F\u00fcr die Fans, die von \u00fcberall her kommen, ist dieses Caf\u00e9 der Ausgangspunkt einer Harry-Potter-Pilgerreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/943f26eeb1cc6f7c0f61985b6bb194cf65adedc3.jpg?x=548&y=366\/schottland-auf-den-spuren-von-harry-potter","genre":"Report, Dokumentation","start":1582786800,"stop":1582789500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582789500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1582789500,"stop":1582793100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582793100":{"channel":"ARTE","title":"Naachtun","descr":"Im Dschungel Guatemalas versucht ein Team von Wissenschaftlern, das Geheimnis der Maya-Stadt Naachtun zu ergr\u00fcnden. Bis heute ist es ein R\u00e4tsel, warum Naachtun fast zweihundert Jahre l\u00e4nger bestand als seine m\u00e4chtigen Nachbarst\u00e4dte. Das Team aus verfolgt bei seinen Forschungen einen speziellen, bisher einzigartigen Ansatz: Es untersucht die Beziehungen zwischen den Mayas und ihrer Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf2dfdf158474261f0cdb575ee44d518fc7c386c.jpg?x=548&y=366\/naachtun","genre":"Report, Dokumentation","start":1582793100,"stop":1582798800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582798800":{"channel":"ARTE","title":"Die M\u00fctter der Erde","descr":"In den Weltentstehungsmythen des Andenraums ist die Weiblichkeit eng mit der Erde verbunden: Beide stehen f\u00fcr Fruchtbarkeit und Weitergabe des Lebens. Die Dokumentation begleitet f\u00fcnf indigene B\u00e4uerinnen im peruanischen Hochland, wo sie Mais, Quinoa, Amaranth, Hafer und Kartoffeln anpflanzen. Deren traditionell umweltfreundliche Anbauverfahren sind aber durch den Klimawandel bedroht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/492fb941dbc905d4df259731fb6397043035ae86.jpg?x=548&y=366\/die-muetter-der-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1582798800,"stop":1582802100,"country":"PER","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582802100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Polizeigewalt in Frankreich","descr":"Die Polizei in Frankreich steht unter Druck: 47.695 Demonstrationen allein 2019, 2.448 verletzte Demonstranten und 1.797 Polizisten, 11 Tote bei Demounf\u00e4llen, 12.107 B\u00fcrger wurden verhaftet, 2.000 von Gerichten verurteilt. Kritiker halten die Vorgehensweise der franz\u00f6sischen Polizisten f\u00fcr viel zu brutal \u2013 in Deutschland bem\u00fcht sich die Polizei vor allem um Deeskalation, um einen Dialog mit den Demonstranten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-polizeigewalt-in-frankreich","genre":"Report, Reportage","start":1582802100,"stop":1582804200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582804200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba95fe871358211934d9ef47ed51b16ae771c35c.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582804200,"stop":1582804800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582804800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1582804800,"stop":1582807500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582807500":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer","descr":"Mia und Thomas von der Polizei in Nacka halten Nachtwache am Hafen und beobachten Alkoholschmuggler. W\u00e4hrend Thomas Kaffee holen geht, wird Mia niedergeschlagen. W\u00e4hrend die \u00c4rzte um ihr Leben k\u00e4mpfen, setzt Thomas alles daran, die T\u00e4ter zu finden. Seine einzige Spur ist eine Kiste mit importiertem Alkohol. Es stellt sich heraus, dass der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Importfirma ein Bekannter von Nora ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89a86f5bc149ae809fd8e88e91dae3d2fd97fc6f.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer","genre":"Film, Krimi","start":1582807500,"stop":1582812900,"country":"S","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582812900":{"channel":"ARTE","title":"Polartag","descr":"Die Dokumentation entf\u00fchrt in die wunderbare Welt des Polartages im Norden Skandinaviens. Es gibt Nahrung im \u00dcberfluss, doch Tiere und Pflanzen stehen vor gro\u00dfen Herausforderungen: Es geht ums Wachsen, F\u00fcttern und Jagen. Schlafmangel und die st\u00e4ndige Bedrohung durch Raubtiere erzeugen Stress. So liegen im Reich der Mitternachtssonne t\u00f6dliche Gefahr und Leben im \u00dcberfluss eng beieinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1ad53223b18d7a05a60bc7d42b1632c50af731a.jpg?x=548&y=366\/polartag","genre":"Report, Dokumentation","start":1582812900,"stop":1582815600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815600":{"channel":"ARTE","title":"Polarnacht","descr":"Wenn im Winter n\u00f6rdlich des Polarkreises die Sonne f\u00fcr lange Zeit verschwindet, beherrschen Dunkelheit und K\u00e4lte das Land. Doch die Natur kommt erstaunlich gut damit zurecht. Die Pflanzen und Tiere, die dort im Norden Skandinaviens \u00fcberleben, haben sich mit vielf\u00e4ltigen F\u00e4higkeiten an die extremen Verh\u00e4ltnisse angepasst. Und wenn in dunklen N\u00e4chten tanzende Nordlichter den Himmel erhellen, entwickelt die Polarnacht ihren ganz eigenen Zauber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffd824367c5ad4e7b3e32026d79afadd5a20b05e.jpg?x=548&y=366\/polarnacht","genre":"Report, Dokumentation","start":1582815600,"stop":1582818900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582818900":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Scheitern","descr":"Ob eine falsche Investition oder ein privater Fehltritt, alle Menschen machen gravierende oder belanglose Fehler \u2013 Sch\u00e4tzungen zufolge zwei bis f\u00fcnf pro Stunde. Ein Filmteam ging der Frage nach, was im menschlichen Hirn w\u00e4hrend eines Missgeschicks passiert. Der Philosoph Hans-J\u00fcrgen St\u00f6hr zeigt, wie dem Scheitern begegnet werden kann, und dass Fehler sogar zu positiven Ergebnissen f\u00fchren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-scheitern","genre":"Report, Magazin","start":1582818900,"stop":1582820400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582820400":{"channel":"ARTE","title":"Twin Towns: Roma (Schweden)","descr":"Auch in Schweden gibt es eine italienische Hauptstadt: Roma liegt auf der Ostseeinsel Gotland. W\u00e4hrend ihrer Heimkehr hatten die Wikinger die Angewohnheit, ihr Silber kiloweise hinter ihren H\u00e4usern zu vergraben. Der Arch\u00e4ologe Per und der M\u00fcnzenexperte Adel erforschen diese Sch\u00e4tze, die bis heute gut erhalten sind. Es sind Dukaten aus allen Teilen der Welt \u2013 auch aus dem weit entfernten Rom.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94bac9d779a88c4a7714bf2af87d6256b9f235ed.jpg?x=548&y=366\/twin-towns-roma-schweden","genre":"Report, Dokumentation","start":1582820400,"stop":1582822200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582822200":{"channel":"ARTE","title":"Die Welt der Haie","descr":"Im Mittelpunkt dieser Folge steht die gro\u00dfe Anpassungsf\u00e4higkeit der Haie, die diese Tiere zu erfolgreichen R\u00e4ubern macht. Im Film werden u.a. Gr\u00f6nlandhaie, indonesische Fransenteppichhaie und s\u00fcdafrikanische Schwarzspitzenhaie bei der Jagd gezeigt. Ebenfalls in S\u00fcdafrika wurde ein Wei\u00dfer Hai gefilmt. Zeitlupenaufnahmen haben die Jagd des tonnenschwere Raubfischs auf Seeb\u00e4ren festghalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e012a7e02b3d18466105eeca84dd09751d2fd5b3.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-haie","genre":"Serie, Dokuserie","start":1582822200,"stop":1582824600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582824600":{"channel":"ARTE","title":"Die Welt der Haie","descr":"In dieser Folge geht es um typische Verhaltensmerkmale von Haien und ihren Verwandten, um ihr Sozialverhalten, ihre Paarungsrituale, ihr Orientierungsverm\u00f6gen und ihre Aufzuchtmethoden. So konnten Zitronenhaie in den Gew\u00e4ssern der Bahamas gefilmt werden, die ihren Nachwuchs zwischen den Wurzeln von Mangroven in Sicherheit bringen, damit keine Raubfische den kleinen Haien gef\u00e4hrlich werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8b835860d048c14d671d79293b45bb0d015df6a.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-haie","genre":"Serie, Dokuserie","start":1582824600,"stop":1582827600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582827600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba95fe871358211934d9ef47ed51b16ae771c35c.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582827600,"stop":1582828800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582828800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Traumjob Butler","descr":"Leben, um anderen zu dienen: Die niederl\u00e4ndische \"International Butler Academy\" bildet professionelle Diener f\u00fcr Luxushotels und Million\u00e4re aus. Ein aussterbender Beruf, k\u00f6nnte man meinen. Mitnichten, Butler sind ein begehrtes Statussymbol unter den Reichen und Sch\u00f6nen, aber die Anspr\u00fcche sind gewachsen und die Ausbildung ist vielf\u00e4ltiger denn je.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-traumjob-butler","genre":"Report, Reportage","start":1582828800,"stop":1582830900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830900":{"channel":"ARTE","title":"Ozeanriesen \u2013 Wettlauf der Nationen","descr":"Ab 1840 gab es Dampfschiffe im Liniendienst zwischen den Kontinenten, heute f\u00fchren nur noch ein paar Schiffe den Mythos fort, darunter die \"Queen Mary 2\", die f\u00fcr sich in Anspruch nimmt, der einzige verbliebene Atlantik-Liner zu sein. Die Dokumentation folgt den Spuren der Legenden: in Belfast beim Trockendock der \"Titanic\", in Cherbourg im Gare Maritime und in den Hapag-Hallen in Cuxhaven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/027ed0cf39695694466c2c1dee7f4ecf480ad3fb.jpg?x=548&y=366\/ozeanriesen-wettlauf-der-nationen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582830900,"stop":1582833900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833900":{"channel":"ARTE","title":"Ozeanriesen","descr":"Ihre Namen erz\u00e4hlen Geschichte: \"Titanic\", \"Imperator\", \"Normandie\", \"United States\". Sie verbanden die Kontinente, brachten Auswanderer, Touristen und die Post. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte dieser majest\u00e4tischen Schiffe, berichtet vom Wettlauf um Prestige, von den reichen Leuten in der ersten Klasse und den armen Schluckern im Zwischendeck, vom Stapellauf bis zur Verschrottung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0da5479c73ba43d0d977d49e5dcb21b8fc78a7ac.jpg?x=548&y=366\/ozeanriesen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582833900,"stop":1582837200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582837200":{"channel":"ARTE","title":"Ich werde nicht schweigen","descr":"Oldenburg, 1948: Um ihre Rente zu erhalten, ben\u00f6tigt die Kriegswitwe Margarethe Oelkers eine Bescheinigung. Als ihr diese verweigert wird, verliert sie die Nerven und wird mit der Diagnose Schizophrenie in eine Anstalt eingewiesen. Ihre beiden Kinder kommen zu ihrer Schwester aufs Land. Als Margarete entlassen wird, muss sie um das Sorgerecht f\u00fcr ihre S\u00f6hne und um ihre Rehabilitierung k\u00e4mpfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/099be8dd4a7f23aa2e09943b95eba61da201ec03.jpg?x=548&y=366\/ich-werde-nicht-schweigen","genre":"Film, Drama","start":1582837200,"stop":1582842600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582842600":{"channel":"ARTE","title":"Mut zur Liebe","descr":"1981, kurz vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen in Frankreich, lernt Victor auf der Baustelle seines Vaters Charles S\u00e9lim kennen, den Sohn des Vorarbeiters Sofiane. Die beiden Jungen f\u00fchlen sich zueinander hingezogen. Getrieben von ihren unbefangenen Instinkten, geben sich die Jugendlichen ihrer Lust hin. Charles, der die sexuelle Beziehung entdeckt, wei\u00df nicht, wie er mit der Situation umgehen soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd337890a0bb1c6678df4bde7a9193ed5b522a7e.jpg?x=548&y=366\/mut-zur-liebe","genre":"Serie, Dramaserie","start":1582842600,"stop":1582845600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582845600":{"channel":"ARTE","title":"Mut zur Liebe","descr":"Victor und Serge sind seit 17 Jahren ein Paar. Victor ist mittlerweile Architekt, und Serge hilft trotz fortgeschrittener Aids-Erkrankung jungen Homosexuellen. Als Victors Vater vom Kinderwunsch seines Sohnes erf\u00e4hrt, wirft er ihm Egoismus vor. Auch Serge hat wegen seiner Krankheit Bedenken, ein Kind zu adoptieren. Um die Chancen auf eine Adoption zu erh\u00f6hen, verbirgt Victor seine Homosexualit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fcc08db9e426db80801b74e091400e008043dc4.jpg?x=548&y=366\/mut-zur-liebe","genre":"Serie, Dramaserie","start":1582845600,"stop":1582848900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582848900":{"channel":"ARTE","title":"Mut zur Liebe","descr":"2013: Victors und Serges 17-j\u00e4hriger Sohn Diego wird in der Schule wegen seiner Herkunft und seiner Familienverh\u00e4ltnisse gemobbt. Vermehrt reagiert er darauf mit Gewalt. Victor hat daf\u00fcr keinerlei Verst\u00e4ndnis. Serge versucht zu vermitteln. Doch die Fronten zwischen Victor und Diego verh\u00e4rten sich immer weiter. Heimlich sucht Diego Rat bei seinem Gro\u00dfvater Charles, zu dem Victor den Kontakt meidet. Diegos aufkeimende Gef\u00fchle f\u00fcr die h\u00fcbsche No\u00e9mie werden durch die homophoben Ansichten ihrer Eltern und ihres Bruders Paul getr\u00fcbt. Auf einer Demo f\u00fcr gleichgeschlechtliche Ehen wird Victor von Gegnern der LGTB-Bewegung krankenhausreif geschlagen. Nach Jahrzehnten des Kampfes um Gleichberechtigung sind Victor und seine N\u00e4chsten immer noch der Diskriminierung ausgesetzt. In drei Teilen und \u00fcber drei Generationen folgt die Miniserie \"Mut zur Liebe\" Victors mutigem Kampf um Akzeptanz. Im Mittelpunkt der dritten Episode steht der Wunsch nach vollst\u00e4ndiger Gleichberechtigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f779005a56095ceb70f23d820cc3993d3c1d519.jpg?x=548&y=366\/mut-zur-liebe","genre":"Serie, Dramaserie","start":1582848900,"stop":1582851600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582851600":{"channel":"ARTE","title":"Almanya \u2013 Willkommen in Deutschland","descr":"Der sechsj\u00e4hrige Cenk hat einen t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Vater und eine deutsche Mutter. Als seine t\u00fcrkischen Gro\u00dfeltern bei einer Familienfeier von ihrer Einb\u00fcrgerung in Deutschland berichten, und dass sie ein Ferienhaus in der T\u00fcrkei gekauft h\u00e4tten, stellt er die Frage nach seiner Identit\u00e4t. Seine Cousine erz\u00e4hlt daraufhin, wie der Gro\u00dfvater in den 60er-Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland kam.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1582851600,"stop":1582857600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582857600":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/465df03badf3662431064af303de9a3951a732d6.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1582857600,"stop":1582860240,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582860240":{"channel":"ARTE","title":"(Fast) die ganze Wahrheit","descr":"(Fast) die ganze Wahrheit geht in die dritte Runde: In drei Minuten alles \u00fcber einen Star aus der Welt des Films, der Musik, Literatur oder Mode, einen K\u00fcnstler, Sportler, Politiker oder Superhelden. Mit Ironie und Absurdit\u00e4t skizziert jede Folge eine Person des Zeitgeschehens, die Schlagzeilen machte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1582860240,"stop":1582860420,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582860420":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582860420,"stop":1582862400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582862400":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569e7bd5f5002dd2b600754f28ced120a5471bed.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1582862400,"stop":1582864200,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582864200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Scheitern","descr":"Ob eine falsche Investition oder ein privater Fehltritt, alle Menschen machen gravierende oder belanglose Fehler \u2013 Sch\u00e4tzungen zufolge zwei bis f\u00fcnf pro Stunde. Ein Filmteam ging der Frage nach, was im menschlichen Hirn w\u00e4hrend eines Missgeschicks passiert. Der Philosoph Hans-J\u00fcrgen St\u00f6hr zeigt, wie dem Scheitern begegnet werden kann, und dass Fehler sogar zu positiven Ergebnissen f\u00fchren k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-scheitern","genre":"Report, Magazin","start":1582864200,"stop":1582866000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}