{"1604638800":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1604638800,"stop":1604639400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604639400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604639400,"stop":1604642700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604642700":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604642700,"stop":1604643300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604643300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Parf\u00fcm bezeichnet nicht nur ein Produkt, es weckt auch Assoziationen, Gef\u00fchle und Begehrlichkeiten. Das hat eine Parf\u00fcmindustrie entstehen lassen, die Milliardenums\u00e4tze generiert und den globalen Markt mit immer neuen D\u00fcften \u00fcberschwemmt. Doch fernab des Mainstreams gibt es auch noch jene kleine, sehr feine Szene der Parf\u00fcmeure, die ohne Millionenbudgets auf Qualit\u00e4t und Tradition setzt und sich keinen Duft-Trends unterwirft. \"GEO Reportage\" hat einige besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0c9ac65b2960f1db9fbce70c57013c615a7324e.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604643300,"stop":1604646000,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604646000":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Viele W\u00e4lder im Osten Nordamerikas sind St\u00e4dten gewichen, und einige Tierarten haben sich an dieses neue Biotop gew\u00f6hnt, in dem es Nahrung und kaum nat\u00fcrliche Feinde gibt. Deshalb sieht man heute dort Schwarzb\u00e4ren, Wei\u00dfwedelhirsche und Waschb\u00e4ren. Stadtbewohner und Wissenschaftler versuchen, L\u00f6sungen f\u00fcr ein m\u00f6glichst harmonisches Zusammenleben von Menschen und Wildtieren zu finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ab3ed3b9511e51b72d5734bc0f9f3969a3cf15.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604646000,"stop":1604648700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604648700":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604648700,"stop":1604651700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604651700":{"channel":"ARTE","title":"Auf der Suche nach dem guten Fett","descr":"Fett ist heute f\u00fcr die meisten ein Erzfeind. Dabei h\u00e4tte sich der Mensch ohne diese Energiereserve niemals so entwickeln k\u00f6nnen, wie er heute ist. Die Wissenschaft zeigt nun, wie wichtig das Fettgewebe im menschlichen K\u00f6rper ist, wie es mit dem Gehirn kommuniziert und sogar unser Verhalten beeinflusst. Fett ist lebenswichtig. Neue Forschungsergebnisse helfen, seine Funktion besser zu verstehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10688ff2e432525f1d7cc0da72e5aa3c0ed2df35.jpg?x=548&y=366\/auf-der-suche-nach-dem-guten-fett","genre":"Report, Dokumentation","start":1604651700,"stop":1604655000,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604655000":{"channel":"ARTE","title":"Testosteron \u2013 Der Stoff aus dem die M\u00e4nner sind","descr":"Testosteron steht f\u00fcr die Gesundheit des Mannes, sexuelle Lust und das Lebenselixier im Alter. Zugleich wird dem Hormon nachgesagt, es f\u00f6rdere die Aggressivit\u00e4t. Dieser Film geht der Entstehung und den Wirkungsweisen des Androgens auf den Grund. Renommierte Forscher wie der Franzose Jean-Claude Dreher und der Brite Simon Baron-Cohen erkl\u00e4ren, wie subtil das Hormon im Menschen tats\u00e4chlich wirkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cdefc4d820863b21b6d6ce47f4905414543aac0.jpg?x=548&y=366\/testosteron-der-stoff-aus-dem-die-maenner-sind","genre":"Report, Dokumentation","start":1604655000,"stop":1604658000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604658000":{"channel":"ARTE","title":"Tierische Freibeuter der Meere","descr":"Die Lebenszyklen der Meeresbewohner von Patagonien \u00fcber Alaska und Norwegen bis nach S\u00fcdafrika sind nicht nur spektakul\u00e4re Naturph\u00e4nomene, sondern auch von Fressorgien hungriger R\u00e4uber gepr\u00e4gt. Der Film zeigt, welche Jagdstrategien Delfine, Wale, Kapt\u00f6lpel und M\u00f6wen entwickeln, um an ihre Beute zu kommen, und wie flexibel sie sich an die sich st\u00e4ndig ver\u00e4ndernden Meeresbiotope anpassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f66f787e3e9518cf2dd6a558c7ea313fc3a7957.jpg?x=548&y=366\/tierische-freibeuter-der-meere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604658000,"stop":1604661300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604661300":{"channel":"ARTE","title":"Re: Mehr Sinn statt Gier","descr":"Sie wollen mit ihren Gewinnen Gutes tun. Immer mehr Unternehmer und Gr\u00fcnder streben nach mehr als pers\u00f6nlichem Reichtum. Viele Firmenchefs der sogenannten Purpose-Bewegung verfolgen dabei einen radikalen Ansatz: Sie enteignen sich selbst und stellen \u00fcber ein Stiftungsmodell sicher: Gesellschafter k\u00f6nnen keine Gewinne mehr entziehen, die Firma nicht verkauft und der Unternehmenszweck nicht ge\u00e4ndert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-mehr-sinn-statt-gier","genre":"Report, Reportage","start":1604661300,"stop":1604663400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604663400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604663400,"stop":1604664300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604664300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604664300,"stop":1604666700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604666700":{"channel":"ARTE","title":"Die Braut trug schwarz","descr":"Ein Unbekannter erschie\u00dft Julies gro\u00dfe Liebe David auf ihrer gemeinsamen Hochzeitsfeier. Verd\u00e4chtigt werden f\u00fcnf M\u00e4nner, die allesamt ein Motiv hatten. Julie will nicht vergessen. Sie beschlie\u00dft, die Gr\u00fcnde f\u00fcr Davids Tod herauszufinden und begibt sich auf die Suche nach denen, die ihr Leben zerst\u00f6rt haben. Die junge Witwe kn\u00f6pft sich in einem schwarzen Kleid einen nach dem anderen vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3d4faf6a4176d8d627b895f962aa23d02385a58.jpg?x=548&y=366\/die-braut-trug-schwarz","genre":"Film, Krimi","start":1604666700,"stop":1604674800,"country":"F\/I","releaseYear":"1968","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604674800":{"channel":"ARTE","title":"Burkina Faso \u2013 Yenepa, eine burkinische Familie","descr":"Die Dokumentation gibt Einblick in eine Familie in einem Fischerdorf in einem Land, das im Wandel steckt. Vorsteher der 30-k\u00f6pfige Familie Tou ist Seydou, einst Fischer auf dem Tengrela-See, heute Vorsitzender der Landwirtschaftskammer der Provinz. Der Alltag ist m\u00fchsam in dem Dorf. Jedes Familienmitglied hat seine starke Pers\u00f6nlichkeit, die sich im Verlauf pers\u00f6nlicher Gespr\u00e4che zeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab4eb0a32da9716308041692bb15473e67dc2f06.jpg?x=548&y=366\/burkina-faso-yenepa-eine-burkinische-familie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604674800,"stop":1604678100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604678100":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Alternative Proteinquellen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-alternative-proteinquellen","genre":"Report, Magazin","start":1604678100,"stop":1604679600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604679600":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Der Landschaftsarchitekt Jean-Philippe Teyssier f\u00fchrt durch die sch\u00f6nsten G\u00e4rten der Welt. An der bretonischen Nordk\u00fcste, gegen\u00fcber dem Hafen von Tr\u00e9guier, liegen die Jardins de Kerdalo, ein Landschaftsgarten mit Herrenhaus im englischen Stil. Geschaffen worden sind die G\u00e4rten 1965 vom russischen Maler Peter Wolkonsky. Beim Betreten der G\u00e4rten hat man das Gef\u00fchl,in ein lebendes Bild einzutauchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12ad52f22a2beb5580bbc817351ae323d5cd342a.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604679600,"stop":1604681400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604681400":{"channel":"ARTE","title":"Wilde N\u00e4chte \u2013 Wenn die Tiere erwachen","descr":"Wenn die Dunkelheit kommt und die Menschen sich schlafen legen, erwachen nachtaktive Tiere wie F\u00fcchse, Marder und Uhus erst. Nur Spuren verraten ihr Treiben, im Schutz der Dunkelheit suchen sie Partner, Reviere oder Nahrung. Der Tierfilm zeigt dank modernster Nachtfilm-Technik die mit perfekten Sinnen ausgestatteten Tiere und bringt f\u00fcr den Zuschauer Licht ins Dunkel der Welt der Nachtschw\u00e4rmer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbeb3c2cab6adad7a2c4bc9500702a057c981ae6.jpg?x=548&y=366\/wilde-naechte-wenn-die-tiere-erwachen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604681400,"stop":1604683800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604683800":{"channel":"ARTE","title":"Der ewige Garten","descr":"Wer den Pariser Friedhof P\u00e8re Lachaise betritt, findet in der l\u00e4rmenden Gro\u00dfstadt eine Oase der Stille, einen Ort der Besinnung, einen Flecken Natur. Die Dokumentation erkundet die weltber\u00fchmte, 44 Hektar gro\u00dfe Anlage, die j\u00e4hrlich drei Millionen Besucher anzieht, mit ihren verborgenen Winkeln, ihrer vielf\u00e4ltigen Tier- und Pflanzenwelt und den Menschen, die t\u00e4glich dort zu tun haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa486499d597b1597dcbe8f6caf9c215d2ba4970.jpg?x=548&y=366\/der-ewige-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604683800,"stop":1604686800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604686800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604686800,"stop":1604688000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604688000":{"channel":"ARTE","title":"Re: Einer gegen die Mafia","descr":"Drogenhandel, Schutzgelderpressung, Prostitution und Anstiftung zum Mord \u2013 die Liste der Straftaten ist lang, \u00fcber die Drago\u015f Bo\u0163a berichtet. Seit mehr als zwanzig Jahren schreibt der mutige rum\u00e4nische Journalist \u00fcber die Machenschaften der Mafia in seiner Heimatstadt Timi\u0219oara. Er hat aufgedeckt, dass die Verbindungen der Bande um Lucian Boncu bis in Politiker- und Beamtenkreise reichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-einer-gegen-die-mafia","genre":"Report, Reportage","start":1604688000,"stop":1604690100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604690100":{"channel":"ARTE","title":"Der Buchladen der Florence Green","descr":"England im Jahr 1959: In einer kleinen K\u00fcstenstadt im Osten des Landes geht die Witwe Florence Green ein hohes Risiko ein, um ihren kleinen Buchladen zu er\u00f6ffnen. Gegen den Widerstand der konservativen \u00f6rtlichen Gr\u00f6\u00dfen gelingt es Florence, einige der Stadtbewohner f\u00fcr die moderne Literatur zu begeistern. Unterst\u00fctzung erf\u00e4hrt sie von dem zur\u00fcckgezogen lebenden Witwer Edmund Brandish.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32de125be7856adb0deda94d7e5595cd113a0812.jpg?x=548&y=366\/der-buchladen-der-florence-green","genre":"Film, Drama","start":1604690100,"stop":1604696700,"country":"E\/GB\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604696700":{"channel":"ARTE","title":"Der neue Feminismus","descr":"Sp\u00e4testens seit der Me-Too-Bewegung inspiriert ein neuer Feminismus die Popkultur und spiegelt sich in ihr wider. Erz\u00e4hlt wird die Geschichte dieses Trends des 21. Jahrhunderts, der von der Modewelt der Pariser Haute Couture ebenso gepr\u00e4gt wurde wie von Madonna oder Beyonc\u00e9. Die Popkultur hat feministische Theorien aus der politischen Nische geholt und zur kommerziellen Botschaft gemacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/384843d5849fb37db5ebbaf6de5cd15c0990ab51.jpg?x=548&y=366\/der-neue-feminismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1604696700,"stop":1604700000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604700000":{"channel":"ARTE","title":"Ground Control \u2013 Anna Calvi, Selah Sue, Sisanda Myataza","descr":"Starke Frauen, die die Musiklandschaft aktuell aufmischen: Im Februar 2020 war ARTE zu Gast im Pariser Club Ground Control, in dem Produzent Tanguy Destable ein Konzert mit 100 Prozent Frauenpower organisiert hat. Es gab drei Auftritte und spannende Diskussionen um den Platz, den Frauen in der aktuellen Musikszene einnehmen, und um die Hindernisse, die ihnen noch im Weg stehen. Mit dabei waren: Anna Calvi, Selah Sue und Sisanda Myataza.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b1f0c32fb79891a1809ef93c01004aa9ea74e23.jpg?x=548&y=366\/ground-control-anna-calvi-selah-sue-sisanda-myataza","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604700000,"stop":1604703900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604703900":{"channel":"ARTE","title":"Flick Flack","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8429da3ecc6ee98f62b1c4a3181cf56a318b569f.jpg?x=548&y=366\/flick-flack","genre":"Report, Magazin","start":1604703900,"stop":1604704500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604704500":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"OCCUPY DANCEFLOORSie lehnen das vom US-amerikanischen Geografen Richard Florida in seinem Werk \"Cities and the Creative Class\" erstellte Konzept ab, das einen Zusammenhang zwischen der urbanen Gesellschaft und der \"kreativen Klasse\" herstellt. Sie wehren sich dagegen, dass Electro zum x-beliebigen Marketingprodukt wird. In S\u00e3o Paulo besetzt die Electro-Queer-Gruppe Teto Preto leerstehende Geb\u00e4ude, um Partys und Konzerte zu veranstalten. In Amsterdam versammelt sich jedes Jahr die Undergroundszene bei der Tanzdemo ADEV. Und die Besetzer*innen des historischen Freiraums ADM k\u00e4mpften lange daf\u00fcr, das Erbe der Gegenkultur am Leben zu erhalten.MAKOTO NAGAHISANachdem er bereits 2016 mit seinem Kurzfilm \"And So We Put the Goldfish in the Pond\" f\u00fcr Aufsehen gesorgt hatte, erhielt er 2019 beim Sundance Festival f\u00fcr seinen ersten Spielfilm \"We are Little Zombies\" den Preis der Jury. In diesem neuen Werk thematisiert der Regisseur, der in seiner Kindheit von morgens bis abends auf sich allein gestellt war, die Einsamkeit und Langeweile japanischer Kinder \u2013 und erz\u00e4hlt in der Art eines Videogames die Geschichte von vier emotionslosen Waisenkindern, die eine Rockband gr\u00fcnden.PRANK ARTDiese K\u00fcnstler nutzen Social-Media-Tools f\u00fcr kreative und humoristische Zwecke und lassen sich von Pranks und Internetstreichen inspirieren. Der US-Amerikaner Pablo Rochat nimmt das Verhalten von Social-Media-S\u00fcchtigen aufs Korn, indem er Instagram-Stories und digitale Werbekampagnen parodiert. Der Franzose Robin Lopvet nutzt Face Swap und Bildbearbeitungsprogramme nicht etwa, um Fehler zu beheben, sondern um seine Fotos mit grotesken und bizarren Elementen zu versehen.MARIA DONATA D'URSOWarum nur auf dem Boden tanzen? Mit dieser Frage besch\u00e4ftigt sich die italienische Choreografin und Performancek\u00fcnstlerin, die seit 1999 Alternativen sucht und findet, um ihre K\u00f6rperbewegungen in h\u00f6here Sph\u00e4ren zu verlagern. Maria Donata d'Urso, die in klassischem und zeitgen\u00f6ssischem Tanz sowie in Architektur und chinesischer Energielehre ausgebildet ist, schafft Installationen, mit denen T\u00e4nzer zu Luftakrobaten werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1604704500,"stop":1604706300,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604706300":{"channel":"ARTE","title":"The Queen","descr":"Das Leben der britischen K\u00f6nigin Elizabeth II. stand stets im Dienste der Monarchie. Anhand der Biografie der Queen erlebt der Zuschauer wichtige Ereignisse der Weltgeschichte und den Wandel des British Empire zum modernen Gro\u00dfbritannien mit. Mit Hilfe von Reenactments und Archivmaterial wird ein Portr\u00e4t der Queen gezeichnet und eine Reise in die Geschichte des britischen Adels unternommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9175f274eb314601791e6c293bb4a3951b88b4ba.jpg?x=548&y=366\/the-queen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604706300,"stop":1604712000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604712000":{"channel":"ARTE","title":"Aufstand in der W\u00fcste","descr":"Der aus der N\u00e4he von Wien stammende Rudolf Slatin machte in den 80er-Jahren des 19. Jahrhunderts Karriere als Gouverneur einer Provinz im Sudan. Als Muhammad Ahmad sich zum Mahdi ausrief und ein religi\u00f6ses Regime errichtete, wurde der \u00d6sterreicher ein Sklave am Hof des Mahdis. Erst lange nach dessen Tod gelang es Slatin, zu fliehen. Zur\u00fcck in Europa wurde er ber\u00fchmt und mit Orden \u00fcberh\u00e4uft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18abf35cb88ac9ac398403eedc720ef3185fc59a.jpg?x=548&y=366\/aufstand-in-der-wueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1604712000,"stop":1604716800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604716800":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604716800,"stop":1604719560,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604719560":{"channel":"ARTE","title":"De Gaulle am Strand","descr":"Nichts geht \u00fcber ein gutes Vater-Sohn-Gespr\u00e4ch, um Fragen zu kl\u00e4ren, die Teenager umtreiben. Aber wie beginnt man so ein Gespr\u00e4ch? Und wie macht man das, wenn der eigene Vater General de Gaulle ist? Au\u00dferdem ist das Thema der Unterhaltung wohl nicht ganz klar und somit das Ergebnis anders als erwartet \u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5df3b5846ad6ec262808bc3947ad2486b6a377f.jpg?x=548&y=366\/de-gaulle-am-strand","genre":"Serie, Comedyserie","start":1604719560,"stop":1604719680,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604719680":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604719680,"stop":1604721600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604721600":{"channel":"ARTE","title":"Best of ARTE Journal","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46c21ed91a7728f51291ad9270bd4858a10f0176.jpg?x=548&y=366\/best-of-arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604721600,"stop":1604723100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604723100":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Der Santorin-Archipel entstand vor etwa 3500 Jahren durch einen Vulkanausbruch. Da Weinreben zu den wenigen Pflanzen geh\u00f6ren, die auf dem trockenen Ascheboden gedeihen und den Meereswinden standhalten, wurde der Wein fr\u00fch zum wichtigsten Exportprodukt. Das Weingut der \u00d6nologin Ioanna und ihrem Agronomen geh\u00f6rt zu den \u00e4ltesten der Welt. Dort wird der Wein noch nach antiken Methoden hergestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bebe20ea5a953f73f007959b27527c79ebe35c65.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604723100,"stop":1604724600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604724600":{"channel":"ARTE","title":"Killer-Keime","descr":"Multiresistente Keime stammen oft aus aus den St\u00e4llen der Massentierzucht. Sie bergen gro\u00dfe Gefahren, weshalb die WHO dazu dr\u00e4ngt, den Einsatz von Antibiotika in der Landwirtschaft stark zu reduzieren. Experten raten, Einmalhandschuhe zu tragen, wenn in der K\u00fcche Gefl\u00fcgel zubereitet wird. Und selbst Vegetarier m\u00fcssen sich in acht nehmen, denn auch auf Gem\u00fcse sind die Keime nachgewiesen worden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df16d4bc2b2519d1a2549cd97837d65262fcda3f.jpg?x=548&y=366\/killer-keime","genre":"Report, Dokumentation","start":1604724600,"stop":1604727900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}