{"1598848800":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1598848800,"stop":1598850600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598850600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598850600,"stop":1598850900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598850900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Lionel Franc ist einer der bekanntesten Klippenspringer in der Region Marseille. \"Loulou\" st\u00fcrzt sich fast jede Woche aus bis zu drei\u00dfig Metern H\u00f6he hinab ins blaue Meer; f\u00fcr ihn ist das wie Fliegen, wie ein Rausch. Er ist nicht allein mit seiner Leidenschaft: Der Sprung ins Mittelmeer ist f\u00fcr viele junge Menschen der Region so etwas wie eine Gewohnheit, die allerdings Mut erfordert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0c26e7285f57abacceebd08a7203444e22a977f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598850900,"stop":1598853600,"country":"F\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598853600":{"channel":"ARTE","title":"Verbotene Liebe in Indien","descr":"In Indien tobt ein Kulturkampf. Noch wird dort ein Gro\u00dfteil der jungen Leute von ihren Familien verheiratet. Doch immer mehr Jugendliche begehren dagegen auf \u2013 verlieben sich \u00fcber Kasten- und Religionsgrenzen hinweg und riskieren ihr Leben, wenn ihre Beziehungen bekannt werden. Die Dokumentation zeigt zwei ganz unterschiedliche Paare auf ihrem Weg in die Zukunft zu zweit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/203dcf93b813ba9264a588d81681cd69a0f85742.jpg?x=548&y=366\/verbotene-liebe-in-indien","genre":"Report, Dokumentation","start":1598853600,"stop":1598856300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598856300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598856300,"stop":1598859300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598859300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Zwischen der Karibikk\u00fcste und den H\u00e4ngen des Talamanca-Gebirges in Costa Rica w\u00e4chst einer der letzten Urw\u00e4lder der Erde. Im S\u00fcdosten des Landes baute der Ingenieur Peter Gascar zusammen mit seinem Freund Orlando Hern\u00e1ndez, einem Angeh\u00f6rigen des indigenen Volkes der Teribe, das h\u00f6chste Baumhaus der Welt. Ein Filmteam begleitete die Bauarbeiten des \"Observatorios\" in schwindelerregender H\u00f6he.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598859300,"stop":1598862300,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598862300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Auf Hawaii entwickelte sich eine bezaubernde Naturlandschaft. Ein solches Juwel ben\u00f6tigt Schutz. Den soll das Department of Land and Natural Resources gerantieren, Hawaiis Naturpolizei. Randy Awo und seine Kollegen kontrollieren Fischernetze und die Einhaltung der Fangzeiten, sch\u00fctzen die Gr\u00fcne Hawaiianische Meeresschildkr\u00f6te und ihre Gelege, gehen gegen den illegalen Marihuana-Anbau vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598862300,"stop":1598865600,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598865600":{"channel":"ARTE","title":"Grenzenloses Frankreich","descr":"Auch im franz\u00f6sischen \u00dcbersee-Departement Guayana, schweben den Menschen Projekte im Einklang mit der Natur vor. In der N\u00e4he von R\u00e9gina, der Hauptstadt der Region Pomeroon-Supenaam, realisiert Olivier seit 15 Jahren ein verr\u00fccktes Projekt: Er will eine seit dem 19. Jahrhundert stillgelegte Kakaoplantage wieder rentabel machen und enth\u00fcllt die Geheimnisse seiner Regenwald-Schokolade.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afe4b77d6ecaf5fe49e5c75f93cc7ef7174dedd.jpg?x=548&y=366\/grenzenloses-frankreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598865600,"stop":1598868900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598868900":{"channel":"ARTE","title":"Re: Die perfekte Welle","descr":"Der portugiesische Ort Nazar\u00e9 ist einzigartig in Europa. Zwischen Sp\u00e4therbst und Fr\u00fchling rollen dort Monsterwellen an die K\u00fcste. Es sind die gr\u00f6\u00dften der Welt, daher ist Nazar\u00e9 ein Anziehungspunkt f\u00fcr Big-Wave-Surfer wie den Deutschen Sebastian Steudtner. Die Riesenwellen sind spektakul\u00e4r, aber sie sind auch sehr gef\u00e4hrlich. Immer wieder kommt es zu Unf\u00e4llen mit schweren Verletzungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9e87eb2b83393cdd6534c4c29a473a73e1b10e5.jpg?x=548&y=366\/re-die-perfekte-welle","genre":"Report, Reportage","start":1598868900,"stop":1598871000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598871000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598871000,"stop":1598871600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598871600":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598871600,"stop":1598874300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598874300":{"channel":"ARTE","title":"Julie & Julia","descr":"Im Paris von 1949 entdeckt die amerikanische Diplomatengattin Julia Child ihre Liebe zur franz\u00f6sischen K\u00fcche, besucht eine Kochschule und erobert sich in der M\u00e4nnerwelt der Haute Cousine ihren Platz. Zur\u00fcckgekehrt in die USA, schreibt sie ein Kochbuch und erh\u00e4lt eine Fernsehshow. 50 Jahre sp\u00e4ter kocht die Telefonistin Julie alle Rezepte nach und schreibt dar\u00fcber einen Blog, der Furore macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39c5c1b8e0240086fadc8c34b18afcd710f10833.jpg?x=548&y=366\/julie-julia","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598874300,"stop":1598881200,"country":"USA","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598881200":{"channel":"ARTE","title":"Meryl Streep: Die unverstellte G\u00f6ttin","descr":"Meryl Streeps k\u00fcnstlerische Vielfalt ist verbl\u00fcffend. Ob Thriller, Psychodrama, Kom\u00f6die oder Musical \u2013 sie fesselt mit einer unglaublichen Bandbreite darstellerischen K\u00f6nnens. Sie ist eine der vielseitigsten Schauspielerinnen und gilt auch mit 70 noch als Superstar. Das Portr\u00e4t sucht nach den Quellen der Ausstrahlung dieser Frau, die so gar nicht dem Klischee des Hollywoodstars entspricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2293d006d5d4a71e7048a4b915574a18c7019d6.jpg?x=548&y=366\/meryl-streep-die-unverstellte-goettin","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1598881200,"stop":1598885700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598885700":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Viren werden meist als krankmachende B\u00f6sewichte dargestellt. Das ist aber nicht immer richtig, denn in vielen F\u00e4llen bergen sie Superkr\u00e4fte, zum Beispiel als Evolutionshelfer. Die gro\u00dfen Hoffnungstr\u00e4ger unter den Viren sind die Bakteriophagen. Das sind Spezialisten, die gezielt Bakterien befallen und zerst\u00f6ren k\u00f6nnen. Der Film zeigt, wie diese bei Infektionen mit multiresistenten Keimen wirken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c93591d16cdf3e2909ca5896a0191f25bb6664b.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1598885700,"stop":1598887200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598887200":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im S\u00fcdwesten Chinas, in einer extrem schwer zug\u00e4nglichen Region an der Grenze zu Tibet, bauen die lokalen Bauern seit \u00fcber hundert Jahren auch Wein an, den franz\u00f6sische Missionare mitbrachten. In den letzten zehn Jahren entdeckten auch ausl\u00e4ndische Gro\u00dfkonzerne das Anbaugebiet und investieren viel Geld, um den besten Wein im ganzen Reich der Mitte zu produzieren. Dieses Ziel haben sie mit den Kleinbauern gemein, die sich zu einer Kooperative zusammengeschlossen haben. Eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Weinbaugeschichte an den Ausl\u00e4ufern des Himalaja.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1598887200,"stop":1598889000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598889000":{"channel":"ARTE","title":"Belgien zwischen Himmel und Erde","descr":"Die Provinzen Wallonisch-Brabant und Hennegau mit ihren L\u00f6ss- und Lehmb\u00f6den z\u00e4hlen zu den fruchtbarsten Regionen Belgiens. Das Filmteam besuchte unter anderem den Verein \"Arche\", der Tieren ein Refugium bietet, eine Hippie-Kommune bei L\u00f6wen und einen p\u00e4dagogischen Bauernhof. In der N\u00e4he von Charleroi wurde eine ehemalige Schmiede besichtigt, die heute Konzerts\u00e4le und K\u00fcnstlerateliers beherbergt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afbc9296856e35c4998e21b6ae3902cd3101fbad.jpg?x=548&y=366\/belgien-zwischen-himmel-und-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1598889000,"stop":1598891400,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598891400":{"channel":"ARTE","title":"Br\u00fcssels wilde Tiere \u2013 Gekommen, um zu bleiben","descr":"In der Stadt trifft der Mensch vermehrt Tiere, die er eigentlich in der freien Natur vermutet. Eine Begegnung mit einem Fuchs veranlasste den belgischen Filmemacher zur Frage, weshalb sich Wildtiere auch in einer Metropole niederlassen. Daf\u00fcr beobachtete er Falken, die in Br\u00fcssels Kircht\u00fcrmen nisten, Kr\u00f6ten, Hirschk\u00e4fer und sogar Wellensittiche, die im urbanen Umfeld heimisch geworden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c6ec9a8bbd4c5e63d5883bbf274c9ba927a4ad6.jpg?x=548&y=366\/bruessels-wilde-tiere-gekommen-um-zu-bleiben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598891400,"stop":1598894400,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598894400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598894400,"stop":1598895600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598895600":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Jahrelang waren es in Deutschland die Tafeln, die \u00fcbersch\u00fcssige Lebensmittel einsammelten und an Bed\u00fcrftige weiterreichten. Jetzt mischen sich kommerzielle Anbieter ein: Unternehmen wie Sirplus aus Berlin und der schwedische Online-H\u00e4ndler Matsmart treten als selbst ernannte Lebensmittelretter auf und verfolgen wirtschaftliche Ziele. Droht ein Verteilungskampf in einem Markt, der bislang gar keiner war?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3b624ceae9920505d25126b279ab9d697669467.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1598895600,"stop":1598897700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598897700":{"channel":"ARTE","title":"Kroos","descr":"Toni Kroos ist der erfolgreichste deutsche Fu\u00dfballer aller Zeiten. Doch die Fans sind gespalten. Die einen sehen in ihm einen herausragenden Mittelfeldstrategen, die anderen einen Phlegmatiker, der sein Potenzial nicht aussch\u00f6pft. Der Film rekonstruiert die Karriere des 1990 in Greifswald geborenen Sportlers, die ihn von Rostock bis nach Madrid f\u00fchrte, und gibt Einblicke in Kroos' Privatleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00b916e6ee46a21ed676f1353e4987b8658c2ddf.jpg?x=548&y=366\/kroos","genre":"Report, Dokumentation","start":1598897700,"stop":1598904600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598904600":{"channel":"ARTE","title":"Der Pr\u00e4sident","descr":"Der ehemalige Ministerpr\u00e4sident \u00c9mile Beaufort hat sich zur Ruhe gesetzt. Nun steht sein fr\u00fcherer Kabinettschef Philippe Chalamont kurz davor, den Posten als Regierungschef \u00fcbertragen zu bekommen. Er bittet Beaufort, sich f\u00fcr ihn zu verwenden. Der sagt seine Unterst\u00fctzung zu, hat aber nicht vergessen, dass Chalamont den Staat einst in eine gef\u00e4hrliche finanzielle Schieflage gebracht hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90002d994d70f5aa115a28ee91be2e64f29e9b5a.jpg?x=548&y=366\/der-praesident","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1598904600,"stop":1598910900,"country":"F\/I","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598910900":{"channel":"ARTE","title":"Days","descr":"Tsai Ming-Liang wurde 1957 in Malaysia geboren. Sein Film \"Vive l'amour \u2013 Es lebe die Liebe\" wurde bei den Filmfestspielen in Venedig mit dem Goldenen L\u00f6wen bedacht, sein Film \"Stray Dogs\" (OT \"Jiao you\") mit dem Gro\u00dfen Preis der Jury. Er war bereits mehrfach im Programm der Berlinale vertreten. 1997 wurde er in Berlin f\u00fcr \"Der Fluss\" mit dem Silbernen B\u00e4ren ausgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37d4ce545e51c054a61bfbeb3175b3f60e4834ba.jpg?x=548&y=366\/days","genre":"Film, Drama","start":1598910900,"stop":1598918100,"country":"TWN\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598918100":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die s\u00fcditalienische Stadt Matera, im Osten der Region Basilicata gelegen, z\u00e4hlt zu den \u00e4ltesten St\u00e4dten der Welt. Ihre Sassi, in Stein gehauene H\u00f6hlenwohnungen, sind weltber\u00fchmt. Sie sind seit 1993 Welterbe und stehen unter dem Schutz der UNESCO. In einer der H\u00f6hlenwohnungen lebt Pino Sigillino mit seiner Familie. Seit seinem Ruhestand hat er Zeit zu kochen: am liebsten seine ber\u00fchmte Parmigiana.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aca9235f4f6f03c46ea62103db85a07d2f70dffa.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1598918100,"stop":1598919900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598919900":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Der Budapester Bahnhof Nyugati p\u00e1lyaudvar wurde unter der Aufsicht von Gustave Eiffel erbaut, der sp\u00e4ter durch das nach ihm benannte Pariser Wahrzeichen ber\u00fchmt wurde. Der k\u00f6nigliche Wartesaal ruht im Dornr\u00f6schenschlaf, denn nur einmal im Jahr wird seine Ruhe gest\u00f6rt, wenn der Kaiserzug den Westbahnhof verl\u00e4sst und \u00fcber die alten Gleise Richtung G\u00f6d\u00f6ll\u00f6 rollt, zu Kaiserin Sisis Lieblingsschloss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98a0e742ac644f08a8d357b30cc8839da0f0a200.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1598919900,"stop":1598923200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598923200":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Die Dokumentationsreihe blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. ARTE hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Ein bekanntes Sprichwort lautet: \"Rom wurde nicht an einem Tag erbaut.\" Aber wenn die R\u00f6mer ihrer Geschichte gedenken, davon tr\u00e4umen, sie feiern, dann feiern sie einen bestimmten Tag, den Gr\u00fcndungstag. Und dieser Tag ist der 21. April 753 vor Christus. Es stellt sich die Frage: Warum ausgerechnet dieses Datum? Und welche Geschichte schreibt diese Zahl? Was ist Mythos und was ist Historie?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598923200,"stop":1598924160,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598924160":{"channel":"ARTE","title":"28 Minutes \u2013 2021","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minutes-2021","genre":"Report, Magazin","start":1598924160,"stop":1598927640,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598927640":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1598927640,"stop":1598927820,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598927820":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598927820,"stop":1598929200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598929200":{"channel":"ARTE","title":"Simon & Garfunkel: Konzert im Central Park 1981","descr":"Am 19. September 1981 gaben Simon & Garfunkel nach einer elfj\u00e4hrigen Pause ein glanzvolles Wiedervereinigungskonzert im New Yorker Central Park. Mit dem Open-Air-Benefizkonzert wollte das Folk-Duo auf den desolaten Zustand der weltber\u00fchmten Parkanlage aufmerksam machen und Spenden f\u00fcr deren Sanierung sammeln. Bei dem unvergesslichen Konzert, das als eines der meistbesuchten aller Zeiten gilt, spielten Simon & Garfunkel ihre gro\u00dfen Erfolge sowie ausgew\u00e4hlte Solost\u00fccke, die f\u00fcr die erweiterte Elf-Mann-Band eigens neu arrangiert wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a89ccaea0160447afb07e1235202a443476e930.jpg?x=548&y=366\/simon-garfunkel-konzert-im-central-park-1981","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598929200,"stop":1598935200,"country":"USA","releaseYear":"1982","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}