{"1601267700":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1601267700,"stop":1601269500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601269500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601269500,"stop":1601270100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601270100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In dem sardischen Hirtendorf Sedilo ehren die Einwohner seit mehreren Hundert Jahren ihren \"Heiligen\" Konstantin, der eigentlich r\u00f6mischer Kaiser war und Wegbereiter des fr\u00fchen Christentums, mit der Ardia, die eine Schlacht Konstantins nachstellt. Dieses Reiterspektakel Anfang Juli ist der religi\u00f6se und gesellschaftliche H\u00f6hepunkt des Jahres und wird von zehntausenden Sarden und Touristen besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebdd962b0a545e9eb6d8fcf0f27e36ed1d859352.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601270100,"stop":1601272800,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272800":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die Animationsfiguren aus dem Kinofilm \"Die Winzlinge\" unternehmen eine Expedition in den Nationalpark \u00c9crins im S\u00fcdosten Frankreichs. Dieser umfasst einen Teil der franz\u00f6sischen Alpen mit etwa 150 Dreitausendern und einer Gletscherfl\u00e4che von mehr als 10.000 Hektar. Aufgrund seiner Lage zwischen zwei klimatischen und geologischen Zonen beherbergt er eine Vielzahl an Tier- und Pflanzenarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22ba60c3bbf9ab19efbc87648a03249d470dbdf1.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601272800,"stop":1601275500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601275500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601275500,"stop":1601278800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601278800":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Arabische Pferde gelten weltweit als einzigartig. Besonders ber\u00fchmt sind Tiere aus Jordanien. Ihre Zucht ist ein k\u00f6nigliches Gesch\u00e4ft. Am n\u00f6rdlichen Rand der Hauptstadt Amman f\u00fchrt Prinzessin Alia Bint al-Hussein, \u00e4lteste Tochter des 1999 verstorbenen K\u00f6nigs Hussein, die K\u00f6niglich Jordanischen St\u00e4lle zur Reinerhaltung des Araberpferdes. \"GEO Reportage\" hat das Gest\u00fct besucht und die Prinzessin zum Rennen um den Titel des \"K\u00f6nigs der Winde\" begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7cb8e0c58778baf73e55cb2542d1bbaa64718ce.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601278800,"stop":1601282100,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601282100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Myanmar ist ein Land im Aufbruch. Auch in dem Dorf Pompein, bestehend aus 65 Bambush\u00e4usern, warten die Bewohner ungeduldig auf die Zukunft. Das Warten soll jetzt ein Ende haben. Die Menschen nehmen ihr Schicksal selbst in die Hand. Sie wollen endlich Strom in allen H\u00e4usern haben, auch in denen der Armen. Angeleitet durch den M\u00f6nch U Pandita baut sich das Dorf sein eigenes Wasserkraftwerk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f76ea21d6c8459adba5991b3905ba2bd72151c9c.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601282100,"stop":1601285400,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601285400":{"channel":"ARTE","title":"Die Urwald-Hebammen Kolumbiens","descr":"Die \u00fcberwiegend afrokolumbianische Bev\u00f6lkerung und die indigenen St\u00e4mme im Nordwesten Kolumbiens leben meist abgeschieden in unzug\u00e4nglichen Regionen. Die Frauen bringen ihre Kinder zu Hause zur Welt. Die Urwald-Hebammen nehmen weite und gef\u00e4hrliche Wege auf sich, um werdende M\u00fctter zu unterst\u00fctzen. Die Dokumentation zeigt drei dieser Frauen und ihr gro\u00dfes Engagement f\u00fcr M\u00fctter und Kinder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/440a06708861846e6ebdd8ad8547621eefb835d8.jpg?x=548&y=366\/die-urwald-hebammen-kolumbiens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601285400,"stop":1601288100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601288100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Au-pair mit 60","descr":"Die Kinder sind aus dem Haus, jetzt ist wieder Zeit f\u00fcr eigene Tr\u00e4ume. Warum also nicht noch einmal als Au-pair ganz neue Erfahrungen im Ausland sammeln? Das dachten sich Maria Riedl und Elke Schultheiss, beide 60 Jahre alt. Die eine zieht es nach England, die andere nach Spanien. Die Doku begleitet die beiden sehr unterschiedlichen Frauen bei ihrem Abenteuer als Leih-Oma auf Zeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-au-pair-mit-60","genre":"Report, Reportage","start":1601288100,"stop":1601290200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601290200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601290200,"stop":1601290800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601290800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1601290800,"stop":1601293500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601293500":{"channel":"ARTE","title":"Fr\u00fchst\u00fcck bei Tiffany","descr":"Holly (Audrey Hepburn) tr\u00e4umt von einem Leben in Reichtum. Sie trifft sich mit gutbetuchten \u00e4lteren Herren, doch der Richtige ist nicht dabei. Dann verliebt sie sich in ihren Nachbarn, den armen Schriftsteller Paul\u2026","image":null,"genre":"Film, Liebesfilm","start":1601293500,"stop":1601300100,"country":"USA","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601300100":{"channel":"ARTE","title":"Audrey Hepburn, K\u00f6nigin der Eleganz","descr":"Die Britin verk\u00f6rperte Lebensfreude, Eleganz, die unschuldige Verf\u00fchrung. In einem Fotolabor offenbart sich im Laufe des Dokumentarfilms eine private Sicht auf die Hollywood-Ikone: Die Bilder zeigen sie als M\u00e4dchen, das T\u00e4nzerin werden will, als verr\u00fccktes Model und zuletzt als UNICEF-Botschafterin. Das Portr\u00e4t enth\u00fcllt auch das verborgene Leid der \u00e4u\u00dferlich so lebensfrohen Schauspielerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d43c95d4d59e3c60a225e52a9d06124987e7269.jpg?x=548&y=366\/audrey-hepburn-koenigin-der-eleganz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601300100,"stop":1601304600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601304600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Unser Mikrobiom","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-unser-mikrobiom","genre":"Report, Magazin","start":1601304600,"stop":1601306400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601306400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im argentinischen Osten liegt die gr\u00f6\u00dfte k\u00fcnstliche Oase des amerikanischen Kontinents. Wo einst nur W\u00fcste war, erstrecken sich heute Weinberge. Die Winzer von Mendoza haben ein Bew\u00e4sserungssystem geschaffen, f\u00fcr das sie sich von ihren Vorfahren inspirieren lie\u00dfen. Schon die Huarpes, die ab dem 5. Jahrhundert in der Region siedelten, hatten Methoden gefunden, die B\u00f6den zu bewirtschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13f3fed419926ece9cdf6795e09ff305c356c391.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1601306400,"stop":1601308200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601308200":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Wales besteht aus vielf\u00e4ltigen Landschaften, die von vielen Wildtieren besiedelt sind. Leicht haben es die Tiere allerdings nicht, weil das Wetter in den verschiedenen Jahreszeiten extreme Bedingungen schafft. Im Nationalpark Snowdonia beobachtete ein Filmteam eine wilde Carneddau-Ponystute mit einem neugeborenen Fohlen, und auf der Insel Skokholm entdeckte es br\u00fctende Papageientaucher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3a18ebc160824e4653f23a843a36d5eb3e9140.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601308200,"stop":1601310600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601310600":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Die walisischen Wildtiere, die ihr Futter aus der Erde holen m\u00fcssen, k\u00e4mpfen im Fr\u00fchling mit dem trockenen Boden. F\u00fcr die Papageientaucher ist das kein Problem, aber sie m\u00fcssen sich Acht nehmen vor dem diebischen Atlantiksturmtaucher. Er stiehlt ihnen Nahrung und frisst ihre K\u00fcken. In der N\u00e4he der Stadt Aberbargoed bl\u00fchen derweil Orchideen und locken den seltenen Skabiosen-Scheckenfalter an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601310600,"stop":1601313600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601313600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601313600,"stop":1601314800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601314800":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Immer wieder schafft es der Osten Deutschlands durch Angriffe auf Ausl\u00e4nder, rechte Demos und Festivals in die Schlagzeilen. Auch die Ergebnisse der Landtagswahlen der letzten zw\u00f6lf Monate zeigen, dass dort die meisten AfD-W\u00e4hler leben. Viele Menschen in Bautzen empfinden jedoch die leichtfertige Etikettierung ihrer Heimatstadt als unfaire Vereinfachung, die ihrem Lebensgef\u00fchl nicht entspricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c26b2b86d1099eba155b227b09a0bbbe3326e5eb.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601314800,"stop":1601316900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316900":{"channel":"ARTE","title":"Im Labyrinth des Schweigens","descr":"Ende der 50er Jahre genie\u00dfen die B\u00fcrger in Deutschland das Wirtschaftswunder; den Krieg und die NS-Zeit wollen sie vergessen. Als der Journalist Thomas Gnielka einen Lehrer als ehemaligen KZ-W\u00e4rter identifiziert und vor Gericht bringen will, st\u00f6\u00dft er auf Unverst\u00e4ndnis und Ablehnung. Gemeinsam mit dem Generalstaatsanwalt Fritz Bauer und dessen Kollegen sucht er nach weiteren Kriegsverbrechern.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1601316900,"stop":1601324100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601324100":{"channel":"ARTE","title":"T\u00f6dliches Kommando","descr":"Der Bombenspezialist Matt Thompson, JT Sanborn und der Scharfsch\u00fctze Owen Eldridge bilden das in Bagdad stationierte Team \"Bravo\". Als Thompson bei der Entsch\u00e4rfung eines Sprengsatzes ums Leben kommt, wird William James der neue Kopf des Teams. Im Gegensatz zu seinem umsichtigen Vorg\u00e4nger, liebt der Sergeant das Risiko und die Alleing\u00e4nge. Damit bringt er auch seine M\u00e4nner in Lebensgefahr.","image":null,"genre":"Film, Kriegsfilm","start":1601324100,"stop":1601331600,"country":"USA","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601331600":{"channel":"ARTE","title":"S\u00fcden","descr":"Urspr\u00fcnglich plante die Regisseurin Chantal Akerman, inspiriert von Faulkners B\u00fcchern, einen Film \u00fcber die S\u00fcdstaaten zu drehen. Doch als sie vom Mord am Afroamerikaner James Byrd h\u00f6rte, der 1998 in der Stadt Jasper von drei jungen Wei\u00dfen gelyncht wurde, \u00e4nderte sie ihr Vorhaben. Vor der Kamera \u00e4u\u00dfern sich Afroamerikaner zu ihrem Leben als Schwarze in Texas. Auch wei\u00dfe Stadtbewohner kommen zu Wort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed2e3a5dceabe93dc057b89fe5a3316e550b4e59.jpg?x=548&y=366\/sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1601331600,"stop":1601336100,"country":"F\/B","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601336100":{"channel":"ARTE","title":"Schr\u00e4ge V\u00f6gel","descr":"Die 27-j\u00e4hrige Mavie ist aus der franz\u00f6sischen Provinz nach Paris gezogen und tr\u00e4umt von einer Zukunft als Schriftstellerin. W\u00e4hrend sie zweifelnd durch die Gegend streift, begegnet sie dem 76-j\u00e4hrigen Misanthropen Georges, der im Quartier Latin eine Buchhandlung betreibt. Die beiden unterschiedlichen Sonderlinge bilden ein fragiles Paar, bis sie von Georges dunkler Vergangenheit eingeholt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65854fa0c9de56722fd06364a0c67241e7ba77d2.jpg?x=548&y=366\/schraege-voegel","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601336100,"stop":1601340300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601340300":{"channel":"ARTE","title":"Der Fels der Leoparden","descr":"Im Nordwesten Indiens leben neben den Rabari, einem Volk, das mit seinem Vieh als Halbnomaden umherzieht, auch einige Dutzend Leoparden, die sich in direkter Nachbarschaft in den Felsen und Grotten niedergelassen haben. In dieser Region leben Mensch und Raubtier friedlich nebeneinander. F\u00fcr diese Dokumentation wurden eine Leopardenmutter und ihr Nachwuchs \u00fcber mehrere Monate hinweg beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b2ace6b51f58c247cb72ab89936230dc9c89473.jpg?x=548&y=366\/der-fels-der-leoparden","genre":"Report, Dokumentation","start":1601340300,"stop":1601343000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601343000":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601343000,"stop":1601345880,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601345880":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1601345880,"stop":1601346060,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601346060":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601346060,"stop":1601348400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601348400":{"channel":"ARTE","title":"Drei Stardirigenten, eine Familie","descr":"Neeme J\u00e4rvi und seine S\u00f6hne Kristjan und Paavo haben im Jahr 2000 ein Festival in der estnischen Hafenstadt P\u00e4rnu gegr\u00fcndet. 2019 stand das St\u00fcck \"Birthday Korale NJ 80\" auf dem Programm, das Kristjan zum 80. Geburtstag seines Vaters komponiert hat. Die Sendung begleitet die Proben mit dem Orchester, zeigt das Festivalleben an der Ostseek\u00fcste und besucht die Familie J\u00e4rvi in ihrem Ferienhaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6552ffc6da96cf84191c3df72b61808eeeb71d85.jpg?x=548&y=366\/drei-stardirigenten-eine-familie","genre":"Report, Dokumentation","start":1601348400,"stop":1601351100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601351100":{"channel":"ARTE","title":"Liebe am Werk","descr":"Gabriele M\u00fcnter und Wassily Kandinsky \u2013 das ist die ungl\u00fcckliche Liebesgeschichte eines K\u00fcnstlerpaars der deutschen Avantgarde. Gemeinsam wagten sie sich an neue Formen in der Kunst, die zur Gr\u00fcndung der K\u00fcnstlervereinigung des \"Blauen Reiters\" f\u00fchrte. Beim Ausbruch des Ersten Weltkriegs 1914 verl\u00e4sst Kandinsky Deutschland und zieht in seine russische Heimat zur\u00fcck \u2013 ohne Gabriele M\u00fcnter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81ab2b9abfb4afb58002ea373810269ad9713960.jpg?x=548&y=366\/liebe-am-werk","genre":"Report, Dokumentation","start":1601351100,"stop":1601352600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}