{"1598069700":{"channel":"ARTE","title":"Cosmic Trip \u2013 Pop und Weltraum","descr":"Im All gibt es keine Musik, weil die Ausbreitung von Schallwellen im luftleeren Raum unm\u00f6glich ist. Dennoch besch\u00e4ftigen sich K\u00fcnstler jeglicher Couleur damit, wie sich diese Leere musikalisch f\u00fcllen l\u00e4sst. Der Autor Christophe Conte und der Musiker Ga\u00ebtan Chataignier begeben sich auf eine fantastische Reise durch die Aufnahmestudios, in denen dieser intergalaktische Sound am Entstehen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d653577eb310773bf39c24d613ad24493dc48079.jpg?x=548&y=366\/cosmic-trip-pop-und-weltraum","genre":"Report, Dokumentation","start":1598069700,"stop":1598073000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598073000":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Gro\u00dfbritannien","descr":"Gro\u00dfbritanniens vielf\u00e4ltige Natur bietet zahlreichen Tierarten einen vom Menschen noch weitgehend unber\u00fchrten Lebensraum. F\u00fcr diese Reihe wurden faszinierende Bilder der nat\u00fcrlichen Sch\u00f6nheit des wilden Gro\u00dfbritanniens eingefangen. Dieser Teil vermittelt Einblicke in die Artenvielfalt der Bewohner der Gebirge auf der Insel, von den schottischen Highlands bis zum Dartmoor-Nationalpark im S\u00fcdwesten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fd58d88088f0ad9e72440d6aa7eadf3cdb3924f.jpg?x=548&y=366\/wildes-grossbritannien","genre":"Report, Dokumentation","start":1598073000,"stop":1598075700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598075700":{"channel":"ARTE","title":"Hook, der junge Mann und das Meer","descr":"Der Mergui-Archipel in der Andamanensee z\u00e4hlt mehr als 800 Inseln. Sie liegen vor der Westk\u00fcste der malaiischen Halbinsel, die Myanmar und Thailand miteinander verbindet. Der Film folgt Hook Suriyan Katale, einem Seenomaden aus dem Volk der Moken. In der Abgeschiedenheit hat das Fischervolk seine eigene Kultur entwickelt. Ganz besonders verehren sie den Mond, der \u00fcber Ebbe und Flut bestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb2b7bac78b708ecfdbcafd8b970f9c0f91c6edf.jpg?x=548&y=366\/hook-der-junge-mann-und-das-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598075700,"stop":1598079000,"country":"THAI\/MYA\/N","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598079000":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Auf Korsika haben die Waldbr\u00e4nde ein erschreckendes Ausma\u00df angenommen. Sie zerst\u00f6ren jeden Sommer Tausende Hektar Vegetation. Mutige, neue Strategien hat die Forstfeuerwehr im Kampf gegen die Brandkatastrophen entwickelt. Mit pr\u00e4ventiven Br\u00e4nden nehmen sie dem Feuer die Nahrung. Sie entbuschen gezielt W\u00e4lder, Str\u00e4ucherzonen und Heiden der Insel. Ein gef\u00e4hrlicher Kampf um die geliebte Heimat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dad898d142d3cfe7204b1801ebf62ea1a3c2dfc7.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598079000,"stop":1598082300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In Argentinien sind die Besitzer der Estancias und ihre Gauchos im Umgang mit ihren Pferden nicht zimperlich und behandeln die Tiere grob. Das wird f\u00fcr viele Pferdebesitzer zu einer Gefahr, denn ein \u00e4ngstliches Pferd wird in Stresssituationen schnell unberechenbar. Oscar Scarpati verfolgt einen ganz anderen Ansatz: Er versteht die Sprache der Pferde und tritt damit in Kontakt mit den Tieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598082300,"stop":1598086200,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598086200":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Der Schafabtrieb ist im \u00f6sterreichischen Lungau ein wichtiges Ereignis und l\u00e4utet den Herbst ein. Zu diesem Zeitpunkt wird das Sch\u00f6pserne gegessen, ein Schafbraten. Nach einem traditionellen Rezept wird der Braten mit Preiselbeeren und Meerrettichsauce zubereitet. Auch Christina Bauer kocht dieses Gericht und serviert dazu die schmackhaften Lungauer Eachtlinge, mehlige Kartoffeln aus der Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5a6b4e5e549b5244c8bceedc34bf0268673398b.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1598086200,"stop":1598088000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598088000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1598088000,"stop":1598090400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090400":{"channel":"ARTE","title":"1.000 Inseln im Sankt-Lorenz-Strom","descr":"Viele Menschen haben es sich zur Aufgabe gemacht, die Tier- und Pflanzenwelt der Inselgruppe zu sch\u00fctzen. Harald Mix betreibt ein Bisonfarm und hat dazu beigetragen, dass es auf dem Archipel mittlerweile 30.000 dieser Tiere gibt. Im National Park k\u00fcmmert man sich um den Erhalt der Wei\u00dfst\u00e4mmigen Kiefer. Man legt gezielt Feuer, denn der Samen braucht mineralstoffreiche Asche zum Keimen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f91099234d34ae9f7d0fd9b4c88f408897bb76fd.jpg?x=548&y=366\/1000-inseln-im-sankt-lorenz-strom","genre":"Report, Dokumentation","start":1598090400,"stop":1598093100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093100":{"channel":"ARTE","title":"1.000 Inseln im Sankt-Lorenz-Strom","descr":"Auf der Hauptinsel Wolfe Island befindet sich einer der gr\u00f6\u00dften Windparks Kanadas. Als Mike Jablonicky zum Arbeiten dort hinkam, beschloss er, den Rest seines Lebens auf der Insel zu verbringen. Rob White ist auf Wolfe Island gro\u00df geworden. Jeden Sommer organisiert er ein sogenanntes Round Up, eine Art Rodeo. In diesem Jahr m\u00f6chte sein zehnj\u00e4hriger Sohn das erste Mal daran teilnehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce847ec9a09fe584dcb119324b820c6dbba31772.jpg?x=548&y=366\/1000-inseln-im-sankt-lorenz-strom","genre":"Report, Dokumentation","start":1598093100,"stop":1598095800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598095800":{"channel":"ARTE","title":"1.000 Inseln im Sankt-Lorenz-Strom","descr":"Auf Heart Island lie\u00df ein aus Preu\u00dfen stammender Hotelmagnat Ende des 19. Jahrhunderts das M\u00e4rchenschloss Boldt Castle als Liebeserkl\u00e4rung f\u00fcr seine Frau errichten. Einen Besuch lohnt auch der 130 Meter hohe Aussichtsturm auf Hill Island, der einzigen kanadischen Insel der Thousand-Island-Gruppe. Dort hat sich das deutsche Auswandererehepaar Heidi und Konradt Linckh einen Traum erf\u00fcllt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a135d54e9f1b10ea0cdf8c69c586331431494253.jpg?x=548&y=366\/1000-inseln-im-sankt-lorenz-strom","genre":"Report, Dokumentation","start":1598095800,"stop":1598098500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598098500":{"channel":"ARTE","title":"1.000 Inseln im Sankt-Lorenz-Strom","descr":"Im Mittelpunkt des Films stehen die Traditionen und Rituale auf der amerikanischen Seite des Saint Lawrence River. In einem Hotel auf Murray Island soll das Thousand Island Dressing erfunden worden sein. Dabei haben ein Tresor und eine ber\u00fchmte Schauspielerin eine Rolle gespielt. Ein Ger\u00fccht besagt, dass die Insel Deer Island der Skull & Bones Society, dem Geheimbund der Yale University, geh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a2a03dc1defccf57724317953e4a02b780546b0.jpg?x=548&y=366\/1000-inseln-im-sankt-lorenz-strom","genre":"Report, Dokumentation","start":1598098500,"stop":1598101200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598101200":{"channel":"ARTE","title":"1.000 Inseln im Sankt-Lorenz-Strom","descr":"Wenn die Thousand Islands aus ihrem langen Winterschlaf erwachen, k\u00f6nnen die Menschen den Saisonbeginn kaum erwarten. Boote werden repariert und zu Wasser gelassen und Souvenirs f\u00fcr die Touristen bereitgestellt. F\u00fcr George Horton dagegen geht die Saison zu Ende: Er hat das ganze Fr\u00fchjahr in seiner Zuckerh\u00fctte verbracht, um Ahornsirup zu kochen, aus dem er ein neues Bier herstellen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f8593acd4a16ed297196c01a01bd937b67f9f44.jpg?x=548&y=366\/1000-inseln-im-sankt-lorenz-strom","genre":"Report, Dokumentation","start":1598101200,"stop":1598103900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598103900":{"channel":"ARTE","title":"Die Wiese","descr":"Die Blumenwiese ist einer der artenreichsten Lebensr\u00e4ume. 3000 Tierarten und rund 1000 Pflanzenarten sind vorwiegend in Wiesen zuhause. Ihre Abh\u00e4ngigkeit voneinander macht die Blumenwiese zu einem Kosmos, in dem es viel zu entdecken gibt. Protagonist dieser Dokumentation ist ein junger Rehbock, der ein Leben zwischen Waldrand und Wiese f\u00fchrt und den Zuschauer mit auf seine Entdeckungsreisen nimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85515ca4639bdbeda2c3fd5052ed0aac03b79e39.jpg?x=548&y=366\/die-wiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1598103900,"stop":1598109300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598109300":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598109300,"stop":1598112600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112600":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nach dem Ende des Zweiten Weltkriegs hat Plastik in alle Lebensbereiche Einzug gehalten. Berechnungen zufolge k\u00f6nnte die Kunststoffproduktion bis zum Jahr 2030 von aktuell 400 Millionen auf dann 550 Millionen Tonnen steigen. Doch es gibt bereits plastikfreie Alternativen in den L\u00e4ndern der EU und in den Vereinigten Staaten, und auch immer mehr B\u00fcrger setzen sich f\u00fcr eine Welt ohne Plastik ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1598112600,"stop":1598113200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598113200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In Sambia erhalten die wenigsten M\u00e4dchen eine Ausbildung. Nach der Heirat haben sie den Haushalt zu f\u00fchren und die Mutterrolle zu verk\u00f6rpern. Doch immer mehr junge Frauen fordern das Recht auf ein eigenes Leben. Daf\u00fcr wollen sie k\u00e4mpfen. Die Box-Camps verzeichnen einen Anstieg weiblicher Mitglieder, von denen einige sogar schon der internationalen Box-Welt ihren Stempel aufdr\u00fccken konnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598113200,"stop":1598116200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598116200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598116200,"stop":1598117400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598117400":{"channel":"ARTE","title":"Die gef\u00e4hrlichsten Schulwege der Welt","descr":"In den Yungas-T\u00e4lern zwischen den Anden und dem Amazonasbecken legen die Kinder weite und gef\u00e4hrliche Wege zur\u00fcck. Der siebenj\u00e4hrige Elmer tr\u00e4umt davon, Ingenieur zu werden und sich ein neues Haus zu bauen, weit weg von seinem jetzigen Zuhause \u2013 denn von dort aus f\u00fchrt nur ein altes, durchh\u00e4ngendes Drahtseil, gespannt \u00fcber eine 200 Meter tiefe Schlucht, auf die Stra\u00dfe in die Zivilisation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df2428baa5b6e130cd77b25b96fcf4e6da9acfcc.jpg?x=548&y=366\/die-gefaehrlichsten-schulwege-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1598117400,"stop":1598120100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598120100":{"channel":"ARTE","title":"Die R\u00fcckkehr der B\u00e4ren","descr":"\u00dcber Jahrhunderte wurden B\u00e4ren in Europa ausgerottet. Mittlerweile werden sie in den franz\u00f6sischen und spanischen Pyren\u00e4en und im Norden Italiens wieder angesiedelt. Die Dokumentation begleitet Wissenschaftler in Rum\u00e4nien, der Slowakei, Slowenien, Polen, Italien und in den Pyren\u00e4en und zeigt, wie wichtig B\u00e4ren f\u00fcr die Artenvielfalt sind und wie ein Zusammenleben von Mensch und Tier m\u00f6glich ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6c82cb70653c854bc8e39d140d727021ac4777f.jpg?x=548&y=366\/die-rueckkehr-der-baeren","genre":"Report, Dokumentation","start":1598120100,"stop":1598123400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598123400":{"channel":"ARTE","title":"Die Natur kehrt zur\u00fcck","descr":"Seit den 1950er-Jahren ist zu beobachten, dass zahlreiche verdr\u00e4ngte Wildtierarten nach Europa zur\u00fcckkehren. Nun soll diese Entwicklung beschleunigt werden. Man will Gro\u00dftiere wie Bisons, Wildpferde oder B\u00e4ren wieder in Europa heimisch werden lassen. Die Dokumentation, die in verschiedenen L\u00e4ndern Europas gedreht wurde, beleuchtet den Versuch, die Wildnis in Europa wiederherzustellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f88fa3a2f0b1ed389d6e252d82579d1703d204c2.jpg?x=548&y=366\/die-natur-kehrt-zurueck","genre":"Report, Dokumentation","start":1598123400,"stop":1598126400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598126400":{"channel":"ARTE","title":"Festmahl der Tiere","descr":"Was geschieht, wenn ein Lebewesen, egal ob Maus, K\u00e4fer, Hirsch oder Wildschwein, im Wald stirbt? Ein totes Tier ist zuerst ein Festmahl f\u00fcr die lebenden Tiere. Ein Forscherteam im Bayerischen Wald wollte genau wissen, was in freier Wildbahn mit Kadavern passiert, denn jeder Tod bedeutet Leben f\u00fcr zigtausende andere Lebewesen: Es ist der Anfang eines Kreislaufs, auf den wir alle angewiesen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/732b7bdf37424a527f2cccb8dbc9b422e385c733.jpg?x=548&y=366\/festmahl-der-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1598126400,"stop":1598129700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598129700":{"channel":"ARTE","title":"Skandinavien: Der Ruf der Natur","descr":"In dieser Episode befasst sich der Wildlife-Journalist Kimmo Ohtonen mit dem seit 30 Jahren geltenden Verbot von Walf\u00e4ngen. Island schert sich nicht darum: In diesem Zeitraum wurden 1500 Wale get\u00f6tet. In den kommenden Jahren wird Island entscheiden m\u00fcssen, ob es die Tradition weiterf\u00fchren will. Der Streit \u00fcber die Zukunft des Walfangs ist Teil eines tiefgreifenden gesellschaftlichen Wandels.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598129700,"stop":1598132400,"country":"FIN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598132400":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1598132400,"stop":1598134200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598134200":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598134200,"stop":1598136000,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598136000":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598136000,"stop":1598139000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598139000":{"channel":"ARTE","title":"Terror 2000 \u2013 Intensivstation Deutschland","descr":"\"Terror 2000 \u2013 Intensivstation Deutschland\" ist der Abschluss von Christoph Schlingensiefs Deutschlandtrilogie. Schlingensief geht aufs Ganze und nimmt sich eine Bestandsaufnahme von Deutschland kurz nach der Wiedervereinigung vor. In Anlehnung an das Gladbecker Geiseldrama im Jahr 1988 geht es um zwei fl\u00fcchtige Gangster, die von sensationsgeilen Reportern und von zwei Kriminalbeamten verfolgt werden. Die Gangster haben sich in der ostdeutschen Provinz eingerichtet und f\u00fchren dort den Neonazi-Mob bei einem \u00dcberfall auf ein Asylantenheim an. Ein br\u00fcllend komischer Gewaltexzess nimmt seinen Lauf. ARTE zeigt den Film anl\u00e4sslich des 10. Todestages von Christoph Schlingensief am 21. August.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d620aa7d2951b925339b4529bc917bfb6f431075.jpg?x=548&y=366\/terror-2000-intensivstation-deutschland","genre":"Film, Horrorfilm","start":1598139000,"stop":1598143800,"country":"D","releaseYear":"1992","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598143800":{"channel":"ARTE","title":"Tr\u00e4ume sind k\u00e4lter als der Tod","descr":"In seiner ber\u00fchmten Rede \"I have a dream\" sagte Pfarrer Martin Luther King vorausschauend: \"1963 ist nicht das Ende, sondern der Anfang.\" Was also ist aus dem Traum 50 Jahre sp\u00e4ter geworden? Ist das Leben f\u00fcr Amerikas schwarze Bev\u00f6lkerung heute besser und von mehr sozialer Gerechtigkeit gepr\u00e4gt? Welche Stimmen und Personen sind es, die den Traum der B\u00fcrgerrechtsbewegung heute vorw\u00e4rts tragen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee6291b16088a1de60eef2e8a5680de61a9a3d8d.jpg?x=548&y=366\/traeume-sind-kaelter-als-der-tod","genre":"Report, Dokumentation","start":1598143800,"stop":1598147100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598147100":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1598147100,"stop":1598149800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598149800":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598149800,"stop":1598151900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598151900":{"channel":"ARTE","title":"Erstaunliche G\u00e4rten","descr":"Von Australien \u00fcber \u00c4gypten und Mexiko bis nach Japan und China stellt die Reihe j\u00fcngste Entwicklungen auf dem Gebiet der Garten- und Landschaftsarchitektur vor und l\u00e4sst Menschen zu Wort kommen, die mit Innovationsgeist und Kreativit\u00e4t poetische Freir\u00e4ume in einer zunehmend urban gepr\u00e4gten Welt schaffen. Im Ruhrgebiet entstand vor rund 25 Jahren der Landschaftspark Duisburg-Nord, eine erstaunliche Verbindung zwischen Natur und Industrie. Der Landschaftsarchitekt Peter Latz erfand eine neue \u00c4sthetik, ohne die stillgelegten Industrieanlagen zu zerst\u00f6ren. Er band sie ein, interpretierte sie neu \u2013 immer gem\u00e4\u00df der Logik des Recyclings. Die Natur hat hier wieder Oberhand gewonnen und ein neues \u00d6kosystem geschaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be60decfbe8bbed194c91ad5018c7557e64b5437.jpg?x=548&y=366\/erstaunliche-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598151900,"stop":1598153700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598153700":{"channel":"ARTE","title":"Papa ist nicht mein Vater","descr":"In Frankreich wurden 70.000 Kinder durch k\u00fcnstliche Befruchtung mit Samen anonymer Spender gezeugt. Das Gesetz verwehrt ihnen nach wie vor den Zugang zu Spenderdaten. Der Regisseur R\u00e9mi Delescluse begab sich auf die Suche nach dem Mann, dem er seine Existenz zu verdanken hat. \u00dcber eine Patientenakte fand er die \u00c4rzte, die Anfang der 1970er-Jahre ein ausgekl\u00fcgeltes Datenbanksystem erdacht hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e8bc3accd78cd2c622204aa8e20dcf7ef8ae91d.jpg?x=548&y=366\/papa-ist-nicht-mein-vater","genre":"Report, Dokumentation","start":1598153700,"stop":1598157300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}