{"1599019800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Der Verlust der Biodiversit\u00e4t ist ein schleichender Prozess, der meist nur von Fachleuten beachtet und diskutiert wird, obwohl er die Lebensgrundlagen aller betrifft. Das Biotop Wildblumenwiese ist f\u00fcr den Erhalt des Artenreichtums unersetzlich. Im Bereich der Nutzpflanzenzucht gibt es deshalb zahlreiche Initiativen, die es sich zur Aufgabe gemacht haben, alte Obst- und Gem\u00fcsesorten zu erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1599019800,"stop":1599021600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599021600":{"channel":"ARTE","title":"Square Id\u00e9e","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b014f7d1a891c686a5ba55b92d0c0c6c5f5efa1.jpg?x=548&y=366\/square-ide","genre":"Report, Magazin","start":1599021600,"stop":1599023400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599023400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599023400,"stop":1599023700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599023700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In Sambia erhalten die wenigsten M\u00e4dchen eine Ausbildung. Nach der Heirat haben sie den Haushalt zu f\u00fchren und die Mutterrolle zu verk\u00f6rpern. Doch immer mehr junge Frauen fordern das Recht auf ein eigenes Leben. Daf\u00fcr wollen sie k\u00e4mpfen. Die Box-Camps verzeichnen einen Anstieg weiblicher Mitglieder, von denen einige sogar schon der internationalen Box-Welt ihren Stempel aufdr\u00fccken konnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599023700,"stop":1599026400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599026400":{"channel":"ARTE","title":"Patina-Paradiese","descr":"\u00dcberall auf der Welt hat die Natur leerstehende Geb\u00e4ude auf faszinierende Weise zur\u00fcckerobert: Verlassene Fabrikhallen und verfallene Burgruinen wurden so zu Oasen f\u00fcr Tier- und Pflanzen. Immer mehr dieser Orte fallen trotz ihrer morbiden Sch\u00f6nheit dem Abriss zum Opfer. Die Reportage bietet Einblicke in die spektakul\u00e4rsten dieser \"Lost Spaces\" in Japan, Belgien, Frankreich, Spanien und den USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a66826e286de119a53f1b3ca5cf5695b2281ea96.jpg?x=548&y=366\/patina-paradiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1599026400,"stop":1599029100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599029100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599029100,"stop":1599033000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599033000":{"channel":"ARTE","title":"Der Flussbaumeister","descr":"Kein anderer Fluss in Europa wurde so stark vom Menschen gestaltet wie der Rhein. Der Oberrhein ist das Werk Johann Gottfried Tulla im 19. Jahrhundert. Seine Rheinbegradigung brachte Ackerland und eine klare Grenze zwischen Frankreich und Baden. Der Film wirft auch einen kritischen Blick auf die Begradigung des Rheins aus heutiger Sicht und die dadurch verursachten \u00f6kologischen Sch\u00e4den.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58022309c9de0569a983264ebbc00801bdcc9815.jpg?x=548&y=366\/der-flussbaumeister","genre":"Film, Drama","start":1599033000,"stop":1599038400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599038400":{"channel":"ARTE","title":"Die Natur kehrt zur\u00fcck","descr":"Seit den 1950er-Jahren ist zu beobachten, dass zahlreiche verdr\u00e4ngte Wildtierarten nach Europa zur\u00fcckkehren. Nun soll diese Entwicklung beschleunigt werden. Man will Gro\u00dftiere wie Bisons, Wildpferde oder B\u00e4ren wieder in Europa heimisch werden lassen. Die Dokumentation, die in verschiedenen L\u00e4ndern Europas gedreht wurde, beleuchtet den Versuch, die Wildnis in Europa wiederherzustellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f88fa3a2f0b1ed389d6e252d82579d1703d204c2.jpg?x=548&y=366\/die-natur-kehrt-zurueck","genre":"Report, Dokumentation","start":1599038400,"stop":1599041700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599041700":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Unbekannte L\u00e4nder, fremde Sprachen, holprige Schlaglochpisten: Auf Robert, Tobias und Joris wartet das gro\u00dfe Abenteuer. Zum ersten Mal nehmen sie an einer Rallye teil. Das Rennen \"Balkan Express\" f\u00fchrt sie \u2013 und 169 andere Teams \u2013 4.000 Kilometer durch Osteuropa: durch L\u00e4nder wie Rum\u00e4nien, Bulgarien, Albanien und Montenegro bis nach Salzburg. Ohne Navi, GPS und Autobahnen. Um einen Platz auf dem Siegertreppchen zu ergattern, ringen die Teilnehmer mit B\u00e4ren, setzen Schafe auf den Beifahrersitz und versuchen bulgarische Lkw-Fahrer im Armdr\u00fccken zu besiegen. Dabei geht es auch um Spendengelder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70e8df7a4bd7095971bb8c40146623885199f505.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1599041700,"stop":1599043800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599043800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599043800,"stop":1599044400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599044400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599044400,"stop":1599046800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599046800":{"channel":"ARTE","title":"Ewige Jugend","descr":"Der alternde Fred und sein Freund Mick blicken in einem noblen Sanatorium in den Schweizer Alpen auf ihr Leben zur\u00fcck. Der fast 80-j\u00e4hrige Komponist und der Regisseur sind seit Jahrzehnten miteinander befreundet. W\u00e4hrend Mick voller Tatendrang ist und ein neues Projekt plant, m\u00f6chte Fred seine Ruhe haben. Allerdings gibt es eine wichtige Pers\u00f6nlichkeit, die ihn noch einmal dirigieren sehen m\u00f6chte.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599046800,"stop":1599055200,"country":"I\/F\/CH\/GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055200":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Wilde, endlose Weiten, eine grandiose Natur, lebendige Traditionen und Legenden. Die f\u00fcnfteilige Dokumentationsreihe f\u00fchrt durch Schweden, Norwegen, Finnland und Island und wurde ausschlie\u00dflich in 4K-Technik gedreht. Die erste Folge zeigt Norwegen. Im Nordwesten des europ\u00e4ischen Kontinents erstreckt sich das Land auf einer L\u00e4nge von rund 1.700 Kilometern, wobei der S\u00fcden des Landes durch steile Berge und tiefe, dunkle Fjorde gepr\u00e4gt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599055200,"stop":1599058500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599058500":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Die Population der M\u00e4use w\u00e4chst stetig und schnell. Nicht nur Biologen beobachten das mit gro\u00dfer Sorge. Zumal die Nager Krankheiten durch Hantaviren \u00fcbertragen k\u00f6nnten. Trotzdem spielen M\u00e4use im \u00d6kosystem eine wichtige Rolle als Nahrung f\u00fcr zahlreiche Tiere. Zusammen mit der Biologin Karin Schneeberger entdeckte ein Filmteam, dass M\u00e4use sogar unterschiedliche Charaktere besitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1599058500,"stop":1599060000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599060000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"War Wein in der indischen Gesellschaft bisher verp\u00f6nt, h\u00e4lt er nun ganz diskret Einzug in die Alltagskultur. Obwohl Indien dem Weinanbau aus kultureller und religi\u00f6ser Hinsicht keinen guten N\u00e4hrboden bietet, gibt es mehr und mehr Anbaufl\u00e4chen im Land. Wein zu trinken ist schick geworden im modernen Indien. Der Trend steht exemplarisch f\u00fcr den Wandel der indischen Gesellschaft. Einige Winzer haben das enorme Potenzial des Rebensafts erkannt und produzieren in einem Land, das als koloniales Erbe eine Vorliebe f\u00fcr Tee und Brandy bewahrt hat, Wein made in India.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599060000,"stop":1599061800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599061800":{"channel":"ARTE","title":"Amsterdam: Streifzug auf Katzenpfoten","descr":"Die Reisef\u00fchrerin in diesem Streifzug durch die \"Wildnis\" Amsterdams heisst Abatutu, besitzt ein Fell, vier Pfoten und ist eine Katze. Sie nimmt den Zuschauer mit auf ihre Spazierg\u00e4nge zu den Grachten und zum Hafen. Dort begegnet der Stubentiger einem Graureiher, der sein Mittagessen vom Fischmarkt stibitzt, und einer Wanderratte, die ihre Jungen in einem Loch unter dem Stra\u00dfenpflaster gro\u00dfzieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65e502126a5fc0b7c0c1aa9f9b76a9bd946d579e.jpg?x=548&y=366\/amsterdam-streifzug-auf-katzenpfoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599061800,"stop":1599064200,"country":"NL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599064200":{"channel":"ARTE","title":"Amsterdam: Streifzug auf Katzenpfoten","descr":"Die Katze Abatutu f\u00fchrt den Zuschauer durch ihre Stadt Amsterdam, die sich mit ihren gepflegten Gr\u00fcnfl\u00e4chen beim genaueren Hinsehen als Wildnis zeigt. In den ber\u00fchmten Grachten begegnete Abatutu fischenden Graureihern und hungrigen Ratten. Am Hafen beobachtete der Stubentiger pfeilschnelle Falken, wandernde Krebse und M\u00fcllwagen, die sich als Lebensraum von cleveren M\u00e4usen entpuppt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b727b7d51fd9759aceb952b02fc373b349dc0bb0.jpg?x=548&y=366\/amsterdam-streifzug-auf-katzenpfoten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599064200,"stop":1599067200,"country":"NL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599067200,"stop":1599068400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599068400":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Sie sind die Pioniere der Weidet\u00f6tung in der Schweiz: Nils M\u00fcller und Claudia Wanger aus K\u00fcsnacht. 2014 bekamen sie als einzige eine Sondergenehmigung f\u00fcr die Weidet\u00f6tung per Kugelschuss. Sie wollten nicht, dass ihre Tiere am letzten Tag ihres Lebens Stress und Angst erleiden. Auf dem Weg zum und im Schlachthof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1599068400,"stop":1599070500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599070500":{"channel":"ARTE","title":"Adieu Berthe \u2013 Omas Verm\u00e4chtnis","descr":"Armand m\u00f6chte seine Frau H\u00e9l\u00e8ne verlassen, mit der er eine Apotheke f\u00fchrt. Schrittweise will er sie auf die Trennung vorbereiten, doch seiner Geliebten Alix geht das zu langsam. Armand steht also zwischen beiden Frauen und kann sich nicht entscheiden. Da kommt es ziemlich ungelegen, dass gerade jetzt auch noch seine Gro\u00dfmutter Berthe stirbt, denn nun muss deren Beerdigung organisiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1694dc7cac27d31599de0d95cf498498d9648cc.jpg?x=548&y=366\/adieu-berthe-omas-vermaechtnis","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599070500,"stop":1599076200,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599076200":{"channel":"ARTE","title":"100 Jahre UFA \u2013 Im Maschinenraum des deutschen Films","descr":"Die Ufa wird 100. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte des gr\u00f6\u00dften und \u00e4ltesten deutschen Filmkonzerns als Unternehmensgeschichte von staatstragender Bedeutung. Der Film betrachtet ein Jahrhundert deutscher Filmgeschichte mit Ausschnitten aus Filmen, mit aufschlussreichem Archivmaterial und Gespr\u00e4chen mit fr\u00fcheren Ufa-Stars und jungen Gesichtern, aber auch mit Filmhistorikern und -kritikern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cb66197ddc904fb6999cc2ba91753d192673848.jpg?x=548&y=366\/100-jahre-ufa-im-maschinenraum-des-deutschen-films","genre":"Report, Dokumentation","start":1599076200,"stop":1599079800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599079800":{"channel":"ARTE","title":"Schr\u00e4ge V\u00f6gel","descr":"Die 27-j\u00e4hrige Mavie ist aus der franz\u00f6sischen Provinz nach Paris gezogen und tr\u00e4umt von einer Zukunft als Schriftstellerin. W\u00e4hrend sie zweifelnd durch die Gegend streift, begegnet sie dem 76-j\u00e4hrigen Misanthropen Georges, der im Quartier Latin eine Buchhandlung betreibt. Die beiden unterschiedlichen Sonderlinge bilden ein fragiles Paar, bis sie von Georges dunkler Vergangenheit eingeholt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65854fa0c9de56722fd06364a0c67241e7ba77d2.jpg?x=548&y=366\/schraege-voegel","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599079800,"stop":1599084000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599084000":{"channel":"ARTE","title":"Es war einmal ... \"Mustang\"","descr":"Mit ihrem autobiografisch gef\u00e4rbten Spielfilm \"Mustang\" landete die t\u00fcrkisch-franz\u00f6sische Regisseurin Deniz Gamze Erg\u00fcven 2015 einen Erfolg bei den Filmfestspielen von Cannes, 2016 wurde der Film sogar f\u00fcr einen Oscar nominiert. Diese Dokumentation zeigt, wie die Filmschaffende in ihrem Werk den Konflikt zwischen Tradition und Moderne verarbeitete, der die heutige t\u00fcrkische Gesellschaft spaltet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1d1f87f6802576c9706a4feaf8e458c2362ef64.jpg?x=548&y=366\/es-war-einmal-mustang","genre":"Report, Dokumentation","start":1599084000,"stop":1599087300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599087300":{"channel":"ARTE","title":"Der sch\u00f6ne Mai","descr":"Chris Marker entwirft in seinem Film \"Der sch\u00f6ne Mai\" mit anspruchsvollen Interviews eine Momentaufnahme der Pariser Bev\u00f6lkerung im Fr\u00fchjahr 1962 und ihrer Einstellung zur politischen Situation im Land, zum gerade beendeten Algerienkrieg, der franz\u00f6sischen Kolonialpolitik und der Wohnungsnot. Er stellt den Menschen auch die Frage, was Gl\u00fcck sei. Der Film ist eine Hommage an die Stadt Paris sowie an ihre B\u00fcrger und deren politische und soziale \u00dcberzeugungen. Ein Klassiker des Cin\u00e9ma V\u00e9rit\u00e9 und ein poetisches Essay \u2013 mit Yves Montand und Simone Signoret als Erz\u00e4hler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6112316cf1f9b56ec2cdf9a4286d77ebd4afcbb3.jpg?x=548&y=366\/der-schoene-mai","genre":"Report, Dokumentation","start":1599087300,"stop":1599095700,"country":"F","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599095700":{"channel":"ARTE","title":"Br\u00fcssels wilde Tiere \u2013 Gekommen, um zu bleiben","descr":"In der Stadt trifft der Mensch vermehrt Tiere, die er eigentlich in der freien Natur vermutet. Eine Begegnung mit einem Fuchs veranlasste den belgischen Filmemacher zur Frage, weshalb sich Wildtiere auch in einer Metropole niederlassen. Daf\u00fcr beobachtete er Falken, die in Br\u00fcssels Kircht\u00fcrmen nisten, Kr\u00f6ten, Hirschk\u00e4fer und sogar Wellensittiche, die im urbanen Umfeld heimisch geworden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c6ec9a8bbd4c5e63d5883bbf274c9ba927a4ad6.jpg?x=548&y=366\/bruessels-wilde-tiere-gekommen-um-zu-bleiben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599095700,"stop":1599098700,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599098700":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599098700,"stop":1599101100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599101100":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1599101100,"stop":1599101280,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599101280":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599101280,"stop":1599102000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599102000":{"channel":"ARTE","title":"Herbert Blomstedt dirigiert Beethovens Eroica","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e40b4d77d17bd5c1cad627727a01f8f4128296d.jpg?x=548&y=366\/herbert-blomstedt-dirigiert-beethovens-eroica","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599102000,"stop":1599106200,"country":"F\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}