{"1597810500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"(1): Libanon: Das Volk will endlich abrechnen (2): Kongo: Ebola ist zur\u00fcck","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1597810500,"stop":1597813800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597813800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1597813800,"stop":1597814100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597814100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Die d\u00e4nische K\u00f6nigin Margrethe II. verlebt regelm\u00e4\u00dfig ihren Sommerurlaub im malerischen S\u00fcdj\u00fctland. Ein Kamerateam war dabei, als das Schloss Gr\u00e5sten f\u00fcr die Ankunft der Regentin vorbereitet wurde. Die G\u00e4rtnerin Elin Johannsen und ihre Kollegen pflanzten die Lieblingsblumen der K\u00f6nigin: die Margeriten. Die Ringreiter trainierten eifrig f\u00fcr den H\u00f6hepunkt des Sommers: die Reiterparade.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb2b7576067023b731288b944fbb1f0e9aa9a34d.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1597814100,"stop":1597816800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816800":{"channel":"ARTE","title":"Auf den Spuren von Am\u00e9lie Poulain","descr":"Die Welt von Am\u00e9lie Poulain steckt voller Fantasie, Nostalgie und Magie. Die Figuren aus \"Die fabelhafte Welt der Am\u00e9lie\" scheinen einem Technicolor-M\u00e4rchen entsprungen zu sein. Diese Spurensuche beginnt in Montmartre im Bistro \"La Midinette\", einer Pariser Institution. Im Anschluss geht es mit einem V\u00e9losolex auf Erkundungstour zum Gare de l'Est bis zur Schleuse des Canal Saint-Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/755e938c8e6a553cab2d91fcb80464862100f9ca.jpg?x=548&y=366\/auf-den-spuren-von-amlie-poulain","genre":"Report, Dokumentation","start":1597816800,"stop":1597819500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597819500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1597819500,"stop":1597823100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597823100":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Arktis","descr":"Die Extremtaucher Jill Heinerth und Mario Cyr machen eine Reise in die Unterwasserwelt der Arktis. Mit Belugas und Narwalen tauchen sie ab, treffen auf Walrosse, Eisb\u00e4ren und gigantische Eisberge. Diese einzigartige Welt ist durch den Klimawandel massiv bedroht, aber nicht nur das: Die schmelzenden Gletscher schw\u00e4chen den Golfstrom ab und bringen extremere Wetterlagen auch nach Europa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f00d922e48dd8cffa1905aecd014f50194acade.jpg?x=548&y=366\/faszination-arktis","genre":"Report, Dokumentation","start":1597823100,"stop":1597828500,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597828500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Im Norden Gr\u00f6nlands leben viele Angeh\u00f6rige der Polar-Inuit bis heute von der Jagd auf Robben und Eisb\u00e4ren. Doch immer weniger Jungen wollen J\u00e4ger werden. Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Qaaqqukannguaq ist eine Ausnahme. Mit seinem Vater und Gro\u00dfvater begibt er sich w\u00e4hrend der Fr\u00fchlingsferien zum ersten Mal auf eine mehrt\u00e4gige Jagdreise mit dem Hundeschlitten durch die Eisw\u00fcste. Eine gef\u00e4hrliche Tour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6b36cefaa4ab1f2616a69936487446d54509139.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1597828500,"stop":1597831200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597831200":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"S\u00fcdlich von Dublin befinden sich die Powerscourt Gardens mit ihrem jahrhundertealten Baumbestand. Sie wurden im 18. Jahrhundert um eine monumentale Achse angelegt, die das Schloss \u00fcber sanft abfallende Terrassen mit einem Tritonsbecken verbindet. Bekannt ist die Anlage f\u00fcr ihre Sammlung von Statuen und anderen Kunstwerken, die der 6. Viscount von Powerscourt von seinen Reisen mitbrachte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0cbd5ae0d953988595fa0d52494407601aeca272.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1597831200,"stop":1597832700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597832700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Unser Sommer in Frankreich","descr":"Frankreich startet nach der Ausgangssperre im Fr\u00fchjahr und zeitweiligen Grenzschlie\u00dfungen in eine ungewisse Feriensaison voller Herausforderungen. Wie sollen zum Beispiel der enge Klosterberg Mont-Saint-Michel den Ansturm mit Distanzregeln bew\u00e4ltigen oder eine Campingplatzbesitzerin an der C\u00f4te d'Azur die Hygiene f\u00fcr alle Besucher garantieren?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-unser-sommer-in-frankreich","genre":"Report, Reportage","start":1597832700,"stop":1597834800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597834800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1597834800,"stop":1597837200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597837200":{"channel":"ARTE","title":"Mein Onkel Archimedes","descr":"Der aus Griechenland gefl\u00fcchtete Archimedes kommt 1949 ohne Hab und Gut in der Stadt Brno unter. Als \u00fcberzeugter Sozialist glaubt er an eine freie Welt, die er meint in der Tschechoslowakei gefunden zu haben. Als Archimedes bef\u00fcrchtet, seine Mutter liege im Sterben, will er nach Hause zur\u00fcckkehren. Doch so einfach wird die ersehnte R\u00fcckreise in die Heimat f\u00fcr Archimedes und seine Familie nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a0d4fdfc7065ad52c91dc6c53001ec23a571450.jpg?x=548&y=366\/mein-onkel-archimedes","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1597837200,"stop":1597842900,"country":"CZ\/F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597842900":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"In einem Villenviertel der amerikanischen Hauptstadt Washington D.C. befindet sich eine gr\u00fcne Oase mit fast 1400 B\u00e4umen: Eichen, Ahorne und Buchen. Der Waldpark Dumbarton Oaks gibt dem Besucher das Gef\u00fchl, auf dem Land zu sein. Treppen und Pfade verbinden Terrassen, auf denen ein Rosengarten liegt. Ein Gem\u00fcsegarten und Wiesen schlie\u00dfen den Garten ab und markieren die Grenze zum Waldpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3255f65b10c5153a71febfa045cfe463b8e03b9.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1597842900,"stop":1597846200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597846200":{"channel":"ARTE","title":"Hook, der junge Mann und das Meer","descr":"Der Mergui-Archipel in der Andamanensee z\u00e4hlt mehr als 800 Inseln. Sie liegen vor der Westk\u00fcste der malaiischen Halbinsel, die Myanmar und Thailand miteinander verbindet. Der Film folgt Hook Suriyan Katale, einem Seenomaden aus dem Volk der Moken. In der Abgeschiedenheit hat das Fischervolk seine eigene Kultur entwickelt. Ganz besonders verehren sie den Mond, der \u00fcber Ebbe und Flut bestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb2b7bac78b708ecfdbcafd8b970f9c0f91c6edf.jpg?x=548&y=366\/hook-der-junge-mann-und-das-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1597846200,"stop":1597849200,"country":"THAI\/MYA\/N","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597849200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Der Bodensee","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-der-bodensee","genre":"Report, Magazin","start":1597849200,"stop":1597851000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597851000":{"channel":"ARTE","title":"Auf den D\u00e4chern der Stadt","descr":"Auf einer Dachterrasse im Stadtteil La Boca der argentinischen Hauptstadt erteilt Majo Tangounterricht. N\u00e9stor liebt die Aussicht vom Dach des Hotels Panamericano, und Aleja will Dachfl\u00e4chen begr\u00fcnen und f\u00fcr erneuerbare Energien nutzbar machen. Natalia und Manuel planen ihre Hochzeit, die in luftiger H\u00f6he nahe dem Kloster San Francisco mit seinen sch\u00f6nen Barockkuppeln stattfinden soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93a6314d1ac3657a3153e4aeeaa626f0de68ae5a.jpg?x=548&y=366\/auf-den-daechern-der-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1597851000,"stop":1597854300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597854300":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Die Anden verlaufen \u00fcber 7500 Kilometer an der Westk\u00fcste S\u00fcdamerikas bis in den tropischen Teil des Kontinents. Unweit von Kolumbiens Hauptstadt Bogot\u00e1 \u00f6ffnet sich der artenreiche, 1977 gegr\u00fcndete Chingaza-Nationalpark. Ein Filmteam begegnete auf seiner Reise der T\u00e4nzerin Viviana Vargas, die daf\u00fcr k\u00e4mpft, dass Cali, die zweitgef\u00e4hrlichste Stadt Kolumbiens, durch die Salsa ber\u00fchmt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbf8cf6e04b69501af634644871db4746164072d.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1597854300,"stop":1597857600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597857600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597857600,"stop":1597858800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597858800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Magersucht als Wettbewerb","descr":"Gerade in der Pubert\u00e4t spielen Anerkennung und Akzeptanz eine gro\u00dfe Rolle. Bin ich sch\u00f6n genug, schlank genug? Besonders in den sozialen Netzwerken wird der eigene K\u00f6rper mehr und mehr zum Statussymbol. Eine Reportage \u00fcber junge Frauen, die in extrem d\u00fcnnen Influencerinnen die falschen Vorbilder fanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6304125f4af19cba44e9869297de24fb2738cc4f.jpg?x=548&y=366\/re-magersucht-als-wettbewerb","genre":"Report, Reportage","start":1597858800,"stop":1597860900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860900":{"channel":"ARTE","title":"Meine Zeit mit C\u00e9zanne","descr":"Die unterschiedlichen Freunde Paul C\u00e9zanne und \u00c9mile Zola wachsen in den 1840er-Jahren gemeinsam im S\u00fcden Frankreichs auf. \u00c9mile hegt eine Passion f\u00fcr die Literatur, Paul begeistert sich f\u00fcr die Malerei. Beide suchen ihr Gl\u00fcck in Paris. Als Zola 1885 in seinem Roman \"Das Werk\" einen scheiternden Maler in den Mittelpunkt stellt, f\u00fchlt sich C\u00e9zanne karikiert. Es droht das Ende ihrer Freundschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f51351f4c1c2f34082ccfeaf8a8f1aeefa3a423.jpg?x=548&y=366\/meine-zeit-mit-czanne","genre":"Film, Drama","start":1597860900,"stop":1597867200,"country":"B\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597867200":{"channel":"ARTE","title":"Lene Marie oder das wahre Gesicht der Anorexie","descr":"Die Fotografin Lene Marie Fossen litt 20 Jahre lang unter Anorexie. Die Essst\u00f6rung hatte einschneidende k\u00f6rperliche und seelische Spuren hinterlassen. Um sich damit auseinanderzusetzen, fand Fossen das Ausdrucksmittel Fotografie. Ihre schonungslosen Selbstportr\u00e4ts zeugen von einer inneren Zerrissenheit. Dieser Film ist das Portr\u00e4t einer K\u00fcnstlerin und das Dokument einer t\u00f6dlichen Krankheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40c684212d5b766b684037f5e17fd1a9e5873424.jpg?x=548&y=366\/lene-marie-oder-das-wahre-gesicht-der-anorexie","genre":"Report, Dokumentation","start":1597867200,"stop":1597871700,"country":"N","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597871700":{"channel":"ARTE","title":"Der gro\u00dfe Garten","descr":"Nur ein paar Autostunden von Berlin entfernt er\u00f6ffnen sich Paradiese. Doch nicht jeder ist f\u00fcr das Leben auf dem Land gemacht. Abgesehen von Projektideen braucht man dort auch einen Sinn f\u00fcr das Praktische. Der halbdokumentarische Film erz\u00e4hlt von Gro\u00dfst\u00e4dtern, die aufs Land ziehen. Die Filmemacherin Lola Randl ist vor einiger Zeit selbst in die Uckermark gezogen. F\u00fcr ihren Film stand sie nicht nur hinter, sondern auch vor der Kamera.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/271c3e1c2434da30cdaa4a83c36669864ae604c2.jpg?x=548&y=366\/der-grosse-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1597871700,"stop":1597875300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597875300":{"channel":"ARTE","title":"Sandstern","descr":"Aus der t\u00fcrkischen Provinz wird der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Oktay in die pulsierende Bundesrepublik der 80er Jahre katapultiert. Er kann die Sprache nicht, seine Eltern kennt er kaum \u2013 keine optimalen Voraussetzungen f\u00fcr einen jungen Menschen, der das Leben liebt. Aber Oktay l\u00e4sst sich nicht unterkriegen, auch nicht von den R\u00fcckschl\u00e4gen, die das Schicksal f\u00fcr ihn bereith\u00e4lt. Regisseur und Drehbuchautor Yilmaz Arslan gelingt ein sensibler Blick auf unsere Welt durch die Augen eines Kindes. Er zeigt uns in metaphernreichen Bildern die sch\u00f6nen und die h\u00e4sslichen Seiten des Lebens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f99db2daca8e21285f27b96f957492951f2d1289.jpg?x=548&y=366\/sandstern","genre":"Film, Drama","start":1597875300,"stop":1597880700,"country":"B\/D\/LUX","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597880700":{"channel":"ARTE","title":"Z\u00e9twal","descr":"Der Film ist das Portr\u00e4t eine Mannes, der einen Traum hatte: Mitte der 70er-Jahre, als die Antilleninsel Martinique in einer tiefen Krise steckte, fasste ein Mann dort einen utopischen Plan: Robert Sainte-Rose, wollte als erster Franzose in den Weltraum starten. Die Dokumentation beleuchtet die Hintergr\u00fcnde des Abenteuers gemeinsam mit bekannten Pers\u00f6nlichkeiten und Menschen, die ihm nahestanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2468f2ba7ced6d2414528c9c81feab20104d430.jpg?x=548&y=366\/ztwal","genre":"Report, Dokumentation","start":1597880700,"stop":1597884000,"country":"F","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597884000":{"channel":"ARTE","title":"Skandinavien: Der Ruf der Natur","descr":"In dieser Episode befasst sich der Wildlife-Journalist Kimmo Ohtonen mit dem seit 30 Jahren geltenden Verbot von Walf\u00e4ngen. Island schert sich nicht darum: In diesem Zeitraum wurden 1500 Wale get\u00f6tet. In den kommenden Jahren wird Island entscheiden m\u00fcssen, ob es die Tradition weiterf\u00fchren will. Der Streit \u00fcber die Zukunft des Walfangs ist Teil eines tiefgreifenden gesellschaftlichen Wandels.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1597884000,"stop":1597886700,"country":"FIN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597886700":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten \u2013 Longwood Gardens","descr":"Der Botanische Garten Longwood hat eine lange Geschichte. Bereits im Jahre 1700 betrieb dort eine Qu\u00e4ker-Familie eine Farm, auf der sie entflohene Sklaven versteckte. 1906 erteilte die damalige Besitzerin der L\u00e4ndereien die Erlaubnis, die auf dem Gel\u00e4nde befindlichen B\u00e4ume zu f\u00e4llen. Um das Arboretum vor der Zerst\u00f6rung zu bewahren, wurde das Anwesen von dem Unternehmer Pierre S. du Pont erworben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc6b10bc0d7edb6d1c13dcfd7927abd26729414c.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten-longwood-gardens","genre":"Report, Dokumentation","start":1597886700,"stop":1597888500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597888500":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1597888500,"stop":1597891200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597891200":{"channel":"ARTE","title":"Alte Schachteln","descr":"Ein Bauer kommt in die Stadt und sieht einen seltsamen Automaten mit der Aufschrift: \"Urinanalyse \u2013 3 Euro\". Er wundert sich, so etwas hat er noch nie gesehen. Da kredenzt er dem Automaten eine kunstvolle Mischung an Fl\u00fcssigkeiten in einem Plastikbecher und wartet, was der ihm nun zu sagen hat \u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a4e27275a770e7ab6d0af37c1b318acbbb51d59.jpg?x=548&y=366\/alte-schachteln","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597891200,"stop":1597891260,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597891260":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597891260,"stop":1597892400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597892400":{"channel":"ARTE","title":"Sziget Festival 2017","descr":"Das Sziget Festival ist eines der gr\u00f6\u00dften und bedeutendsten Festivals Europas. Auf \u00fcber 50 B\u00fchnen finden mehr als tausend Einzelveranstaltungen statt: In der Woche vom 9. bis 16. August 2017 feierte das Festival sein 25. Jubil\u00e4um. Highlights im Jubil\u00e4umsjahr waren Pink, Jamie Cullum, Wiz Khalifa, Kasabian, George Ezra, Billy Talent, Tom Odell, Bad Religion, Paul van Dyk, Fritz Kalkbrenner und viele mehr. ARTE zeigt das Konzert eines Headliners und die H\u00f6hepunkte des Festivals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a3769d444968a5cf39083c8de3d0bbb29b893e6.jpg?x=548&y=366\/sziget-festival-2017","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1597892400,"stop":1597896900,"country":"H","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}