{"1604295600":{"channel":"ARTE","title":"Streetphilosophy","descr":"Verf\u00fchrerisch sein wollen ja alle irgendwie. Weil es ein sch\u00f6nes Gef\u00fchl ist, gesehen und begehrt zu werden. Aber wie geht Verf\u00fchren \u00fcberhaupt? Ist das so eine Art Magie oder kann man das lernen? Und ist es \u00fcberhaupt gut, das zu tun? Kostproben der verschiedenen Arten der Verf\u00fchrung sind im Film zu beobachten: In der schummrigen Atmosph\u00e4re von Clubs und bei einer Plastikwarenparty im Wohnzimmer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9cf25f73af66cdb5477dbc0a367be71e6d25397.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1604295600,"stop":1604297100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604297100":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604297100,"stop":1604297700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604297700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Es ist eine alte Heilkunst und in Asien weit verbreitet: Thai-Massage, die je nach Landesart den K\u00f6rper, die F\u00fc\u00dfe oder auch den Schulterg\u00fcrtel entspannen soll. In Thailand ist Massage seit jeher selbstverst\u00e4ndlicher Teil des Alltags. Sie wird im famili\u00e4ren Umfeld zur Gesundheitsvorsorge praktiziert \u2013 und: sie findet auch in Krankenh\u00e4usern Anwendung. Thailands Massage-\"Zentrum\" ist Chiang Mai.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604297700,"stop":1604300400,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604300400":{"channel":"ARTE","title":"Die Pr\u00e4rie","descr":"Im Herzen Nordamerikas liegt eine riesige offene Pr\u00e4rie \u2013 die Northern Great Plains. Endlose Grasweiden soweit das Auge reicht \u2013 aber diese Wildnis ist heute stark bedroht. Wo einst Herden von Bisons und Gabelb\u00f6cken grasten, W\u00f6lfe und Grizzlys auf die Jagd gingen, und wogendes Gras unz\u00e4hligen Vogelarten versteckte Nistpl\u00e4tze bot, erstreckt sich heute \u00fcber weite Gebiete Agrar- oder Farmland. Ein Team von Wissenschaftlern und engagierten Farmern versucht trotz der modernen Nutzung durch den Menschen, das \u00d6kosystem Pr\u00e4rie und seine klassische Tier- und Pflanzenwelt auch abseits der Nationalparks zu st\u00e4rken und zu erhalten. Und dank ihrer tatkr\u00e4ftigen Unterst\u00fctzung kehrt die Wildnis zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a6318fd2af0a5da537492addc21453aafcbacdb.jpg?x=548&y=366\/die-praerie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604300400,"stop":1604303100,"country":"A\/CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604303100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604303100,"stop":1604306100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604306100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Myanmar das Land der goldenen Pagoden. Die Sch\u00f6nheit des Landes verzaubert immer wieder. Gespeist wird diese Prachtentfaltung aus der Verehrung Buddhas. \u00dcber 20 Meter misst die gr\u00f6\u00dfte Marmor-Statue in Mandalay. Myanmars zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt ist ber\u00fchmt f\u00fcr die Kunstfertigkeit ihrer Marmorschnitzer. Die wei\u00dfen Klippen der Marmor-Steinbr\u00fcche liegen n\u00f6rdlich der Stadt. Hier arbeiten wahre K\u00fcnstler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dac9808935fa2df914c0d3f929fa553ba68a579a.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604306100,"stop":1604309400,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604309400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Der gewaltige Sambesi durchzieht den S\u00fcden Afrikas und bildet riesige \u00dcberschwemmungsgebiete. In Sambia zwingt die Flut jedes Jahr ein ganzes Volk zum Umzug: die Kuomboka \u2013 ein gro\u00dfes, rituelles Spektakel f\u00fcr die Bewohner des Sambesi, einschlie\u00dflich ihrer K\u00f6nigin, die von den Untertanen in Sicherheit gebracht wird. \"GEO Reportage\" hat die steigende Flut und die Kuomboka begleitet \u2013 in atemberaubend sch\u00f6ner Kulisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9422498a190adbc7882615328c54fc8cb211959.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604309400,"stop":1604312400,"country":"F\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604312400":{"channel":"ARTE","title":"Die Rettung Palmyras","descr":"Die Dokumentation stellt Palmyra als ein globales Handelszentrum der Antike vor und dokumentiert die Zerst\u00f6rungen durch die Terrorgruppe ISIS. Weltweit entwickeln Forscher heute Pl\u00e4ne f\u00fcr einen Wiederaufbau der Stadt. Erstmals schildert der Film den Angriff des ISIS auf eine Kulturst\u00e4tte im Detail und wirft die Frage auf, wie wir in Zukunft unser kulturelles Erbe bewahren wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00010f1d746d0d6b431a722d0753bf389de25367.jpg?x=548&y=366\/die-rettung-palmyras","genre":"Report, Dokumentation","start":1604312400,"stop":1604315700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604315700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Streit um Motorradl\u00e4rm","descr":"Das werkt\u00e4gliche Reportagemagazin dokumentiert europ\u00e4ische Schicksale, Geschichten und Lebenswirklichkeiten aus n\u00e4chster N\u00e4he, regt zum Nachdenken an und fordert zum Dialog auf. In jeder Sendung wird \u00fcber ein europ\u00e4isches Thema, einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen und seine Geschichte oder ein europ\u00e4isches Projekt berichtet und in den Kontext des jeweiligen gesellschaftlichen Hintergrunds gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-streit-um-motorradlaerm","genre":"Report, Reportage","start":1604315700,"stop":1604317800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604317800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604317800,"stop":1604318400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604318400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604318400,"stop":1604321100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604321100":{"channel":"ARTE","title":"Black Robe \u2013 Am Fluss der Irokesen","descr":"Mitte des 17. Jahrhunderts in Neufrankreich, Kanada: Der junge Jesuitenpater Laforgue hat die gef\u00e4hrliche Aufgabe, eine Missionsstation im Gebiet der Huronen zu unterst\u00fctzen. Auf der Reise dorthin begleiten ihn Eingeborene und der bretonische Zimmermann Daniel. Je weiter die Gruppe in die Wildnis vordringt, desto st\u00e4rker geraten anf\u00e4ngliche \u00dcberzeugungen, Gewissheiten und Glaubenss\u00e4tze ins Wanken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d368d9277e7cdd72142231004d83509fe1222554.jpg?x=548&y=366\/black-robe-am-fluss-der-irokesen","genre":"Film, Drama","start":1604321100,"stop":1604327400,"country":"CDN\/AUS\/USA","releaseYear":"1991","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604327400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Auf den Weinbergen dieser Welt verbindet sich das Fachwissen hart arbeitender Winzer mit den geheimnisvollen Kr\u00e4ften der Natur. Ob am Wasser gelegen, im Schutz hoher Berge oder am Rand einer W\u00fcste veranschaulichen Weing\u00fcter die Vielfalt dieser besonderen Art der Landwirtschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcff474b756d2a8daec32cd7599ac115fb4cda0f.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604327400,"stop":1604329200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604329200":{"channel":"ARTE","title":"Indonesien \u2013 Ein Norweger bei den Mentawai","descr":"2004 lernten sich in Indonesien der junge norwegische Filmemacher Audun Amundsen und der Medizinmann Aman Paksa kennen. Mit der Zeit entstand zwischen dem europ\u00e4ischen Abenteurer und dem Angeh\u00f6rigen der Ethnie der Mentawai eine tiefe Freundschaft, die auch die rasante Modernisierung \u00fcberdauerte. Audun Amundsen hat den Schamanen und dessen Familie vierzehn Jahre lang mit der Kamera begleitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604329200,"stop":1604332500,"country":"N","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604332500":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Weltrettung","descr":"Der Klimawandel ist eine der gr\u00f6\u00dften Herausforderungen f\u00fcr die Menschheit, denn der CO2-Aussto\u00df muss radikal gesenkt werden. Doch dieser Prozess kommt nur schleppend in Gange. Die Umweltpsychologen Ellen Matthies und Marcel Hunecke gehen in ihren Studien den Fragen nach, ob in Sachen Weltrettung falsche Priorit\u00e4ten gesetzt werden \u2013 und mit welchen Verhaltens\u00e4nderungen, CO2 eingespart werden k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-weltrettung","genre":"Report, Magazin","start":1604332500,"stop":1604334000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604334000":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Im Oktober 1949 lie\u00df sich der Londoner Komponist Sir William Walton mit seiner argentinischen Ehefrau Susana auf der Vulkaninsel Ischia im Golf von Neapel nieder. Auf dem Anwesen \"La Mortella\", das damals noch ein Vulkansteinbruch war, entwarf Lady Walton zusammen mit dem britischen Landschaftsarchitekten Russell Page einen einzigartigen Garten, in dem der K\u00fcnstler in Ruhe komponieren konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eae646f7ac0368b2b84558020d176aaa828d07d5.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604334000,"stop":1604335800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604335800":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Spanien","descr":"Selbst im bei Urlaubern sehr beliebten S\u00fcden Spaniens gibt es noch viel Neues zu entdecken. Ginsterkatzen gehen dort im Schutz der Nacht auf Beutezug. Die Schleichkatze hat europaweit auf der Iberischen Halbinsel ihr gr\u00f6\u00dftes Vorkommen. Auch Geier sind in Spanien so zahlreich vertreten wie nirgends sonst in Europa. Au\u00dferdem haben Wei\u00dfst\u00f6rche dort eines ihrer wichtigsten Verbreitungsgebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54ce1714a5991b01947caba2ebde7bd6ec0466b.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1604335800,"stop":1604338200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604338200":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Spanien","descr":"In der Wildnis Nordspaniens tragen Rothirsche in Feuchtgebieten w\u00e4hrend der Brunft ihre erbitterten K\u00e4mpfe aus. Im Kantabrischen Gebirge leben rund 140 Braunb\u00e4ren; das ist die gr\u00f6\u00dfte B\u00e4renpopulation Westeuropas. Oberhalb der Baumgrenze ist das Reich der Kantabrischen G\u00e4msen. Sie teilen sich ihren Lebensraum mit dem farbenpr\u00e4chtigen Mauerl\u00e4ufer, einem \u00fcberaus seltenen Vogel der Hochgebirgsregion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/929d8d047bd95642f1f0ec68877431fec717df72.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1604338200,"stop":1604341200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604341200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604341200,"stop":1604342400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604342400":{"channel":"ARTE","title":"Re: Jagd am Polarkreis","descr":"In Schweden hat der Oberste Gerichtshof in einem Urteil dem indigenen Volk der Samen die alleinige Vergabe der Jagdrechte f\u00fcr Kleinwild und Fisch zugesprochen. F\u00fcr die Samen ein historisch bedeutender Moment, f\u00fcr die schwedischen J\u00e4ger ein \u00c4rgernis. Es droht die Eskalation eines langen schwelenden Konfliktes: Wem geh\u00f6rt das Land der Rentiere?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-jagd-am-polarkreis","genre":"Report, Reportage","start":1604342400,"stop":1604344500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604344500":{"channel":"ARTE","title":"Anatomie eines Mordes","descr":"Leutnant Frederick Manion hat, nachdem seine Frau Laura angeblich vergewaltigt wurde, ihren Peiniger erschossen. Der Anwalt Paul Biegler \u00fcbernimmt Manions Verteidigung, auch wenn er Zweifel hegt, denn der Amtsarzt stellt die Vergewaltigung infrage. Der Gerichtsprozess entwickelt sich zu einem Duell zwischen der Staatsanwaltschaft und dem Strafverteidiger, in dem es nur am Rande um die Wahrheit geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be06af6f17ab5b8e5092d811dc3ed0c5d52ed633.jpg?x=548&y=366\/anatomie-eines-mordes","genre":"Film, Gerichtsfilm","start":1604344500,"stop":1604353800,"country":"USA","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604353800":{"channel":"ARTE","title":"Sisters \u2013 Die Schwestern des B\u00f6sen","descr":"Nachdem das kanadische Fotomodell Danielle Breton den Werbefachmann Phillip in einer TV-Show kennengelernt hatte, setzen die beiden den Abend gemeinsam fort und verbringen die Nacht in Danielles Bett. Am n\u00e4chsten Tag wird die Journalistin Grace Collier Zeugin, wie Phillip von Danielle erstochen wird. Sie ruft die Polizei, doch die Ermittler k\u00f6nnen keine Spuren eines Gewaltverbrechens finden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a715f5da47fdd3110b980c60356ea2a7e75790b8.jpg?x=548&y=366\/sisters-die-schwestern-des-boesen","genre":"Film, Horrorfilm","start":1604353800,"stop":1604359200,"country":"USA","releaseYear":"1972","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604359200":{"channel":"ARTE","title":"Paraguay \u2013 Im Spiegel der Erinnerung","descr":"Von 1954 bis 1989 regierte Alfredo Stroessner Paraguay mit eiserner Hand \u2013 eine der l\u00e4ngsten Diktaturen Lateinamerikas. Der Regimegegner Agust\u00edn Goibur\u00fa bek\u00e4mpfte sie aus dem Exil. 1976 verschwand er unter nicht gekl\u00e4rten Umst\u00e4nden in Brasilien. Vier Jahrzehnte sp\u00e4ter erinnern sich seine Kinder Rogelio, Rolando und Jazmin an die Zeit im unterdr\u00fcckten Paraguay und die Flucht nach Argentinien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4a1e80d03bffb98f1a2e3de0b58670f2c59d066.jpg?x=548&y=366\/paraguay-im-spiegel-der-erinnerung","genre":"Report, Dokumentation","start":1604359200,"stop":1604363400,"country":"ARG\/F\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604363400":{"channel":"ARTE","title":"Der 90-Minuten-Krieg","descr":"Na meer dan 50 jaar bloedvergieten besluiten de Israelische premier en de president van de autonome Palestijnse gebieden gezamenlijk, dat een voetbalwedstrijd uiteindelijk maar moet beslissen over welk volk een nieuw vaderland moet zoeken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcfc27b8ce2073a7fc8bfb6d9c878a4f06db4316.jpg?x=548&y=366\/der-90-minuten-krieg","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604363400,"stop":1604368500,"country":"ISR\/D\/P","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604368500":{"channel":"ARTE","title":"Deltas der Welt","descr":"Kaum eine Gegend ist so unber\u00fchrt wie das Schutzgebiet des Yukon-Delta im Westen Alaskas. Dieses Geflecht aus S\u00fcmpfen und Flussarmen wirkt wie eine Landschaft zu Anbeginn der Zeit. Nur 25.000 Einwohner leben in dieser kargen Region. Der Film folgt dem Lauf des Yukon River von Russian Mission, einem fr\u00fcher von orthodoxen Russen bewohnten Dorf, bis zur Fischerstadt Emmonak an der Beringsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90eb50e4aac5dda02e4a9b9b8f758144cd6b7a8.jpg?x=548&y=366\/deltas-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604368500,"stop":1604371200,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604371200":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Zwischen Tasmansee und Pazifik liegt der Inselstaat Neuseeland. Vor 40 Jahren gelang es den neuen Siedlern, in Marlborough auf der S\u00fcdinsel Rebst\u00f6cke zu ziehen. Wer in Neuseeland Wein anbauen will, muss sich auf unberechenbare klimatische Bedingungen wie Frost und Erdbebengefahr einstellen. James Wheeler engagiert sich f\u00fcr den Erhalt der Maori-Kultur und hat deshalb den Tohu-Wein kreiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f638e226274190f5b60b49b156e8c636d5bd4c06.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604371200,"stop":1604372700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604372700":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604372700,"stop":1604375580,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604375580":{"channel":"ARTE","title":"De Gaulle am Strand","descr":"Flip-Flops: eine Neuheit f\u00fcr General de Gaulle. Diese neuartigen Schuhe kommen in den unterschiedlichsten Augenblicken zum Einsatz. Ganz egal ob am Strand oder zu Hause. Auch wenn die neuen Ger\u00e4usche, die mit diesen Schuhen verbunden sind, gew\u00f6hnungsbed\u00fcrftig bleiben, so k\u00f6nnen die Flip-Flops bei anderem L\u00e4rm behilflich sein \u2026 Ein guter General muss schlie\u00dflich f\u00fcr jede Situation ger\u00fcstet sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ee310299915056223f345581dcb32a0ee1ee4e.jpg?x=548&y=366\/de-gaulle-am-strand","genre":"Serie, Comedyserie","start":1604375580,"stop":1604375700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604375700":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604375700,"stop":1604376000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604376000":{"channel":"ARTE","title":"Cameron Carpenter im Konzerthaus Berlin","descr":"Der amerikanische Organist Cameron Carpenter musizierte im Konzerthaus Berlin, mit dem ihn eine besonders enge Freundschaft verbindet, denn dort war er von 2017 bis 2018 Artist in Residence. Er spielte mit seiner f\u00fcr ihn gebauten International Touring Organ in dem coronabedingt leeren Konzertsaal. Das nach seinen Pl\u00e4nen gebaute Instrument erm\u00f6glicht ihm, an fast jedem Ort der Welt zu konzertieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c3b88476cf401b9f9866933a3fe69d0cd0777a.jpg?x=548&y=366\/cameron-carpenter-im-konzerthaus-berlin","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604376000,"stop":1604380500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}