{"1603775700":{"channel":"ARTE","title":"Indonesien \u2013 Ein Norweger bei den Mentawai","descr":"2004 lernten sich in Indonesien der junge norwegische Filmemacher Audun Amundsen und der Medizinmann Aman Paksa kennen. Mit der Zeit entstand zwischen dem europ\u00e4ischen Abenteurer und dem Angeh\u00f6rigen der Ethnie der Mentawai eine tiefe Freundschaft, die auch die rasante Modernisierung \u00fcberdauerte. Audun Amundsen hat den Schamanen und dessen Familie vierzehn Jahre lang mit der Kamera begleitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603775700,"stop":1603779000,"country":"N","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603779000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603779000,"stop":1603779300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603779300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Das Donaudelta in Rum\u00e4nien gilt als eines der letzten Naturparadiese. Sein kilometerweites Geflecht aus R\u00f6hrichten, schwimmenden Inseln und Flussarmen dient vielen bedrohten Tierarten als R\u00fcckzugsgebiet, so auch der bedeutendsten Pelikankolonie Europas. In den letzten zwei Jahrzehnten ist eine weitere Spezies hinzugekommen: wilde Pferde. Als die kommunistischen Kolchosen ihre Dienste einstellten, kamen zahlreiche Arbeitspferde ins Donaudelta. Rund 2.000 leben heute in der Region. Natursch\u00fctzer laufen Sturm gegen diese ungebremste Ausbreitung, denn die Herden drohen das nat\u00fcrliche Gleichgewicht im Delta zu zerst\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37495f25a6886b936ba9636e56ee93e59966464b.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603779300,"stop":1603782000,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603782000":{"channel":"ARTE","title":"Mit dem Zug durch ...","descr":"Das sagenumwobene Siebenb\u00fcrgen, bekannt durch Bram Stokers gruseliger Romanfigur Graf Dracula, geh\u00f6rt mit seinen Bergen, Urw\u00e4ldern und Schl\u00f6ssern zu den vielf\u00e4ltigsten Landschaften Europas. Besonders im Winter zeigen sich die Sch\u00f6nheit der Natur und die Herzlichkeit der Menschen. Dann werden durchgefrorene Besucher mit Pferdeschlitten kutschiert und mit hochprozentigem P\u00e1linka verpflegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603782000,"stop":1603784700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603784700":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603784700,"stop":1603787700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603787700":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Der Herbst ist auch in Irland die Jahreszeit des Wandels. Nun ist ein rasches Anpassungsverm\u00f6gen die Voraussetzung f\u00fcr das \u00dcberleben. Unter verdorrenden Bl\u00e4ttern wachsen Pilze, Laubb\u00e4ume entfalten ihre Farbpaletten, Eichh\u00f6rnchen huschen auf Nahrungssuche f\u00fcr die langen Wintermonate eifrig umher, w\u00e4hrend eine Dachsfamilie die milden Herbstn\u00e4chte nutzt, um sich Winterspeck anzufressen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71f94e041be46cc9c51c8b2926d5fa9652097df0.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603787700,"stop":1603790100,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603790100":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Im Winter zeigt sich Irland trotz des Golfstroms von seiner garstigen Seite. Das bekommt besonders die gefr\u00e4ssige Zwergspitzmaus zu sp\u00fcren. Auch f\u00fcr die Menschen kann die kalte Jahreszeit anstrengend sein. Ein Filmteam begleitete einen Fischer auf seiner Ausfahrt entlang der unberechenbaren K\u00fcste Donegals. Mit dem Einbruch der K\u00e4lte f\u00fcllen sich Connemaras Fl\u00fcsse mit Lachsen, die dort laichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/131d07615769b9e481ce616b0f74c2a6c67ef797.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603790100,"stop":1603792800,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603792800":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"Im Fr\u00fchling durchdringt das Atlantische Hasengl\u00f6ckchen mit seiner intensiven blauen Farbe die Gr\u00fcnschattierungen Irlands. Ein Hundeausbilder und ein Imker erz\u00e4hlen, wie ihre Arbeit wieder an Fahrt aufnimmt. An den K\u00fcsten versammeln sich tausende Seerobben, und heimische Zugv\u00f6gel kehren aus Afrika zur\u00fcck. Am 1. Mai werden Bealtane-Freudenfeuer entfacht, um den Einzug des keltischen Sommers zu feiern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff88516613e5031ca98250310204505912502176.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603792800,"stop":1603795500,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603795500":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im Westen Kanadas erstreckt sich hinter Gipfeln und tiefen Schluchten das Okanagan-Tal. Die Region ist gepr\u00e4gt von einer gro\u00dfen Vielfalt an Bodentypen und einem Klima mit unglaublichen Temperaturschwankungen von 45 Grad Celsius im Sommer bis zu minus 35 Grad Celsius im Winter. Dort betreiben Angeh\u00f6rige des indigenen Volkes der Osoyoos das erste Weinbaugebiet, das von Indianern bewirtschaftet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f8b6ee2cd61357f76e19825a3d1bfbc4a564225.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1603795500,"stop":1603797300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603797300":{"channel":"ARTE","title":"Re: Gefangen an Bord","descr":"Hunderttausende Seeleute k\u00f6nnen wegen der Corona-Pandemie ihre Schiffe nicht verlassen. Gestrichene Fl\u00fcge, geschlossene Visastellen und Quarant\u00e4ne-Ma\u00dfnahmen erschweren weltweit die Crew-Wechsel. Der philippinische Bootsmann Eddi Sedilla und die K\u00f6chin Mechiel Quasito arbeiten seit mehr als einem Jahr auf einem Containerschiff. Die beiden wollen endlich zur\u00fcck zu ihrer Familie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-gefangen-an-bord","genre":"Report, Reportage","start":1603797300,"stop":1603799400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603799400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603799400,"stop":1603800300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603800300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603800300,"stop":1603802700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603802700":{"channel":"ARTE","title":"Fritzi \u2013 Eine Wendewundergeschichte","descr":"Leipzig, 1989: Die zw\u00f6lfj\u00e4hrige Fritzi k\u00fcmmert sich liebevoll um Sputnik, den Hund ihrer besten Freundin Sophie, die mit ihrer Mutter Sommerferien in Ungarn verbringt. Zum Schulanfang kehrt Sophie nicht in die Klasse zur\u00fcck. Wie viele andere ist sie in den Westen geflohen. Fritzi macht sich auf die Suche nach ihrer Freundin und ger\u00e4t in ein Abenteuer, das die Zukunft Ostdeutschlands ver\u00e4ndert.","image":null,"genre":"Film, Trickfilm","start":1603802700,"stop":1603807800,"country":"D\/LUX\/B\/CZ","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603807800":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Irlands Natur","descr":"W\u00e4hrend die Menschen den Sommer geniessen, sind die irischen Wildtiere damit besch\u00e4ftigt, ihren Nachwuchs aufzuziehen: Brachv\u00f6gel, Turmfalken und Damwild, das im Dubliner Phoenix-Park nach Nahrung sucht. Ein Filmteam begegnete einer Familie, die von einer Farm zur n\u00e4chsten zieht, um Schafe zu scheren, und einem Walbeobachter, der auf der Halbinsel Dingle eine neue Heimat gefunden hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05ab4c6e6d192a4e88fa5e0dc55e78561ad1febc.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-irlands-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603807800,"stop":1603810500,"country":"IRL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603810500":{"channel":"ARTE","title":"Georgien \u2013 Die H\u00fcter des Kaukasus","descr":"In Tuschetien, einer abgelegenen Bergregion Georgiens, lebt das Hirtenvolk der Tuschen. Im Winter bleibt nur eine Handvoll von ihnen hoch oben im Gebirge und harrt dort abgeschnitten vom Rest der Welt bis zum Fr\u00fchjahr aus. Die Tuschen sind tief in ihrer Heimat verwurzelt und lieben und bewahren ihre unber\u00fchrte, wilde Natur. Der Fotograf Gr\u00e9goire Eloy verbringt einen Winter mit ihnen, um die ganz besondere Stimmung dieser Region einzufangen und ihre Geschichte besser kennenzulernen. Mit seinen Fotografien zeichnet er ein poetisches Portr\u00e4t Tuschetiens und seiner Bewahrer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecc783019c5a97cdf163ceaaa425360df9578118.jpg?x=548&y=366\/georgien-die-hueter-des-kaukasus","genre":"Report, Dokumentation","start":1603810500,"stop":1603813800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603813800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: M\u00f6wen","descr":"M\u00f6wen geh\u00f6ren zu einer K\u00fcstenpromenade, wie der Sand am Meer. In S\u00fcdengland allerdings sind die V\u00f6gel nicht mehr so beliebt wie einst, da ihnen vorgeworfen wird, Menschen zu attackieren. Ein Filmteam reiste in die Bretagne, wo der M\u00f6belrestaurateur Didier Masci 2007 einen Verein zum Schutz von Meeresv\u00f6geln gegr\u00fcndet hat. Mit seinen Helfern p\u00e4ppelt er verletzte M\u00f6wen und andere Strandbewohner auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8defe7901306c973e4a371b0375f51f49a1a7ed.jpg?x=548&y=366\/xenius-moewen","genre":"Report, Magazin","start":1603813800,"stop":1603815600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603815600":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"Im Norden Spaniens liegt der Naturpark Sierra de Guara. Tausende Adrenalinjunkies aus ganz Europa zieht es allj\u00e4hrlich hierher. Bernard Fontanille begegnet hier Juan Perez-Nievas Garcia und Marta Garcia Luengo, zwei auf Eins\u00e4tze im Canyon spezialisierten Not\u00e4rzten. Sie kennen sich im Felsenlabyrinth der Sierra de Guara bestens aus und erkl\u00e4ren Bernard ihre Arbeitsweise in diesem unwegsamen Gebiet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84a77999ba12001e28829769e146c779c8c17fc0.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603815600,"stop":1603817400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603817400":{"channel":"ARTE","title":"Die Wildnis der USA: Vier Jahreszeiten","descr":"Ob im Norden oder S\u00fcden \u2013 im Fr\u00fchling sind die Wildtiere in allen US-Bundesstaaten aktiv: Im Grasland von Wyoming vollf\u00fchren Pr\u00e4rieh\u00fchner extravagante Balzt\u00e4nze, w\u00e4hrend sich in Florida die Alligatoren auf ihre plumpe Art paaren. Vor den K\u00fcsten Alaskas kehren die Buckelwale aus ihrem Winterquartier zur\u00fcck, und in der kalifornischen Sierra Nevada m\u00fcssen die Mustanghengste ihre Position verteidigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c44a3bdba27459729cfae0651acb2fd305fef9a.jpg?x=548&y=366\/die-wildnis-der-usa-vier-jahreszeiten","genre":"Report, Natur","start":1603817400,"stop":1603819800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603819800":{"channel":"ARTE","title":"Die Wildnis der USA: Vier Jahreszeiten","descr":"Eine Sommerreise durch den nordamerikanischen Kontinent zeigt, wie seine tierischen Bewohner diese Zeit des \u00dcberflusses nutzen. Auf den Yellowstone-Hochebenen messen Bisons ihre Kr\u00e4fte, und ein Elchbulle im Sumpf der Adirondackgebirges verspeist bis zu 30 Kilogramm Gr\u00fcnzeug pro Tag. Die Braunb\u00e4ren in Alaska fressen sich an Rotlachsen satt, um sich ein Fettpolster f\u00fcr ihren Winterschlaf anzulegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b22567b427eb3dafca5ec653443a15ae1d5e731.jpg?x=548&y=366\/die-wildnis-der-usa-vier-jahreszeiten","genre":"Report, Natur","start":1603819800,"stop":1603822800,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603822800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603822800,"stop":1603824000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603824000":{"channel":"ARTE","title":"Re: Lula hofft auf eine Chance","descr":"Christina Moreno will gefl\u00fcchtete Frauen f\u00fcr den niederl\u00e4ndischen Arbeitsmarkt fit machen. In Rotterdam bietet Morenos gemeinn\u00fctziges Unternehmen \"She matters\" erste Hilfestellung: fachliche Kurse, Mentoring, ein Netzwerk \u2013 und eine Jobvermittlung. Das langfristige Ziel: Die Frauen sollen einen Job finden, der ihrer Qualifikation entspricht. Bisher haben es gefl\u00fcchtete Frauen auf dem Arbeitsmarkt schwer. Moreno will das \u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-lula-hofft-auf-eine-chance","genre":"Report, Reportage","start":1603824000,"stop":1603826100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603826100":{"channel":"ARTE","title":"Amerika hat die Wahl: Trump gegen Biden","descr":"Corona, steigende Arbeitslosigkeit, Rassenunruhen und wachsende Unsicherheit sind Herausforderungen, vor die sich die Anw\u00e4rter auf die US-Pr\u00e4sidentschaft gestellt sehen. Am 3. November entscheiden die B\u00fcrger, ob der Republikaner Donald J. Trump f\u00fcr vier weitere Jahre die Geschicke des Landes leiten wird, oder ob mit Ex-Vizepr\u00e4sident Joe Biden die Demokraten wieder ins Wei\u00dfe Haus einziehen d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56ba72a1265990505ceaa4a093881a8357dc9a6e.jpg?x=548&y=366\/amerika-hat-die-wahl-trump-gegen-biden","genre":"Report, Dokumentation","start":1603826100,"stop":1603833300,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603833300":{"channel":"ARTE","title":"Aus der Traum? \u2013 Die Amerikaner im Wahljahr","descr":"Bereits Anfang 2020 zeichnet sich ab, dass dieses Wahljahr in den USA politisch turbulent wird. Die amerikanische Gesellschaft ist tief gespalten. Die Dokumentationsreihe zeigt, dass die Amerikaner jenseits der gro\u00dfen Politik ihre ganz pers\u00f6nlichen Tr\u00e4ume haben. In Chicago k\u00e4mpft eine junge Frau gegen Waffengewalt, w\u00e4hrend eine Studentin in Colorado f\u00fcr eine Lockerung der Waffengesetze streitet und davon tr\u00e4umt, eines Tages Pr\u00e4sidentin ihres Landes zu werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd67ef718393843ad3cee6928b2aadb94820e5f7.jpg?x=548&y=366\/aus-der-traum-die-amerikaner-im-wahljahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1603833300,"stop":1603836600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603836600":{"channel":"ARTE","title":"Aus der Traum? \u2013 Die Amerikaner im Wahljahr","descr":"Bereits Anfang 2020 zeichnet sich ab, dass dieses Wahljahr in den USA politisch turbulent wird. Die amerikanische Gesellschaft ist tief gespalten. Die Dokumentationsreihe zeigt, dass die Amerikaner jenseits der gro\u00dfen Politik ihre ganz pers\u00f6nlichen Tr\u00e4ume haben. Kurz bevor die Coronakrise das Land erreicht, sind die USA bereits tief gespalten \u2013 sogar unter den evangelikalen Christen, die traditionell f\u00fcr die Republikaner gestimmt haben. Zwei Prediger erkl\u00e4ren, wie sie das Problem sehen, und eine Anw\u00e4ltin beschreibt die Situation der Einwanderer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8257fe383ef7d4ee836f4477ce0ffcf242cad3ee.jpg?x=548&y=366\/aus-der-traum-die-amerikaner-im-wahljahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1603836600,"stop":1603839600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603839600":{"channel":"ARTE","title":"Aus der Traum? \u2013 Die Amerikaner im Wahljahr","descr":"Bereits Anfang 2020 zeichnet sich ab, dass dieses Wahljahr in den USA politisch turbulent wird. Die amerikanische Gesellschaft ist tief gespalten. Die Dokumentationsreihe zeigt, dass die Amerikaner jenseits der gro\u00dfen Politik ihre ganz pers\u00f6nlichen Tr\u00e4ume haben. W\u00e4hrend das \u00f6ffentliche Leben in New York durch Corona bereits zum Erliegen kommt, ist ein B\u00fcrgermeister in Pennsylvania noch mit den Herausforderungen seiner verarmten Stahlstadt besch\u00e4ftigt, bevor auch er Lebensmittel verteilen muss. Und mitten in der Pandemie ersch\u00fcttern rassistische, t\u00f6dliche Polizeigewalt und Unruhen das Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85ebf2e9289ed0df41369ad3312d3225c70688a2.jpg?x=548&y=366\/aus-der-traum-die-amerikaner-im-wahljahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1603839600,"stop":1603842900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603842900":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1603842900,"stop":1603843800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603843800":{"channel":"ARTE","title":"Das Geheimnis der falschen Braut","descr":"Der Tabakpflanzer Louis Mah\u00e9 heiratet auf La R\u00e9union eine Frau, die er bisher nur aus Briefen kannte. Als diese sich mit seinem Geld davonmacht, beauftragt er einen Privatdetektiv mit der Suche nach ihr. Als Louis sie an der C\u00f4te d'Azur findet, verzeiht er ihr, und gemeinsam fliehen sie vor der Polizei. Daraus wird eine leidenschaftliche Reise, die Louis nahe an den Abgrund f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a7d7548ab68b240cd831088a45f0e512a7d6fef.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnis-der-falschen-braut","genre":"Film, Drama","start":1603843800,"stop":1603851000,"country":"F\/I","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603851000":{"channel":"ARTE","title":"Der Louvre in Abu Dhabi","descr":"Am 11. November 2017 er\u00f6ffnete nach \u00fcber zehn Jahren Planungs- und Bauzeit der Louvre Abu Dhabi. Die Dokumentation blickt hinter die Kulissen des Mega-Projekts und erz\u00e4hlt dessen Entstehungsgeschichte: Der franz\u00f6sische Stararchitekt Jean Nouvel entwarf ein spektakul\u00e4res Geb\u00e4ude, das moderne Architektur mit arabischer Tradition verbindet. Die Sammlung hat den Ehrgeiz, einen \u00dcberblick \u00fcber die gesamte Kunst- und Kulturgeschichte der Menschheit zu geben.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603851000,"stop":1603852500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603852500":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1603852500,"stop":1603855200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603855200":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603855200,"stop":1603855500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603855500":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1603855500,"stop":1603857600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603857600":{"channel":"ARTE","title":"Chilly Gonzales presents: The Gonzervatory","descr":"Der Komponist, Produzent, Musiker und Interpret Chilly Gonzales hat nach einem Aufruf an Musikschaffende aus aller Welt sieben junge Talente ausgew\u00e4hlt und gemeinsam mit ihnen den Workshop \"The Gonzervatory\" ins Leben gerufen. In dem legend\u00e4ren Konzertsaal Le Trianon in Paris stellt der Maestro seine Sch\u00fcler vor und gibt zwei Konzerte mit St\u00fccken, die zum Teil von seiner eigenen Feder stammen und zum Teil von den Newcomern geschrieben wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6351861cf1ed5fa8df3144dc5dcf4e634ac0f4ae.jpg?x=548&y=366\/chilly-gonzales-presents-the-gonzervatory","genre":"Report, Dokumentation","start":1603857600,"stop":1603862100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}