{"1602648600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Kunstf\u00e4lschungen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-kunstfaelschungen","genre":"Report, Magazin","start":1602648600,"stop":1602650400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602650400":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":"Seit seiner Amtseinf\u00fchrung ist Donald Trump zu einem Witzlieferanten f\u00fcr Late-Night-Shows amerikanischer Sender geworden. Doch ist diese Belustigung \u00fcber den knapp vor dem chinesischen Pr\u00e4sidenten wichtigsten Staatsmann der Welt nicht kontraproduktiv? \u00dcberdies karikiert Donald Trump wie auch Boris Johnson selbst die Inszenierung von Macht und somit Entscheidungen \u00fcber Schicksale von Menschen selbst. Beim Blick nach Europe und den Erfolgen so unterschiedlicher Figuren wie Beppe Grillo in Italien oder Wolodymyr Selenskyj in der Ukraine, stellt sich aber auch die Frage, ob ein Schuss Witz inzwischen nicht zum guten Ton geh\u00f6rt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602650400,"stop":1602652200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602652200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602652200,"stop":1602652500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602652500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In den letzten Jahren erlebte die Luffa-Pflanze in Paraguay ein erfolgreiches Comeback \u2013 als Badeschwamm. Die Luffa-Schw\u00e4mme werden heute in alle Welt verkauft. Vielen armen Bauernfamilien sichert die Gurkenpflanze so das \u00dcberleben. Wenn es nach der Umweltaktivistin Elsa Zaldivar geht, soll Luffa in Paraguay auch f\u00fcr den Bau von H\u00e4usern eingesetzt werden. Das einst von dichtem Wald \u00fcberzogene Land ist heute in weiten Teilen komplett abgeholzt. Viele Menschen haben praktisch keinen Zugang mehr zu bezahlbarem Baumaterial. \"GEO Reportage\" fragt, ob Luffa wirklich die L\u00f6sung ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4875051691045b3d9e73a3eb72f549cd9eecc0.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602652500,"stop":1602655200,"country":"F\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602655200":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Das Okavango-Delta in Botsuana ist das gr\u00f6\u00dfte Binnendelta der Welt. Jedes Jahr flutet Regenwasser aus Angola das 20.000 km\u00b2 gro\u00dfe Gebiet. Affen genie\u00dfen die Wurzeln und Sprossen der Wasserpflanzen, Elefanten erfrischen sich im Nass, und selbst L\u00f6wen springen auf der Jagd ins Wasser. Doch wenn die Trockenzeit ihren H\u00f6hepunkt erreicht, verwandelt sich der Sumpf in eine W\u00fcstenlandschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04226a43ff389afbcc135e822c4fffe184b339f.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602655200,"stop":1602657900,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602657900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602657900,"stop":1602660300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602660300":{"channel":"ARTE","title":"Wende im Eis","descr":"Dreizehn Wissenschaftler und Techniker aus der DDR brachen 1989 zur Georg-Forster-Antarktisstation auf. Dass sich ihr Leben w\u00e4hrend dieser Expedition ver\u00e4ndern w\u00fcrde, ahnten sie nicht. Nach dem Fall der Mauer blieb die Gruppe noch bis im Mai 1991 im ewigen Eis. Der Film rekonstruiert anhand von Zeitzeugenberichten, Landschaftsaufnahmen und Fotos die Gedanken und Gef\u00fchle der Forschungsreisenden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/580a9c6f3ef71ce0bdde7215bc004ffb2931633f.jpg?x=548&y=366\/wende-im-eis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602660300,"stop":1602663600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602663600":{"channel":"ARTE","title":"Magisches Island","descr":"Islands raue Natur wird sowohl \u00fcber als auch unter Wasser durch Vulkanismus gepr\u00e4gt, denn die Insel liegt auf dem Mittelatlantischen R\u00fccken und damit auf der Kontaktzone zweier Kontinentalplatten. Trotz der Temperaturextreme wartet Island mit Artenreichtum auf. Unter Wasser bilden kleine Meeresbewohner wie Kieselalgen, Panzergei\u00dfler und Pfeilw\u00fcrmer das Grundnahrungsmittel der gr\u00f6\u00dferen Meerestiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae11dfdacad83d7404d8e86e999a4dda70e156ff.jpg?x=548&y=366\/magisches-island","genre":"Report, Dokumentation","start":1602663600,"stop":1602666300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602666300":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Die Vielfalt und Weite der rauen isl\u00e4ndischen Landschaften sind dem starken Vulkanismus zu verdanken, der in Island so ausgepr\u00e4gt ist wie an kaum einem Ort der Erde. Durch die geografische Lage auf einem Meeresr\u00fccken auf zwei auseinanderdriftenden Kontinentalplatten und durch einen Aufstrom von Magma gibt es in Island rund hundert aktive Vulkane, von denen viele von Gletschern bedeckt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1b85f97d2a01787f0bc05a8df9d81f3defcd1a9.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602666300,"stop":1602669000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602669000":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Die C\u00f4te de Granit Rose im Norden der Bretagne entstand vor ungef\u00e4hr 300 Millionen Jahren durch vulkanische Aktivit\u00e4ten. Die Zusammensetzung des Magmas, in dem sich Eisen mit Feldspat verband, verlieh den Felsformationen ihre charakteristische r\u00f6tliche Farbe. Um den drohenden Auswirkungen des Massentourismus entgegenzuwirken, stehen Teile der Granitk\u00fcste mittlerweile unter Naturschutz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1602669000,"stop":1602670500,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602670500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Radikal regional!","descr":"Die Corona-Pandemie hat gezeigt, wie sehr Verbraucher von globalen Lieferketten abh\u00e4ngig sind. Lebensmittel aus der Region sind da krisensicher und erleben gerade jetzt eine neue Wertsch\u00e4tzung \u2013 bei Kunden und bei K\u00f6chen. Immer mehr Gro\u00dfst\u00e4dter zieht es ins Umland, um selbst zu ackern und zu ernten. Der Traum der neuen Selbstversorger: von keinem Supermarkt und keiner Krise mehr abh\u00e4ngig zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-radikal-regional","genre":"Report, Reportage","start":1602670500,"stop":1602672600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602672600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602672600,"stop":1602673200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602673200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602673200,"stop":1602675900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602675900":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer \u2013 5. Staffel","descr":"Eine Gruppe Jugendlicher feiert eine Mittsommerparty, bei der es wegen einer Drogengeschichte fast zu einer Schl\u00e4gerei kommt. Am n\u00e4chsten Morgen wird der 16-j\u00e4hrige Victor tot aufgefunden. Nora und ihr Freund Jonas machen sich Sorgen, weil Jonas' Tochter Vera nach der Party nicht nach Hause gekommen ist. Thomas Andreasson verh\u00f6rt die jungen Leute, von denen jeder eine andere Geschichte erz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2413b7e8d40f7a1b7e5c5d67b8df1b08fdea887.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-5-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1602675900,"stop":1602678600,"country":"S","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602678600":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer 5. Staffel","descr":"Nach dem Mord an dem 16-j\u00e4hrigen Victor laufen die Ermittlungen auf Hochtouren. Mia und Thomas befragen den Drogendealer Patrik Venergren, der mit Victor in der Mittsommernacht eine Verabredung hatte. Der Dealer scheint ehrlich \u00fcberrascht zu sein, als er vom Tod des Jungen erf\u00e4hrt. Kurz darauf wird Patriks Haus durchsucht, und in einer riesigen Cannabiszucht findet man die Leiche des Dealers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adc08b2bed988a265a810b6d1e755ee816380771.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-5-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1602678600,"stop":1602681300,"country":"S","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602681300":{"channel":"ARTE","title":"Mord im Mittsommer 5. Staffel","descr":"Ein Mann erscheint auf dem Polizeirevier und behauptet, den Dealer Patrik ermordet zu haben. Thomas vermutet, dass der Drogenh\u00e4ndler Minosevitch den Mann geschickt hat, um sich selber reinzuwaschen. Doch offiziell ist die Tat nun aufgekl\u00e4rt, und die Ermittler konzentrieren sich auf den Fall Victor. Der Polizist Harry ger\u00e4t in Verdacht, als am Tatort ein Stofffetzen von seiner Weste gefunden wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dff3eefb5f071899290bdc2cfc680d5f93233f2d.jpg?x=548&y=366\/mord-im-mittsommer-5-staffel","genre":"Film, Krimi","start":1602681300,"stop":1602684600,"country":"S","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602684600":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Nordwesten des europ\u00e4ischen Kontinents erstreckt sich Norwegen auf einer L\u00e4nge von rund 1700 Kilometern. Das Land wird durch Berge und Fjorde gepr\u00e4gt, dort gibt es pr\u00e4historische Gletscher wie den Folgefonna, kristallklare Bergseen, Trogt\u00e4ler und schwindelerregende Gipfel. Im Herzen des Gebirges liegt Hardangervidda, die gr\u00f6\u00dfte Hochebene Europas oberhalb der Nadelholzgrenze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1602684600,"stop":1602687300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602687300":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Neuroathletik","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72e213ece9b7e8efcff836ac6a25909ebb15876f.jpg?x=548&y=366\/xenius-neuroathletik","genre":"Report, Magazin","start":1602687300,"stop":1602688800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602688800":{"channel":"ARTE","title":"So is(s)t Argentinien","descr":"Eigentlich ist das Gebiet um Mendoza fast eine W\u00fcste. Trotzdem sind die B\u00f6den ideal f\u00fcr den Weinbau. Bereits die Inkas erkannten dieses Potenzial und legten Bew\u00e4sserungskan\u00e4le an. Auch die Kochkunst wird in dieser Region gepflegt: Germ\u00e1n Martitegui kombiniert die K\u00fcche der Einwanderer mit den Produkten der Region. H\u00f6hepunkt des Jahres in Mendoza ist das Weinfest am Ende der Lese im M\u00e4rz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78dbed805faa23ad3671d33dc072e3527d09a732.jpg?x=548&y=366\/so-isst-argentinien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602688800,"stop":1602690600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602690600":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Der Wapusk-Nationalpark bildet die \u00dcbergangszone zwischen den Nadelw\u00e4ldern im S\u00fcden Manitobas und der arktischen Tundra von Nunavut im Norden. Wegen seines empfindlichen \u00d6kosystems und der vielen Eisb\u00e4ren d\u00fcrfen Besucher den Park nur mit einem F\u00fchrer betreten. Ein Filmteam begleitete Wissenschaftler zur Forschungsstation Nester One, wo seit 1969 das Nistverhalten von Kanadag\u00e4nsen beobachtet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1602690600,"stop":1602693300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602693300":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Der Herbst ist in den kanadischen W\u00e4lder die Zeit der gro\u00dfen Wanderungen. Drei Viertel aller Vogelarten, die in Kanada genistet haben, ziehen wieder gen S\u00fcden. Viele von ihnen versammeln sich vor dem Abflug an steilen Felsformationen. Die Strandl\u00e4ufer hingegen machen in der f\u00fcr ihre Gezeitenunterschiede bekannten Bay of Fundy Rast. Bei Ebbe machen die V\u00f6gel dort reiche Beute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602693300,"stop":1602696000,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602696000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602696000,"stop":1602697200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602697200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Die Marmorbr\u00fcche von Carrara","descr":"Die seit der Antike ber\u00fchmten Marmorsteinbr\u00fcche von Carrara in Italien sind wegen modernster Methoden der Ausbeutung heute Schauplatz eines Konflikts zwischen Natursch\u00fctzern und Unternehmern: Der Aktivist Sandro Manfredi erstattete 2018 Anzeige gegen einen illegalen Betreiber eines Steinbruchs, kurz darauf hatte er einen beinahe t\u00f6dlichen Unfall \u2013 jemand hatte die Radmuttern an seinem Auto gel\u00f6st.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-die-marmorbrueche-von-carrara","genre":"Report, Reportage","start":1602697200,"stop":1602699300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602699300":{"channel":"ARTE","title":"Enemy","descr":"Der Geschichtsprofessor Adam Bell sieht in einem Kinofilm einen Mann, der ihm bis aufs Haar und selbst auf die Stimme gleicht. Dieser hei\u00dft Anthony St. Claire und ist Schauspieler. Die beiden tauschen ihr Leben. Schon bald f\u00fchlen sich die M\u00e4nner, von der jeweiligen Ehefrau des anderen angezogen. Ein schizophrenes Ringen um ihre Identit\u00e4ten beginnt, das mit dem Tod von zwei Beteiligten endet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4b807dda447b7541157127f31cabb9668437c7e.jpg?x=548&y=366\/enemy","genre":"Film, Mystery","start":1602699300,"stop":1602704700,"country":"CDN\/E\/F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602704700":{"channel":"ARTE","title":"Margaret Atwood","descr":"2017 wurde die kanadische Dichterin Margaret Atwood mit dem Friedenspreis des Deutschen Buchhandels ausgezeichnet. Internationalen Ruhm erlangte sie allerdings bereits 1985 mit dem Titel \"Der Report der Magd\". Die 1939 geborene Tochter eines Insektenforschers scheut sich nicht, unbequeme Wahrheiten aufzugreifen. Zwei Filmemacher begleiteten Atwood und deren demenzkranken Mann Graeme Gibson.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4e654b846829a02d4017390935ab45c7df60f0a.jpg?x=548&y=366\/margaret-atwood","genre":"Report, Dokumentation","start":1602704700,"stop":1602708000,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602708000":{"channel":"ARTE","title":"Der Wal und der Rabe","descr":"Janie Wray und Hermann Meuter erforschen am Kitimat-Fjord in British Columbia das Verhalten von Walen. Dieses Paradies ist durch die geplante F\u00f6rderung von Fl\u00fcssiggas bedroht. In Legenden der First Nations wird das Meer als Unterwasserk\u00f6nigreich beschrieben, wo der Schwertwal Orca-Chief \u00fcber die Bewohner wacht und respektlose Menschen in ihre Schranken weist. Der Film sp\u00fcrt diesem Mythos nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc13e95b4b0fa7476ffbfcddecef498f2a3d42cd.jpg?x=548&y=366\/der-wal-und-der-rabe","genre":"Report, Dokumentation","start":1602708000,"stop":1602713700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602713700":{"channel":"ARTE","title":"Rufus Wainwright: \"Unfollow the Rules\"","descr":"Der Grammy-nominierte Singer-Songwriter Rufus Wainwright antwortet auf die Coronakrise mit einem intimen Livekonzert. Ohne Publikum und eigens f\u00fcr eine kleine Streicherbesetzung arrangiert spielt Wainwright sein neues Album \"Unfollow the Rules\" nur f\u00fcr die TV-Kameras. Aufgezeichnet im Ballsaal des Paramour Mansion, einer historischen Residenz in Los Angeles, zeigt der Musiker, dass gute Songs auch unter schwierigen Umst\u00e4nden funktionieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/beb048e8f4e94560c184ba0b7997defaf9b9b72e.jpg?x=548&y=366\/rufus-wainwright-unfollow-the-rules","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602713700,"stop":1602717900,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602717900":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Eddy realisiert, dass Sarah ihn die ganze Zeit nur f\u00fcr einen Racheplan an dem Mann, den sie f\u00fcr den Mord an ihrer Schwester verantwortlich macht, benutzt hat. Sarah wei\u00df noch nicht, dass man sie durchschaut hat, denn sie ist noch damit besch\u00e4ftigt, Carolane bei der Vertuschung des Mordes an ihrem Ehemann Denis zu helfen. Carolane ist noch nicht klar, welchen Preis sie f\u00fcr Sarahs Hilfe zahlen muss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dea2a178dae907de895e362b093e52953ffec3f.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602717900,"stop":1602720600,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602720600":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Sarah treibt ihren Racheplan weiter voran. Sie hat nur noch Carolane, die ihr bei ihrer Rache an Dylan O'Gallagher helfen k\u00f6nnte. Carolane steht tief in Sarahs Schuld, denn es scheint, als w\u00e4re sie mit dem Mord an Denis davongekommen. Fran\u00e7ois macht seiner Frau klar, dass es kein anderes Leben f\u00fcr sie geben kann, und sperrt sie ein, bevor er sich auf die Suche nach Sarah begibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6db149839e70a8ad3141969920fb2e73b379362.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602720600,"stop":1602723000,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602723000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Was unvorstellbar klingt, gibt es tats\u00e4chlich: Eine Weinplantage mitten im Pazifik. Auf dem Tuamotu-Archipel wachsen auf einer der Inseln Trauben. Die Koralleninsel, auf der zuvor \u00fcberwiegend Kokospalmen wuchsen, verdankt ihre neue Kulturpflanze dem \u00d6nologen Dominique Auroy. Zusammen mit seinem Team baut der Franzose seit 1998 Reben an \u2013 der kalkhaltige Boden bietet den idealen Untergrund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e6a8fea8007fa946142a5265a8dda7be6fc1e4e.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1602723000,"stop":1602724800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602724800":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602724800,"stop":1602727380,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602727380":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1602727380,"stop":1602727560,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602727560":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602727560,"stop":1602730800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602730800":{"channel":"ARTE","title":"Musikfest Bremen 2019","descr":"Bjarte Eike und sein Ensemble f\u00fcr historische barocke Auff\u00fchrungspraxis lassen die Zeit wieder aufleben, als in England unter Oliver Cromwell den Spielleuten kein anderer Ort blieb um sich zu treffen, als die Pubs und Taverns. Sie singen, tanzen und spielen englische und schottische Traditionals, Shanties und Balladen, aber auch St\u00fccke von Henry Purcell oder aus den Sammlungen von John Playford.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b9af0b3ecc802b367952867669650402726e338.jpg?x=548&y=366\/musikfest-bremen-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602730800,"stop":1602735000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}