{"1601697900":{"channel":"ARTE","title":"Jimi Hendrix \"Hear My Train A Comin\"","descr":"Der Dokumentarfilm erz\u00e4hlt die Geschichte des legend\u00e4ren Rock-Gitarristen, der nur 27 Jahre alt wurde. Zu sehen sind u.a. k\u00fcrzlich aufgetauchtes, bisher unbekanntes Bildmaterial, Amateurfilme und Interviews mit Zeitzeugen und musikalischen Weggef\u00e4hrten wie Paul McCartney, Mitch Mitchell. Noel Redding, Eddie Kramer und Steve Winwood sowie mit Colette Mimram, die Outfits f\u00fcr den Musiker entwarf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de346ee49163f4c48149b18cbffb2f0451505ad7.jpg?x=548&y=366\/jimi-hendrix-hear-my-train-a-comin","genre":"Report, Dokumentation","start":1601697900,"stop":1601703600,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601703600":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Arabische Pferde gelten weltweit als einzigartig. Besonders ber\u00fchmt sind Tiere aus Jordanien. Ihre Zucht ist ein k\u00f6nigliches Gesch\u00e4ft. Am n\u00f6rdlichen Rand der Hauptstadt Amman f\u00fchrt Prinzessin Alia Bint al-Hussein, \u00e4lteste Tochter des 1999 verstorbenen K\u00f6nigs Hussein, die K\u00f6niglich Jordanischen St\u00e4lle zur Reinerhaltung des Araberpferdes. \"GEO Reportage\" hat das Gest\u00fct besucht und die Prinzessin zum Rennen um den Titel des \"K\u00f6nigs der Winde\" begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7cb8e0c58778baf73e55cb2542d1bbaa64718ce.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601703600,"stop":1601706600,"country":"F\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601706600":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Myanmar ist ein Land im Aufbruch. Auch in dem Dorf Pompein, bestehend aus 65 Bambush\u00e4usern, warten die Bewohner ungeduldig auf die Zukunft. Das Warten soll jetzt ein Ende haben. Die Menschen nehmen ihr Schicksal selbst in die Hand. Sie wollen endlich Strom in allen H\u00e4usern haben, auch in denen der Armen. Angeleitet durch den M\u00f6nch U Pandita baut sich das Dorf sein eigenes Wasserkraftwerk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f76ea21d6c8459adba5991b3905ba2bd72151c9c.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601706600,"stop":1601709900,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601709900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1601709900,"stop":1601712300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst Spezial","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1601712300,"stop":1601716200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601716200":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die Familie Julien betreibt einen Bauernhof im Pays d'Auge, einer fruchtbaren Landschaft der Normandie im Nordwesten Frankreichs. Milchprodukte und \u00c4pfel geh\u00f6ren zu den Grundlagen der K\u00fcche der Region, viele Gerichte werden mit dem Apfelschaumwein Cidre und Creme fra\u00eeche verfeinert. Jacqueline Juliens Spezialit\u00e4t ist das Poulet Vall\u00e9e d'Auge \u2013 geschmortes Huhn mit \u00c4pfeln und Calvados.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76536bd06c320e343698f6be33529a03d8ef658c.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1601716200,"stop":1601717700,"country":"D\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601717700":{"channel":"ARTE","title":"Der kleine Panda","descr":"Der Gro\u00dfe Panda mit seinem auff\u00e4lligen schwarz-wei\u00dfen Fell ist weltber\u00fchmt. Nur wenige hingegen kennen seinen Namensvetter: den Kleinen oder Roten Panda, der sicher zu den sch\u00f6nsten Tieren der Welt z\u00e4hlt. Verborgen in den dichten Rhododendronw\u00e4ldern und Bambusdschungeln des Himalajas f\u00fchrt der Kleine Panda ein \u00e4u\u00dferst verstecktes Leben, das bisher nur sehr selten gefilmt werden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d86ff208a9f8ff1ff879a7d59570b2b28de80840.jpg?x=548&y=366\/der-kleine-panda","genre":"Report, Dokumentation","start":1601717700,"stop":1601720400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601720400":{"channel":"ARTE","title":"Die Entwicklung im Gang","descr":"Die streunenden Hunde in Russland stehen m\u00f6glicherweise vor einem Wendepunkt ihrer Evolution. In den Gro\u00dfst\u00e4dten und am Rand der Taiga passen sie sich immer mehr dem Menschen an. Andernorts f\u00fchren sie wieder ein Leben in Wildnis und vermischen sich mit W\u00f6lfen. Dieses Verhalten l\u00e4sst sich als gutes Beispiel daf\u00fcr nehmen, dass sich Tiere auch heute noch den sich wandelnden Gegebenheiten anpassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/060fedf79ba89c79d47605aa377fd318516c24d0.jpg?x=548&y=366\/die-entwicklung-im-gang","genre":"Report, Dokumentation","start":1601720400,"stop":1601723100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601723100":{"channel":"ARTE","title":"Grizzlys hautnah","descr":"Die Katmai-K\u00fcste in Alaska ist ein B\u00e4renparadies. Dort kommen jedes Jahr so viele B\u00e4ren zusammen wie sonst nirgendwo auf der Welt. Der B\u00e4renforscher Chris Morgan kennt diese B\u00e4ren wie kaum ein anderer. Er hat beobachtet, wie die Raubtiere in ihrem t\u00e4glichen Leben zurechtkommen und was sich abspielt, wenn sich die notorischen Einzelg\u00e4nger begegnen, etwa weil sie auf Partnersuche sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87d03aaffef9242a9ec526a0f6d3193573e42015.jpg?x=548&y=366\/grizzlys-hautnah","genre":"Report, Dokumentation","start":1601723100,"stop":1601725800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601725800":{"channel":"ARTE","title":"Grizzlys hautnah","descr":"An der wilden Katmai-K\u00fcste in Alaska kommen jedes Jahr viele B\u00e4ren zusammen, da sie dort mehr zu fressen finden als in den Bergen. Der B\u00e4renforscher Chris Morgan nutzt die gute Gelegenheit, um das Sozialverhalten der Grizzlys zu beobachten. Sie sind nicht nur gro\u00df und stark, sondern auch anpassungsf\u00e4hig und clever. Und eines haben sie mit den Menschen gemeinsam: Sie sind absolute Individualisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d60fe7f090d29936299760dfbd446f71e975b.jpg?x=548&y=366\/grizzlys-hautnah","genre":"Report, Dokumentation","start":1601725800,"stop":1601728500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601728500":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? Die Kommunalwahl r\u00fcckt n\u00e4her und der Ton der Diskussion wird sch\u00e4rfer. Annalena Schmidt polarisiert und wird bedroht. Aber auch der Ton zwischen dem rechtsb\u00fcrgerlichen B\u00fcrgerb\u00fcndnis Bautzen und der Alternative f\u00fcr Deutschland (AfD) wird gereizter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8641b404ad77137d5fec53de0bea727ca5209341.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601728500,"stop":1601730600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730600":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? Die Kommunal- und Europawahl ist gelaufen. Wie zu erwarten war, sind AfD und B\u00fcrgerb\u00fcndnis die gro\u00dfen Gewinner, aber auch Annalena Schmidt zieht als zus\u00e4tzliche Deputierte f\u00fcr B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen in den Stadtrat ein. Bei anderen Bautzenern herrscht Ratlosigkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc88f0b8b55181b1c65904330008fcaaaa4c3635.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601730600,"stop":1601732400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601732400":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? Bautzen oder Budysin hat eine lange bikulturelle Tradition. Lange bevor die Sachsen kamen, lebten in der Oberlausitz die Sorben. So gibt es neben sorbischen Stra\u00dfennamen eine ganze Reihe transkultureller Einrichtungen, unter anderem Kinderg\u00e4rten und Schulen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94d5eff68633bd69e08dd01deed6509381404a79.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601732400,"stop":1601734200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601734200":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? Die Verwerfungen der Wiedervereinigung wirkten l\u00e4nger nach als urspr\u00fcnglich gedacht. Obwohl Bautzen mittlerweile wirtschaftlich solide dasteht, sitzt vielen die Zeit der Treuhand und des wirtschaftlichen Kahlschlags in den Knochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6edb99148cf15cfd66e4646569d5733efd3fc204.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601734200,"stop":1601736000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601736000":{"channel":"ARTE","title":"Bautzen","descr":"Die s\u00e4chsische Stadt Bautzen bekam 2016 den Ruf als braunes Nest, nachdem eine f\u00fcr Asylbewerber vorgesehene Unterkunft ausbrannte. Was macht so etwas mit den Menschen dort? Hochsommer in Bautzen. W\u00e4hrend Richard sehnlichst auf den Beginn seines Studiums an der Hochschule Mei\u00dfen wartet, herrscht Wahlkampf in Bautzen, denn am 1. September stehen Landtagswahlen im Freistaat Sachsen an. Da hat sich auch politische Prominenz aus dem Bund angesagt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d419ef7d8b908808bbd5f3af74c9210369333349.jpg?x=548&y=366\/bautzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601736000,"stop":1601738100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601738100":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601738100,"stop":1601741400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601741400":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1601741400,"stop":1601742300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Bangkok ist Heimat von \u00fcber acht Millionen Menschen. J\u00e4hrlich rufen \u00fcber 35.000 von ihnen die Rettungsdienste zur Hilfe, um Schlangen aus ihrem Haus zu holen. Mit viel Gl\u00fcck kommt Pinyo Pukpinyo von der Feuerwache Bang Khen, um die Tiere zu entfernen. Er ist ein Schlangenf\u00e4nger und hat einen eigenen Stil im Umgang mit den Reptilien entwickelt. Ein Filmteam hat ihn bei seinen Eins\u00e4tzen begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0e2babb86176b7a377653452dae350ba412d64.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601742300,"stop":1601745000,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601745000,"stop":1601746200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601746200":{"channel":"ARTE","title":"Blasrohre gegen Bulldozer","descr":"Die Penan sind eines der letzten Naturv\u00f6lker der Erde. Sie leben in den Regenw\u00e4ldern des malaysischen Bundesstaates Sarawak auf Borneo. Der Regenwald ist f\u00fcr die Penan Bestandteil ihrer Identit\u00e4t, doch nun ist ihre Lebenswelt bedroht: Palm\u00f6lplantagen fressen sich immer weiter in den Urwald hinein. Eine kleine Schar der Halbnomaden hat sich bis jetzt erfolgreich gegen eine Palm\u00f6lplantage gewehrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03216701e8b7ea5322ce6158a5016de415e7e0ce.jpg?x=548&y=366\/blasrohre-gegen-bulldozer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601746200,"stop":1601748900,"country":"MAL","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"ARTE","title":"Kurdistan, Schatzkammer Mesopotamiens","descr":"Vor 5000 Jahren lag zwischen Euphrat und Tigris, in der heutigen Autonomen Region Kurdistan, der Mittelpunkt der Erde. Politische Konflikte verhinderten bisher die arch\u00e4ologische Aufarbeitung dieser Region. Doch nun wurde ein Team gebildet, um das Gebiet zu erforschen. Die Dokumentation begleitet die Arch\u00e4ologen im Wettlauf gegen die Zerst\u00f6rung durch die Terrororganisation Islamischer Staat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10a0945d832eb0030f7f0419803892556778baa9.jpg?x=548&y=366\/kurdistan-schatzkammer-mesopotamiens","genre":"Report, Dokumentation","start":1601748900,"stop":1601752200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601752200":{"channel":"ARTE","title":"Der Schatz im W\u00fcstensand","descr":"Vor 4000 Jahren lag eines der Machtzentren der antiken Welt im zentralasiatischen Turkmenistan. Obwohl zeitgleich mit den Hochkulturen Mesopotamiens und \u00c4gyptens aufbl\u00fchend, geriet das Reich von Margiana in der W\u00fcste Karakum in Vergessenheit. Zum ersten Mal seit 2010 konnte ein Filmteam Ausgrabungsst\u00e4tten besuchen und Forscher in die lange Zeit verschlossene Regionen begleiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7d1d61fd603e7b7758373ba0a557555b6629c46.jpg?x=548&y=366\/der-schatz-im-wuestensand","genre":"Report, Dokumentation","start":1601752200,"stop":1601755500,"country":"TUR\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601755500":{"channel":"ARTE","title":"Smarte Kids?","descr":"Die digitalen Medien sind allgegenw\u00e4rtig: Sie erleichtern den Alltag, ver\u00e4ndern aber auch die zwischenmenschlichen Beziehungen und die Sicht auf das eigene Leben. Manche Forscher behaupten, der Medienkonsum f\u00fchre bei kleinen Kindern zu Autismus und mache Teenager gewaltt\u00e4tig. In der Dokumentation wird gepr\u00fcft, wie sch\u00e4dlich die neuen Medien sind und ob sie Kinder besonders gef\u00e4hrden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5898342da0d34581507299c08fbfee9511dc64e8.jpg?x=548&y=366\/smarte-kids","genre":"Report, Dokumentation","start":1601755500,"stop":1601758800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601758800":{"channel":"ARTE","title":"Generation kurzsichtig","descr":"Kurzsichtigkeit wird weltweit zur Zivilisationskrankheit. Vor allem junge Menschen sind immer h\u00e4ufiger davon betroffen, drohen teilweise zu erblinden. Die Ursache f\u00fcr die rasante Zunahme der Fehlsichtigkeit lagen lange im Dunkeln, inzwischen haben Wissenschaftler herausgefunden, was die wahren Ursachen f\u00fcr die \"Kurzsichtigkeitsepidemie\" sind und wie man ihr Einhalt gebietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93abedb2b50edffa70601efbfa0ab11fbd552f50.jpg?x=548&y=366\/generation-kurzsichtig","genre":"Report, Dokumentation","start":1601758800,"stop":1601761800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601761800":{"channel":"ARTE","title":"Philosophie","descr":"Jeden Samstag l\u00e4dt ARTE zum Philosophieren ein. Der Philosoph und Moderator Rapha\u00ebl Enthoven zieht eine Linie von der Vergangenheit zur Gegenwart und verbindet die vermeintlich trockene Literatur der gro\u00dfen Philosophen mit aktuellem Zeitgeschehen. Jede Woche zu einem neuen Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0f02ff89adf8b4643e188b9933a6d0c1502820.jpg?x=548&y=366\/philosophie","genre":"Report, Magazin","start":1601761800,"stop":1601763600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601763600":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601763600,"stop":1601765100,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601765100":{"channel":"ARTE","title":"Kurzschluss \u2013 Das Magazin","descr":"\"Kurzschluss \u2013 Das Magazin\" zeigt die neuesten Kurzfilme aus aller Welt \u2013 und wirft einen Blick hinter die Kulissen: mit Portr\u00e4ts, Drehberichten, aktuellen Festival- und Filmtipps und vielen spannenden Interviews. Mehr Infos unter: arte.tv\/kurzschluss","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87aa9c3a33cec8b1d1b1e7ed46aaaf7808c289ce.jpg?x=548&y=366\/kurzschluss-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601765100,"stop":1601769000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601769000":{"channel":"ARTE","title":"Ein ziemlich au\u00dferordentlicher Schultag","descr":"Daniel ist zehn Jahre alt. Als er in der Schule durch Zufall eine Klassenkameradin beim Umziehen \u00fcberrascht, l\u00f6st dies bei ihm unbekannte Gef\u00fchle aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4e29f07ff9bcbd264506b1b9a80423e635f617b.jpg?x=548&y=366\/ein-ziemlich-ausserordentlicher-schultag","genre":"Film, Kurzfilm","start":1601769000,"stop":1601772000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601772000":{"channel":"ARTE","title":"Best of Ferropolis: Melt, Full Force, splash!","descr":"Auf dem Gremminer See liegt die Eisenstadt Ferropolis. Urspr\u00fcnglich befanden sich dort die Werkst\u00e4tten der Energieversorgung. Das von Bauhaus-Architekten geplante Areal hat sich seit der Gr\u00fcndung mit Musikfestivals wie \"Melt\" und \"Full Force\" einen Ruf als einmalige Kulisse gemacht. Gleichzeitig stehen f\u00fcnf riesige Bagger symbolhaft f\u00fcr die Lebensgeschichten der dort ehemals t\u00e4tigen Bergarbeiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b0c6343bd1061cdcb7b7211d2f0e10bd0c0b32.jpg?x=548&y=366\/best-of-ferropolis-melt-full-force-splash","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601772000,"stop":1601776800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601776800":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1601776800,"stop":1601779380,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601779380":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601779380,"stop":1601780400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601780400":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"Party-Touristen und l\u00e4rmende Horden machten aus Amsterdam ein Disneyland an den Grachten, jedenfalls bis zur Corona Krise. Die Pandemie stellt alles auf Null: Es kehrte Stille ein. Das war ein Moment zum Umdenken: Nachhaltiger Tourismus soll nun mehr Kulturinteressierte anlocken. F\u00fcr diese Reportage wurden in Amsterdam das Fringe Festival und Rein Wolfs besucht, den Leiter des Stedelijk Museums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1601780400,"stop":1601782200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782200":{"channel":"ARTE","title":"Degas \u2013 Der Maler und die Oper","descr":"Der ber\u00fchmte franz\u00f6sische Maler Edgar Degas war Naturalist und Impressionist mit einem Lieblingsthema: die Pariser Oper. \u00dcber sein gesamtes Schaffen hinweg, von Beginn der 1860er Jahre bis zu seinem Tod im Jahr 1917, erscheinen deren B\u00fchne und Tanzsaal, die T\u00e4nzer, das Orchester und die Zuschauer in seinen Werken. Die Dokumentation unternimmt einen Streifzug durch das renommierte Pariser Opernhaus und l\u00e4sst Degas in Zitaten selbst zu Wort kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efcf869873d39d4386121d554c7fc1d68db74c04.jpg?x=548&y=366\/degas-der-maler-und-die-oper","genre":"Report, Dokumentation","start":1601782200,"stop":1601785500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}