{"1599970800":{"channel":"ARTE","title":"Internet.Macht.Zukunft","descr":"Das World Wide Web ist gerade einmal etwas \u00fcber 30 Jahre alt. Keine Erfindung hat das Leben mehr gepr\u00e4gt. Und es ist erst der Beginn der Entwicklung. Technologien wie das Internet, Big Data, k\u00fcnstliche Intelligenz und Blockchain bergen ganz neue M\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Mobilit\u00e4t von Menschen, G\u00fctern, Daten oder Energie. In Zukunft werden zunehmend Maschinen miteinander kommunizieren und nicht nur Menschen. Die Dokumentation stellt einige konkrete Anwendungsbeispiele vor, die schon bald das Verst\u00e4ndnis von Mobilit\u00e4t grundlegend revolutionieren k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a19c121dd8c9f1af53ed89690efe301ae926a583.jpg?x=548&y=366\/internetmachtzukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1599970800,"stop":1599974100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599974100":{"channel":"ARTE","title":"Das Wunder des H\u00f6rens","descr":"Selbst wenn der Mensch schl\u00e4ft, ist sein Geh\u00f6r hellwach. Es ist 24 Stunden auf Empfang eingestellt, um Gefahrenquellen zu erkennen, zu kommunizieren und Orientierung zu bieten. Dieses Sinnesorgan leidet deshalb h\u00e4ufig unter Reiz\u00fcberflutung und Stress. Laut WHO sind weltweit 400 Millionen Menschen von einem H\u00f6rverlust betroffen, und mehr als eine Milliarde Jugendlicher gilt als gef\u00e4hrdet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05f26916d5d2517e4587ba63a4e2b9c59126cc06.jpg?x=548&y=366\/das-wunder-des-hoerens","genre":"Report, Dokumentation","start":1599974100,"stop":1599977400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599977400":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen elf und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist in die Mongolei, nach Kirgistan, Nepal, Indien und Bangladesch, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Sie erm\u00f6glicht den Zuschauern einen Blick \u00fcber den Tellerrand und zeigt, dass die Entfaltung von Talenten, die eigene Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, aber auch Auseinandersetzungen mit den Eltern Kinder \u00fcberall auf der Welt besch\u00e4ftigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e1eb2558f1d501439d87fa00df7c7eaa1a8d5b6.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599977400,"stop":1599978900,"country":"F\/DK","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978900":{"channel":"ARTE","title":"Schau in meine Welt!","descr":"Leah ist zehn Jahre alt, wohnt in Dresden und ist Teil einer j\u00fcdisch-italienisch-s\u00e4chsischen Familie. Obwohl ihre Familie nicht streng gl\u00e4ubig ist, ist Leah mit vielen j\u00fcdischen Traditionen vertraut. Ein wichtiges Ritual in der Familie ist der Schabbat am Freitag, an dem nur bestimmte Lebensmittel erlaubt sind und alle zum Essen und Singen zusammenkommen. Sowohl an ihrer Schule als auch im Kinderchor der Semperoper, in den Leah gerade aufgenommen wurde, ist sie das einzige j\u00fcdische Kind. Nun fiebert Leah ihrem ersten Auftritt bei der J\u00fcdischen Musik- und Theaterwoche in Dresden entgegen, bei der sie erstmals j\u00fcdische Lieder \u00f6ffentlich singen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8127e5bfcf9928884878c47564830acb0b32227.jpg?x=548&y=366\/schau-in-meine-welt","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599978900,"stop":1599980400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599980400,"stop":1599981300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599981300":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1599981300,"stop":1599982200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982200":{"channel":"ARTE","title":"Meryl Streep: Die unverstellte G\u00f6ttin","descr":"Meryl Streeps k\u00fcnstlerische Vielfalt ist verbl\u00fcffend. Ob Thriller, Psychodrama, Kom\u00f6die oder Musical \u2013 sie fesselt mit einer unglaublichen Bandbreite darstellerischen K\u00f6nnens. Sie ist eine der vielseitigsten Schauspielerinnen und gilt auch mit 70 noch als Superstar. Das Portr\u00e4t sucht nach den Quellen der Ausstrahlung dieser Frau, die so gar nicht dem Klischee des Hollywoodstars entspricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2293d006d5d4a71e7048a4b915574a18c7019d6.jpg?x=548&y=366\/meryl-streep-die-unverstellte-goettin","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599982200,"stop":1599985500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985500":{"channel":"ARTE","title":"Karen Blixen \u2013 Der Traum einer afrikanischen Nacht","descr":"Die Dokumentation zeichnet anhand von Reisetageb\u00fcchern, Zeichnungen und Briefen sowie Fotografien aus Kenia und D\u00e4nemark das Leben der Autorin nach. Die Lebensgeschichte und das Werk von Karen Blixen liefern wichtige Anhaltspunkte zum Verst\u00e4ndnis des heutigen Afrikas und seiner Geschichte. Karen Blixens Leben als Kaffeefarmerin in Kenia ist durch den Film \"Jenseits von Afrika\" weithin bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/014d31b60d827c217702a3d2b714f7e2726dbf0e.jpg?x=548&y=366\/karen-blixen-der-traum-einer-afrikanischen-nacht","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1599985500,"stop":1599988800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599988800":{"channel":"ARTE","title":"Liebe am Werk","descr":"Liebe, Kunst und Leidenschaft: Von Frida Kahlo und Diego Rivera \u00fcber Gabriele M\u00fcnter und Wassily Kandinsky bis hin zu Emilie Fl\u00f6ge und Gustav Klimt. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt mit vier neuen Folgen in einer ganz neuartigen Mischung aus echter Biografie und kreativer Archivcollage vom Leben legend\u00e4rer K\u00fcnstlerpaare vor dem Hintergrund ihrer Zeit. Eine Liebesbeziehung hinterl\u00e4sst immer Spuren. Und wenn die Liebe zwei K\u00fcnstlerseelen zusammenf\u00fchrt, finden diese gro\u00dfen Gef\u00fchle auch oft in den jeweiligen Werken ihren Ausdruck. Ganz gleich, ob die Liebe in sch\u00f6pferischer Erf\u00fcllung oder amour\u00f6ser Entt\u00e4uschung endet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599988800,"stop":1599990300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990300":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1599990300,"stop":1599992700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599992700":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Die C\u00f4te de Granit Rose im Norden der Bretagne entstand vor ungef\u00e4hr 300 Millionen Jahren durch vulkanische Aktivit\u00e4ten. Die Zusammensetzung des Magmas, in dem sich Eisen mit Feldspat verband, verlieh den Felsformationen ihre charakteristische r\u00f6tliche Farbe. Um den drohenden Auswirkungen des Massentourismus entgegenzuwirken, stehen Teile der Granitk\u00fcste mittlerweile unter Naturschutz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1599992700,"stop":1599994200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994200":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung das Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599994200,"stop":1599996000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996000":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Als am 6. August 1945 eine Atombombe \u00fcber Hiroshima niederging, starben augenblicklich 100.000 Menschen, an den sp\u00e4teren Folgen noch einmal die gleiche Anzahl. Diese Dokumentation zeigt, welche sichtbaren und unsichtbaren Spuren die Katastrophe in Hiroshima hinterlassen hat und wie das Leben in der Hafenstadt weiterging. Weltweit wurde Hiroshima zum Symbol f\u00fcr die Schrecken des Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc82f188274ed07d7c1947cbab4fd690f63550dd.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599996000,"stop":1599997800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599997800":{"channel":"ARTE","title":"\"Die Wilden\" in den Menschenzoos","descr":"Zwischen 1810 und 1940 wurden in Europa, den USA und in Japan andere Menschen aus fernen L\u00e4ndern als \"primitive Wilde\" ausgestellt. \u00dcber ein Jahrhundert lang mussten sich Zehntausende vor mehr als anderthalb Milliarden Besuchern pr\u00e4sentieren. Mithilfe von bisher unver\u00f6ffentlichtem Archivmaterial zeigt der Dokumentarfilm, wie durch diese Menschenzoos der Rassismus popul\u00e4r und allt\u00e4glich wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3ba4cbce08b6c79d5e776608cdd4cf93e817c66.jpg?x=548&y=366\/die-wilden-in-den-menschenzoos","genre":"Report, Dokumentation","start":1599997800,"stop":1600003200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600003200":{"channel":"ARTE","title":"Degas \u2013 Der Maler und die Oper","descr":"Der ber\u00fchmte franz\u00f6sische Maler Edgar Degas war Naturalist und Impressionist mit einem Lieblingsthema: die Pariser Oper. \u00dcber sein gesamtes Schaffen hinweg, von Beginn der 1860er Jahre bis zu seinem Tod im Jahr 1917, erscheinen deren B\u00fchne und Tanzsaal, die T\u00e4nzer, das Orchester und die Zuschauer in seinen Werken. Die Dokumentation unternimmt einen Streifzug durch das renommierte Pariser Opernhaus und l\u00e4sst Degas in Zitaten selbst zu Wort kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efcf869873d39d4386121d554c7fc1d68db74c04.jpg?x=548&y=366\/degas-der-maler-und-die-oper","genre":"Report, Dokumentation","start":1600003200,"stop":1600006500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600006500":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"\"TWIST\" \u2013 das ist das neue ARTE-Kulturmagazin. Jede Woche gehen die Moderatorinnen Bianca Hauda und Romy Stra\u00dfenburg in einer europ\u00e4ischen Metropole den Fragen nach, die die Menschen gerade umtreiben. Neugierig, frisch, mit Esprit und Witz. In Begegnungen mit K\u00fcnstlern und Kreativen. \"TWIST\" fragt nach Utopien f\u00fcr eine bessere Welt, nach der Musealisierung unserer St\u00e4dte und nach dem Kulturkampf gegen rechts. Oder danach, was der Brexit nun aus dem Traum von einer europ\u00e4ischen Kultur macht. Heute: Spurensuche in Wien. Es wird wieder in Alternativen gedacht. Junge Menschen in Europa gehen f\u00fcr die Zukunft auf die Stra\u00dfe. Wie geht bessere Welt? Dieser Frage geht \"TWIST\"-Moderatorin Bianca Hauda in Wien nach. Sie trifft K\u00fcnstler und Kreative in der \u00f6sterreichischen Hauptstadt, die regelm\u00e4\u00dfig die Rankings zur lebenswertesten Metropole anf\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1600006500,"stop":1600008600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008600":{"channel":"ARTE","title":"Festkonzert \"450 Jahre Staatskapelle Berlin\"","descr":"Die Staatskapelle Berlin, 1570 erstmals urkundlich erw\u00e4hnt, ist eines der \u00e4ltesten Orchester weltweit. Sie feiert ihr 450-Jahr-Jubil\u00e4um mit einem Konzert unter der Leitung von Daniel Barenboim. Auf dem Programm stehen Werke von Komponisten, die das Orchester in besonderer Weise gepr\u00e4gt haben: Richard Strauss zum Beispiel, der von 1908 bis 1920 als Generalmusikdirektor des Orchesters wirkte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f85009a868aa152a3e8a932a59bc90182403ea0.jpg?x=548&y=366\/festkonzert-450-jahre-staatskapelle-berlin","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600008600,"stop":1600014300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014300":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die Vulkaninsel Pantelleria liegt zwischen Sizilien und Tunesien und ist bekannt f\u00fcr ihre Kapern. Sie werden in Handarbeit geerntet, in Salz eingelegt und zu vielf\u00e4ltigen Gerichten verarbeitet. Neben Kapern geh\u00f6ren dekorative Desserts wie Baci Pantesci oder Mustazzoli-Kekse zu den Spezialit\u00e4ten der Insel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1600014300,"stop":1600016100,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016100":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1600016100,"stop":1600017000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600017000,"stop":1600018200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Singvogel-Liebhaber scheuen in Stadtstaat Singapur weder Kosten noch M\u00fchen, wenn es um ihre Leidenschaft geht. Je sch\u00f6ner ein Vogel singt, desto teurer ist er. Wettbewerbe demonstrieren diesen Status. Doch die Liebe zu den gefiederten Stimmathleten hat auch Schattenseiten, denn sie befeuert den illegalen Vogelhandel. Diese Reportage taucht ein in den Kosmos von Vogelz\u00fcchtern und Umweltaktivisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600018200,"stop":1600020900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"ARTE","title":"Fr\u00fchst\u00fcck bei Tiffany","descr":"Holly (Audrey Hepburn) tr\u00e4umt von einem Leben in Reichtum. Sie trifft sich mit gutbetuchten \u00e4lteren Herren, doch der Richtige ist nicht dabei. Dann verliebt sie sich in ihren Nachbarn, den armen Schriftsteller Paul\u2026","image":null,"genre":"Film, Liebesfilm","start":1600020900,"stop":1600027500,"country":"USA","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600027500":{"channel":"ARTE","title":"Audrey Hepburn, K\u00f6nigin der Eleganz","descr":"Die Britin verk\u00f6rperte Lebensfreude, Eleganz, die unschuldige Verf\u00fchrung. In einem Fotolabor offenbart sich im Laufe des Dokumentarfilms eine private Sicht auf die Hollywood-Ikone: Die Bilder zeigen sie als M\u00e4dchen, das T\u00e4nzerin werden will, als verr\u00fccktes Model und zuletzt als UNICEF-Botschafterin. Das Portr\u00e4t enth\u00fcllt auch das verborgene Leid der \u00e4u\u00dferlich so lebensfrohen Schauspielerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d43c95d4d59e3c60a225e52a9d06124987e7269.jpg?x=548&y=366\/audrey-hepburn-koenigin-der-eleganz","genre":"Report, Dokumentation","start":1600027500,"stop":1600030800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600030800":{"channel":"ARTE","title":"Wo bist Du, Jo\u00e3o Gilberto?","descr":"Das ber\u00fchmteste Lied, das er schrieb, ist \"The Girl from Ipanema\", aber kaum jemand kennt den Autor und Musiker Jo\u00e2o Gilberto, der sich vor Jahrzehnten aus der \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcckzog und dessen Spuren der deutsche Journalist Marc Fischer folgte. Fischer hielt die Suche in seinem Buch \"Hobalala\" fest, das kurz nach seinem Selbstmord ver\u00f6ffentlicht wurde und die Basis des Dokumentarfilms bildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37e2cb3b27c3e79077d03d18b635d6be881ab68e.jpg?x=548&y=366\/wo-bist-du-joo-gilberto","genre":"Report, Dokumentation","start":1600030800,"stop":1600037100,"country":"CH\/D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600037100":{"channel":"ARTE","title":"Jo\u00e3o Gilberto \u2013 Live in Tokio","descr":"Jo\u00e3o Gilberto, der sechs Mal f\u00fcr den Grammy nominiert wurde und ihn zwei Mal gewann, ist einer der herausragenden Vertreter der brasilianischen Musik und gilt als Vater des Bossa Nova. Er starb am 6. Juli 2019 im Alter von 88 Jahren. Sein einziges autorisiertes Live-Video, das er 2006 mit 75 Jahren in Tokio aufzeichnete, wurde von seinem getreuen japanischen Team fast zw\u00f6lf Jahre lang mit viel Sachkenntnis bearbeitet. Die Blu-Ray-Disc erschien in Japan im Mai 2019 \u2013 zwei Monate vor Gilbertos Tod. Unter den insgesamt 21 Songs finden sich Hits wie \"Garota de Ipanema\", \"Chega de Saudade\", \"Desafinado\" und \"Aguas de Mar\u00e7o\" sowie kostbare Ersteinspielungen wie \"Pica-pau\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e83247f10ffb250c15ecc8f47e4569662c7af6a1.jpg?x=548&y=366\/joo-gilberto-live-in-tokio","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600037100,"stop":1600042800,"country":"J","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600042800":{"channel":"ARTE","title":"Arnold Schwarzenegger","descr":"Die Dokumentation blickt auf den Mann aus der Steiermark, der den amerikanischen Traum verk\u00f6rpert: Er brachte es vom Dorfjungen \u00fcber den besten Bodybuilder der Welt und einem der erfolgreichsten Action-Darsteller Hollywoods zum Gouverneur von Kalifornien. Seinen Erfolg verdankt er vor allem der Disziplin und Entschlossenheit, mit der er bereits seit der Kindheit hartn\u00e4ckig seine Ziele verfolgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4fd10dc9ae342e43cb9a81a8cd1b741a8542744.jpg?x=548&y=366\/arnold-schwarzenegger","genre":"Report, Dokumentation","start":1600042800,"stop":1600045800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045800":{"channel":"ARTE","title":"Kubas K\u00fcste","descr":"Knapp 60 Jahre US-Embargo und politische Isolation sowie das Fehlen von Schwerindustrie und Chemikalien in der Landwirtschaft brachten in Kuba einen Gewinner hervor: die Natur. Die W\u00e4lder, Fl\u00fcsse und Mangroven der Karibik-Insel sind heute weltweit einzigartige Naturparadiese. Den Biologen des kubanischen Umweltamtes bleiben nur wenige Jahre, um sie vor der unweigerlich anrollenden Tourismuslawine zu sch\u00fctzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/948fd826c00333d754b75da15ae3fc02c342cf1e.jpg?x=548&y=366\/kubas-kueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600045800,"stop":1600049100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600049100":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600049100,"stop":1600050840,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050840":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1600050840,"stop":1600051020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051020":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600051020,"stop":1600052400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052400":{"channel":"ARTE","title":"Queen: Hungarian Rhapsody","descr":"\u00dcber 20 Jahre lang spielten S\u00e4nger Freddie Mercury, Gitarrist Brian May, Schlagzeuger Roger Taylor und Bassist John Deacon zusammen. Im Rahmen ihrer Magic Tour traten sie am 27. Juli 1986 im Budapester N\u00e9pstadion auf und beenden die Tournee am 9. August im englischen Knebworth Park. Es war der letzte gemeinsame Auftritt der Band. Soloprojekte und der Tod von Freddy Mercury setzten Queen ein Ende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8617c631e9f9b45868b849dfad816e12abc1863f.jpg?x=548&y=366\/queen-hungarian-rhapsody","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600052400,"stop":1600058400,"country":"H\/CDN\/USA\/GB","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}