{"1599710700":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Allesk\u00f6nner Alpaka","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-alleskoenner-alpaka","genre":"Report, Magazin","start":1599710700,"stop":1599712500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599712500":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1599712500,"stop":1599714300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599714300":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599714300,"stop":1599714900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599714900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Rund 40 Mitglieder z\u00e4hlt der \"Desmodonna Club\", ein besonderer Verein, denn er ist der erste rein weibliche, islamische Motorradklub in Malaysia. Die Gr\u00fcnderin, Nurul Alis Binti Aidil Akhba, alias Kiki, ist vierfache Mutter und verheiratet mit einem Scheich. F\u00fcr viele Dinge braucht die 42-J\u00e4hrige die Erlaubnis ihres Ehemannes \u2013 dem Motorradfahren steht allerdings nichts im Wege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e85a6afbed0bcb0dede0da79fc5608a2e413c206.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599714900,"stop":1599717600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599717600":{"channel":"ARTE","title":"Einfach Leben!","descr":"Von einem Abenteuer in der Wildnis tr\u00e4umen viele von uns. In Zeiten des Klimawandels und der Verdr\u00e4ngung von nat\u00fcrlichen Lebensr\u00e4umen zieht es immer mehr Menschen in die unber\u00fchrte Natur. Doch wie lange wird es diese unber\u00fchrten Orte noch geben? Die dreiteilige Reihe \"Einfach Leben!\" begleitet drei Outdoor-Abenteurer in Regionen, die besonders stark vom Klimawandel betroffen sind. Diese Folge besch\u00e4ftigt sich mit der Gletscherschmelze und den letzten wirklich wilden Orten Nordamerikas. Das Kamerateam folgt den Extremsportlern Vincent Colliard und L\u00e9a Brassy in die Gletscherwelt Alaskas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf9051cc402bdfc0d16dd7f5cb3221d5634c08cd.jpg?x=548&y=366\/einfach-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1599717600,"stop":1599720300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599720300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599720300,"stop":1599722400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599722400":{"channel":"ARTE","title":"Madagaskar \u2013 Im Labyrinth der Tsingy","descr":"Das Ziel einer Expedition von Pariser Naturwissenschaftlern auf Madagaskar war der im Westen der Insel gelegene Nationalpark Tsingy de Namoroka. Die Forscher werteten Flora und Fauna des Karstgebirges aus. Oft wurden die Tsingy aufgrund ihrer einzigartigen Biodiversit\u00e4t mit einer Arche Noah verglichen, an der sich die Evolution so gut studieren l\u00e4sst wie an kaum einem anderen Ort des Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9a23d1298ba021c34267e0a6a0f7203d13b7c76.jpg?x=548&y=366\/madagaskar-im-labyrinth-der-tsingy","genre":"Report, Dokumentation","start":1599722400,"stop":1599728100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599728100":{"channel":"ARTE","title":"Grenzenloses Frankreich","descr":"Im Indischen Ozean, in der N\u00e4he von Madagaskar, liegt die Vulkaninsel La R\u00e9union. Ihre 2.500 Quadratkilometer gro\u00dfe Oberfl\u00e4che bietet ein beeindruckendes Relief und einmalige Landschaften. F\u00fcnf von weltweit insgesamt sieben Meeresschildkr\u00f6tenarten leben vor den K\u00fcsten der Insel. Im Schildkr\u00f6tenzentrum K\u00e9lonia in Saint-Leu pflegt St\u00e9phane verletzte Schildkr\u00f6ten und wildert sie dann wieder aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6afbf70bee47d8dade12300a07d158d47d147f9.jpg?x=548&y=366\/grenzenloses-frankreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599728100,"stop":1599732900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599732900":{"channel":"ARTE","title":"Re: Schulen f\u00fcr Afghanistan","descr":"In Afghanistan herrscht Chaos, immer mehr internationale Helfer ziehen aufgrund der verschlechterten Sicherheitslage ab. Die Entwicklungshelfer Peter und Annemarie Schwittek leben schon seit Jahrzehnten in Afghanistan. Seit 20 Jahren betreibt das couragierte Ehepaar dort Schulen f\u00fcr M\u00e4dchen. Doch das wegweisende Projekt steht vor dem Aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9be4ab5cae86ecc8cb0c1a1a2795cc443a7dd84.jpg?x=548&y=366\/re-schulen-fuer-afghanistan","genre":"Report, Reportage","start":1599732900,"stop":1599735000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599735000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599735000,"stop":1599735600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599735600":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599735600,"stop":1599738300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599738300":{"channel":"ARTE","title":"Unterm Radar","descr":"Zwar lagen den Sicherheitsbeh\u00f6rden Informationen \u00fcber drohende Attentate von Islamisten vor, doch den Anschlag mit vielen Toten konnten sie nicht verhindern. In den Fokus der Ermittler ger\u00e4t die Richterin Elke Seeberg, da deren Tochter angeblich an dem Attentat beteiligt war. Auf der Suche nach der Wahrheit st\u00f6\u00dft Elke auf Zusammenh\u00e4nge, die auch der BKA-Beamte Heinrich Buch nicht ignorieren kann.","image":null,"genre":"Film, Thriller","start":1599738300,"stop":1599744300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599744300":{"channel":"ARTE","title":"Der Schwarzwald rund ums Jahr","descr":"Der Schwarzwald ist Deutschlands gr\u00f6\u00dftes Mittelgebirge. Die Landschaft aus Wald und Weiden, Hochmooren und Feuchtheiden, Streuobstwiesen und Rebh\u00e4ngen ist vielerorts gesch\u00fctzt und in Ver\u00e4nderung. Angesichts des Klimawandels gilt es, sie f\u00fcr Tourismus und Waldbau, f\u00fcr wirtschaftliche Entwicklung und Naturschutz zukunftstauglich zu machen. Die zweiteilige Dokumentation zeigt die Region im Wechsel der Jahreszeiten und stellt Menschen vor, die sich den Herausforderungen stellen. Der zweite Teil zeigt den Schwarzwald im Sommer und im Herbst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb2b12bf19dde4b1205319d954a035dff6e6af7a.jpg?x=548&y=366\/der-schwarzwald-rund-ums-jahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1599744300,"stop":1599746700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599746700":{"channel":"ARTE","title":"Der Schwarzwald rund ums Jahr","descr":"Der Schwarzwald ist Deutschlands gr\u00f6\u00dftes Mittelgebirge. Die Landschaft aus Wald und Weiden, Hochmooren und Feuchtheiden, Streuobstwiesen und Rebh\u00e4ngen ist vielerorts gesch\u00fctzt und in Ver\u00e4nderung. Angesichts des Klimawandels gilt es, sie f\u00fcr Tourismus und Waldbau, f\u00fcr wirtschaftliche Entwicklung und Naturschutz zukunftstauglich zu machen. Die zweiteilige Dokumentation zeigt die Region im Wechsel der Jahreszeiten und stellt Menschen vor, die sich den Herausforderungen stellen. Der erste Teil zeigt den Schwarzwald im Winter und im Fr\u00fchling.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6748dbba8b5d48ea91a670307340d07dc327a7e8.jpg?x=548&y=366\/der-schwarzwald-rund-ums-jahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1599746700,"stop":1599749400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599749400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Giftgr\u00e4ser","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-giftgraeser","genre":"Report, Magazin","start":1599749400,"stop":1599751200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599751200":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Am Fu\u00dfe der Pyren\u00e4en, an der Grenze zwischen Baskenland und Navarra, liegt Spaniens ber\u00fchmtestes Weinbaugebiet: das Rioja. Beschattet vom Kantabrischen Gebirge, wurden in den T\u00e4lern der Fl\u00fcsse Ebro und Oja bereits im Mittelalter Reben gepflanzt. Doch seine Bl\u00fctezeit erlebte das Rioja im 19. Jahrhundert. Damals w\u00fctete die Reblaus in Frankreichs Weinbergen und die spanischen Weine waren auf einmal sehr begehrt. Seither konzentrierte man sich eher auf Massenproduktion \u2013 und Spanien besitzt heute die gr\u00f6\u00dften Rebfl\u00e4chen weltweit. Doch eine Handvoll engagierter Winzer bem\u00fchen sich im Rioja darum, die alten Traditionen und handwerklichen Methoden zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599751200,"stop":1599753000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599753000":{"channel":"ARTE","title":"Mission Birkhuhn","descr":"Nur noch vereinzelt findet jeweils im April die Balz der Birkh\u00e4hne statt. Die schwarzen V\u00f6gel mit ihren wei\u00dfen Schwanzfedern und den roten Rosen am Kopf k\u00e4mpfen bis zur Ersch\u00f6pfung. Die Hennen sind w\u00e4hlerisch, ihre Gunst schenken sie nur dem Sieger. Noch gibt es Populationen, aber in Deutschland ist die Art vom Aussterben bedroht. Der Biologe Torsten Kirchner versucht, die Birkh\u00fchner zu retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/555c1e84d67722431ea0558c1817a26956204ff3.jpg?x=548&y=366\/mission-birkhuhn","genre":"Report, Dokumentation","start":1599753000,"stop":1599755400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599755400":{"channel":"ARTE","title":"Tierische Wohngemeinschaften","descr":"In der afrikanischen Savanne leben drei der gr\u00f6\u00dften Bauk\u00fcnstler der Tierwelt: Weberv\u00f6gel, Erdferkel und Termiten. In ihren spektakul\u00e4ren Bauwerken \u00fcber, auf und unter der Erde leben sie allerdings nicht allein! Jede Menge artfremder Untermieter finden sich in ihren Wohnungen ein, vom kleinen Insekt \u00fcber Reptilien und V\u00f6gel bis hin zu gro\u00dfen S\u00e4ugetieren. Besitzer und Untermieter leben nicht nur gemeinsam, sie ziehen auch Vorteile aus ihrem Zusammenleben. Manche k\u00fcmmern sich um den Schutz, andere sorgen f\u00fcr Nahrung oder f\u00fcr Sauberkeit und das f\u00fcr die ganze Gemeinschaft!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9873b14dd69d29eb82cd94e1b623de2835921e0.jpg?x=548&y=366\/tierische-wohngemeinschaften","genre":"Report, Dokumentation","start":1599755400,"stop":1599758400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599758400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599758400,"stop":1599759600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599759600":{"channel":"ARTE","title":"Re: Familien unter Druck","descr":"Wegen der Corona-Einschr\u00e4nkungen blieben Kitas, Schulen und Spielpl\u00e4tze \u00fcber Monate geschlossen. Viele Familien leben auf engem Raum im Ausnahmezustand. Zulasten vieler Frauen \u2013 und von Kindern aus benachteiligten Familien. Sie m\u00fcssen die Krise abfedern. Nun r\u00e4cht sich, dass das deutsche und franz\u00f6sische Schulsystem die Digitalisierung verschlafen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-familien-unter-druck","genre":"Report, Reportage","start":1599759600,"stop":1599761700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599761700":{"channel":"ARTE","title":"Unter Verdacht","descr":"Die Leiche des Polizisten Thorsten Brenner, der f\u00fcr die europ\u00e4ische Grenzschutzagentur EuroBordac auf einem Patrouillenschiff t\u00e4tig war, wurde an der italienischen K\u00fcste gefunden. Brenners Vater, der nicht an einen Unfall glaubt, bittet Dr. Claus Reiter und dessen Team f\u00fcr interne Ermittlungen um Hilfe. Zum ersten Mal m\u00fcssen Eva Maria Prohacek und Andr\u00e9 Langner ihre Ermittlungen im Ausland f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c575f55342ea5587193bbc662b642996867b5470.jpg?x=548&y=366\/unter-verdacht","genre":"Film, Krimi","start":1599761700,"stop":1599767100,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599767100":{"channel":"ARTE","title":"Darkness \u2013 Schatten der Vergangenheit","descr":"Jan Michelsen von der Kriminalpolizei Kopenhagen ermittelt im Fall der seit sechs Monaten vermissten 17-j\u00e4hrigen Julie. Das M\u00e4dchen verschwand nachts in einem Vorort der d\u00e4nischen Hauptstadt. Jan Michelsen ist der einzige, der glaubt, sie k\u00f6nnte noch am Leben sein. Der Polizeibeamte st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf den zehn Jahre alten Fall der verschollenen Natasha, der Parallelen aufweist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc588071026f50a52f439f058e002df997b53fad.jpg?x=548&y=366\/darkness-schatten-der-vergangenheit","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1599767100,"stop":1599769800,"country":"DK","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599769800":{"channel":"ARTE","title":"Darkness \u2013 Schatten der Vergangenheit","descr":"Jan und Louise wollen den T\u00e4ter finden, der f\u00fcr Julies und Emmas Entf\u00fchrung verantwortlich ist. Die Ermittler kommen auf die Spur von Anders Kjeldsen, der einst wegen Vergewaltigung verhaftet wurde. Sie wissen allerdings nicht, wo dieser lebt. W\u00e4hrenddessen versucht Emma, die traumatisierte Julie zu tr\u00f6sten. Das Haus, in dessen Keller die M\u00e4dchen gefangen gehalten werden, geh\u00f6rt Stine Velin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc588071026f50a52f439f058e002df997b53fad.jpg?x=548&y=366\/darkness-schatten-der-vergangenheit","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1599769800,"stop":1599772800,"country":"DK","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599772800":{"channel":"ARTE","title":"Darkness \u2013 Schatten der Vergangenheit","descr":"Jan und Louise sto\u00dfen bei ihren Nachforschungen auf einen ungel\u00f6sten Mordfall im nahen Schweden, der \u00c4hnlichkeiten mit dem Fall Natasha aufweist. Aber es gibt auch Elemente, die sich nicht in das Puzzle einf\u00fcgen lassen: Ein abgetrennter Finger bei dem Opfer deutet auf eine klare T\u00e4tersignatur hin. Louise glaubt auf keinen Fall, dass Anders Kjeldsen der T\u00e4ter ist. Doch dann werden neue Frauenleichen gefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc588071026f50a52f439f058e002df997b53fad.jpg?x=548&y=366\/darkness-schatten-der-vergangenheit","genre":"Serie, Mysteryserie","start":1599772800,"stop":1599775500,"country":"DK","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599775500":{"channel":"ARTE","title":"Mein liebster Stoff","descr":"Damaskus, Fr\u00fchling 2011: Der Beginn des B\u00fcrgerkriegs zeichnet sich ab. Nahla ist 25 und hin- und hergerissen zwischen ihrem Wunsch nach Freiheit und der Hoffnung, durch die Heirat mit dem Expat Samir das Land verlassen und in den USA leben zu k\u00f6nnen. Als Samir sich f\u00fcr Nahlas f\u00fcgsame j\u00fcngere Schwester entscheidet, wird sie mit ihren innersten W\u00fcnschen und Sehns\u00fcchten konfrontiert. Und sie interessiert sich sehr f\u00fcr Madame Jiji, die neue Nachbarin, die in der Wohnung \u00fcber ihr ein Bordell einrichtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9410417b9a5aa40d0ea182b52ba743691a7b83f.jpg?x=548&y=366\/mein-liebster-stoff","genre":"Film, Drama","start":1599775500,"stop":1599781200,"country":"F\/D\/TRK","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599781200":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Ein Wald aus Nadelstein-Felsen, scharfe Grate, steile Schluchten und ein tausende Kilometer langes Netz unterirdischer G\u00e4nge ... Dieses geologische Wunder, das den Stolz aller Madagassen ausmacht, hei\u00dft \"Tsingy\", abgeleitet vom Verb \"Mitsingytsingyna\", was wortw\u00f6rtlich \"auf Zehenspitzen laufen\" bedeutet.Die r\u00e4tselhafte Steinlandschaft ist das grandiose Ergebnis einer erdgeschichtlichen Epoche, die Hunderte von Millionen Jahren dauerte. Welche Kette von Zuf\u00e4llen f\u00fchrte zu einer solchen nat\u00fcrlichen Festung? Der Film folgt der bewegten Geschichte dieser Steinkathedrale, Heimat einer bemerkenswerten Artenvielfalt","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599781200,"stop":1599783900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599783900":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die Halong-Bucht geh\u00f6rt zu den spektakul\u00e4rsten Landschaften weltweit. Ein Wunder aus Kalkfelsen, das \u00fcber Millionen Jahre hinweg entstand und heute zum UNESCO-Welterbe geh\u00f6rt. Das Wasser pr\u00e4gt das Leben der Menschen dort, die Bucht beschert ihnen ein gutes Auskommen.Die bewegte, 300 Millionen Jahre alte Entstehungsgeschichte zeugt davon, mit welcher Wucht die Naturgewalten die zerkl\u00fcftete Landschaft formten. Wie bildete sich auf dem Ozeangrund das Felsgestein heraus? Wie wirkte sich die Entstehung des Himalaja-Gebirges auf die Halong-Bucht aus? Eine Erkundungsmission auf die Felsinselkette sucht nach Antworten auf diese Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bdc9a47145b1109d7482f43c1db94e85e4e21c5.jpg?x=548&y=366\/landschaften-mit-geheimnisvoller-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599783900,"stop":1599786600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599786600":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Das Vertrauen in die Heilkraft der Pflanzen ist so alt wie die Menschheit, und in den letzten Jahren erlebt die Kr\u00e4utermedizin eine Renaissance. In den Vogesen gibt es zahlreiche wild wachsende Arnika montana aus der Tinkturen und Salben hergestellt werden. 90 Prozent des gesamten Bedarfs in Frankreich stammt aus den Vogesen. Die Reportage wandelte einen Sommer lang auf den Spuren der Arnika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599786600,"stop":1599789300,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599789300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599789300,"stop":1599792000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599792000":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1599792000,"stop":1599792180,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599792180":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599792180,"stop":1599793200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599793200":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Ugly Make-up(2): Craft Music(3): Willehad Eilers","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a64e356350d584599a8ba49a134f113a2c35e36d.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1599793200,"stop":1599795000,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599795000":{"channel":"ARTE","title":"Erstaunliche G\u00e4rten","descr":"Kaum vorstellbar, dass auf der Vulkaninsel Lanzarote ein Garten entstehen kann. Doch seit 1990 erstreckt sich im Osten der Insel der Jard\u00edn de Cactus. Er ist eine Ode an eine der widerstandsf\u00e4higsten Pflanzenfamilien \u00fcberhaupt. Das letzte Werk des einheimischen K\u00fcnstlers C\u00e9sar Manrique enth\u00e4lt Hunderte Kaktusarten aus Amerika, Afrika und Ozeanien, die kunstvoll auf Terrassen angeordnet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54defbc064a20a697888d80cb45228620bd0c506.jpg?x=548&y=366\/erstaunliche-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599795000,"stop":1599796800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}