{"1602562200":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Diese Reihe blickt auf die wichtigsten Daten der Weltgeschichte. Im Jahre 334 vor Christus begann der 22-j\u00e4hrige Alexander einen \u00fcber ein Jahrzehnt andauernden Feldzug gegen das Perserreich, seinerzeit die gr\u00f6\u00dfte Territorialmacht der Erde. Im Leben Alexanders des Gro\u00dfen vermischt sich Geschichte mit Mythos \u2013 er wurde zu einer Ikone und zu einem beliebten Motiv in Kunst, Literatur und Film.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bdc11caad3c702599bf6908deb1d7c34ce2862cf.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602562200,"stop":1602564000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602564000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Invasive Insekten","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-invasive-insekten","genre":"Report, Magazin","start":1602564000,"stop":1602565800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602565800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602565800,"stop":1602566100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602566100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Myanmar ist ein Land im Aufbruch. Auch in dem Dorf Pompein, bestehend aus 65 Bambush\u00e4usern, warten die Bewohner ungeduldig auf die Zukunft. Das Warten soll jetzt ein Ende haben. Die Menschen nehmen ihr Schicksal selbst in die Hand. Sie wollen endlich Strom in allen H\u00e4usern haben, auch in denen der Armen. Angeleitet durch den M\u00f6nch U Pandita baut sich das Dorf sein eigenes Wasserkraftwerk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f76ea21d6c8459adba5991b3905ba2bd72151c9c.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1602566100,"stop":1602568800,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602568800":{"channel":"ARTE","title":"Faszination Afrika","descr":"Das Luangwa-Tal liegt im Osten Sambias. Es ist ein Tal der Extreme. Mit einer L\u00e4nge von rund 800 Kilometern schl\u00e4ngelt sich der Luangwa-Fluss durchs Tal und belebt Busch und W\u00e4lder. Seine Ufer ziehen mehr als 60 S\u00e4ugetierarten und \u00fcber 400 Vogelarten an. Doch die \u00fcppige Pracht verwandelt sich in der Trockenzeit in eine staubige Fl\u00e4che aus trockenem Sand. Mit der Hitze verdunstet das Flusswasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b04226a43ff389afbcc135e822c4fffe184b339f.jpg?x=548&y=366\/faszination-afrika","genre":"Report, Dokumentation","start":1602568800,"stop":1602571500,"country":"D\/SA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602571500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602571500,"stop":1602574200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602574200":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Wales besteht aus vielf\u00e4ltigen Landschaften, die von vielen Wildtieren besiedelt sind. Leicht haben es die Tiere allerdings nicht, weil das Wetter in den verschiedenen Jahreszeiten extreme Bedingungen schafft. Im Nationalpark Snowdonia beobachtete ein Filmteam eine wilde Carneddau-Ponystute mit einem neugeborenen Fohlen, und auf der Insel Skokholm entdeckte es br\u00fctende Papageientaucher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3a18ebc160824e4653f23a843a36d5eb3e9140.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602574200,"stop":1602576900,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602576900":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Die walisischen Wildtiere, die ihr Futter aus der Erde holen m\u00fcssen, k\u00e4mpfen im Fr\u00fchling mit dem trockenen Boden. F\u00fcr die Papageientaucher ist das kein Problem, aber sie m\u00fcssen sich Acht nehmen vor dem diebischen Atlantiksturmtaucher. Er stiehlt ihnen Nahrung und frisst ihre K\u00fcken. In der N\u00e4he der Stadt Aberbargoed bl\u00fchen derweil Orchideen und locken den seltenen Skabiosen-Scheckenfalter an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602576900,"stop":1602579600,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602579600":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Der Sommer ist f\u00fcr die walisischen Wildtiere eine gro\u00dfe Herausforderung: In der D\u00fcnenlandschaft Gronant Beach sind die Seeschwalben st\u00e4ndig damit besch\u00e4ftigt, ihre K\u00fcken vor den gefr\u00e4ssigen M\u00f6wen zu sch\u00fctzen. W\u00e4hrend der Erntezeit besteht f\u00fcr die immer hungrigen Zwergm\u00e4use die Gefahr, von M\u00e4hdreschern get\u00f6tet zu werden, und auch die jungen Kegelrobben auf Ramsay Island m\u00fcssen um ihr Leben bangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602579600,"stop":1602582300,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602582300":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Seit mehr als 200 Jahren steht die Ostseeinsel R\u00fcgen bei Reisenden hoch im Kurs. D\u00fcnen und Sandstr\u00e4nde sowie die bizarren Kreidefelsen im Nationalpark Jasmund mit seinem Buchenwald sind Attraktionen f\u00fcr Touristen. Der gr\u00f6\u00dfte Teil R\u00fcgens steht unter Naturschutz. Dies wurde bereits 1990 durch die Einrichtung eines Biosph\u00e4renreservats im Rahmen eines Nationalparkprogramms der DDR erreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1602582300,"stop":1602584100,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602584100":{"channel":"ARTE","title":"Re: \u00dcberlebende in Srebrenica","descr":"25 Jahre nach dem Massenmord im bosnischen Srebrenica k\u00e4mpft Hasan Hasanovi\u0107 gegen die Leugnung des Genozids. Als 19-j\u00e4hriger \u00fcberlebte er den Todesmarsch der Bosniaken durch die W\u00e4lder von Srebrenica nach Tuzla. Doch sein Zwillingsbruder, sein Vater und sein Onkel wurden von serbischen H\u00e4schern umgebracht. Vor Ort wollen viele den Genozid bis heute nicht wahrhaben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-ueberlebende-in-srebrenica","genre":"Report, Reportage","start":1602584100,"stop":1602586200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602586200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602586200,"stop":1602587100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602587100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1602587100,"stop":1602589500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602589500":{"channel":"ARTE","title":"Kranke Gesch\u00e4fte","descr":"1988: Armin Glaser, Oberleutnant der Stasi, lebt mit seiner Frau Marie und der kleinen Kati in Karl-Marx-Stadt. Bei dem M\u00e4dchen wird die im Kindesalter seltene Krankheit Multiple Sklerose diagnostiziert. Die Eltern hoffen auf eine neuartige Therapie im Bezirkskrankenhaus, die Dr. Sigurd anwenden will. Doch schon bald lassen Armin Ungereimtheiten w\u00e4hrend der Behandlung misstrauisch werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3ebf1aee4a890f32af80de941ea2037babb5c1b.jpg?x=548&y=366\/kranke-geschaefte","genre":"Film, Thriller","start":1602589500,"stop":1602597600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602597600":{"channel":"ARTE","title":"Die H\u00f6hlenkrokodile von Gabun","descr":"Im Herzen der Regenw\u00e4lder Zentralafrikas lebt in H\u00f6hlen eine besondere Spezies: Stumpfkrokodile. Diese Tiere sind einzigartig. Sie sind deutlich kleiner als andere Krokodilarten, leben in dunklen Tunneln voller Fledermausexkremente, haben einen breiten Sch\u00e4del und \u2013 ihr wohl auff\u00e4lligstes Merkmal \u2013 eine leuchtend orange gef\u00e4rbte Haut. Bisher wurden sie ausschlie\u00dflich in Gabun beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/669707634efc416f327202b8fb0f92894e7f5dce.jpg?x=548&y=366\/die-hoehlenkrokodile-von-gabun","genre":"Report, Dokumentation","start":1602597600,"stop":1602600600,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602600600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Kunstf\u00e4lschungen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-kunstfaelschungen","genre":"Report, Magazin","start":1602600600,"stop":1602602400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602602400":{"channel":"ARTE","title":"So is(s)t Argentinien","descr":"Die Dokumentationsreihe \"So is(s)t Argentinien\" l\u00e4dt ein auf eine kulinarische Reise. In f\u00fcnf Episoden werden verschiedene Spezialit\u00e4ten und Weine aus den unterschiedlichsten Regionen und St\u00e4dten vorgestellt. Darunter zum Beispiel Buenos Aires, C\u00f3rdoba, Mendoza und Patagonien sowie die Anden. Die zweite Folge f\u00fchrt zu den ersten Gourmets Argentiniens: den Jesuiten. In der von ihnen gegr\u00fcndeten Stadt C\u00f3rdoba findet sich auch eine junge und innovative K\u00fcche. Am Beispiel der Armenier wird deutlich, mit wie viel Liebe Einwanderer auch nach Generationen noch ihr kulinarisch-kulturelles Erbe pflegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c024be883c5ef7fd3304f23c095574f1f0d29e5a.jpg?x=548&y=366\/so-isst-argentinien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602602400,"stop":1602604200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602604200":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Die Pr\u00e4rie geh\u00f6rt zu den am st\u00e4rksten bedrohten Habitaten der Erde, was den Grasslands-Nationalpark zu einem wichtigen Biotop f\u00fcr viele Tierarten macht. Im \u00f6stlichen Teil des Gebiets hat Gletscherwasser eine raue Landschaft hinterlassen \u2013 die sogenannten Badlands. Dort sind Mitglieder der Cree-First-Nations angesiedelt, wie Wendell Starblanket, der durch das Jagdterritorium seiner Vorfahren f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1602604200,"stop":1602606600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602606600":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Der Kejimkujik-Nationalpark ist die Heimat von Schildkr\u00f6ten, Wei\u00dfkopfadlern und Baumstachlern. Diese Dokumentation begleitet Mitglieder der First Nations wie den Kanubauer Todd Labrador, der sein Wissen um die Herstellung der traditionellen Boote weitergibt, und die preisgekr\u00f6nte Geschichtenerz\u00e4hlerin und K\u00fcnstlerin Ursula Johnson bei ihrem Engagement f\u00fcr die Erhaltung der Kultur ihrer Vorfahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1602606600,"stop":1602609600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602609600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602609600,"stop":1602610800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602610800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Radikal regional!","descr":"Die Corona-Pandemie hat gezeigt, wie sehr Verbraucher von globalen Lieferketten abh\u00e4ngig sind. Lebensmittel aus der Region sind da krisensicher und erleben gerade jetzt eine neue Wertsch\u00e4tzung \u2013 bei Kunden und bei K\u00f6chen. Immer mehr Gro\u00dfst\u00e4dter zieht es ins Umland, um selbst zu ackern und zu ernten. Der Traum der neuen Selbstversorger: von keinem Supermarkt und keiner Krise mehr abh\u00e4ngig zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-radikal-regional","genre":"Report, Reportage","start":1602610800,"stop":1602612900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602612900":{"channel":"ARTE","title":"Der Ku-Klux-Klan \u2013 Eine Geschichte des Hasses","descr":"1865 gr\u00fcndet eine Gruppe von B\u00fcrgerkriegsveteranen aus den S\u00fcdstaaten einen Geheimbund: den Ku-Klux-Klan. Schon bald verbreitet der Klan Furcht und Schrecken unter der schwarzen Bev\u00f6lkerung. Bluttaten und Lynchmorde nehmen zu. Seit \u00fcber 150 Jahren macht der Klan immer wieder Schlagzeilen. Sein von Hass, Rassismus, Ausgrenzung und Gewalt gepr\u00e4gtes Programm findet heute wieder Zulauf in ganz Amerika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f19980056a9f272d3b0bfa8220f34195eff84bb4.jpg?x=548&y=366\/der-ku-klux-klan-eine-geschichte-des-hasses","genre":"Report, Dokumentation","start":1602612900,"stop":1602615900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602615900":{"channel":"ARTE","title":"Der Ku-Klux-Klan \u2013 Eine Geschichte des Hasses","descr":"Als Reaktion auf die B\u00fcrgerrechtsbewegung der 1960er-Jahre erlebte der Ku-Klux-Klan einen Aufschwung \u2013 vornehmlich in den S\u00fcdstaaten. 1963 begeht der Klan einen Bombenangriff auf eine Kirche in Birmingham (Alabama) und mehrere t\u00f6dliche Attentate auf B\u00fcrgerrechtler. Heute, in Donald Trumps Amerika, nehmen die Mitgliedszahlen des Klans und anderer rassistischer Gruppierungen wieder stark zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06ecc9fb346e5f21d92c3f5ecf4988077788d03.jpg?x=548&y=366\/der-ku-klux-klan-eine-geschichte-des-hasses","genre":"Report, Dokumentation","start":1602615900,"stop":1602619200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602619200":{"channel":"ARTE","title":"Fr\u00fch.Warn.System","descr":"Der Verfassungsschutz will ein \"Fr\u00fchwarnsystem\" sein gegen die Gefahren f\u00fcr unsere Demokratie. Nach einer H\u00e4ufung rechtsextremistisch motivierter Verbrechen werfen Kritiker dem Nachrichtendienst vor, \"auf dem rechten Auge blind\" zu sein. L\u00e4ngst ist klar, dass die innere Sicherheit des Landes nicht nur durch islamistische Gef\u00e4hrder bedroht ist. Auch die Cyberkriminalit\u00e4t ist ein gro\u00dfes Problem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebdf99a4e92b60f3fa3eac86ac286a359ed450ce.jpg?x=548&y=366\/fruehwarnsystem","genre":"Report, Dokumentation","start":1602619200,"stop":1602624900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602624900":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Nach dem Bombenalarm in Fatale-Station wurde die Stra\u00dfensperre der Atikamekw von der Regierung ger\u00e4umt. Bis eine L\u00f6sung gefunden ist, will Jean O'Gallagher verhindern, dass die Dorfgemeinschaft von der Bombe erf\u00e4hrt. Eddy und Sarah haben einen heftigen Streit. In der Zwischenzeit schlie\u00dft Langevin, der als einziger B\u00fcrgermeisterkandidat \u00fcbrig geblieben ist, mit O'Gallagher einen Pakt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d8880596d1d43607f6ad748fded04c45350183e.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602624900,"stop":1602627300,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602627300":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"W\u00e4hrend sich Fran\u00e7ois nun doch um seinen Wahlkampf k\u00fcmmern muss, l\u00e4dt seine Frau Johanne Sarah zum Essen ein, weil sie sp\u00fcrt, dass Fran\u00e7ois Interesse an ihr hat. Die beiden Frauen verstehen sich aber wider Erwarten gut und planen sogar einen Ausflug zusammen. Doch dann fliegt Sarahs falsche Identit\u00e4t auf, und Jean und Liza wollen sie zur Rede stellen. Sarah hat keine Zeit zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ca29318881c942a5c99367562c0298b96041f16.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602627300,"stop":1602630000,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602630000":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"W\u00e4hrend Sarah Eddy weiter darauf einschw\u00f6rt, sie im Notfall gegen ihren Verfolger zu verteidigen, baut O'Gallagher ihre eigenen Verteidigungslinien gegen Sarah auf. \u00dcber ihre Schwester Liza versucht O'Gallagher sogar, sich die Unterst\u00fctzung von ihrem zweiten verlorenen Sohn Daniel zu sichern. Dieser aber verachtet seine Mutter und ihre Methoden und lebt lieber als Sonderling allein im Wald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b77f7d6c280209c62f081ed5b5058fd7420897f9.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602630000,"stop":1602632400,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602632400":{"channel":"ARTE","title":"Unerw\u00fcnscht","descr":"Auf die Entwaffnung Johannes folgt schon kurze Zeit darauf der n\u00e4chste Schock. Fran\u00e7ois, der seine Frau nichtsahnend ins Krankenhaus f\u00e4hrt, erh\u00e4lt einen aufgeregten Anruf von Sarah. Sie hat gerade zu ihrem Entsetzen festgestellt, dass Johanne ihre Pistole an sich gebracht hat. Hilflos verfolgt Sarah am Telefon, wie Johanne ihren Mann mit der Waffe bedroht und schlie\u00dflich sogar anschie\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ef2cd6335a34bd3fc5fb48f6d91d1a66f65eb62.jpg?x=548&y=366\/unerwuenscht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1602632400,"stop":1602635100,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602635100":{"channel":"ARTE","title":"Wales \u2013 Der Wilde Westen Gro\u00dfbritanniens","descr":"Im Sp\u00e4therbst beginnt eine st\u00fcrmische Zeit an der K\u00fcste. Dann werden die Biotope der Wildtiere von riesigen Fluten zerst\u00f6rt. In den Black Mountains machen Habichte Jagd auf die aktiven Grauh\u00f6rnchen, und die Lachse, die im Fluss Vyrnwy geboren wurden, kommen nun nach drei Jahren aus dem Atlantik zur\u00fcck. Auf Ramsey Island genie\u00dfen derweil Kegelrobben-Kolonien die letzten Sonnenstrahlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c065a01ceeba7062cb0d1aa716138cabf2fccce.jpg?x=548&y=366\/wales-der-wilde-westen-grossbritanniens","genre":"Report, Dokumentation","start":1602635100,"stop":1602637800,"country":"GB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602637800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Sicher ankommen","descr":"Mobilit\u00e4t ist zum Selbstverst\u00e4ndnis unserer Zeit geworden, und bleibt doch ein Risiko: Jedes Jahr sterben weltweit 1,35 Millionen Menschen im Stra\u00dfenverkehr \u2013 im Auto, als Fahrradfahrer oder mit einem motorisierten Zwei-Rad. Die Reportage zeigt, wie unsere Stra\u00dfen sicherer werden k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32351296994c6d07f326dd156b1a28c6cb8b19ab.jpg?x=548&y=366\/re-sicher-ankommen","genre":"Report, Reportage","start":1602637800,"stop":1602639900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602639900":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1602639900,"stop":1602642660,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602642660":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602642660,"stop":1602644400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602644400":{"channel":"ARTE","title":"Traum von Ungarn","descr":"Die Sopranistin, Dirigentin und Performancek\u00fcnstlerin Barbara Hannigan f\u00fchrt das Orchestre Philharmonique de Radio France durch die ungarische Musikgeschichte des 20. Jahrhunderts. Mit Interpretationen von Bart\u00f3k \u00fcber Ligeti bis Kurt\u00e1g stellt Hannigan ihr Talent unter Beweis und \u00fcberzeugt dabei nicht nur als Dirigentin, sondern auch als S\u00e4ngerin. Das Ergebnis: ein musikalischer \"Traum von Ungarn\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c358197b68725bb853c615912983633a8e7a5c8.jpg?x=548&y=366\/traum-von-ungarn","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602644400,"stop":1602648600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}