{"1599538200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: K\u00e4fer","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-kaefer","genre":"Report, Magazin","start":1599538200,"stop":1599540000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599540000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Corona und Umwelt","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-corona-und-umwelt","genre":"Report, Magazin","start":1599540000,"stop":1599541500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599541500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599541500,"stop":1599542100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599542100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Lionel Franc ist einer der bekanntesten Klippenspringer in der Region Marseille. \"Loulou\" st\u00fcrzt sich fast jede Woche aus bis zu drei\u00dfig Metern H\u00f6he hinab ins blaue Meer; f\u00fcr ihn ist das wie Fliegen, wie ein Rausch. Er ist nicht allein mit seiner Leidenschaft: Der Sprung ins Mittelmeer ist f\u00fcr viele junge Menschen der Region so etwas wie eine Gewohnheit, die allerdings Mut erfordert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0c26e7285f57abacceebd08a7203444e22a977f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599542100,"stop":1599544800,"country":"F\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599544800":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die Halong-Bucht geh\u00f6rt zu den spektakul\u00e4rsten Landschaften weltweit. Ein Wunder aus Kalkfelsen, das \u00fcber Millionen Jahre hinweg entstand und heute zum UNESCO-Welterbe geh\u00f6rt. Das Wasser pr\u00e4gt das Leben der Menschen dort, die Bucht beschert ihnen ein gutes Auskommen.Die bewegte, 300 Millionen Jahre alte Entstehungsgeschichte zeugt davon, mit welcher Wucht die Naturgewalten die zerkl\u00fcftete Landschaft formten. Wie bildete sich auf dem Ozeangrund das Felsgestein heraus? Wie wirkte sich die Entstehung des Himalaja-Gebirges auf die Halong-Bucht aus? Eine Erkundungsmission auf die Felsinselkette sucht nach Antworten auf diese Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bdc9a47145b1109d7482f43c1db94e85e4e21c5.jpg?x=548&y=366\/landschaften-mit-geheimnisvoller-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599544800,"stop":1599547500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599547500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599547500,"stop":1599550200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599550200":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Die Anden verlaufen \u00fcber 7500 Kilometer an der Westk\u00fcste S\u00fcdamerikas bis in den tropischen Teil des Kontinents. Unweit von Kolumbiens Hauptstadt Bogot\u00e1 \u00f6ffnet sich der artenreiche, 1977 gegr\u00fcndete Chingaza-Nationalpark. Ein Filmteam begegnete auf seiner Reise der T\u00e4nzerin Viviana Vargas, die daf\u00fcr k\u00e4mpft, dass Cali, die zweitgef\u00e4hrlichste Stadt Kolumbiens, durch die Salsa ber\u00fchmt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbf8cf6e04b69501af634644871db4746164072d.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599550200,"stop":1599553500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599553500":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Von der Karibik bis zum ewigen Eis: Mit rund 7.500 Kilometern sind die Anden das l\u00e4ngste Gebirge der Welt. Es verl\u00e4uft von den Tropen bis weit in die sogenannten Au\u00dfertropen. In f\u00fcnf Folgen entdeckt die Dokumentationsreihe diese unbeschreiblich vielf\u00e4ltige Welt: unber\u00fchrte Natur, spannende Menschen und eine faszinierende Tierwelt; alte Kulturen, Br\u00e4uche und Mythen sowie moderne Lebenswelten der Stadt. Die Inkastadt Machu Picchu hoch in den Anden, brodelnde Vulkane, eisbedeckte Bergriesen: So \u00fcberw\u00e4ltigend ist in Peru die Natur, dass die Berge immer noch als Gottheiten verehrt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8be4159bd5f465a1c0686aa01ce110f96cf6f37.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599553500,"stop":1599556800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599556800":{"channel":"ARTE","title":"Magische Anden","descr":"Bolivien fasziniert durch die Vielfalt seiner Landschaften.10.000 Quadratkilometer gro\u00df ist der unwirtliche Salzsee von Uyuni. Lebensfeindlich sind auch die Bedingungen im Hochgebirge Cordillera Real in der Umgebung der Hauptstadt La Paz. Ein Filmteam begegnete Ana-Lia Gonzales, einer 34-j\u00e4hrigen Einheimischen, die sich vorgenommen hat, den vergletscherten Berggipfel Huayna Potos\u00ed zu bezwingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97d24cf709cc4222b4742668c740548bc2bf8dbf.jpg?x=548&y=366\/magische-anden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599556800,"stop":1599560100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599560100":{"channel":"ARTE","title":"Re: Schausteller in Not","descr":"Die Corona-Pandemie ist besonders f\u00fcr Fahrgesch\u00e4ftsbetreiber eine Katastrophe. Nicht nur die finanziellen Einbu\u00dfen lassen sie verzweifeln, auch die zwischenmenschlichen Kontakte auf den Rummelpl\u00e4tzen fehlen. Ein Filmteam hat drei Schausteller begleitet und nachgefragt, welche wirtschaftlichen und psychologischen Konsequenzen diese Krise auf das zuk\u00fcnftige Fahrgesch\u00e4ft haben k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-schausteller-in-not","genre":"Report, Reportage","start":1599560100,"stop":1599562200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599562200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599562200,"stop":1599562800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599562800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599562800,"stop":1599565500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599565500":{"channel":"ARTE","title":"Meine Zeit mit C\u00e9zanne","descr":"Die unterschiedlichen Freunde Paul C\u00e9zanne und \u00c9mile Zola wachsen in den 1840er-Jahren gemeinsam im S\u00fcden Frankreichs auf. \u00c9mile hegt eine Passion f\u00fcr die Literatur, Paul begeistert sich f\u00fcr die Malerei. Beide suchen ihr Gl\u00fcck in Paris. Als Zola 1885 in seinem Roman \"Das Werk\" einen scheiternden Maler in den Mittelpunkt stellt, f\u00fchlt sich C\u00e9zanne karikiert. Es droht das Ende ihrer Freundschaft.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1599565500,"stop":1599573600,"country":"B\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599573600":{"channel":"ARTE","title":"Mein Papa, der M\u00f6nch","descr":"Die elfj\u00e4hrige Barbare ist aufgeregt. Ihr Papa hat Geburtstag. Die Feier findet hinter Klostermauern statt, denn der Jubilar ist Vorsteher eines christlich-orthodoxen Klosters im georgischen Tiflis. 17 Waisenkinder erzieht Vater Johannes dort inzwischen. Doch der M\u00f6nch hat das Gel\u00fcbde abgelegt, als Einsiedler zu leben. Er muss sich f\u00fcr oder gegen die Kinder in seiner Obhut entscheiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a973b44de3934e8ff2e288de738374113541db23.jpg?x=548&y=366\/mein-papa-der-moench","genre":"Report, Dokumentation","start":1599573600,"stop":1599576600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599576600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius R\u00fcckenschmerzen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-rueckenschmerzen","genre":"Report, Magazin","start":1599576600,"stop":1599578400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599578400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Seit ein paar Jahren zeichnet sich im S\u00fcden Englands ein \u00fcberraschender Trend ab: Die W\u00e4lder und Wiesen der H\u00fcgellandschaften von Kent und Sussex werden nach und nach von Rebzeilen verdr\u00e4ngt. Schon immer waren die Briten Champagnerliebhaber \u2013 jetzt stellen sie ihren eigenen her, der dem franz\u00f6sischen Luxusgetr\u00e4nk in nichts nachstehen soll: den English Quality Sparkling Wine. Er wurde zu einem so gro\u00dfen Erfolg, dass selbst die k\u00f6nigliche Familie begeistert mitproduziert. Die immer w\u00e4rmeren Temperaturen und Kalkb\u00f6den, die denen in der Champagne \u00e4hneln, schaffen ideale Voraussetzungen, um den besten franz\u00f6sischen Champagnern Konkurrenz zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599578400,"stop":1599580200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599580200":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"Die gr\u00fcnen W\u00e4lder der Westghats in Indien sind die Heimat des kleinen Bartaffen Ravi. Das neugierige Affenbaby z\u00e4hlt zu den Letzten seiner Art: In ganz Indien leben nur noch weniger als 4.000 Bartaffen. Vor allem der Verlust ihres Lebensraumes setzt den Affen zu, und so muss Ravi nicht nur t\u00f6dlichen Kobras entkommen, sondern sich auch mit einem Leben in enger Nachbarschaft zum Menschen arrangieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/82ac65ec3846d321cc6a621185bcbdffdea0b1ef.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599580200,"stop":1599582600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599582600":{"channel":"ARTE","title":"Tierkinder der Wildnis","descr":"In einem Naturreservat in Zentral-Namibia kommt Lyca zur Welt, ein Afrikanischer Wildhund, von denen es nur noch wenige Tausend Tiere gibt. Wegen ihres marmorierten Fells werden sie auch \"bunte\" oder \"bemalte\" W\u00f6lfe genannt. F\u00fcr die kleine Lyca beginnt mit ihrem ersten Tag der Kampf ums \u00dcberleben. Denn in der Wildnis lauern auf sie und ihre Geschwister zahllose Feinde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3792596efd02b3a373cab92430fe22e8e486980e.jpg?x=548&y=366\/tierkinder-der-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599582600,"stop":1599585600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599585600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599585600,"stop":1599586800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599586800":{"channel":"ARTE","title":"Re: Gemeinschaft statt Gymnasium","descr":"In Tschechien sind immer mehr Eltern der Ansicht, dass ihre Kinder fr\u00fcher als \u00fcblich das Gymnasium besuchen sollten. Auch Adam soll schon nach der f\u00fcnften Klasse auf eine h\u00f6here Schule wechseln. F\u00fcr die Aufnahmepr\u00fcfung muss der Zehnj\u00e4hrige jetzt au\u00dfergew\u00f6hnlich viel und unter gro\u00dfen Druck lernen. Kate\u0159ina V\u00e1vrov\u00e1, die Direktorin der Prager Kladsk\u00e1-Grundschule, h\u00e4lt wenig von diesem neuen Trend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-gemeinschaft-statt-gymnasium","genre":"Report, Reportage","start":1599586800,"stop":1599588900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599588900":{"channel":"ARTE","title":"Sch\u00f6nes neues Brot","descr":"Kein anderes Lebensmittel besitzt einen so fundamentalen Stellenwert wie Brot. Portr\u00e4tiert werden engagierte Handwerksb\u00e4cker und die Produktion gro\u00dfer Konzerne, die Industriebrot herstellen: In Paris besuchte ein Filmteam Apollonia Poil\u00e2ne, die noch immer in einem Holzofen Sauerteigbrot b\u00e4ckt. In der \u00f6sterreichischen B\u00e4ckerei \u00d6fferl wurde von Backmischungen wieder auf Biohandwerk umgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a85fb5a5bac98736777b9d63d13cd338a97e380.jpg?x=548&y=366\/schoenes-neues-brot","genre":"Report, Dokumentation","start":1599588900,"stop":1599594300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599594300":{"channel":"ARTE","title":"Nr. 387","descr":"Am 18. April 2015 sank vor der libyschen K\u00fcste ein Schiff mit 800 Fl\u00fcchtlingen. Ein Jahr sp\u00e4ter wurde das Wrack in einen sizilianischen Milit\u00e4rhafen gebracht. Dort versuchen die Rechtsmedizinerin Cristina Cattaneo und ihr Team, die Opfer zu identifizieren. Jos\u00e9 Pablo Baraybar ist beim Internationalen Roten Kreuz f\u00fcr die Ertrunkenen im Mittelmeer zust\u00e4ndig. Er besucht Angeh\u00f6rige von Verschollenen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee3364734c1021eb71b60e76884a1622fc727ca9.jpg?x=548&y=366\/nr-387","genre":"Report, Dokumentation","start":1599594300,"stop":1599597900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599597900":{"channel":"ARTE","title":"Kampf um Griechenland","descr":"Griechenland, ein krisengesch\u00fctteltes Land. In den letzten Jahren hat es eine beispiellose Verw\u00fcstung seines Wohlfahrtsstaates erlitten und stand bereits vor dem Ausbruch der COVID 19 Pandemie am Rande einer menschlichen und sozialen Katastrophe.Von 2015 bis 2020 beobachtet der griechische Filmemacher Yorgos Avgeropoulos die Krise seines Landes. \"Kampf um Griechenland\" ist ein politischer Thriller und zugleich ein ausgesprochen menschlicher Film.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85104a5004cd0fd8c84ed19d9eb88632e586e07f.jpg?x=548&y=366\/kampf-um-griechenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1599597900,"stop":1599603600,"country":"GR","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599603600":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1599603600,"stop":1599604500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599604500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599604500,"stop":1599607500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599607500":{"channel":"ARTE","title":"Auf zum Mars!","descr":"Der franz\u00f6sische Astronaut Thomas Pesquet kehrte k\u00fcrzlich von seiner Expedition auf die Raumstation ISS zur\u00fcck. Bei wissenschaftlichen Versuchen im All untersuchte er, wie Langzeitmissionen, wie etwa zum Mars, m\u00f6glich werden k\u00f6nnten. Die sechseinhalb Monate, die Pesquet auf der Raumstation ISS verbrachte, sind erste Schritte in Richtung eines m\u00f6glichen Lebens der Menschen auf dem roten Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/326ede9e97519ea83606c2cbbb6086badcbbfdb7.jpg?x=548&y=366\/auf-zum-mars","genre":"Report, Dokumentation","start":1599607500,"stop":1599613500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599613500":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"W\u00fcstenartige Landschaften, so weit das Auge reicht, endlose, in glei\u00dfendes Licht getauchte Steppen, Berge, die un\u00fcberwindlich scheinen \u2013 das ist Patagonien, eine Wildnis am Rande der Welt mit der Atmosph\u00e4re des Wilden Westens. An den Ausl\u00e4ufern der Anden haben ein paar ambitionierte Winzer trotz widriger klimatischer Bedingungen damit begonnen, die karge Erde mit modernen Methoden in gr\u00fcne Reblandschaften zu verwandeln. In diesem Wilden Westen S\u00fcdamerikas scheint noch alles m\u00f6glich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599613500,"stop":1599615000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599615000":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599615000,"stop":1599618000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599618000":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch \u2013 Frankreich: Canal du Midi","descr":"1651 gab der franz\u00f6sische Finanzminister Colbert den Bau eines Kanals in Auftrag, der den Atlantik mit dem Mittelmeer verbinden sollte. Colbert erlebte die Fertigstellung des Canal du Midi nicht, an dem 12.000 Menschen 14 Jahre lang arbeiteten. Nach seiner Inbetriebnahme wurde er f\u00fcr die Personen- und Postbef\u00f6rderung genutzt und machte die lange Passage um die iberische Halbinsel \u00fcberfl\u00fcssig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fac99b83f7e60097bc1b281d649bf92d647d2c6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch-frankreich-canal-du-midi","genre":"Report, Dokumentation","start":1599618000,"stop":1599619560,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599619560":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599619560,"stop":1599620400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599620400":{"channel":"ARTE","title":"Igor Levit spielt Beethoven","descr":"Bei den Salzburger Festspielen 2020 setzte der Pianist sich in mehreren Konzerten mit Beethoven auseinander. Der in Russland geborene, nun in Berlin lebende Musiker, bezieht auch immer wieder Stellung zu gesellschaftlichen Problemen. Wenige klassische Musiker nutzen Medien und soziale Netzwerke so bewusst \u2013 und gekonnt \u2013 wie er. In diesem Konzert spielte er die sp\u00e4ten Klavier-Sonaten Beethovens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc88df31d4b55ecab59946ab96ee3a6048ba72cd.jpg?x=548&y=366\/igor-levit-spielt-beethoven","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599620400,"stop":1599624600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}