{"1604985000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Fr\u00fchchen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-fruehchen","genre":"Report, Magazin","start":1604985000,"stop":1604986800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604986800":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Karl V. \u00fcberlie\u00df 1530 Malta dem Orden vom Hospital des Heiligen Johannes zu Jerusalem, aus dem der Malteserorden hervorging. Dessen Ritter verwandelten die Mittelmeerinsel in eine Festung zum Schutz des Christentums vor den Osmanen. 1798 eroberte Napoleon die Insel, 1800 annektieren die Briten Malta und Gozo. Heute ist die Inselgruppe ein selbst\u00e4ndiger Staat und Mitglied der Europ\u00e4ischen Union.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6c2b1784e3e7b2b37dc2b0c5925ac5191cff403.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1604986800,"stop":1604988300,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604988300":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604988300,"stop":1604988900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604988900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Parf\u00fcm bezeichnet nicht nur ein Produkt, es weckt auch Assoziationen, Gef\u00fchle und Begehrlichkeiten. Das hat eine Parf\u00fcmindustrie entstehen lassen, die Milliardenums\u00e4tze generiert und den globalen Markt mit immer neuen D\u00fcften \u00fcberschwemmt. Doch fernab des Mainstreams gibt es auch noch jene kleine, sehr feine Szene der Parf\u00fcmeure, die ohne Millionenbudgets auf Qualit\u00e4t und Tradition setzt und sich keinen Duft-Trends unterwirft. \"GEO Reportage\" hat einige besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0c9ac65b2960f1db9fbce70c57013c615a7324e.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604988900,"stop":1604991600,"country":"F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991600":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Deutschland: Die Elbe","descr":"Die Elbe steht \u00fcber eine L\u00e4nge von 400 km unter besonderem Schutz. Im Biosph\u00e4renreservat Flusslandschaft Elbe nutzen zehntausende Zugv\u00f6gel die Elbauen zum \u00dcberwintern. Auf ihrem Weg vorbei an Tangerm\u00fcnde und dem Wendland ist sie einer der nat\u00fcrlichsten Fl\u00fcsse Europas mit Platz f\u00fcr Seeschwalben, Rothirsche und Waschb\u00e4ren. Erst bei Geesthacht wird der Strom auf deutscher Seite zum ersten Mal gez\u00e4hmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45734a5aa92eaa71c35952ecf276f6380dbbc3c0.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-elbe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604991600,"stop":1604994300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604994300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604994300,"stop":1604997000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604997000":{"channel":"ARTE","title":"Spaniens wilder S\u00fcden","descr":"S\u00fcdspanien ist aufgrund der N\u00e4he zu Afrika ein Ort st\u00e4ndigen Wandels. So kamen zu Zeiten der arabischen Herrschaft im Mittelalter afrikanische Tierarten an die s\u00fcdspanische K\u00fcste und fanden dort ein neues Zuhause. Die Berberaffen von Gibraltar sind das prominenteste Beispiel. Im Hinterland sind unbekanntere kleine Raubtiere, wie der Iberische Ichneumon und die Ginsterkatze heimisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96a55fa8808242a682e60621625181d6562a2ce3.jpg?x=548&y=366\/spaniens-wilder-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604997000,"stop":1604999700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604999700":{"channel":"ARTE","title":"Spaniens wilder S\u00fcden","descr":"Tiere, die sich in einem Lebensraum seit Jahrtausenden gegen andere Arten behaupten m\u00fcssen, werden oft zu Nahrungsspezialisten. Kommt es zu Ver\u00e4nderungen in der Umwelt, sind solche Experten manchmal nicht in der Lage, sich umzustellen. Das gilt auch f\u00fcr den Pardelluchs, der haupts\u00e4chlich Kaninchen jagt. Seit 2001 versucht die spanische Regierung, die Katzenart vor dem Aussterben zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d059c9d57dba641a0dc69b9c511ce5b90940eb3.jpg?x=548&y=366\/spaniens-wilder-sueden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604999700,"stop":1605002400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605002400":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Spanien","descr":"Selbst im bei Urlaubern sehr beliebten S\u00fcden Spaniens gibt es noch viel Neues zu entdecken. Ginsterkatzen gehen dort im Schutz der Nacht auf Beutezug. Die Schleichkatze hat europaweit auf der Iberischen Halbinsel ihr gr\u00f6\u00dftes Vorkommen. Auch Geier sind in Spanien so zahlreich vertreten wie nirgends sonst in Europa. Au\u00dferdem haben Wei\u00dfst\u00f6rche dort eines ihrer wichtigsten Verbreitungsgebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54ce1714a5991b01947caba2ebde7bd6ec0466b.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1605002400,"stop":1605005100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605005100":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im argentinischen Osten liegt die gr\u00f6\u00dfte k\u00fcnstliche Oase des amerikanischen Kontinents. Wo einst nur W\u00fcste war, erstrecken sich heute Weinberge. Die Winzer von Mendoza haben ein Bew\u00e4sserungssystem geschaffen, f\u00fcr das sie sich von ihren Vorfahren inspirieren lie\u00dfen. Schon die Huarpes, die ab dem 5. Jahrhundert in der Region siedelten, hatten Methoden gefunden, die B\u00f6den zu bewirtschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13f3fed419926ece9cdf6795e09ff305c356c391.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1605005100,"stop":1605006900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605006900":{"channel":"ARTE","title":"Re: Ultraorthodoxe Aussteiger","descr":"Weltweit leben mehr als 1,3 Millionen Juden in ultraorthodoxen Gemeinschaften. Doch immer mehr Menschen brechen aus dieser Parallelwelt aus, um ein freieres Leben zu f\u00fchren. Portr\u00e4tiert werden der New Yorker Akiva Weingarten, der 2014 seine Familie verlie\u00df und in Berlin ein neues Leben begann, sowie die Aussteiger Moshe Barnett und David Lamberger, die in Dresden eine WG gegr\u00fcndet haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-ultraorthodoxe-aussteiger","genre":"Report, Reportage","start":1605006900,"stop":1605009000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605009000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605009000,"stop":1605009900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605009900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1605009900,"stop":1605012300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605012300":{"channel":"ARTE","title":"Der Buchladen der Florence Green","descr":"England im Jahr 1959: In einer kleinen K\u00fcstenstadt im Osten des Landes geht die Witwe Florence Green ein hohes Risiko ein, um ihren kleinen Buchladen zu er\u00f6ffnen. Gegen den Widerstand der konservativen \u00f6rtlichen Gr\u00f6\u00dfen gelingt es Florence, einige der Stadtbewohner f\u00fcr die moderne Literatur zu begeistern. Unterst\u00fctzung erf\u00e4hrt sie von dem zur\u00fcckgezogen lebenden Witwer Edmund Brandish.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32de125be7856adb0deda94d7e5595cd113a0812.jpg?x=548&y=366\/der-buchladen-der-florence-green","genre":"Film, Drama","start":1605012300,"stop":1605020400,"country":"E\/GB\/D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605020400":{"channel":"ARTE","title":"Kamtschatka, ein Sommer bei den Ewenen","descr":"Die Anthropologin Nastassja Martin verbrachte bereits 2018 den Winter an der Seite einer ewenischen Rentierz\u00fcchterfamilie. Dieses Mal gew\u00e4hrt ihre Herzensfamilie Einblicke in die gl\u00fccklichen Sommertage, die sie in den \u00fcppigen, borealen W\u00e4ldern Kamtschatkas erlebt. Dabei macht Nastassja den Zuschauer mit der freundlichen und sonnigen Facette der reichen, traditionellen Kultur der Ewenen vertraut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05496e30600c583d36144994ee96bfb2c2f53a35.jpg?x=548&y=366\/kamtschatka-ein-sommer-bei-den-ewenen","genre":"Report, Dokumentation","start":1605020400,"stop":1605023400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605023400":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Linsen","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-linsen","genre":"Report, Magazin","start":1605023400,"stop":1605025200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605025200":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Der kroatische Ort Trsteno hat nicht nur dadurch Ber\u00fchmtheit erlangt, dass dort Szenen der TV-Serie \"Games of Thrones\" gedreht wurden, er ist auch die Heimat eines pr\u00e4chtigen Arboretums. Die Adelsfamilie Gu\u010deti\u0107-Gozze erwarb das Grundst\u00fcck Ende des 15. Jahrhunderts als Feriendomizil. Es wurde eine Ziergarten angelegt, der heute die \u00e4lteste Sammlung exotischer B\u00e4ume und Pflanzen des Landes enth\u00e4lt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eaa8fb42702b80ea71a49447378e7cd23fa750dc.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1605025200,"stop":1605027000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605027000":{"channel":"ARTE","title":"Die Channel Islands vor Kaliforniens K\u00fcste","descr":"Das \u00d6kosystem der Kanalinsel wurde u.a. durch Weidewirtschaft schwer gesch\u00e4digt. Um den Archipel in seinen urspr\u00fcnglichen Zustand zur\u00fcckzuversetzen, wurde ein Sanierungsprogramm gestartet. Nicht endemische Arten sollen entfernt und heimische Tier- und Pflanzenarten wieder angesiedelt werden. Doch das Vorhaben ist umstritten: Tiersch\u00fctzer kritisieren, dass zu stark in die Natur eingegriffen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9a1e28463714c2385f254c977ebb94ca38a9470.jpg?x=548&y=366\/die-channel-islands-vor-kaliforniens-kueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1605027000,"stop":1605029400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605029400":{"channel":"ARTE","title":"Von Freunden und Feinden","descr":"Zu Wasser, zu Lande und in der Luft: Viele Tier- und Pflanzenarten sichern ihre Existenz einfacher und erfolgreicher, wenn sie mit anderen Arten kooperieren. Im Lichte dieser Erkenntnis erscheint die Evolution nicht mehr nur als egoistischer Kampf ums \u00dcberleben, sondern auch als Ergebnis eines friedlichen Miteinanders. Ob in der W\u00fcste, im Regenwald oder im Korallenriff: \"Von Freunden und Feinden \u2013 Die verr\u00fccktesten Beziehungen in der Natur\" zeigt erstaunliche Beispiele f\u00fcr Teamwork in Flora und Fauna.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bea9b591c399bfa68c5552dbf72382f28020050.jpg?x=548&y=366\/von-freunden-und-feinden","genre":"Report, Dokumentation","start":1605029400,"stop":1605032400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605032400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605032400,"stop":1605033600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605033600":{"channel":"ARTE","title":"Re: Der Helfer von Bihac","descr":"Zlatan Kovacevic war 14, als er bei einem Granatenangriff im Bosnien-Krieg ein Bein verlor. Heute, fast drei\u00dfig Jahre sp\u00e4ter, ist er in der europ\u00e4ischen Fl\u00fcchtlingskrise einer der wenigen B\u00fcrger seiner Heimatstadt Bihac, die gestrandeten Migranten helfen. \"Ich will diese bescheuerte Welt besser machen\", sagt Zlatan. Werden sich andere seinem Engagement anschlie\u00dfen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-der-helfer-von-bihac","genre":"Report, Reportage","start":1605033600,"stop":1605035700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035700":{"channel":"ARTE","title":"Wir, Geiseln der SS","descr":"Im April 1945 verschleppten SS-Angeh\u00f6rige eine Gruppe prominenter H\u00e4ftlinge aus dem KZ Dachau in die Alpen. Bei den 141 Gefangenen aus siebzehn L\u00e4ndern handelte es sich um Adelige, Kleriker und F\u00fchrungskr\u00e4fte aus Milit\u00e4r und Politik. Sie sollten den SS-F\u00fchrern und deren Chef Heinrich Himmler angesichts der drohenden Niederlage bei m\u00f6glichen Verhandlungen mit den West-Alliierten als Faustpfand dienen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69edf5f82b06ed4d3f7b8a229a4d76fac92f9436.jpg?x=548&y=366\/wir-geiseln-der-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1605035700,"stop":1605038700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038700":{"channel":"ARTE","title":"Wir, Geiseln der SS","descr":"Auf der Fahrt \u00fcber den Brennerpass wird den Geiseln klar, dass sie nur \u00fcberleben werden, wenn sie zusammenhalten. Im Dolomitendorf Niederdorf erzwingen sie einen Aufenthalt. Sie k\u00f6nnen aus den Bussen entkommen und sich unters Volk mischen. Dem gefangenen Wehrmachtsoffizier Bogislaw von Bonin gelingt es, einen Hilferuf an das Oberkommando der Heeresgruppe Italien in Bozen abzusetzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0bf2c6088b9a33685cb066f9ff4b408f8afc10a.jpg?x=548&y=366\/wir-geiseln-der-ss","genre":"Report, Dokumentation","start":1605038700,"stop":1605042000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605042000":{"channel":"ARTE","title":"Die geheimen Depots von Buchenwald","descr":"Im Steinbruch des ehemaligen Konzentrationslagers Buchenwald entdeckten Angeh\u00f6rige der US-Armee im April 1945 zwei geheime Bunker, gef\u00fcllt mit tonnenweisem Raubgut. Mehr als 40 Jahre sp\u00e4ter tauchte in den National Archives in Washington eine Skizze auf: Sie verzeichnet neben den zwei ge\u00f6ffneten Stollen sechs weitere. Im Oktober 2019 begleitete ein Filmteam Ausgrabungsarbeiten in der Gedenkst\u00e4tte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03ff776a88e0141d1fb39126133f0c841d997eee.jpg?x=548&y=366\/die-geheimen-depots-von-buchenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1605042000,"stop":1605045300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605045300":{"channel":"ARTE","title":"Man nannte sie die Kinder der Schande","descr":"Von den rund 100.000 franz\u00f6sischen Soldaten, die nach dem Ersten Weltkrieg 1920 zur Besetzung des deutschen Rheinlandes entsendet werden, kommen rund 20.000 Soldaten aus den franz\u00f6sischen Kolonien sowie aus Tunesien und Marokko. Schnell werden diese M\u00e4nner zur Zielscheibe einer Hetzkampagne, die unter dem Begriff \"Die schwarze Schmach\" weltweit f\u00fcr Schlagzeilen sorgt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1605045300,"stop":1605048600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605048600":{"channel":"ARTE","title":"General de Gaulle","descr":"War General Charles de Gaulle wirklich immer die starke F\u00fchrungspers\u00f6nlichkeit, oder gab es in seinem Leben und in seiner politischen Laufbahn Momente der Schw\u00e4che? Der Dokumentarfilm hinterfragt den Mythos de Gaulle und zeichnet ein eher ungewohntes Bild des wohl ber\u00fchmtesten franz\u00f6sischen Staatsmannes der Nachkriegszeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d6a3a45e25dfd3d4289e7354d33057e99da2e88.jpg?x=548&y=366\/general-de-gaulle","genre":"Report, Dokumentation","start":1605048600,"stop":1605053700,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605053700":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1605053700,"stop":1605054600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605054600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1605054600,"stop":1605057900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605057900":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Spanien","descr":"In der Wildnis Nordspaniens tragen Rothirsche in Feuchtgebieten w\u00e4hrend der Brunft ihre erbitterten K\u00e4mpfe aus. Im Kantabrischen Gebirge leben rund 140 Braunb\u00e4ren; das ist die gr\u00f6\u00dfte B\u00e4renpopulation Westeuropas. Oberhalb der Baumgrenze ist das Reich der Kantabrischen G\u00e4msen. Sie teilen sich ihren Lebensraum mit dem farbenpr\u00e4chtigen Mauerl\u00e4ufer, einem \u00fcberaus seltenen Vogel der Hochgebirgsregion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/929d8d047bd95642f1f0ec68877431fec717df72.jpg?x=548&y=366\/wildes-spanien","genre":"Report, Dokumentation","start":1605057900,"stop":1605060600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605060600":{"channel":"ARTE","title":"Square Idee","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605060600,"stop":1605062400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605062400":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1605062400,"stop":1605065100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605065100":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605065100,"stop":1605067200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605067200":{"channel":"ARTE","title":"Cameron Carpenter im Konzerthaus Berlin","descr":"Der amerikanische Organist Cameron Carpenter musizierte im Konzerthaus Berlin, mit dem ihn eine besonders enge Freundschaft verbindet, denn dort war er von 2017 bis 2018 Artist in Residence. Er spielte mit seiner f\u00fcr ihn gebauten International Touring Organ in dem coronabedingt leeren Konzertsaal. Das nach seinen Pl\u00e4nen gebaute Instrument erm\u00f6glicht ihm, an fast jedem Ort der Welt zu konzertieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c3b88476cf401b9f9866933a3fe69d0cd0777a.jpg?x=548&y=366\/cameron-carpenter-im-konzerthaus-berlin","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1605067200,"stop":1605071700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}