{"1604034000":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Nicht die aktuelle Tagespolitik steht im Mittelpunkt, sondern eher die Analyse langfristiger Tendenzen unter Einbeziehung der geschichtlichen Hintergr\u00fcnde. Die verwendeten Landkarten dienen dabei der Erl\u00e4uterung internationaler Beziehungen, erleichtern durch ihre Pr\u00e4zision die Gedankeng\u00e4nge, bieten den Schl\u00fcssel zum Verst\u00e4ndnis der Welt, in der wir leben, und erweitern unser Vorstellungsverm\u00f6gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1604034000,"stop":1604034900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604034900":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604034900,"stop":1604038200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604038200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604038200,"stop":1604038500,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604038500":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Von Meisterh\u00e4nden geformte Neonreklamen waren lange die Signatur Hongkongs. Doch die Stadt ver\u00e4ndert sich und LED Panels verdr\u00e4ngen die alte Neonkunst. Die Journalistin Cardin Chan hat sich der Rettung der Traditionen ihrer Heimatstadt und damit auch der Neonreklamen verschrieben. Sie dokumentiert die alten Meister, besucht sie in ihren Hinterhof-Werkst\u00e4tten und ermutigt sie zum Weitermachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d5508ee31c125ee9194f5b7046c2ef3c645a9c4.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604038500,"stop":1604041200,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604041200":{"channel":"ARTE","title":"Ouessant, wo der Wind waltet","descr":"Am \u00e4u\u00dfersten Ende des bretonischen D\u00e9partements Finist\u00e8re, rund 20 Kilometer vor der K\u00fcste von Brest, liegt die Insel Ouessant, das \"Ende der Welt\", die letzte Anlegestelle vor Amerika. Das Leben in Ouessant ist ein Leben auf hoher See. Die Insel im Meer wird st\u00e4ndig von Wind und St\u00fcrmen umtost, nur selten legt sich der Wind. Ihr Licht wechselt je nachdem ob Ebbe oder Flut, Sommer oder Winter ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52167ccbcab8e9a1f6dce46068acb1a2055033da.jpg?x=548&y=366\/ouessant-wo-der-wind-waltet","genre":"Report, Dokumentation","start":1604041200,"stop":1604043900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604043900":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604043900,"stop":1604046300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604046300":{"channel":"ARTE","title":"Amerika hat die Wahl: Trump gegen Biden","descr":"Corona, steigende Arbeitslosigkeit, Rassenunruhen und wachsende Unsicherheit sind Herausforderungen, vor die sich die Anw\u00e4rter auf die US-Pr\u00e4sidentschaft gestellt sehen. Am 3. November entscheiden die B\u00fcrger, ob der Republikaner Donald J. Trump f\u00fcr vier weitere Jahre die Geschicke des Landes leiten wird, oder ob mit Ex-Vizepr\u00e4sident Joe Biden die Demokraten wieder ins Wei\u00dfe Haus einziehen d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56ba72a1265990505ceaa4a093881a8357dc9a6e.jpg?x=548&y=366\/amerika-hat-die-wahl-trump-gegen-biden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604046300,"stop":1604053800,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604053800":{"channel":"ARTE","title":"Ein Sommer in Alaska","descr":"Auf die d\u00fcsteren Wintermonate folgt in Alaska ein kurzer Sommer, in dem es t\u00e4glich fast 20 Stunden lang hell ist. Die Sonne bringt Eisberge zum Schmelzen, Wasserf\u00e4lle st\u00fcrzen aus Eish\u00f6hlen und werden zu Fl\u00fcssen. Dann verlassen die Lachse die Ozeane und schwimmen zu ihren Fortpflanzungsstellen. Doch nicht alle kommen ans Ziel, denn die Fische sind die bevorzugte Beute der Stellerschen Seel\u00f6wen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71a33272d1f6c4bc09474376d30fc023ad2a3929.jpg?x=548&y=366\/ein-sommer-in-alaska","genre":"Report, Dokumentation","start":1604053800,"stop":1604056500,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604056500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Aussteiger mit 92","descr":"Schon vor Jahrzehnten haben sich die beiden Polen Juliusz (92) und Krzysztof (77) f\u00fcr ein Leben als Aussteiger entschieden. Seitdem ist die Wildnis am Ufer des polnischen Solina-Sees ihr bevorzugtes Zuhause, damals wie heute ein R\u00fcckzugsort f\u00fcr kritische Geister. Doch nun bringt das Alter sie an die Grenzen ihrer unkonventionellen Lebensplanung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-aussteiger-mit-92","genre":"Report, Reportage","start":1604056500,"stop":1604058600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604058600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604058600,"stop":1604059200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604059200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604059200,"stop":1604061900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604061900":{"channel":"ARTE","title":"Th\u00e9r\u00e8se","descr":"Ende der 1920er-Jahre: Th\u00e9r\u00e8se und Bernard verbringen ihre Flitterwochen in Baden-Baden. Von dort aus korrespondiert Th\u00e9r\u00e8se mit ihrer Freundin Anne, Bernards Schwester, die ihr gesteht, dass sie sich in den reichen portugiesischen Juden Jean Azevedo verliebt hat. Annes Familie z\u00e4hlt auf Th\u00e9r\u00e8se, die eigensinnige Tochter zur Vernunft zu bringen. Anne dagegen hofft, dass Th\u00e9r\u00e8se ihr helfen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0b19944d6cff6a4f67a5d96f0f70b612238b207.jpg?x=548&y=366\/thrse","genre":"Film, Drama","start":1604061900,"stop":1604068200,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604068200":{"channel":"ARTE","title":"Ein Jahr in Kanadas Wildnis","descr":"Die Reihe zeigt, wie sich die vielf\u00e4ltige Tier- und Pflanzenwelt Kanadas auf den Wechsel der Jahreszeiten einstellt, und erkundet das Zusammenspiel der Natur: Eisb\u00e4ren beim sommerlichen Jagen in offenen Gew\u00e4ssern, Gl\u00fchw\u00fcrmchen beim Balztanz und Luchse, die auf der Suche nach Beute die verschneiten W\u00e4lder durchstreifen. Die Reise beginnt im Fr\u00fchling, wenn die Natur wieder zum Leben erwacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c9c70dec1856b45c882c4d09efd257409a6ea2.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-in-kanadas-wildnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604068200,"stop":1604070900,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604070900":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine \u2013 Kanada: Der Wein der gro\u00dfen Seen","descr":"Im Westen Kanadas erstreckt sich hinter Gipfeln und tiefen Schluchten das Okanagan-Tal. Die Region ist gepr\u00e4gt von einer gro\u00dfen Vielfalt an Bodentypen und einem Klima mit unglaublichen Temperaturschwankungen von 45 Grad Celsius im Sommer bis zu minus 35 Grad Celsius im Winter. Dort betreiben Angeh\u00f6rige des indigenen Volkes der Osoyoos das erste Weinbaugebiet, das von Indianern bewirtschaftet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f8b6ee2cd61357f76e19825a3d1bfbc4a564225.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine-kanada-der-wein-der-grossen-seen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604070900,"stop":1604073300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604073300":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Merino-Wolle","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-merino-wolle","genre":"Report, Magazin","start":1604073300,"stop":1604074800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604074800":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"In der Dokumentationsreihe \"Medizin in fernen L\u00e4ndern\" geht Bernard Fontanille \u2013 selbst Arzt f\u00fcr Notfallmedizin \u2013 auf Entdeckungsreise. Er untersucht, wie sich die Medizin in unterschiedlichsten L\u00e4ndern an au\u00dfergew\u00f6hnliche, oft unerwartete und teils extreme Gegebenheiten anpasst. Er trifft dabei viele engagierte \u00c4rzte, die sich f\u00fcr eine schwierige Arbeit mit zahlreichen Herausforderungen entschieden haben. Sie sind Abenteurer der Medizin, die ihren Traum, anderen zu helfen, jeden Tag aufs Neue verwirklichen. Bernard Fontanille begleitet sie in ihrem Arbeitsalltag und zeigt, inwiefern die medizinischen Praktiken eines Landes stets auch kulturelle Unterschiede widerspiegeln. Ein Gro\u00dfteil der urspr\u00fcnglichen Region des indischen Bundesstaates Assam wird vom gewaltigen Brahmaputra durchflossen. Da dieser Strom st\u00e4ndig seinen Lauf ver\u00e4ndert, nehmen auch die 2.500 Inseln, die \"Chapori\", immer wieder neue Gestalt an. Viele dieser Inseln liegen sehr abgeschieden, und besonders zu Beginn des Monsunregens ist die Str\u00f6mung so stark, dass ihre Bewohner oft mehrere Wochen lang festsitzen. Die Krankenh\u00e4user in den St\u00e4dten sind dann selbst in Notf\u00e4llen nicht erreichbar. Bernard Fontanille begleitet den mobilen medizinischen Dienst von Dr. Hazarika Debangan bei seinen Krankenbesuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98f245db1c2766a07f4602a2b1a43dad73c6ef41.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1604074800,"stop":1604076600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604076600":{"channel":"ARTE","title":"Wenn Wildtiere den Wald verlassen","descr":"Los Angeles liegt in einer Region mit der typischen Vegetation der amerikanischen Westk\u00fcste, die auch der bevorzugte Lebensraum des Pumas ist. Durch die Ausbreitung des Menschen engt sich sein Lebensraum ein, sodass er sich immer n\u00e4her an die bewohnten Gebiete heranwagt. Einer von ihnen hat sich sogar in einem Park im Herzen der Stadt niedergelassen, was f\u00fcr Zoologen an ein Wunder grenzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38afadb64a9465ca81a33cc8a2bf9c0220c4153b.jpg?x=548&y=366\/wenn-wildtiere-den-wald-verlassen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604076600,"stop":1604079000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604079000":{"channel":"ARTE","title":"Die Pr\u00e4rie","descr":"Im Herzen Nordamerikas liegt eine riesige offene Pr\u00e4rie \u2013 die Northern Great Plains. Endlose Grasweiden soweit das Auge reicht \u2013 aber diese Wildnis ist heute stark bedroht. Wo einst Herden von Bisons und Gabelb\u00f6cken grasten, W\u00f6lfe und Grizzlys auf die Jagd gingen, und wogendes Gras unz\u00e4hligen Vogelarten versteckte Nistpl\u00e4tze bot, erstreckt sich heute \u00fcber weite Gebiete Agrar- oder Farmland. Ein Team von Wissenschaftlern und engagierten Farmern versucht trotz der modernen Nutzung durch den Menschen, das \u00d6kosystem Pr\u00e4rie und seine klassische Tier- und Pflanzenwelt auch abseits der Nationalparks zu st\u00e4rken und zu erhalten. Und dank ihrer tatkr\u00e4ftigen Unterst\u00fctzung kehrt die Wildnis zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a6318fd2af0a5da537492addc21453aafcbacdb.jpg?x=548&y=366\/die-praerie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604079000,"stop":1604082000,"country":"A\/CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604082000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604082000,"stop":1604083200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604083200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Streit um Motorradl\u00e4rm","descr":"Das werkt\u00e4gliche Reportagemagazin dokumentiert europ\u00e4ische Schicksale, Geschichten und Lebenswirklichkeiten aus n\u00e4chster N\u00e4he, regt zum Nachdenken an und fordert zum Dialog auf. In jeder Sendung wird \u00fcber ein europ\u00e4isches Thema, einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen und seine Geschichte oder ein europ\u00e4isches Projekt berichtet und in den Kontext des jeweiligen gesellschaftlichen Hintergrunds gebracht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-streit-um-motorradlaerm","genre":"Report, Reportage","start":1604083200,"stop":1604085300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604085300":{"channel":"ARTE","title":"Der gute Bulle \u2013 Nur Tote reden nicht","descr":"Kommissar Milan Filipovic ist \u00fcber die Ermordung seiner Freundin dermassen verzweifelt, dass er den Polizeidienst quittiert. An seinem letzten Arbeitstag wird er zusammen mit seinem Kollegen Fredo Schulz zum Flughafen gerufen, wo der Zoll eine Drogenschmugglerin festgenommen hat. Auf dem R\u00fcckweg zur Wache wird Milan erschossen. Fredo setzt alles daran, den M\u00f6rder und die Mitschuldigen zu stellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd4e16bdedcad21c80bfec46d06187361cdb3387.jpg?x=548&y=366\/der-gute-bulle-nur-tote-reden-nicht","genre":"Film, Krimi","start":1604085300,"stop":1604090700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604090700":{"channel":"ARTE","title":"Lynyrd Skynyrd \u2013 If I Leave Here Tomorrow","descr":"Die S\u00fcdstaaten-Rockband Lynyrd Skynyrd \u2013 der Name ist eine Anspielung auf einen ehemaligen Sportlehrer \u2013 wurde in den 1960er-Jahren in Florida gegr\u00fcndet. Das Gef\u00fchl von Freiheit und Lokalpatriotismus, das die Musiker in ihrem Song \"Sweet Home Alabama\" beschw\u00f6ren, wurde zu ihrem Erfolgsrezept. Dieses Portr\u00e4t ist eine Zeitreise durch die Geschichte einer der erfolgreichsten US-Rockbands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/943f2b46aec02588f289f7f5ebadcc7fdb1c44ac.jpg?x=548&y=366\/lynyrd-skynyrd-if-i-leave-here-tomorrow","genre":"Report, Dokumentation","start":1604090700,"stop":1604096700,"country":"USA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604096700":{"channel":"ARTE","title":"Flick Flack","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ff8a452bb7a63439b0e918956d5f80f302fcb39.jpg?x=548&y=366\/flick-flack","genre":"Report, Magazin","start":1604096700,"stop":1604097000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604097000":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): Brad Downey \u2013 Urbane Interventionen Der Amerikaner Brad Downey ist ber\u00fcchtigt f\u00fcr seine humorvollen, spektakul\u00e4ren und oft provokanten Interventionen im \u00f6ffentlichen Raum \u2013 von minimalistisch bis megaloman. Seine Holzskulptur von Melania Trump, die er in ihrem slowenischen Heimatort Sevnica aufstellen lie\u00df, wurde vor kurzem in Brand gesteckt. Bei ihm werden Einkaufswagen zu Skulpturen, Telefonzellen mit Luftballons gef\u00fcllt und ein riesiges Kaufhaus in einer Guerilla-Aktion mit neongr\u00fcner Farbe bespr\u00fcht. So findet Downey immer neue Wege, mit unserer allt\u00e4glichen Wahrnehmung zu brechen und Unsichtbares sichtbar zu machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1edce2cbe3a44e65613ed68b61a21c5b52853f81.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1604097000,"stop":1604099100,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604099100":{"channel":"ARTE","title":"Berlin Live","descr":"Das Moka Efti Orchestra ist ein 14-k\u00f6pfiges Ensemble. Die Komponisten Nikko Weidemann und Mario Kamien sowie der Saxofonist und Arrangeur Sebastian Borkowski bringen gemeinsam die Musik und das Lebensgef\u00fchl der Zwanziger Jahre zur\u00fcck. Der Konzertbesucher wird buchst\u00e4blich ins \"Moka Efti\", einen der Unterhaltungspal\u00e4ste im Berlin der Zwanziger Jahre und Schauplatz der Serie \"Babylon Berlin\", eingeladen. ARTE zeigt das Konzert aus dem Neuk\u00f6llner Szeneclub \"Schwuz\", das w\u00e4hrend der diesj\u00e4hrigen Berlinale aufgezeichnet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6b1375f77a9902baddab327e8f8458259cacacb.jpg?x=548&y=366\/berlin-live","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604099100,"stop":1604102700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604102700":{"channel":"ARTE","title":"Rufus Wainwright: \"Unfollow the Rules\"","descr":"Der Grammy-nominierte Singer-Songwriter Rufus Wainwright antwortet auf die Coronakrise mit einem intimen Livekonzert. Ohne Publikum und eigens f\u00fcr eine kleine Streicherbesetzung arrangiert spielt Wainwright sein neues Album \"Unfollow the Rules\" nur f\u00fcr die TV-Kameras. Aufgezeichnet im Ballsaal des Paramour Mansion, einer historischen Residenz in Los Angeles, zeigt der Musiker, dass gute Songs auch unter schwierigen Umst\u00e4nden funktionieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/beb048e8f4e94560c184ba0b7997defaf9b9b72e.jpg?x=548&y=366\/rufus-wainwright-unfollow-the-rules","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604102700,"stop":1604107200,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604107200":{"channel":"ARTE","title":"Streetphilosophy","descr":"Wer sich auf eine Rede vorbereitet, fragt sich: Wie finde ich die richtigen Worte? Wann entfalten sie die gew\u00fcnschte Wirkung? Und wie kommt es, dass Sprache so sehr dar\u00fcber entscheidet, wer wir sind und wie wir wahrgenommen werden? Schon bei den alten Griechen hatten die besten Redner gro\u00dfen politischen Einfluss. Es wird aber auch beobachtet, wie sich Menschen ver\u00e4ndern, wenn sie nicht sprechen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9cf25f73af66cdb5477dbc0a367be71e6d25397.jpg?x=548&y=366\/streetphilosophy","genre":"Report, Magazin","start":1604107200,"stop":1604109000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604109000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Die Geschichte des seit 1857 bestehenden Weinguts Buena Vista ist ein Beispiel f\u00fcr den American Dream. Der Gr\u00fcnder, ein ungarischer Emigrant namens Agoston Haraszthy, gilt als Vater des kalifornischen Weinbaus. 150 Jahre sp\u00e4ter ist es wieder ein Europ\u00e4er, der das Buena Vista bewirtschaftet: Jean-Charles Boisset liebt seine wichtigste Rebsorte Primitivo, die in den USA Zinfandel hei\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/900d3dfc0295d448897642ed4bff58204f5a81c2.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604109000,"stop":1604110500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604110500":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"In Gr\u00f6nland arbeitet die Franz\u00f6sin Annie Kerouedan im Krankenhaus von Uummannaq. Die ausgebildete Gyn\u00e4kologin ist mittlerweile zur Allgemeinmedizinerin geworden. Sie ist f\u00fcr die Gesundheit der Menschen von Uummannaq und der abgelegenen D\u00f6rfer des Distrikts verantwortlich. An der Seite der engagierten \u00c4rztin entdeckt Bernard Fontanille, wie die medizinische Versorgung hier vor Ort funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b73bc3b7d0a17ae2af6aec72a7371b2e1eed8436.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1604110500,"stop":1604112300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604112300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604112300,"stop":1604115000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604115000":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek \u2013 Staffel 2","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek-staffel-2","genre":"Serie, Trickserie","start":1604115000,"stop":1604115180,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604115180":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604115180,"stop":1604117100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604117100":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im Schutz des Tokajer Gebirges werden Trauben f\u00fcr einen S\u00fc\u00dfwein angebaut, der nicht nur auf eine besondere Geschichte zur\u00fcckblickt, sondern auch in der ungarischen Nationalhymne vorkommt. Durch die Kriege im 20. Jahrhundert und das kommunistische Regime geriet er in Vergessenheit. Seit gut zwei Jahrzehnten wird die Rebe wieder angebaut, auch wenn sich die Ernte sehr schwierig gestaltet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1e8a51ac8d19a1b4881d846aca699cd4f7ff3bf.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604117100,"stop":1604118600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604118600":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Warum wurde Sokrates 399 vor Christus von den Athenern hingerichtet? Hat der Philosoph wirklich die Jugend verdorben und stellte somit eine Gefahr f\u00fcr die griechische Demokratie dar?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8eda23fbff93ed881a80ea301ddfe4fd962f6198.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604118600,"stop":1604120400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}