{"1603253700":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Heuschrecken","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-heuschrecken","genre":"Report, Magazin","start":1603253700,"stop":1603255500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603255500":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit. \"Square\" befasst sich vor allem mit dem Blick der Kreativen und K\u00fcnstler auf eine Welt, die sich rasant bewegt.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603255500,"stop":1603257000,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603257000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603257000,"stop":1603257300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603257300":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Das Donaudelta in Rum\u00e4nien gilt als eines der letzten Naturparadiese. Sein kilometerweites Geflecht aus R\u00f6hrichten, schwimmenden Inseln und Flussarmen dient vielen bedrohten Tierarten als R\u00fcckzugsgebiet, so auch der bedeutendsten Pelikankolonie Europas. In den letzten zwei Jahrzehnten ist eine weitere Spezies hinzugekommen: wilde Pferde. Als die kommunistischen Kolchosen ihre Dienste einstellten, kamen zahlreiche Arbeitspferde ins Donaudelta. Rund 2.000 leben heute in der Region. Natursch\u00fctzer laufen Sturm gegen diese ungebremste Ausbreitung, denn die Herden drohen das nat\u00fcrliche Gleichgewicht im Delta zu zerst\u00f6ren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37495f25a6886b936ba9636e56ee93e59966464b.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603257300,"stop":1603260300,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603260300":{"channel":"ARTE","title":"Kanadas Nationalparks","descr":"Der Wapusk-Nationalpark bildet die \u00dcbergangszone zwischen den Nadelw\u00e4ldern im S\u00fcden Manitobas und der arktischen Tundra von Nunavut im Norden. Wegen seines empfindlichen \u00d6kosystems und der vielen Eisb\u00e4ren d\u00fcrfen Besucher den Park nur mit einem F\u00fchrer betreten. Ein Filmteam begleitete Wissenschaftler zur Forschungsstation Nester One, wo seit 1969 das Nistverhalten von Kanadag\u00e4nsen beobachtet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15ec0831d1a6035c578a0fdd6024a5c91b3d0b64.jpg?x=548&y=366\/kanadas-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1603260300,"stop":1603263000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603263000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603263000,"stop":1603266000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603266000":{"channel":"ARTE","title":"Der Reichstag","descr":"Im Kaiserreich geplant und gebaut, bl\u00fchte der Reichstag w\u00e4hrend der demokratischen \u00c4ra der Weimarer Republik auf. Doch schon bald darauf erlebte er seinen Untergang. Nach Brand, NS-Diktatur und Kriegszerst\u00f6rung wurde er wieder aufgebaut, stand im Kalten Krieg buchst\u00e4blich am Rand, nahe der Berliner Mauer, und wurde nach der Wende wieder zum Zentrum der politischen Macht in Deutschland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a83ba650796170e958a8d6f1dc8505881851b8c.jpg?x=548&y=366\/der-reichstag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603266000,"stop":1603270800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603270800":{"channel":"ARTE","title":"Wilde Schl\u00f6sser","descr":"Die Ammergauer Alpen sind ein Naturparadies, dessen K\u00f6nig der Steinadler ist. Die Region ist nicht nur ber\u00fchmt f\u00fcr ihre Schluchten, wilden Fl\u00fcsse und unber\u00fchrte Tierwelt, sondern auch f\u00fcr Neuschwanstein, das M\u00e4rchenschloss des bayerischen K\u00f6nigs Ludwig II. Das Verh\u00e4ltnis des Monarchen zur Natur war jedoch von Beginn an zweischneidig: F\u00fcr seinen Mammutbau lie\u00df er 1869 die Bergspitze wegsprengen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a65687fadc5f3d9e7429fdd944f2ffba2d81b017.jpg?x=548&y=366\/wilde-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1603270800,"stop":1603273500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603273500":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Seit \u00fcber tausend Jahren ist das Rheintal ein begehrtes Weinbaugebiet, denn es hei\u00dft, dass die durch den Fluss reflektierten Sonnenstrahlen die Reifung der Trauben beg\u00fcnstigen. Im 12. Jahrhundert nahm der deutsche Weinanbau zwischen Rhein und Main seinen Anfang. Die Winzer des Rheintals sind auch die Bewahrer der Geheimnisse des Rieslings, der als einer der renommiertesten deutschen Weine gilt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f88adae312ca458398e712f1146da565f7e036d2.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1603273500,"stop":1603275300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603275300":{"channel":"ARTE","title":"Re: Helfen aus Leidenschaft","descr":"Vor f\u00fcnf Jahren gr\u00fcndete der damalige Jurastudent Arb\u00ebr Hajdari die Hilfsorganisation Fundjav\u00eb Ndryshe f\u00fcr den Kampf gegen die Armut in Albanien. 12.000 Freiwillige arbeiten inzwischen f\u00fcr die Organisation. Arb\u00ebr hat Tausenden albanischen Familien aus der Armut geholfen. Aber es bleibt noch sehr viel Arbeit: Rund 40 Prozent aller Albaner leben von weniger als f\u00fcnf Euro pro Tag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-helfen-aus-leidenschaft","genre":"Report, Reportage","start":1603275300,"stop":1603277400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603277400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603277400,"stop":1603278000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603278000":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1603278000,"stop":1603280700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603280700":{"channel":"ARTE","title":"Love Is All You Need","descr":"Die D\u00e4nin Astrid und der Brite Patrick planen eine kostspielige Hochzeit an der italienischen Amalfik\u00fcste. Dort besitzt Patricks Vater ein Landhaus. In Astrids Familie kriselt es allerdings. Ihre Mutter Ida hat sich von ihrem Ehemann Leif getrennt, der sie mit der jungen Tilde betr\u00fcgt. Leif will seine Geliebte unbedingt zur Hochzeit seiner Tochter mitbringen \u2013 die Trauung droht deshalb zu platzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9cefac9b413273393f2219599e4e51ba085c6ca.jpg?x=548&y=366\/love-is-all-you-need","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603280700,"stop":1603288800,"country":"DK\/S\/I\/F\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603288800":{"channel":"ARTE","title":"China \u2013 Mit Feuereifer Axi sein","descr":"Seit Hunderten von Jahren begehen die Axi das Feuerfest. Die vielen Jugendlichen, die in die Stadt gezogen sind, fahren daf\u00fcr heim, um an dem Ritual teilzunehmen. Das Fest findet im Februar statt und dauert drei Tage. Die Dokumentation beleuchtet die kulturelle Identit\u00e4t der chinesischen Volksgruppe und veranschaulicht ihre Art zu leben, zu arbeiten und zu denken am Beispiel dieses Festes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/267e55f6536c5befe2a9eefe9f0bf913719ef373.jpg?x=548&y=366\/china-mit-feuereifer-axi-sein","genre":"Report, Dokumentation","start":1603288800,"stop":1603291800,"country":"CHN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603291800":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Eichh\u00f6rnchen \u2013 Keine rosige Zukunft","descr":"Wissen in 26 Minuten \u2013 das ist \"Xenius\", das werkt\u00e4gliche Magazin bei ARTE, das vertraute wie \u00fcberraschende Themen aus dem Alltag und der Welt der Wissenschaft und Forschung unter die Lupe nimmt. Die deutsch-franz\u00f6sischen Moderatorenpaare D\u00f6rthe Eickelberg und Pierre Girard, Caroline du Bled und Gunnar Mergner sowie Emilie Langlade und Adrian Pflug erleben Wissenschaft hautnah, entdecken, was die Welt bewegt, und treffen f\u00fchrende K\u00f6pfe aus der Forschung. \"Xenius\" ist Wissenschaft auf Augenh\u00f6he, fundiert, bereichernd und gleichzeitig am\u00fcsant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-eichhoernchen-keine-rosige-zukunft","genre":"Report, Magazin","start":1603291800,"stop":1603293600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603293600":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"Bernard Fontanille m\u00f6chte in dieser Folge herausfinden, wie sich die Medizin auf die besonderen Bedingungen des H\u00f6hlenmilieus eingestellt hat. Wie behandelt und transportiert man einen Verletzten in einem stets nassen, dunklen, engen und isolierten Umfeld, in dem es manchmal mehrere Tage dauert, bis man den Ausgang erreicht? Denn in 300 Metern Tiefe gelten bei den Rettungseins\u00e4tzen andere Regeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b06cd8fa194aae217c9895bdd1a9552913b28dc.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1603293600,"stop":1603295400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603295400":{"channel":"ARTE","title":"Ouessant, wo der Wind waltet","descr":"Am \u00e4u\u00dfersten Ende des bretonischen D\u00e9partements Finist\u00e8re, rund 20 Kilometer vor der K\u00fcste von Brest, liegt die Insel Ouessant, das \"Ende der Welt\", die letzte Anlegestelle vor Amerika. Das Leben in Ouessant ist ein Leben auf hoher See. Die Insel im Meer wird st\u00e4ndig von Wind und St\u00fcrmen umtost, nur selten legt sich der Wind. Ihr Licht wechselt je nachdem ob Ebbe oder Flut, Sommer oder Winter ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52167ccbcab8e9a1f6dce46068acb1a2055033da.jpg?x=548&y=366\/ouessant-wo-der-wind-waltet","genre":"Report, Dokumentation","start":1603295400,"stop":1603297800,"country":"F\/CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603297800":{"channel":"ARTE","title":"Das geheime Leben der Rothirsche","descr":"W\u00e4hrend der Brunft buhlen Rothirsche mit R\u00f6hren und aggressiven K\u00e4mpfen um die Gunst der weiblichen Tiere. Dabei verausgaben sich die Hirsche bis zur Ersch\u00f6pfung. Nach der Paarungszeit m\u00fcssen sie einen gro\u00dfen Aufwand betreiben, um die k\u00f6rperlichen Reserven wieder aufzuf\u00fcllen. Mithilfe von versteckten Kameras gelangen einem Naturfilmer ungew\u00f6hnliche Einblicke in das geheime Leben der Rothirsche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/564140a9fa53ab96aaaf385132ae81c6a2638582.jpg?x=548&y=366\/das-geheime-leben-der-rothirsche","genre":"Report, Dokumentation","start":1603297800,"stop":1603300800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603300800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603300800,"stop":1603302000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603302000":{"channel":"ARTE","title":"Re: Jagd auf Tabak-Schmuggler","descr":"Dilowe liegt in der Karpaten-Ukraine \u2013 eine arme Region mit \u00fcber 50 Prozent Arbeitslosigkeit. Viele Einwohner leben vom Schmuggel. Hinter der Grenze \u00fcbernehmen dann Rum\u00e4nen die Ware, um einen Gro\u00dfteil weiter nach Westeuropa zu transportieren \u2013 f\u00fcr die EU ein Schaden von \u00fcber zehn Milliarden Euro pro Jahr. Die ukrainische und die rum\u00e4nische Grenzpolizei versuchen, den Schmuggel einzud\u00e4mmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-jagd-auf-tabak-schmuggler","genre":"Report, Reportage","start":1603302000,"stop":1603304100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603304100":{"channel":"ARTE","title":"Moonrise Kingdom","descr":"Neuengland, 1965: Der zw\u00f6lfj\u00e4hrige Pfadfinder Sam verliebt sich unsterblich in die gleichaltrige Suzy. Sein Gl\u00fcck ist vollkommen, als sie seine Gef\u00fchle erwidert. Gemeinsam b\u00fcchsen die freiheitsliebenden Teenager aus, um fortan in der Wildnis zu leben. Bald macht sich ein Suchtrupp aus Eltern sowie Mitarbeitern der Polizei, des Pfadfindervereins und des Jugendamts auf die Suche nach den Rackern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a5e25beef2e3e2215daf25638eeddb0890a30cc.jpg?x=548&y=366\/moonrise-kingdom","genre":"Film, Drama","start":1603304100,"stop":1603309500,"country":"USA","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603309500":{"channel":"ARTE","title":"Dorian Gray oder: Das Bildnis des Oscar Wilde","descr":"Das in den 1890er-Jahren erschienene Buch \"Das Bildnis des Dorian Gray\" des irischen Schriftstellers Oscar Wilde wurde zum Gegenstand eines Prozesses. Der Dichter wurde damals wegen seiner Homosexualit\u00e4t inhaftiert. Autoren wie Am\u00e9lie Nothomb und Charles Dantzig erkl\u00e4ren, wie dieser Roman ihr Leben ver\u00e4nderte. Zudem kommt der Journalist Merlin Holland zu Wort, Oscar Wildes einziger Enkel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ffb2975ec4e0bf6e3570c82b3024be1ddc0e812.jpg?x=548&y=366\/dorian-gray-oder-das-bildnis-des-oscar-wilde","genre":"Report, Dokumentation","start":1603309500,"stop":1603312800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603312800":{"channel":"ARTE","title":"Meine Tochter","descr":"Die kleine Vittoria w\u00e4chst beh\u00fctet mit ihren Eltern Tina und Umberto in einem sardischen Dorf auf. Eines Tages begegnet sie bei einem Fest der unkonventionellen Angelica. Das Kind ist gleicherma\u00dfen abgeschreckt und fasziniert von dieser Frau, die das Gegenteil ihrer Mutter ist. Dieser ist es gar nicht recht, dass ihre Tochter die psychisch labile Angelica immer wieder auf deren Pferdehof besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11e61028ecee4abcf4c76db9e5f172affae3bde7.jpg?x=548&y=366\/meine-tochter","genre":"Film, Drama","start":1603312800,"stop":1603318500,"country":"I\/D\/CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603318500":{"channel":"ARTE","title":"Zero Dark Thirty \u2013 Die Jagd auf Osama bin Laden","descr":"Die junge, intelligente CIA-Agentin Maya st\u00f6\u00dft zu einer Spezialeinheit, die den Top-Terroristen Osama bin Laden ausfindig machen und f\u00fcr die Anschl\u00e4ge vom 11. September 2001 zur Rechenschaft ziehen soll. Obwohl Maya es zun\u00e4chst als die Neue im Team nicht leicht hat, treibt sie in den folgenden Jahren mit ihrem intuitiven Ermittlungsgesp\u00fcr die Mission voran und kann sie schlie\u00dflich vollenden.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1603318500,"stop":1603327800,"country":"USA\/VAE","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603327800":{"channel":"ARTE","title":"Wilde Schl\u00f6sser","descr":"Europas Burgen und Schl\u00f6sser sind weltber\u00fchmt. Weniger bekannt ist die Tierwelt, die au\u00dferhalb und innerhalb ihrer Mauern lebt. Diese Reihe zeigt die Sch\u00f6nheit der Natur rund um einige der bekanntesten Bauwerke. Das Heidelberger Schloss am Neckar, eine Ikone der Romantik, ist mehr als eine sch\u00f6ne Ruine \u2013 es ist auch ein Zufluchtsort f\u00fcr gef\u00e4hrdete Tiere, wie beispielweise den Wanderfalken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bde2448a74c5596b3e4f20b7bb616d1aa7fad5a1.jpg?x=548&y=366\/wilde-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1603327800,"stop":1603330500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603330500":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"\u00dcber dem Lac L\u00e9man erhebt sich zwischen Lausanne und Vevey eine faszinierende Kulturlandschaft. Mehr als tausend Weinbauern teilen sich hier 800 Hektar Land. Die Weinlese an den absch\u00fcssigen Steilh\u00e4ngen ist harte Knochenarbeit, maschinelles Ernten ist fast nicht machbar. Der Weinbau in dieser Gegend ist nur m\u00f6glich, dank des Genfer Sees, der die klimatischen Bedingungen beg\u00fcnstigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9bb1290ce095f23d293054f3eb2d05e4fd84ec9.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1603330500,"stop":1603332000,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603332000":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1603332000,"stop":1603334880,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603334880":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1603334880,"stop":1603335060,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603335060":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603335060,"stop":1603335600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603335600":{"channel":"ARTE","title":"Juliette Gr\u00e9co \u2013 Konzert im Olympia","descr":"ARTE gedenkt Juliette Gr\u00e9co, einer K\u00fcnstlerin mit au\u00dfergew\u00f6hnlichem Charisma. Auf der B\u00fchne des Pariser Olympia, dem Mekka des Chansons, verzauberte sie ihr Publikum. Von \"Jolie m\u00f4me\" bis \"Ne me quitte pas\" \u2013 bei dem legend\u00e4ren Konzert aus dem Jahr 2004 sang die Grande Dame des franz\u00f6sischen Chansons die sch\u00f6nsten Lieder ihrer Karriere und die ihrer Wegbegleiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea82618123a20ba6ffc8a5a7a014c8102c78e98b.jpg?x=548&y=366\/juliette-grco-konzert-im-olympia","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603335600,"stop":1603341900,"country":"F","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}