{"1599366600":{"channel":"ARTE","title":"Aretha Franklin \u2013 Soul Sister","descr":"Aretha Franklin, die Tochter eines Predigers, gewann 18 Grammys und verkaufte 75 Millionen Alben. Damit z\u00e4hlt sie zu den K\u00fcnstlerinnen mit den meisten verkauften Tontr\u00e4gern weltweit. Zeitlebens setzte sich die \"Queen of Soul\" f\u00fcr die Gleichberechtigung von Frauen ein, auch ihr Song \"Respect\" handelt davon. Als erste Frau wurde sie 1987 in die Rock and Roll Hall of Fame aufgenommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c18b40bd449ca1de1fd6143f17469d20e746ae1.jpg?x=548&y=366\/aretha-franklin-soul-sister","genre":"Report, Dokumentation","start":1599366600,"stop":1599369900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599369900":{"channel":"ARTE","title":"Die R\u00fcckkehr der B\u00e4ren","descr":"\u00dcber Jahrhunderte wurden B\u00e4ren in Europa ausgerottet. Mittlerweile werden sie in den franz\u00f6sischen und spanischen Pyren\u00e4en und im Norden Italiens wieder angesiedelt. Die Dokumentation begleitet Wissenschaftler in Rum\u00e4nien, der Slowakei, Slowenien, Polen, Italien und in den Pyren\u00e4en und zeigt, wie wichtig B\u00e4ren f\u00fcr die Artenvielfalt sind und wie ein Zusammenleben von Mensch und Tier m\u00f6glich ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6c82cb70653c854bc8e39d140d727021ac4777f.jpg?x=548&y=366\/die-rueckkehr-der-baeren","genre":"Report, Dokumentation","start":1599369900,"stop":1599373140,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599373140":{"channel":"ARTE","title":"Wer nicht fragt, stirbt dumm!","descr":"Schr\u00e4ges Schulfernsehen f\u00fcr Erwachsene: In \"Wer nicht fragt, stirbt dumm!\" liefert Professor Schnauzbart wissenschaftliche Erkl\u00e4rungen f\u00fcr kuriose Alltagsph\u00e4nomene. Die schwarzhumorigen Animationen kl\u00e4ren unter anderem auf, warum Kokosn\u00fcsse gef\u00e4hrlicher als Haie sind, welche Schlafgewohnheiten Ameisen haben und dass Raketenrucks\u00e4cke nicht nur Vorteile mit sich bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e6731e6702e8dc34c9854e10a9e66b1a35ce5cb.jpg?x=548&y=366\/wer-nicht-fragt-stirbt-dumm","genre":"Serie, Trickserie","start":1599373140,"stop":1599373500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599373500":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist in die Mongolei, nach Kirgistan, Nepal, Indien und Bangladesch, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Sie erm\u00f6glicht den Zuschauern einen Blick \u00fcber den Tellerrand und zeigt, dass die Entfaltung von Talenten, die eigene Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, aber auch Auseinandersetzungen mit den Eltern Kinder \u00fcberall auf der Welt besch\u00e4ftigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85d3edd7e998d21077f5b35e047e158531f444cd.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599373500,"stop":1599374700,"country":"F\/DK","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599374700":{"channel":"ARTE","title":"Blickpunkt Junior","descr":"Los geht es mit Schokolade. Wir nehmen die kakaohaltige Versuchung unter die Lupe und kl\u00e4ren, was sie so besonders macht. Au\u00dferdem besuchen wir die M\u00e4nner, ohne die es Kakao nicht geben w\u00fcrde: die Kakaobauern aus Panama. Wir zeigen, wie hart dieser Job wirklich ist. Und wir machen den Schokoladenvergleich: Was unterscheidet eine handgefertigte Schokolade vom Massenprodukt?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/121e3977226855c6d7b4b32fcb0d65d95fbe520d.jpg?x=548&y=366\/blickpunkt-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599374700,"stop":1599376500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599376500":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599376500,"stop":1599377400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599377400":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1599377400,"stop":1599378300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378300":{"channel":"ARTE","title":"Adieu Berthe \u2013 Omas Verm\u00e4chtnis","descr":"Armand m\u00f6chte seine Frau H\u00e9l\u00e8ne verlassen, mit der er eine Apotheke f\u00fchrt. Schrittweise will er sie auf die Trennung vorbereiten, doch seiner Geliebten Alix geht das zu langsam. Armand steht also zwischen beiden Frauen und kann sich nicht entscheiden. Da kommt es ziemlich ungelegen, dass gerade jetzt auch noch seine Gro\u00dfmutter Berthe stirbt, denn nun muss deren Beerdigung organisiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1694dc7cac27d31599de0d95cf498498d9648cc.jpg?x=548&y=366\/adieu-berthe-omas-vermaechtnis","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599378300,"stop":1599384000,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599384000":{"channel":"ARTE","title":"Liebe am Werk","descr":"Gabriele M\u00fcnter und Wassily Kandinsky \u2013 das ist die ungl\u00fcckliche Liebesgeschichte eines K\u00fcnstlerpaars der deutschen Avantgarde. Gemeinsam wagten sie sich an neue Formen in der Kunst, die zur Gr\u00fcndung der K\u00fcnstlervereinigung des \"Blauen Reiters\" f\u00fchrte. Beim Ausbruch des Ersten Weltkriegs 1914 verl\u00e4sst Kandinsky Deutschland und zieht in seine russische Heimat zur\u00fcck \u2013 ohne Gabriele M\u00fcnter.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599384000,"stop":1599385800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599385800":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1599385800,"stop":1599387600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599387600":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Umgeben von den warmen Str\u00f6mungen der Adria, ist Dalmatien die s\u00fcdlichste Region Kroatiens. Hier werden schon seit Jahrtausenden Reben gepflanzt. Seine Bl\u00fctezeit erlebte der Weinanbau in Dalmatien im 19. Jahrhundert. Das gesamte Gebiet war damals von Terrassen \u00fcberzogen, die man m\u00fchsam aus dem Fels mei\u00dfelte. Mit dem Zerfall Jugoslawiens vor 30 Jahren und der Gr\u00fcndung der Republik Kroatien hat sich eine neue Winzergeneration darangemacht, die Steilh\u00e4nge wieder zu bewirtschaften. Ihr ist es zu verdanken, dass viele urspr\u00fcngliche Rebsorten ein Comeback erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599387600,"stop":1599389100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599389100":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599389100,"stop":1599390900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390900":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. ARTE blickt in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt dar\u00fcber hinaus kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599390900,"stop":1599392700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599392700":{"channel":"ARTE","title":"Madagaskar \u2013 Im Labyrinth der Tsingy","descr":"Das Ziel einer Expedition von Pariser Naturwissenschaftlern auf Madagaskar war der im Westen der Insel gelegene Nationalpark Tsingy de Namoroka. Die Forscher werteten Flora und Fauna des Karstgebirges aus. Oft wurden die Tsingy aufgrund ihrer einzigartigen Biodiversit\u00e4t mit einer Arche Noah verglichen, an der sich die Evolution so gut studieren l\u00e4sst wie an kaum einem anderen Ort des Planeten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9a23d1298ba021c34267e0a6a0f7203d13b7c76.jpg?x=548&y=366\/madagaskar-im-labyrinth-der-tsingy","genre":"Report, Dokumentation","start":1599392700,"stop":1599398100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599398100":{"channel":"ARTE","title":"Raffael \u2013 Ein sterblicher Gott","descr":"Der Maler Raffaello Santi stirbt mit 37 Jahren am Karfreitag des Jahres 1520. Rom steht unter Schock. Es ist der Beginn des Raffael-Mythos, der bis heute weitererz\u00e4hlt wird und den Maler \u00fcberh\u00f6ht und glorifiziert. Doch was steckt hinter dem Mythos Raffael? Anhand seines wohl ber\u00fchmtesten Gem\u00e4ldes, der \"Sixtinischen Madonna\", folgt ARTE der Spur des K\u00fcnstlergenies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6538fde36ae2c2bd3a7e64dff977654f09b21eb5.jpg?x=548&y=366\/raffael-ein-sterblicher-gott","genre":"Report, Dokumentation","start":1599398100,"stop":1599401400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599401400":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"\"TWIST\" \u2013 das ist das neue ARTE-Kulturmagazin. Jede Woche gehen die Moderatorinnen Bianca Hauda und Romy Stra\u00dfenburg in einer europ\u00e4ischen Metropole den Fragen nach, die die Menschen gerade umtreiben. Neugierig, frisch, mit Esprit und Witz. In Begegnungen mit K\u00fcnstlern und Kreativen. Quer durch alle Genres von der Kunst \u00fcber Architektur, Fotografie, Literatur bis hin zur Mode und zum Film. Und: \"TWIST\" unterh\u00e4lt. Etwa mit der Web-Rubrik \"Psychogramm\" auf Instagram. Darin werden die Insta-Profile von K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern satirisch auf die Couch gelegt. Heute: Potsdam wird auch Klein-Versailles genannt. Hier besa\u00df der deutsche Kaiser Schl\u00f6sser und darin Kunstsch\u00e4tze, die die Familie der Hohenzollern nun zur\u00fcckfordern. Man hat gemeint, die Monarchie sei vorbei \u2013 und nun das! Gutachter und Gerichte sind eingeschaltet. Wie betroffen sind die Museen? Das Thema bewegt die Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/172677b5547fab670b397c874a5a351ce10a3129.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1599401400,"stop":1599403500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599403500":{"channel":"ARTE","title":"Verdis Requiem im Mail\u00e4nder Dom","descr":"Die Mail\u00e4nder Scala feiert die geplante Wiederer\u00f6ffnung mit einem gro\u00dfen Konzert unter Leitung von Riccardo Chailly. Aufgef\u00fchrt wird Giuseppe Verdis \"Requiem\" als Hommage an die Corona-Opfer. ARTE \u00fcbertr\u00e4gt das Gedenkkonzert mit namhaften Solisten wie Tamara Wilson, Elina Garanca, Francesco Meli und Ildar Abdrazakov.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/485200694d5b355566e11761b9ead40a0c17a5cd.jpg?x=548&y=366\/verdis-requiem-im-mailaender-dom","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599403500,"stop":1599409500,"country":"F\/I","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599409500":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Der Nationalpark Mercantour liegt in den Provenzalischen Voralpen. Der Ort La Sagne hat nur wenige Einwohner, viele sind an die K\u00fcste gezogen. Andere aber fanden in dem Dorf auf 1200 Meter H\u00f6he ihre neue Heimat, so wie Pierre Koffi Alanda, der aus Togo stammt. Er betreibt Gem\u00fcseanbau nach \u00f6kologischen Kriterien. Mit seinem Nachbarn Georges Fabre kocht Pierre K\u00fcrbisravioli mit einer Walnussso\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1599409500,"stop":1599411300,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599411300":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1599411300,"stop":1599412200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599412200,"stop":1599413400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599413400":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Das Vertrauen in die Heilkraft der Pflanzen ist so alt wie die Menschheit, und in den letzten Jahren erlebt die Kr\u00e4utermedizin eine Renaissance. In den Vogesen gibt es zahlreiche wild wachsende Arnika montana aus der Tinkturen und Salben hergestellt werden. 90 Prozent des gesamten Bedarfs in Frankreich stammt aus den Vogesen. Die Reportage wandelte einen Sommer lang auf den Spuren der Arnika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599413400,"stop":1599416100,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416100":{"channel":"ARTE","title":"Ein Mann wird gejagt","descr":"Sheriff Calder genie\u00dft nicht gerade gro\u00dfes Ansehen in der texanischen Kleinstadt Tarl. Man h\u00e4lt ihn f\u00fcr eine Marionette des \u00d6lmagnaten Rogers. Als der lokale B\u00f6sewicht Charlie \"Bubber\" Reeves aus dem Gef\u00e4ngnis ausbricht, macht sich nicht nur Rogers' Sohn, der eine Aff\u00e4re mit der Frau des Ausbrechers hat, Sorgen. Viele w\u00fcrden den Jungen lieber tot als lebendig sehen. Doch Sheriff Calder will seinen Job dieses eine Mal richtig machen: Er will Reeves sch\u00fctzen \u2013 und riskiert die Konfrontation mit dem Lynchmob und Rogers. Gesellschaftsdrama und Thriller zugleich, mit hochkar\u00e4tiger Besetzung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55c102b33999a2a7427e2fa197d54fb9658f200b.jpg?x=548&y=366\/ein-mann-wird-gejagt","genre":"Film, Drama","start":1599416100,"stop":1599423900,"country":"USA","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599423900":{"channel":"ARTE","title":"Jane Fonda \u2013 Eine Rebellin in Hollywood","descr":"Jane Fonda wurde 1937 in eine Schauspielerdynastie geboren. Bereits als 17-J\u00e4hrige stand sie auf der Theaterb\u00fchne. Danach folgten Filmrollen, die Fonda ber\u00fchmt machten. Erst nach einer l\u00e4ngeren Abstinenz von Hollywood konnte die engagierte K\u00fcnstlerin ihr wahres Talent zeigen. Ein Blick auf das Leben von Jane Fonda, die sich vom M\u00e4dchen von nebenan zur Oscar-Preistr\u00e4gerin und Aktivistin mauserte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14512b4f1746bc06b332c7430a77b04ca05c4d04.jpg?x=548&y=366\/jane-fonda-eine-rebellin-in-hollywood","genre":"Report, Dokumentation","start":1599423900,"stop":1599426900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426900":{"channel":"ARTE","title":"Les Indes galantes von Jean-Philippe Rameau","descr":"Jean-Philippe Rameaus erste von sechs Ballettopern wurde 1735 uraufgef\u00fchrt. 2017 interpretierte der Els\u00e4sser K\u00fcnstler Cl\u00e9ment Cogitore das Werk an der Op\u00e9ra National de Paris neu. Dort arbeitete er mit Nachwuchss\u00e4ngern zusammen, unterst\u00fctzt von der Choreografin Bintou Demb\u00e9l\u00e9, einer der ersten Frauen im franz\u00f6sischen Hip-Hop. Diese Auff\u00fchrung ist eine hochmoderne Inszenierung von Rameaus Oper.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc3592be1bf2bd00a29f287c9e08ac7fa11598da.jpg?x=548&y=366\/les-indes-galantes-von-jean-philippe-rameau","genre":"Kultur, Oper","start":1599426900,"stop":1599433800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599433800":{"channel":"ARTE","title":"Die Welt der Wunderlichs","descr":"In Mimis Leben l\u00e4uft derzeit alles schief. Sie hat ihren Job im Kaufhaus verloren und auf dem Parkplatz einen Passanten angefahren. Zudem kann sie nicht mit der Unterst\u00fctzung ihrer depressiven Mutter, ihrem spiels\u00fcchtigen Vater Walter oder ihrem chaotischen Ex-Mann bei der Erziehung ihres hyperaktiven Sohnes rechnen. Da kommt eine Einladung f\u00fcr die Castingshow \"The Second Chance\" gerade recht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35828c9e6786572515385e83a8c59cbb6d8afb71.jpg?x=548&y=366\/die-welt-der-wunderlichs","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599433800,"stop":1599439800,"country":"D\/CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599439800":{"channel":"ARTE","title":"Trauminseln","descr":"Mit dem Rad kreuz und quer \u00fcber f\u00fcnf der sch\u00f6nsten Inseln Europas: Korsika, Kreta, Sardinien, Irland und Island. Vom s\u00fcdliche Mittelmeer bis in den hohen Norden, auf den Lieblingsstrecken unterschiedlicher Rad-Guides. Die Tour beginnt auf Korsika. Die Berge und kurvenreichen Stra\u00dfen sind eine Herausforderung f\u00fcr jeden Radfahrer. Daf\u00fcr entlohnt Korsika gro\u00dfz\u00fcgig mit einer urspr\u00fcnglichen Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc54e4991ed9af6fb86505d08176839f65c1451a.jpg?x=548&y=366\/trauminseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1599439800,"stop":1599443100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599443100":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die 300 km lange Halbinsel Yucat\u00e1n trennt das Karibische Meer vom Golf von Mexiko. Ihre offiziell 2.000 Kalksteinh\u00f6hlen, Cenoten genannt, geh\u00f6ren zum UNESCO-Welterbe. Allerdings soll es im dortigen Dschungel insgesamt \u00fcber 10.000 Cenoten geben. Damit ist Yucat\u00e1n weltweit die Landschaft mit dem dichtesten Netz solcher Wassergrotten.Schon vor 2.000 Jahren verehrten die Maya die Cenoten als Eing\u00e4nge zum Totenreich. Der heutigen Forschung bieten sie Zugang in eine Hunderte Jahrmillionen zur\u00fcckliegende Welt. Von unsch\u00e4tzbarem Wert f\u00fcr Bev\u00f6lkerung und Artenvielfalt, sind sie Fundgruben f\u00fcr alle, die einem St\u00fcck Menschheits- und Erdgeschichte nachforschen wollen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599443100,"stop":1599445800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445800":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1599445800,"stop":1599445980,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445980":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599445980,"stop":1599447600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447600":{"channel":"ARTE","title":"Andris Nelsons dirigiert Mahlers 5. Sinfonie","descr":"Das Lucerne Festival Orchestra bringt unter der Leitung des lettischen Dirigenten Andris Nelsons Mahlers 5. Sinfonie zu Geh\u00f6r, die einen neuen Abschnitt im symphonischen Schaffen des Komponisten einleitete. Mahler verzichtete auf Programmatik und die menschliche Stimme, seine 5. Sinfonie ist d\u00fcster und schwerm\u00fctig, w\u00e4hrend sich der Komponist auf dem H\u00f6hepunkt seiner sch\u00f6pferischen Kraft befand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd4d7e4ae19b545259f56eec867a2e0d2fe88282.jpg?x=548&y=366\/andris-nelsons-dirigiert-mahlers-5-sinfonie","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599447600,"stop":1599453600,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}