{"1604466300":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Bedrohte Nutztierrassen","descr":"Das Artensterben betrifft nicht nur Wildtiere, auch Nutztierrassen k\u00e4mpfen ums \u00dcberleben. Um herauszufinden, warum es sich lohnt, alte Rassen zu erhalten, traf sich ein Filmteam im Tierpark Arche Warder mit der Tier\u00e4rztin Anabell Jandowsky. Sie erkl\u00e4rte, weshalb die Bezoarziege, das Exmoor-Pony, das Hinterw\u00e4lder-Rind oder das Rotkopfschaf aus dem Viehbestand der Landwirte verschwunden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-bedrohte-nutztierrassen","genre":"Report, Magazin","start":1604466300,"stop":1604467800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604467800":{"channel":"ARTE","title":"Square f\u00fcr K\u00fcnstler","descr":"\"Square\" ist das bimediale Magazin auf ARTE. Die Sendung stellt die philosophischen, literarischen, k\u00fcnstlerischen und technischen Innovationen unserer heutigen Gesellschaften in den Mittelpunkt. Es geht um neue Ideen in allen Bereichen \u2013 nicht nur in Deutschland und Frankreich, sondern weltweit.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604467800,"stop":1604469600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604469600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604469600,"stop":1604469900,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604469900":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In den feuchten Mischw\u00e4ldern im Herzen Istriens reift im September die seltene wei\u00dfe Tr\u00fcffel heran. F\u00fcr die junge Unternehmerin Vi\u0161nja Prodan und ihre Hunde beginnt dann die wichtigste Zeit des Jahres. Als Tr\u00fcffelland ist Istrien durch einen Gesch\u00e4ftsmann aus Livade bekannt geworden: Giancarlo Zigante: Er verkauft Delikatessen: Salz, \u00d6l oder So\u00dfen, die mit dem kostbaren Pilz angereichert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/737c1adf21415cb69ad2b47c4acb0c1bfa073441.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604469900,"stop":1604472600,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604472600":{"channel":"ARTE","title":"Die W\u00fcstenl\u00f6wen der Namib","descr":"Die Filmer Will und Lianne Steenkamp beobachteten in der Namib-W\u00fcste \u00fcber einen Zeitraum von zwei Jahren L\u00f6wen. Diesmal hatten sie f\u00fcnf M\u00e4nnchen im Visier, die sich vor Kurzem von ihren M\u00fcttern abgesetzt hatten. Der \u00dcberlebenskampf in der W\u00fcste ist f\u00fcr die Raubkatzen nicht weniger gef\u00e4hrlich als f\u00fcr ihre Beutetiere. Derweil hat eine der M\u00fctter wieder Junge zur Welt gebracht \u2013 allesamt Weibchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f87a98522c09f60a038431d6ba30b1b5f41ad8d5.jpg?x=548&y=366\/die-wuestenloewen-der-namib","genre":"Report, Dokumentation","start":1604472600,"stop":1604475300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604475300":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604475300,"stop":1604477700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604477700":{"channel":"ARTE","title":"Burgen","descr":"Kein anderer Geb\u00e4udetyp symbolisiert eine Epoche so eindeutig wie die Burg das europ\u00e4ische Mittelalter. Die Dokumentation haucht einigen Mittelalterburgen wie der rheinland-pf\u00e4lzischen Burg Eltz oder dem franz\u00f6sischen Schloss Vincennes neues Leben ein, erz\u00e4hlt ihre Vergangenheit mit Hilfe von Experten und verbl\u00fcffender Experimente und r\u00e4umt mit Vorurteilen \u00fcber die damalige Zeit auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b373261088bcdd807d4d736f143450b92037df9.jpg?x=548&y=366\/burgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604477700,"stop":1604481000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604481000":{"channel":"ARTE","title":"Burgen","descr":"Burgen wurden genutzt, um Regionen oder ganze Reiche zu sichern. Dieser Teil der Dokumentation erz\u00e4hlt vom Aufstieg und Fall m\u00e4chtiger Burgen. Von den Sicherungsbauten gegen die Ungarneinf\u00e4lle im 9. und 10. Jahrhundert \u00fcber den staufischen Burgenboom im 13. Jahrhundert bis zum Bedeutungsverlust durch neue Waffentechnik und politische und gesellschaftliche Umbr\u00fcche im 15. und 16. Jahrhundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d1999a69fe9f0742cf7e881be233c315e7e5457.jpg?x=548&y=366\/burgen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604481000,"stop":1604484300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604484300":{"channel":"ARTE","title":"Der Fels der Leoparden","descr":"Im Nordwesten Indiens leben neben den Rabari, einem Volk, das mit seinem Vieh als Halbnomaden umherzieht, auch einige Dutzend Leoparden, die sich in direkter Nachbarschaft in den Felsen und Grotten niedergelassen haben. In dieser Region leben Mensch und Raubtier friedlich nebeneinander. F\u00fcr diese Dokumentation wurden eine Leopardenmutter und ihr Nachwuchs \u00fcber mehrere Monate hinweg beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b2ace6b51f58c247cb72ab89936230dc9c89473.jpg?x=548&y=366\/der-fels-der-leoparden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604484300,"stop":1604488500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604488500":{"channel":"ARTE","title":"Re: Berlins mobile Tier\u00e4rztin","descr":"Mehr als 650.000 Menschen leben in Deutschland ohne Wohnung. Und es werden immer mehr. Tier\u00e4rztin Jeannette Klemmt k\u00e4mpft dagegen an. Vier bis f\u00fcnf Mal in der Woche f\u00e4hrt sie mit einem ausrangierten Rettungswagen zu Berliner Brennpunkten und behandelt dort kostenlos die kranken Tiere von Obdachlosen und psychisch Erkrankten. Das Ziel: Die Menschen von der Stra\u00dfe zu holen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-berlins-mobile-tieraerztin","genre":"Report, Reportage","start":1604488500,"stop":1604490600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604490600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604490600,"stop":1604491200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604491200":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3910f22ff7f98b72320915258531e580679be440.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1604491200,"stop":1604493900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604493900":{"channel":"ARTE","title":"Anatomie eines Mordes","descr":"Leutnant Frederick Manion hat, nachdem seine Frau Laura angeblich vergewaltigt wurde, ihren Peiniger erschossen. Der Anwalt Paul Biegler \u00fcbernimmt Manions Verteidigung, auch wenn er Zweifel hegt, denn der Amtsarzt stellt die Vergewaltigung infrage. Der Gerichtsprozess entwickelt sich zu einem Duell zwischen der Staatsanwaltschaft und dem Strafverteidiger, in dem es nur am Rande um die Wahrheit geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be06af6f17ab5b8e5092d811dc3ed0c5d52ed633.jpg?x=548&y=366\/anatomie-eines-mordes","genre":"Film, Gerichtsfilm","start":1604493900,"stop":1604503500,"country":"USA","releaseYear":"1959","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604503500":{"channel":"ARTE","title":"Medizin in fernen L\u00e4ndern","descr":"In der Dokumentationsreihe \"Medizin in fernen L\u00e4ndern\" geht Bernard Fontanille \u2013 selbst Arzt f\u00fcr Notfallmedizin \u2013 auf Entdeckungsreise. Er untersucht, wie sich die Medizin in unterschiedlichsten L\u00e4ndern an au\u00dfergew\u00f6hnliche, oft unerwartete und teils extreme Gegebenheiten anpasst. Er trifft dabei viele engagierte \u00c4rzte, die sich f\u00fcr eine schwierige Arbeit mit zahlreichen Herausforderungen entschieden haben. Sie sind Abenteurer der Medizin, die ihren Traum, anderen zu helfen, jeden Tag aufs Neue verwirklichen. Bernard Fontanille begleitet sie in ihrem Arbeitsalltag und zeigt, inwiefern die medizinischen Praktiken eines Landes stets auch kulturelle Unterschiede widerspiegeln. Ein Gro\u00dfteil der urspr\u00fcnglichen Region des indischen Bundesstaates Assam wird vom gewaltigen Brahmaputra durchflossen. Da dieser Strom st\u00e4ndig seinen Lauf ver\u00e4ndert, nehmen auch die 2.500 Inseln, die \"Chapori\", immer wieder neue Gestalt an. Viele dieser Inseln liegen sehr abgeschieden, und besonders zu Beginn des Monsunregens ist die Str\u00f6mung so stark, dass ihre Bewohner oft mehrere Wochen lang festsitzen. Die Krankenh\u00e4user in den St\u00e4dten sind dann selbst in Notf\u00e4llen nicht erreichbar. Bernard Fontanille begleitet den mobilen medizinischen Dienst von Dr. Hazarika Debangan bei seinen Krankenbesuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98f245db1c2766a07f4602a2b1a43dad73c6ef41.jpg?x=548&y=366\/medizin-in-fernen-laendern","genre":"Report, Dokumentation","start":1604503500,"stop":1604505000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604505000":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Die Ostsee","descr":"Im Sommer 2018 schwammen ganze Algenteppiche auf der Ostsee. Satellitenbilder zeigten, dass gro\u00dfe Teile des Meeres betroffen waren. Mehrere Str\u00e4nde mussten gesperrt werden, denn Algen k\u00f6nnen giftig sein. Der Biologe Jens M\u00fcller durchf\u00e4hrt jeweils mit seinem Segelboot \"Tina V\" die sommerliche Blaualgenbl\u00fcte, um die Plage zu erforschen. Ein Filmteam beobachtete den Wissenschaftler bei seiner Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-die-ostsee","genre":"Report, Magazin","start":1604505000,"stop":1604506800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604506800":{"channel":"ARTE","title":"Magische G\u00e4rten","descr":"Die Geschichte der Villa Gamberaia, die nord\u00f6stlich von Florenz liegt, reicht bis ins Jahr 1398. Gegen Ende des 19. Jahrhunderts wurde das Anwesen von Prinzessin Johanna Ghyka umgestaltet. Der Renaissancestil wurde dabei gewahrt, denn es wurden typische Materialien der Zeit wie Kies, Naturstein und Muscheln verwendet. Das wichtigste Gew\u00e4chs sind Zitronen, f\u00fcr die eine Limonaia angelegt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c2c919c7c14e8406ce0c84f14d5933cb66e80cf.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604506800,"stop":1604508600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604508600":{"channel":"ARTE","title":"Unser Wild","descr":"F\u00fcr die einen sind Rehe und Hirschen begehrte Jagdtroph\u00e4en, f\u00fcr die anderen l\u00e4stige Sch\u00e4dlinge. W\u00e4hrend Rehe \u00fcberall frei herumlaufen k\u00f6nnen, d\u00fcrfen Hirsche in Deutschland nur in ausgewiesenen Rotwildbezirken leben. In einigen Regionen haben Rehe eine so hohe Bestandsdichte erreicht, dass sie die Waldverj\u00fcngung verhindern. Nach Ansicht vieler ist vor allem die falsche Art der Jagd daran schuld.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc02fa3129150bb1472aa16e75a017ce73c72c8.jpg?x=548&y=366\/unser-wild","genre":"Report, Dokumentation","start":1604508600,"stop":1604511000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604511000":{"channel":"ARTE","title":"Unser Wild","descr":"Der Feldhase z\u00e4hlt zu den bekanntesten Wildtieren in Deutschland. Er liebt eine strukturreiche Landschaft mit Hecken als Deckung. Tags\u00fcber sind die Langohren am ehesten zwischen Januar und August zu beobachten, wenn sie Hochzeit halten. Nachwuchs gibt es jedoch kaum noch. In einigen Bundesl\u00e4ndern steht \"Meister Lampe\" mittlerweile sogar auf der Roten Liste der bedrohten S\u00e4ugetiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b8f84aee5dea256bbad1d590eebcfbac0fcf761.jpg?x=548&y=366\/unser-wild","genre":"Report, Dokumentation","start":1604511000,"stop":1604514000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604514000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604514000,"stop":1604515200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604515200":{"channel":"ARTE","title":"Re: Reparieren wird belohnt","descr":"Lieber kaufen statt reparieren? Elektroger\u00e4te sind reine Wegwerfartikel geworden. Gegen diesen Trend stemmen sich immer mehr Menschen. Sie fordern das Recht auf Reparatur. 2015 schmissen die Deutschen laut einer Studie des Umweltbundesamtes 722.000 Tonnen Elektro-Altger\u00e4te weg. Viel zu viele, meint Detlef Vangerow. Er wei\u00df aus Erfahrung: Viele Ger\u00e4te k\u00f6nnte man reparieren und weiter benutzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15285153f9ef7bb91f8687a58d648f8cacccd502.jpg?x=548&y=366\/re-reparieren-wird-belohnt","genre":"Report, Reportage","start":1604515200,"stop":1604517300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604517300":{"channel":"ARTE","title":"Kirschbl\u00fcten & D\u00e4monen","descr":"Zehn Jahre nach dem Tod seiner Eltern Trudi und Rudi ist der einst erfolgreiche Banker Karl Angermeier v\u00f6llig am Ende. Frau und Tochter haben ihn verlassen, und er ist dem Alkohol verfallen. Pl\u00f6tzlich steht die Japanerin Yu vor ihm, die er aus seiner Zeit in Japan kennt. Sie f\u00e4hrt mit ihm in sein verlassenes Elternhaus in Oberbayern, wo er seinen D\u00e4monen begegnet, die es zu z\u00e4hmen gilt.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1604517300,"stop":1604523900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604523900":{"channel":"ARTE","title":"Toni Morrison \u2013 Amerikas Gewissen","descr":"Die 2019 verstorbene afroamerikanische Schriftstellerin Toni Morrison hinterlie\u00df ein Werk von gro\u00dfer gesellschaftspolitischer Sprengkraft. Als erste schwarze Autorin erhielt sie 1993 f\u00fcr ihr Engagement den Literaturnobelpreis. Ausgehend von ihrem ber\u00fchmtesten Roman \"Menschenkind\" zeichnet der Film den Lebensweg dieser Erz\u00e4hlerin und Grande Dame der afroamerikanischen Kultur nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78178294f5aa876eba7e0c30c04fd497cd2a977f.jpg?x=548&y=366\/toni-morrison-amerikas-gewissen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604523900,"stop":1604527200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604527200":{"channel":"ARTE","title":"Ava \u2013 Pl\u00f6tzlich erwachsen","descr":"Bei der 13-j\u00e4hrigen Ava wird Retinopathia pigmentosa diagnostiziert, eine Krankheit, die zu Erblindung f\u00fchrt. Von ihrer Mutter emotional im Stich gelassen, geht Ava auf ihre eigene Weise mit ihrer Schicksal um. Im Urlaub an der K\u00fcste lernt sie den Kleinkriminellen Juan und seinen Hund kennen. Sie f\u00fchlt sich vom Au\u00dfenseiter angezogen und l\u00e4sst sich auf ihn und sein Leben in der Illegalit\u00e4t ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a08e172c32354b73963012bc5dbe5e5ec1be2ebb.jpg?x=548&y=366\/ava-ploetzlich-erwachsen","genre":"Film, Drama","start":1604527200,"stop":1604533200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604533200":{"channel":"ARTE","title":"Der gute Bulle","descr":"Nachdem ein verdeckter Ermittler erschossen worden ist, soll Kommissar Fredo Schulz, ein trockener Alkoholiker, einen Sonderermittlungseinsatz leiten. Als das Ger\u00fccht auftaucht, das Berliner Drogendezernat habe ein Leck in den eigenen Reihen, braucht Schulz f\u00fcr seine Ermittlungen einen vertrauensw\u00fcrdigen V-Mann. Seine Wahl f\u00e4llt auf die Dealerin Dakota, die sich bestens in der Szene auskennt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d82fc69c9dc9e963750dee36a4eadc3021b114d.jpg?x=548&y=366\/der-gute-bulle","genre":"Film, Thriller","start":1604533200,"stop":1604538900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604538900":{"channel":"ARTE","title":"Der Fels der Leoparden","descr":"Im Nordwesten Indiens leben neben den Rabari, einem Volk, das mit seinem Vieh als Halbnomaden umherzieht, auch einige Dutzend Leoparden, die sich in direkter Nachbarschaft in den Felsen und Grotten niedergelassen haben. In dieser Region leben Mensch und Raubtier friedlich nebeneinander. F\u00fcr diese Dokumentation wurden eine Leopardenmutter und ihr Nachwuchs \u00fcber mehrere Monate hinweg beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b2ace6b51f58c247cb72ab89936230dc9c89473.jpg?x=548&y=366\/der-fels-der-leoparden","genre":"Report, Dokumentation","start":1604538900,"stop":1604541600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604541600":{"channel":"ARTE","title":"Die Pr\u00e4rie","descr":"Im Herzen Nordamerikas liegt eine riesige offene Pr\u00e4rie \u2013 die Northern Great Plains. Endlose Grasweiden soweit das Auge reicht \u2013 aber diese Wildnis ist heute stark bedroht. Wo einst Herden von Bisons und Gabelb\u00f6cken grasten, W\u00f6lfe und Grizzlys auf die Jagd gingen, und wogendes Gras unz\u00e4hligen Vogelarten versteckte Nistpl\u00e4tze bot, erstreckt sich heute \u00fcber weite Gebiete Agrar- oder Farmland. Ein Team von Wissenschaftlern und engagierten Farmern versucht trotz der modernen Nutzung durch den Menschen, das \u00d6kosystem Pr\u00e4rie und seine klassische Tier- und Pflanzenwelt auch abseits der Nationalparks zu st\u00e4rken und zu erhalten. Und dank ihrer tatkr\u00e4ftigen Unterst\u00fctzung kehrt die Wildnis zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a6318fd2af0a5da537492addc21453aafcbacdb.jpg?x=548&y=366\/die-praerie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604541600,"stop":1604544300,"country":"A\/CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604544300":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1604544300,"stop":1604546820,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604546820":{"channel":"ARTE","title":"De Gaulle am Strand","descr":"Nach einer langen Platzsuche findet de Gaulle doch noch den Ort, an dem er seiner Inspiration freien Lauf lassen und diktieren kann. Es ist n\u00e4mlich auch am Strand durchaus m\u00f6glich, sich sprachlich zu verwirklichen \u2013 oder vielleicht gerade dort?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0e80035ee1a602317853bfa2200c4d752a8091f.jpg?x=548&y=366\/de-gaulle-am-strand","genre":"Serie, Comedyserie","start":1604546820,"stop":1604546940,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604546940":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604546940,"stop":1604548800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604548800":{"channel":"ARTE","title":"Traum von Ungarn","descr":"Die Sopranistin, Dirigentin und Performancek\u00fcnstlerin Barbara Hannigan f\u00fchrt das Orchestre Philharmonique de Radio France durch die ungarische Musikgeschichte des 20. Jahrhunderts. Mit Interpretationen von Bart\u00f3k \u00fcber Ligeti bis Kurt\u00e1g stellt Hannigan ihr Talent unter Beweis und \u00fcberzeugt dabei nicht nur als Dirigentin, sondern auch als S\u00e4ngerin. Das Ergebnis: ein musikalischer \"Traum von Ungarn\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c358197b68725bb853c615912983633a8e7a5c8.jpg?x=548&y=366\/traum-von-ungarn","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604548800,"stop":1604553000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}