{"1604811600":{"channel":"ARTE","title":"Geniale G\u00f6ttin \u2013 Die Geschichte von Hedy Lamarr","descr":"Die \u00d6sterreicherin Hedy Lamarr galt in Hollywood lange Zeit als die sch\u00f6nste Frau der Welt. Sie war aber mehr als eine Sch\u00f6nheit und die bekannteste Film-Nackte: sie war eine geniale Erfinderin, doch die Anerkennung ihrer Pionierarbeit an einem Kommunikationssystem f\u00fcr die Alliierten im Zweiten Weltkrieg blieb ihr verwehrt. Erst nach ihrem Tod entdeckte die j\u00fcngere Generation ihre Leistungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cb2c2ee85880b8eefb506ba70360913cb7207f7.jpg?x=548&y=366\/geniale-goettin-die-geschichte-von-hedy-lamarr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604811600,"stop":1604816700,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604816700":{"channel":"ARTE","title":"Auf der Suche nach dem guten Fett","descr":"Fett ist heute f\u00fcr die meisten ein Erzfeind. Dabei h\u00e4tte sich der Mensch ohne diese Energiereserve niemals so entwickeln k\u00f6nnen, wie er heute ist. Die Wissenschaft zeigt nun, wie wichtig das Fettgewebe im menschlichen K\u00f6rper ist, wie es mit dem Gehirn kommuniziert und sogar unser Verhalten beeinflusst. Fett ist lebenswichtig. Neue Forschungsergebnisse helfen, seine Funktion besser zu verstehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10688ff2e432525f1d7cc0da72e5aa3c0ed2df35.jpg?x=548&y=366\/auf-der-suche-nach-dem-guten-fett","genre":"Report, Dokumentation","start":1604816700,"stop":1604820000,"country":"USA","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820000":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen elf und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist nach China, Georgien, Usbekistan, Myanmar und Aserbaidschan, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Wenn Reshat zwischen Aserbaidschans \u00d6lfeldern in den Himmel schaut, sieht er Tauben fliegen. Vorsichtig n\u00e4hert er sich dem besten Taubenz\u00fcchter des Dorfes. Wird er ihm beibringen, wie man Tauben trainiert?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58f6a48b51b8867802c0fedfeaafd8b3f5e4160a.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604820000,"stop":1604821200,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604821200":{"channel":"ARTE","title":"Menschenrechte \u2013 Im Namen der Kids","descr":"\"Menschenrechte \u2013 Im Namen der Kids\" nimmt Kinderschicksale auf der ganzen Welt unter die Lupe. Im Jahr 1990 trat die UN-Kinderrechtskonvention in Kraft. Die Dokumentationsreihe vermittelt Inhalt und Zweck dieses internationalen \u00dcbereinkommens anhand der bewegenden Geschichten von Kindern, deren Rechte verletzt wurden und die ihrem Schicksal dennoch eine positive Wendung geben konnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af8181d9dc5233e264fffeda41d0391a21a8f8b9.jpg?x=548&y=366\/menschenrechte-im-namen-der-kids","genre":"Report, Reportage","start":1604821200,"stop":1604822400,"country":"NL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1604822400,"stop":1604823300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823300":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1604823300,"stop":1604824200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604824200":{"channel":"ARTE","title":"Der Louvre zieht um","descr":"Die 35.000 ausgestellten Kunstwerke sind nur ein Bruchteil der Sch\u00e4tze des Louvres. Die weiteren Kunstwerke, die unter dem Wasserspiegel der Seine lagern, mussten 2016 vor einem Hochwasser gerettet und ins rund 200 Kilometer entfernte Li\u00e9vin verlagert werden. Dieser Umzug, der zu den aufwendigsten der Kunstgeschichte \u00fcberhaupt geh\u00f6rt, hat zugleich eine enorme F\u00fclle an Kunstsch\u00e4tzen zutage gef\u00f6rdert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a99439484f85c32cfe4eabbf7b5f47b5bdb17d4.jpg?x=548&y=366\/der-louvre-zieht-um","genre":"Report, Dokumentation","start":1604824200,"stop":1604827200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827200":{"channel":"ARTE","title":"Der Louvre in Abu Dhabi","descr":"Neues Glanzst\u00fcck moderner Museumsarchitektur: Am 11. November 2017 er\u00f6ffnete mit dem Louvre Abu Dhabi das \"erste Universalmuseum der arabischen Welt\", wie es Jean-Luc Martinez, Chef des Pariser Louvre, formulierte. Entworfen wurde der spektakul\u00e4re Bau vom franz\u00f6sischen Architekten Jean Nouvel, der sich von der arabischen Medina hat inspirieren lassen. Die Dokumentation beleuchtet den Entstehungsprozess des neuen Museums und hat dazu die Akteure begleitet, dank derer nach zehn Jahren voller R\u00fcckschl\u00e4gen, Hoffnungen und Erfolge dieser einzigartige Ort des kulturellen Austauschs zwischen Orient und Okzident fertiggestellt werden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65902dd0ffde702c42c6ff10fef6d57ef5c5455a.jpg?x=548&y=366\/der-louvre-in-abu-dhabi","genre":"Report, Dokumentation","start":1604827200,"stop":1604830500,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830500":{"channel":"ARTE","title":"Badeh\u00e4user","descr":"In Istanbuls quirligem Hafenviertel Tophane l\u00e4sst sich in die orientalische Badekultur eintauchen, genauer gesagt in einen t\u00fcrkischen Hamam aus Zeiten des Osmanischen Reiches. Den Hamam Kilic Ali Pasa erbaute niemand Geringerer als der bedeutendste osmanische Architekt aller Zeiten \u2013 Sinan. Der Hamam aus dem Jahr 1580 ist ber\u00fchmt f\u00fcr seine architektonischen Linien und die majest\u00e4tische Kuppel; er wurde zu einem symboltr\u00e4chtigen Geb\u00e4ude der einflussreichen osmanischen Architektur. Und bis heute ist die traditionelle osmanische Badekultur dort lebendig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5e7b0a1d694539bb3b1887e7c468b30a7bb819f.jpg?x=548&y=366\/badehaeuser","genre":"Report, Dokumentation","start":1604830500,"stop":1604832300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604832300":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1604832300,"stop":1604835000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604835000":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Der \u00dcbergang vom ersten ins zweite Jahrtausend war f\u00fcr die Menschen jener Zeit kein besonderer H\u00f6hepunkt. Im Jahr Tausend hat sich nichts Bedeutendes ereignet. Die Legende vom Chaos und Schrecken dieses Jahres ist zum Gro\u00dfteil eine Erfindung der Geschichtsschreibung des 19. Jahrhunderts. Aber auf leise Art geschah Weltbewegendes: Eine neue Gesellschaftsordnung bildete sich heraus: der Feudalismus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d09dd49138e9807b82c28c18db2191c8eba657d1.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604835000,"stop":1604836500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836500":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"F\u00fcr diese Episode rekonstruierten die Filmemacher das Jahr 1431, den mutma\u00dflichen Zeitpunkt des Untergangs von Angkor. Das ist das offizielle Datum in der Chronologie der Weltgeschichte. Wann das m\u00e4chtige Reich im heutigen Kambodscha, das sechs Jahrhunderte lang die ganze Region dominierte, tats\u00e4chlich unterging, ist nicht gesichert. Ebenso sind die Ursachen f\u00fcr den Niedergang ungewiss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15d4afde2a9de4d68066835b0c6e1e31d57d1417.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604836500,"stop":1604838300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838300":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Achtzig Kilometer n\u00f6rdlich von Venedig, in den ersten Ausl\u00e4ufern der Dolomiten, liegt die Heimat des Prosecco. Der Schaumwein, der erstmals um 1870 hergestellt wurde, ist das Aush\u00e4ngeschild einer Region, die von ihren Bewohnern stolz Marca Gioiosa \u2013 fr\u00f6hliche Gegend \u2013 genannt wird. Primo Franco leistete Pionierarbeit, indem er als Erster in Amerika einen Wein anbot, den zuvor niemand dort kannte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a26446d93479815bf886a6ece420a2e15b7fac37.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1604838300,"stop":1604840100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840100":{"channel":"ARTE","title":"Deltas der Welt","descr":"Kaum eine Gegend ist so unber\u00fchrt wie das Schutzgebiet des Yukon-Delta im Westen Alaskas. Dieses Geflecht aus S\u00fcmpfen und Flussarmen wirkt wie eine Landschaft zu Anbeginn der Zeit. Nur 25.000 Einwohner leben in dieser kargen Region. Der Film folgt dem Lauf des Yukon River von Russian Mission, einem fr\u00fcher von orthodoxen Russen bewohnten Dorf, bis zur Fischerstadt Emmonak an der Beringsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d90eb50e4aac5dda02e4a9b9b8f758144cd6b7a8.jpg?x=548&y=366\/deltas-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604840100,"stop":1604842800,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604842800":{"channel":"ARTE","title":"Der Untergang der Romanows","descr":"Die Ermordung des Zaren Nikolaus II. und seiner Familie im Juli 1918 bedeutete das Ende der Zarenherrschaft in Russland und einen Triumph f\u00fcr die bolschewistische Revolution. Pierre Gilliard, Sohn eines Schweizer Winzers, war Hauslehrer der Romanows und erlebte die Tage hautnah mit. Tagebucheintr\u00e4ge und Fotografien des Zeitzeugen dokumentieren das Leben am russischen Hof zwischen 1905 und 1918.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e018cc5fe2bf653fb0a0669c0ca460c48f011de.jpg?x=548&y=366\/der-untergang-der-romanows","genre":"Report, Dokumentation","start":1604842800,"stop":1604848200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604848200":{"channel":"ARTE","title":"Coco Chanel, die Revolution der Eleganz","descr":"Ber\u00fchmteste N\u00e4herin der Welt, Verk\u00f6rperung des Pariser Chics \u2013 so lauten die Klischees. Die Modesch\u00f6pferin Gabrielle Chanel war auch eine K\u00e4mpferin, die kein Mittel scheute, wenn es darum ging, ihr Imperium aufzubauen. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte einer Frau, die sich gegen ihre Zeit, ihre Stellung in der Gesellschaft, ihre Teilhaber und ihre Zeitgenossen durchzusetzen vermochte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43ba2446972335d7d29ff4913348a6bf6790e7e6.jpg?x=548&y=366\/coco-chanel-die-revolution-der-eleganz","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1604848200,"stop":1604851500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851500":{"channel":"ARTE","title":"Twist","descr":"KabarettistInnen werden ausgeladen, BestsellerautorInnen mit Boykott bedroht: Schr\u00e4nkt die sogenannte Cancel Culture die Meinungsfreiheit ein? Wenn es darum geht, Prominente wie Harry-Potter-Autorin J. K. Rowling auszugrenzen, \"auszuradieren\", weil diese sich umstritten ge\u00e4u\u00dfert haben? Wie viel Luft bleibt Kunstschaffenden f\u00fcr Experimente, Risiken und vielleicht auch Fehler?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe9a881dc4b3a73eccaf1ac0d9559874b92a91d5.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1604851500,"stop":1604853600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604853600":{"channel":"ARTE","title":"Die Staatskapelle on tour in Dresden","descr":"Ludwig van Beethoven trifft die \"Sixtinische Madonna\"! Mit einer gemeinsamen Initiative haben die S\u00e4chsische Staatskapelle Dresden und die Staatlichen Kunstsammlungen Dresden aus der kulturellen Corona-Not eine Tugend gemacht: Mitglieder des Orchesters spielen in prunkvollen S\u00e4len und vor gro\u00dfen Kunstwerken ihrer Heimatstadt. Die Sendung zeigt die Highlights dieser au\u00dfergew\u00f6hnlichen Konzertreihe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccaf0796205a55f29ba6455660a66597e570e20e.jpg?x=548&y=366\/die-staatskapelle-on-tour-in-dresden","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604853600,"stop":1604856300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856300":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Das Rheinland liegt zu beiden Seiten des Rheins im Nordwesten Deutschlands. Anfang November gedenkt man hier mit bunten Laternenumz\u00fcgen des heiligen Martins. Die Kinder bekommen Weckm\u00e4nner aus s\u00fc\u00dfem Hefeteig und als Festessen werden allerorts Martinsg\u00e4nse zubereitet. Familie Kircher aus Mettmann zieht die G\u00e4nse in Freilandhaltung auf. F\u00fcr die Kirchers beginnt mit dem Martinstag die Saison.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1604856300,"stop":1604858100,"country":"D\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604858100":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1604858100,"stop":1604859000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604859000,"stop":1604860200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Unter dem zunehmenden Einfluss der islamischen Gesellschaft ist seit der Mitte des 20. Jahrhunderts die Tradition der Berbert\u00e4towierungen in Tunesien verp\u00f6nt. Die T\u00e4towiererin Manel will den alten Motiven zu neuem Leben verhelfen. Sie reist in den S\u00fcden des Landes, um von betagten Frauen und M\u00e4nnern zu erfahren, was die Menschen fr\u00fcher dazu brachte, sich Gesicht und K\u00f6rper t\u00e4towieren zu lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/113b277175b991206f41fbd9d8ab86f47cb980d8.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1604860200,"stop":1604862900,"country":"F\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"ARTE","title":"Rio Lobo","descr":"W\u00e4hrend des Amerikanischen B\u00fcrgerkriegs gelingt Colonel Cord McNally die Festnahme von zwei Soldaten aus den S\u00fcdstaaten, die zuvor einen mit Gold beladenen Zug der Nordstaaten \u00fcberfallen hatten. Es stellt sich heraus, dass der Transport verraten wurde. McNally versucht, mehr \u00fcber die Hintergr\u00fcnde zu erfahren, weil beim \u00dcberfall einer seiner Offiziere get\u00f6tet wurde, der sein bester Freund war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/537a1878ab7875806e3e6cc51af9fc5d5bac6af6.jpg?x=548&y=366\/rio-lobo","genre":"Film, Western","start":1604862900,"stop":1604869500,"country":"USA\/MEX","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604869500":{"channel":"ARTE","title":"John Wayne \u2013 Amerika um jeden Preis","descr":"John Wayne war der Prototyp des einsamen Cowboys. Wie kein zweiter Hollywoodschauspieler schuf er mit \u00fcber 170 Filmen amerikanische Mythen und Legenden. Mit Filmen wie \"Der Mann, der Liberty Valance erschoss\", \"Panik am roten Fluss\" und \"Rio Bravo\" wurde der Darsteller zum Publikumsliebling. Im wahren Leben war Wayne als Mitglied der rechtsradikalen John Birch Society ein Macho und Rassist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb2cd356f42be0b7ad9ac44c19a66d0ed731bfc1.jpg?x=548&y=366\/john-wayne-amerika-um-jeden-preis","genre":"Report, Dokumentation","start":1604869500,"stop":1604872800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604872800":{"channel":"ARTE","title":"Hilary Hahn","descr":"Hilary Hahn ist zweifellos eine der erfolgreichsten Geigerinnen unserer Zeit. Zahlreiche preisgekr\u00f6nte Aufnahmen und Konzerte mit den bedeutendsten Dirigenten und Orchestern zeugen davon. Die Konzerte der Amerikanerin sind stets ausverkauft, die Musikerkollegen sch\u00e4tzen sie. F\u00fcr diesen Dokumentarfilm, der ein Portr\u00e4t von Hilary Hahn zeichnet, wurde die K\u00fcnstlerin \u00fcber Jahre begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e85406dda5cfcfb85c282e19db113dc40e1f6962.jpg?x=548&y=366\/hilary-hahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1604872800,"stop":1604876100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604876100":{"channel":"ARTE","title":"Musikfest Bremen 2019","descr":"Einer der H\u00f6hepunkte der \"Gro\u00dfen Nachtmusik\", des Er\u00f6ffnungsabends des Musikfests Bremen, war im Jahr 2019 das Konzert des Ensembles Vox Luminis im beeindruckenden Ambiente des romanischen St. Petri Doms, einem Wahrzeichen der Stadt. Mit dem \"Magnificat\" von Johann Sebastian Bach und Johann Pachelbels Motette \"Jauchzet dem Herrn, alle Welt\" standen zwei gro\u00dfe Werke der Barockmusik auf dem Programm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75c7a439048c4f83637176099b181189ee10f8e8.jpg?x=548&y=366\/musikfest-bremen-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604876100,"stop":1604878800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604878800":{"channel":"ARTE","title":"Der Ku-Klux-Klan \u2013 Eine Geschichte des Hasses","descr":"1865 gr\u00fcndet eine Gruppe von B\u00fcrgerkriegsveteranen aus den S\u00fcdstaaten einen Geheimbund: den Ku-Klux-Klan. Schon bald verbreitet der Klan Furcht und Schrecken unter der schwarzen Bev\u00f6lkerung. Bluttaten und Lynchmorde nehmen zu. Seit \u00fcber 150 Jahren macht der Klan immer wieder Schlagzeilen. Sein von Hass, Rassismus, Ausgrenzung und Gewalt gepr\u00e4gtes Programm findet heute wieder Zulauf in ganz Amerika.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f19980056a9f272d3b0bfa8220f34195eff84bb4.jpg?x=548&y=366\/der-ku-klux-klan-eine-geschichte-des-hasses","genre":"Report, Dokumentation","start":1604878800,"stop":1604882400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604882400":{"channel":"ARTE","title":"Der Ku-Klux-Klan \u2013 Eine Geschichte des Hasses","descr":"Als Reaktion auf die B\u00fcrgerrechtsbewegung der 1960er-Jahre erlebte der Ku-Klux-Klan einen Aufschwung \u2013 vornehmlich in den S\u00fcdstaaten. 1963 begeht der Klan einen Bombenangriff auf eine Kirche in Birmingham (Alabama) und mehrere t\u00f6dliche Attentate auf B\u00fcrgerrechtler. Heute, in Donald Trumps Amerika, nehmen die Mitgliedszahlen des Klans und anderer rassistischer Gruppierungen wieder stark zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0414c99d46068d57302896ebd9232bb893885a26.jpg?x=548&y=366\/der-ku-klux-klan-eine-geschichte-des-hasses","genre":"Report, Dokumentation","start":1604882400,"stop":1604885700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604885700":{"channel":"ARTE","title":"Playland USA","descr":"Dieser poetische Dokumentarfilm zeigt die Vereinigten Staaten vor allem als ein Land der unbegrenzten Identit\u00e4tsbildungen zwischen Popkultur und christlichem Glauben, Realit\u00e4t und Inszenierung, Traum und Wahnsinn. Die Protagonisten sind alles \u00e4ltere Menschen, die in einem Themenpark arbeiten. Dabei geraten Sakrales und Banalit\u00e4t in einen Strudel, in den sich auch der Film selbst st\u00fcrzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fb7284fa03bd0e7fa1b4286bd5e890ba599b72d.jpg?x=548&y=366\/playland-usa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604885700,"stop":1604891100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604891100":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Wahrscheinlich waren es die Karthager, die an der St\u00e4tte der heutigen s\u00fcdspanischen Stadt Elche einst die ersten Palmen pflanzten. Nachdem die Mauren im 8. Jahrhundert Spanien erobert hatten, erlebte die Anpflanzung dank der arabischen Bew\u00e4sserungstechnik ihre Bl\u00fctezeit; bis zu 200.000 Palmen bildeten eine Oase in der d\u00fcrren Landschaft. Heute z\u00e4hlt der Palmengarten zum UNESCO-Weltkulturerbe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e54cd63a80ed55e807bdb715e7a023343ad896a5.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1604891100,"stop":1604892900,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604892900":{"channel":"ARTE","title":"De Gaulle am Strand","descr":"Flip-Flops: eine Neuheit f\u00fcr General de Gaulle. Diese neuartigen Schuhe kommen in den unterschiedlichsten Augenblicken zum Einsatz. Ganz egal ob am Strand oder zu Hause. Auch wenn die neuen Ger\u00e4usche, die mit diesen Schuhen verbunden sind, gew\u00f6hnungsbed\u00fcrftig bleiben, so k\u00f6nnen die Flip-Flops bei anderem L\u00e4rm behilflich sein \u2026 Ein guter General muss schlie\u00dflich f\u00fcr jede Situation ger\u00fcstet sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ee310299915056223f345581dcb32a0ee1ee4e.jpg?x=548&y=366\/de-gaulle-am-strand","genre":"Serie, Comedyserie","start":1604892900,"stop":1604893020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604893020":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604893020,"stop":1604894400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604894400":{"channel":"ARTE","title":"Chilly Gonzales presents: The Gonzervatory","descr":"Der Komponist, Produzent, Musiker und Interpret Chilly Gonzales hat nach einem Aufruf an Musikschaffende aus aller Welt sieben junge Talente ausgew\u00e4hlt und gemeinsam mit ihnen den Workshop \"The Gonzervatory\" ins Leben gerufen. In dem legend\u00e4ren Konzertsaal Le Trianon in Paris stellt der Maestro seine Sch\u00fcler vor und gibt zwei Konzerte mit St\u00fccken, die zum Teil von seiner eigenen Feder stammen und zum Teil von den Newcomern geschrieben wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6351861cf1ed5fa8df3144dc5dcf4e634ac0f4ae.jpg?x=548&y=366\/chilly-gonzales-presents-the-gonzervatory","genre":"Report, Dokumentation","start":1604894400,"stop":1604900400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}