{"1601181000":{"channel":"ARTE","title":"Jane Fonda \u2013 Eine Rebellin in Hollywood","descr":"Jane Fonda wurde 1937 in eine Schauspielerdynastie geboren. Bereits als 17-J\u00e4hrige stand sie auf der Theaterb\u00fchne. Danach folgten Filmrollen, die Fonda ber\u00fchmt machten. Erst nach einer l\u00e4ngeren Abstinenz von Hollywood konnte die engagierte K\u00fcnstlerin ihr wahres Talent zeigen. Ein Blick auf das Leben von Jane Fonda, die sich vom M\u00e4dchen von nebenan zur Oscar-Preistr\u00e4gerin und Aktivistin mauserte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14512b4f1746bc06b332c7430a77b04ca05c4d04.jpg?x=548&y=366\/jane-fonda-eine-rebellin-in-hollywood","genre":"Report, Dokumentation","start":1601181000,"stop":1601184300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601184300":{"channel":"ARTE","title":"Hook, der junge Mann und das Meer","descr":"Der Mergui-Archipel in der Andamanensee z\u00e4hlt mehr als 800 Inseln. Sie liegen vor der Westk\u00fcste der malaiischen Halbinsel, die Myanmar und Thailand miteinander verbindet. Der Film folgt Hook Suriyan Katale, einem Seenomaden aus dem Volk der Moken. In der Abgeschiedenheit hat das Fischervolk seine eigene Kultur entwickelt. Ganz besonders verehren sie den Mond, der \u00fcber Ebbe und Flut bestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb2b7bac78b708ecfdbcafd8b970f9c0f91c6edf.jpg?x=548&y=366\/hook-der-junge-mann-und-das-meer","genre":"Report, Dokumentation","start":1601184300,"stop":1601187300,"country":"THAI\/MYA\/N","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601187300":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist in die Mongolei, nach Kirgistan, Nepal, Indien und Bangladesch, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben. Sie erm\u00f6glicht den Zuschauern einen Blick \u00fcber den Tellerrand und zeigt, dass die Entfaltung von Talenten, die eigene Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung, aber auch Auseinandersetzungen mit den Eltern Kinder \u00fcberall auf der Welt besch\u00e4ftigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efdaea70ccc7fbb83ad2900b9de2d188f7191378.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601187300,"stop":1601188800,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601188800":{"channel":"ARTE","title":"Schau in meine Welt!","descr":"Steinar lebt im Nordosten von Island auf der Farm Hjrtarstadir, die 5000 ha gro\u00df ist. Mit gerade mal 12 Jahren f\u00e4hrt der Junge schon gro\u00dfe Traktoren, Six-Wheeler und andere Fahrzeuge. Das ist auch Steinars gro\u00dfe Leidenschaft: Landmaschinen zu fahren, mit ihnen arbeiten und wenn n\u00f6tig auch zu reparieren. Die Farm wird von den Gro\u00dfeltern bewirtschaftet. Die Eltern arbeiten in der Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0465420cc7f6fcc2b26700c6cdc88a8d8573fea.jpg?x=548&y=366\/schau-in-meine-welt","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601188800,"stop":1601190300,"country":"D","releaseYear":"2012-2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190300":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1601190300,"stop":1601191200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601191200":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1601191200,"stop":1601191800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601191800":{"channel":"ARTE","title":"Polizei greift ein","descr":"Der Taschendieb Skip McCoy erbeutete mit der Brieftasche von Candy auch einen Mikrofilm, den die von einem Drogenkartell als Kurierin missbrauchte junge Frau unwissentlich mit sich f\u00fchrte. Das FBI kommt auf der Suche nach dem Film schnell Skip auf die Spur. Auch Candy findet Skip und verliebt sich in ihn. Der m\u00f6chte seine Beute zu Geld machen und bringt dadurch sich und Candy in Todesgefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b9033afab04b57439850e2355e023a24a8c2aec.jpg?x=548&y=366\/polizei-greift-ein","genre":"Film, Krimi","start":1601191800,"stop":1601196600,"country":"USA","releaseYear":"1953","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601196600":{"channel":"ARTE","title":"Liebe am Werk","descr":"Liebe, Kunst und Leidenschaft: Von Amedeo Modigliani und Jeanne H\u00e9buterne, \u00fcber Man Ray und Lee Miller bis hin zu Paula Becker und Otto Modersohn. Die f\u00fcnfteilige Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt in einer ganz neuartigen Mischung aus echter Biografie und kreativer Archivcollage vom Leben legend\u00e4rer K\u00fcnstlerpaare vor dem Hintergrund ihrer Zeit. Eine Liebesbeziehung hinterl\u00e4sst immer Spuren. Und wenn die Liebe zwei K\u00fcnstlerseelen zusammenf\u00fchrt, finden diese gro\u00dfen Gef\u00fchle auch oft in den jeweiligen Werken ihren Ausdruck. Ganz gleich, ob die Liebe in sch\u00f6pferischer Erf\u00fcllung oder amour\u00f6ser Entt\u00e4uschung endet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/893cfee58a23951dbd509e9da59a4a90a2785733.jpg?x=548&y=366\/liebe-am-werk","genre":"Report, Dokumentation","start":1601196600,"stop":1601198400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601198400":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Jeden Sonntagvormittag pr\u00e4sentiert Nora Hamadi das aktuelle Geschehen und wichtige Gesellschaftsthemen in Europa. \"Vox Pop\" mischt sich mutig ein und behandelt jede Woche eine gro\u00dfe gesellschaftliche Debatte in Form von Recherchen und im Interview mit den G\u00e4sten der Woche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1601198400,"stop":1601201100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601201100":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Am 14. Mai 1610 verliess K\u00f6nig Henri IV. in der Kutsche seinen Palast in Paris. In einer engen Strasse, in der Verkaufsst\u00e4nde f\u00fcr Kupfer, Messing und Wei\u00dfblech die Durchfahrt erschwerten, kam das Gespann zum Stehen. Ein Mann namens Ravaillac erkletterte die Kutsche und erstach den K\u00f6nig. Doch anstatt in einem B\u00fcrgerkrieg unterzugehen, erfuhr die Monarchie dadurch zun\u00e4chst eine Konsolidierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601201100,"stop":1601202900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601202900":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Forscher gehen davon aus, dass im Jahr 1347 in Europa die Pest ausbrach. Ihr Erreger soll an Bord eines Schiffes aus Asien nach Marseille gelangt sein. Von dort aus breitete sich der Schwarze Tod in ganz Europa aus, bis er 1352 oder 1353 Moskau erreichte. Ein Drittel der Bev\u00f6lkerung fiel ihm zum Opfer. Die Pest war die gr\u00f6\u00dfte Katastrophe des Mittelalters, dennoch zeugen nur wenige Spuren davon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8dc42b4e80d0747cee2843156b639e617a31a301.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601202900,"stop":1601204400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204400":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Die animierten Insekten aus dem Kinofilm \"Die Winzlinge\" unternehmen diesmal einen Ausflug in den Nationalpark Guadeloupe im gleichnamigen franz\u00f6sischen \u00dcbersee-D\u00e9partement. Das Naturschutzgebiet auf der Karibikinsel kann mit \u00fcber 1800 Pflanzenarten aufwarten, von denen etwa 500 endemisch sind. Diese Biodiversit\u00e4t ist nicht zuletzt dem bis heute aktiven Vulkan Soufri\u00e8re zu verdanken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6fdafa936190d98864b3599d0bd44852d7f171e.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601204400,"stop":1601207100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601207100":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Als Winzlinge in freier Wildbahn erobern die lustigen Helden aus dem Animationsfilm die Insel La Reunion und verleihen den Aufnahmen aus den sch\u00f6nsten Nationalparks Frankreichs und weltweit Witz und Magie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b8fbe70afdd9cfea56ff44ef74c32d763059291.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601207100,"stop":1601209800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601209800":{"channel":"ARTE","title":"Die Winzlinge in freier Wildbahn","descr":"Mit einer Gesamtfl\u00e4che von 3,4 Millionen Hektar ist der Amazonas-Nationalpark in Franz\u00f6sisch-Guyana der gr\u00f6\u00dfte Naturschutzpark Frankreichs und auch der gesamten Europ\u00e4ischen Union. Die zwei Grenzfl\u00fcsse \u2013 im Westen der Maroni und im Osten der Oyapock \u2013 begrenzen das Gebiet mit seiner atemberaubend \u00fcppigen Vegetation und den gigantischen Urwaldriesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad2ba97c41306e2bbaf48dd90c4a1e8a57b80f36.jpg?x=548&y=366\/die-winzlinge-in-freier-wildbahn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601209800,"stop":1601212500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601212500":{"channel":"ARTE","title":"Aretha Franklin \u2013 Soul Sister","descr":"Aretha Franklin, die Tochter eines Predigers, gewann 18 Grammys und verkaufte 75 Millionen Alben. Damit z\u00e4hlt sie zu den K\u00fcnstlerinnen mit den meisten verkauften Tontr\u00e4gern weltweit. Zeitlebens setzte sich die \"Queen of Soul\" f\u00fcr die Gleichberechtigung von Frauen ein, auch ihr Song \"Respect\" handelt davon. Als erste Frau wurde sie 1987 in die Rock and Roll Hall of Fame aufgenommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c18b40bd449ca1de1fd6143f17469d20e746ae1.jpg?x=548&y=366\/aretha-franklin-soul-sister","genre":"Report, Dokumentation","start":1601212500,"stop":1601215800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601215800":{"channel":"ARTE","title":"Glanz und Elend der Kurtisanen im Spiegel der Malerei","descr":"Im Film wird eine Reise durch das Paris des 19. und 20. Jahrhunderts unternommen und eine Chronologie der Darstellungen des \u00e4ltesten Gewerbes der Welt in der bildenden Kunst gezeichnet. Wohlhabende Kurtisanen, Halbweltdamen und mittellose Stra\u00dfendirnen wurden portr\u00e4tiert; die Bilder geben Aufschluss dar\u00fcber, wie skrupellos der weibliche K\u00f6rper im aufstrebenden Kapitalismus vermarktet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d42af2176d1497d9b5ddf45d874669daac25002e.jpg?x=548&y=366\/glanz-und-elend-der-kurtisanen-im-spiegel-der-malerei","genre":"Report, Dokumentation","start":1601215800,"stop":1601219400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601219400":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":"Party-Touristen und l\u00e4rmende Horden machten aus Amsterdam ein Disneyland an den Grachten, jedenfalls bis zur Corona Krise. Die Pandemie stellt alles auf Null: Es kehrte Stille ein. Das war ein Moment zum Umdenken: Nachhaltiger Tourismus soll nun mehr Kulturinteressierte anlocken. F\u00fcr diese Reportage wurden in Amsterdam das Fringe Festival und Rein Wolfs besucht, den Leiter des Stedelijk Museums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1601219400,"stop":1601221200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601221200":{"channel":"ARTE","title":"Die gro\u00dfen Musikrivalen","descr":"Sie waren die ber\u00fchmtesten Opernstars ihrer Zeit, die wichtigsten S\u00e4ngerinnen des 20. Jahrhunderts und sie waren damals schon als erbitterte Rivalinnen bekannt: Maria Callas und Renata Tebaldi. Ihre legend\u00e4ren Konzertaufnahmen zeigen unmittelbar die Gegens\u00e4tze ihrer k\u00fcnstlerischen Auffassungen. Ganz nebenbei \u00f6ffnet sich dadurch der Blick auf die Frage, was gro\u00dfe Kunst in der Musik ausmacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d28a90888e7d5133813b1efcfe24d7b19468d416.jpg?x=548&y=366\/die-grossen-musikrivalen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601221200,"stop":1601223900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601223900":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Die kanarische Insel La Gomera ist f\u00fcr ihren Palmhonig, bekannt. Er wird in den Sommermonaten aus dem Saft der Palmen gewonnen, die vor allem im gr\u00fcnen Norden der Insel in der Region Vallehermoso wachsen. Rosa Maria Aguiar Rizo verwendet die gomerische Spezialit\u00e4t f\u00fcr ihre S\u00fc\u00dfspeisen. Die herzhaften Gerichte kocht ihre Schwester Fidelia aus dem hauseigenen ger\u00e4ucherten Ziegenk\u00e4se und Lammfleisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/173230b8b38dc82a7b883a404bac4902e2123c37.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1601223900,"stop":1601225700,"country":"D\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601225700":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1601225700,"stop":1601226600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601226600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601226600,"stop":1601227800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601227800":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Bangkok ist Heimat von \u00fcber acht Millionen Menschen. J\u00e4hrlich rufen \u00fcber 35.000 von ihnen die Rettungsdienste zur Hilfe, um Schlangen aus ihrem Haus zu holen. Mit viel Gl\u00fcck kommt Pinyo Pukpinyo von der Feuerwache Bang Khen, um die Tiere zu entfernen. Er ist ein Schlangenf\u00e4nger und hat einen eigenen Stil im Umgang mit den Reptilien entwickelt. Ein Filmteam hat ihn bei seinen Eins\u00e4tzen begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2d287a7692092291d02c0fa7ce3ca96dd12a78f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1601227800,"stop":1601230500,"country":"F\/D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601230500":{"channel":"ARTE","title":"Detroit","descr":"Vor dem Hintergrund der Unruhen in den USA in den 1960er-Jahren gegen Rassentrennung und gegen den Vietnamkrieg kam es in Detroit im Sommer 1967 zu einer der brutalsten Auseinandersetzungen zwischen Bev\u00f6lkerung und Ordnungskr\u00e4ften. Die Nacht wird zum Beweis f\u00fcr den Rassismus und die Grausamkeit der wei\u00dfen Polizisten. 43 Tote und mehr als 1000 Verletzte waren zu beklagen, 7000 wurden verhaftet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bcf9f39e988703c8c778b4bdbeadee0d9e02ce85.jpg?x=548&y=366\/detroit","genre":"Film, Krimi","start":1601230500,"stop":1601238900,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601238900":{"channel":"ARTE","title":"Die vielen Leben des Sammy Davis jr.","descr":"Sammy Davis jr. war einer der gr\u00f6\u00dften Entertainer des 20. Jahrhunderts. Er war Musiker, T\u00e4nzer, S\u00e4nger und Schauspieler und begeisterte ein Millionenpublikum. Als Schwarzer nutzte er sein Talent, um im von Wei\u00dfen dominierten Showbiz gegen Rassismus und Antisemitismus zu k\u00e4mpfen. Der Film zeichnet das schillernde Bild des \"Schwarzen, Juden und Puerto Ricaners\", wie Sammy sich selbst bezeichnete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cde0d7d68452b5df0c4b9671b52ac74965fbe6c2.jpg?x=548&y=366\/die-vielen-leben-des-sammy-davis-jr","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1601238900,"stop":1601241900,"country":"USA\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601241900":{"channel":"ARTE","title":"Die gro\u00dfen Musikrivalen","descr":"Sie waren die ber\u00fchmtesten Dirigenten ihrer Zeit \u2013 Arturo Toscanini und Wilhelm Furtw\u00e4ngler: der eine ein gl\u00fchender Antifaschist, der andere, scheinbar unpolitisch. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die spannende Geschichte der Rivalit\u00e4t zweier Ausnahmedirigenten, deren gegens\u00e4tzliche k\u00fcnstlerische und weltanschauliche Positionen die Frage aufwerfen, was gro\u00dfe Kunst in der Musik eigentlich ausmacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c04d3dc8b21fc56c64dcb5ec0a0361804eb2b6f4.jpg?x=548&y=366\/die-grossen-musikrivalen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601241900,"stop":1601245200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601245200":{"channel":"ARTE","title":"Musikfest Bremen 2019","descr":"Bjarte Eike und sein Ensemble f\u00fcr historische barocke Auff\u00fchrungspraxis lassen die Zeit wieder aufleben, als in England unter Oliver Cromwell den Spielleuten kein anderer Ort blieb um sich zu treffen, als die Pubs und Taverns. Sie singen, tanzen und spielen englische und schottische Traditionals, Shanties und Balladen, aber auch St\u00fccke von Henry Purcell oder aus den Sammlungen von John Playford.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b9af0b3ecc802b367952867669650402726e338.jpg?x=548&y=366\/musikfest-bremen-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601245200,"stop":1601248500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601248500":{"channel":"ARTE","title":"Mein Herz tanzt","descr":"Der Pal\u00e4stinense Eyad erh\u00e4lt die M\u00f6glichkeit, ein j\u00fcdisches Eliteinternat in Jerusalem zu besuchen. Fortan sitzt er in einer Klasse als einziger Muslim unter j\u00fcdischen Mitsch\u00fclern und wird schnell als Au\u00dfenseiter abgestempelt. Erst die Freundschaft mit dem j\u00fcdischen Jungen Yonatan, der an fortschreitendem Muskelschwund leidet und auf den Rollstuhl angewiesen ist, verschafft ihm neue Perspektiven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9df4ca55048cdd68ac02dcd27dfcf25f2a963aa8.jpg?x=548&y=366\/mein-herz-tanzt","genre":"Film, Drama","start":1601248500,"stop":1601254500,"country":"ISR\/D\/F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601254500":{"channel":"ARTE","title":"Die Reformerin","descr":"In Kopenhagen befindet sich die erste von Frauen geleitete Moschee Europas, die Mariam-Moschee. Mitgr\u00fcnderin Sherin Khankan m\u00f6chte die patriarchalen Strukturen aufbrechen, die bis heute in den religi\u00f6sen Institutionen herrschen. Sie tritt f\u00fcr progressive, inklusive Werte ein. Es geht um Themen wie ein Freitagsgebet nur f\u00fcr Frauen, muslimische Scheidungen, interreligi\u00f6se Eheschlie\u00dfungen und homosexuelle Trauungen. Dass sie mit ihrem Diskurs bei vielen aneckt, st\u00f6rt sie nicht \u2013 bis ihr Reformwillen zu Verwerfungen im Vorstand der Moschee f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fcb1572f58ba97bbf5b0817e91518f97cf922f4.jpg?x=548&y=366\/die-reformerin","genre":"Report, Dokumentation","start":1601254500,"stop":1601258100,"country":"DK","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601258100":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Das Gartenreich Dessau-W\u00f6rlitz in Sachsen-Anhalt spiegelt die philosophischen Ideen des 18. Jahrhunderts wider. Mit ihren \u00fcber 400 Sichtachsen steht die Anlage f\u00fcr die Suche nach Freiheit und die Lossagung von der barocken Symmetrie. Im Sinne der Aufkl\u00e4rung vereinen sich in den Parkanlagen, den Flussl\u00e4ufen und den Geb\u00e4uden, die antiken Tempeln nachempfunden sind, das Sch\u00f6ne und das N\u00fctzliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1601258100,"stop":1601259780,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601259780":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1601259780,"stop":1601259960,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601259960":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601259960,"stop":1601262000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601262000":{"channel":"ARTE","title":"Jo\u00e3o Gilberto \u2013 Live in Tokio","descr":"Jo\u00e3o Gilberto, der sechs Mal f\u00fcr den Grammy nominiert wurde und ihn zwei Mal gewann, ist einer der herausragenden Vertreter der brasilianischen Musik und gilt als Vater des Bossa Nova. Er starb am 6. Juli 2019 im Alter von 88 Jahren. Sein einziges autorisiertes Live-Video, das er 2006 mit 75 Jahren in Tokio aufzeichnete, wurde von seinem getreuen japanischen Team fast zw\u00f6lf Jahre lang mit viel Sachkenntnis bearbeitet. Die Blu-Ray-Disc erschien in Japan im Mai 2019 \u2013 zwei Monate vor Gilbertos Tod. Unter den insgesamt 21 Songs finden sich Hits wie \"Garota de Ipanema\", \"Chega de Saudade\", \"Desafinado\" und \"Aguas de Mar\u00e7o\" sowie kostbare Ersteinspielungen wie \"Pica-pau\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e83247f10ffb250c15ecc8f47e4569662c7af6a1.jpg?x=548&y=366\/joo-gilberto-live-in-tokio","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601262000,"stop":1601267700,"country":"J","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}