{"1602995100":{"channel":"ARTE","title":"Ryan Gosling","descr":"Die einen feiern ihn als Sexsymbol und als vielschichtigen Schauspieler. Neider halten sein glattes Gesicht und seinen Sixpack f\u00fcr den Grund seines Erfolgs. Unumstritten ist, dass Ryan Gosling einer der bekanntesten, sexiesten und erfolgreichsten Schauspieler Hollywoods ist. Die Dokumentation ist das Portr\u00e4t eines vielschichtigen Mannes, der sich ganz bewusst hinter seinem glatten Image versteckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63507151ed3f2efd2ff8bd033caea2728ab146aa.jpg?x=548&y=366\/ryan-gosling","genre":"Report, Dokumentation","start":1602995100,"stop":1602998400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602998400":{"channel":"ARTE","title":"Generation kurzsichtig","descr":"Kurzsichtigkeit wird weltweit zur Zivilisationskrankheit. Vor allem junge Menschen sind immer h\u00e4ufiger davon betroffen, drohen teilweise zu erblinden. Die Ursache f\u00fcr die rasante Zunahme der Fehlsichtigkeit lagen lange im Dunkeln, inzwischen haben Wissenschaftler herausgefunden, was die wahren Ursachen f\u00fcr die \"Kurzsichtigkeitsepidemie\" sind und wie man ihr Einhalt gebietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93abedb2b50edffa70601efbfa0ab11fbd552f50.jpg?x=548&y=366\/generation-kurzsichtig","genre":"Report, Dokumentation","start":1602998400,"stop":1603001400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603001400":{"channel":"ARTE","title":"Kinder entlang der Seidenstra\u00dfe","descr":"F\u00fcnf an der historischen Seidenstra\u00dfe gelegene L\u00e4nder, f\u00fcnf Kinder zwischen 11 und 14 Jahren, von denen jedes ein eigenes Leben lebt, Tr\u00e4ume verwirklichen m\u00f6chte und pers\u00f6nliche H\u00fcrden zu nehmen hat. Die Dokumentationsreihe reist nach China, Georgien, Usbekistan, Myanmar und Aserbaidschan, um die kleinen und gro\u00dfen Herausforderungen vorzustellen, denen sich die Kinder in ihrem Land, ihrer Kultur und ihrem sozialen Kontext zu stellen haben.Die gr\u00f6\u00dfte Leidenschaft der zehnj\u00e4hrigen Tika ist der traditionelle georgische Tanz. Sie hat versprochen, mit einer Gruppe behinderter Kinder einen Tanz f\u00fcr eine Auff\u00fchrung in der Stadt einzustudieren. Jeden Tag nach der Schule gibt Tika den Kindern Tanzunterricht. Sie m\u00f6chte erreichen, dass sie Selbstvertrauen gewinnen und ebenso gro\u00dfe Freude beim Tanzen empfinden wie sie. Aber ihre Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler haben Schwierigkeiten, sich die Tanzschritte zu merken. Und Nika, ein geistig behinderter Junge, der einen Solopart erh\u00e4lt, \u00e4rgert sich jedes Mal sehr, wenn er einen Fehler macht. Selbstzweifel beginnen an Tika zu nagen: Wird sie ihren Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern gerecht? Werden die Kinder letztlich stolz auf sich sein k\u00f6nnen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2d30011929c1598f80d818fa433b53c840f4ae1.jpg?x=548&y=366\/kinder-entlang-der-seidenstrasse","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603001400,"stop":1603002900,"country":"DK\/A\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603002900":{"channel":"ARTE","title":"Haste T\u00f6ne","descr":"Ob in einer Bar in Kuba, einem Orchestersaal in Paris oder einem Baumwollfeld in den Vereinigten Staaten \u2013 Musikinstrumente gibt es \u00fcberall, aber sie sind sehr unterschiedlich. Die Kindersendung \"Haste T\u00f6ne\" setzt sich spielerisch mit dieser Vielfalt auseinander und l\u00e4dt ein zu einer musikalischen Entdeckungsreise durch Raum und Zeit. Ein buntes Potpourri an Kl\u00e4ngen, Bildern und Formen, das dem Zuschauer erm\u00f6glicht, Musik mit anderen Augen zu betrachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b73aba5071fcd8329e4ba0a1fd781834496b449.jpg?x=548&y=366\/haste-toene","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603002900,"stop":1603004400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603004400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior \u2013 Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1603004400,"stop":1603005300,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603005300":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Ein humorvoller, zuweilen auch kritischer Blick auf die Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur entschl\u00fcsselt auf ungewohnte Weise die Welt der Deutschen und Franzosen. Ein Wort, ein Gegenstand, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Zum Schluss gibt es immer noch ein R\u00e4tsel \u2013 und die Aufl\u00f6sung aus der Vorwoche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1603005300,"stop":1603006200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006200":{"channel":"ARTE","title":"Wie wir uns fanden","descr":"Heute ist der Tag, der ihr Leben ver\u00e4ndern wird. Nur wei\u00df das die Immobilienmaklerin Claire noch nicht, als sie mit ihrem Auto \u00fcber die gewundenen Stra\u00dfen der Bretagne zu ihrem n\u00e4chsten Besichtigungstermin f\u00e4hrt. Es geht darum, ein Haus f\u00fcr die Dreharbeiten einer TV-Serie zu finden. Ihre Kontaktperson ist der Aufnahmeleiter Bruno \u2013 der Claire aus ihrem allt\u00e4glichen Gleichgewicht bringen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2098c9e664168065765074ba6dbb649d98cbcc78.jpg?x=548&y=366\/wie-wir-uns-fanden","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603006200,"stop":1603011900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603011900":{"channel":"ARTE","title":"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch","descr":"Kanada \u2013 endlos und menschenleer, romantisch verkl\u00e4rt als ungez\u00e4hmt und unber\u00fchrt. Der Vierteiler \"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch\" entdeckt das Land aus dem Blickwinkel seiner Literaturschaffenden, die intensiv mit dem Selbstverst\u00e4ndnis ihres Landes ringen und damit eines der facettenreichsten und spannendsten Kapitel der Weltliteratur aufgeschlagen haben. Die Urelemente Kanadas weisen ihnen dabei den Weg. \"Wald\", \"Stein\", \"Wasser\" und \"Licht\" \u2013 diese vier Episoden zeigen tiefe Einsichten in die zeitgen\u00f6ssische kanadische Literatur. In dieser Folge geht es um die Inspirationsquelle \"Licht\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0ec9cb6673876884a68deea72d6eaed1e8bd99d.jpg?x=548&y=366\/kanada-literatur-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603011900,"stop":1603013400,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603013400":{"channel":"ARTE","title":"Kanada \u2013 Literatur im Aufbruch","descr":"Die Reihe beschreibt Kanada aus dem Blickwinkel seiner Literaturschaffenden, die mit dem Selbstverst\u00e4ndnis ihres riesigen Landes ringen. In vier Episoden vermitteln sie facettenreiche Einsichten in die zeitgen\u00f6ssische kanadische Literatur. Die Urelemente Kanadas weisen ihnen dabei den Weg: \"Wald\", \"Stein\", \"Wasser\" und \"Licht\". In dieser Folge geht es um die Inspirationsquelle \"Stein\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a3cfe41e3df09662445bfb5609904c4b89b06cb.jpg?x=548&y=366\/kanada-literatur-im-aufbruch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603013400,"stop":1603015200,"country":"CDN","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015200":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1603015200,"stop":1603017000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603017000":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Zahlen sind seit fr\u00fchester Zeit Teil des menschlichen Daseins und der Zeitrechnung. Mit der neuen Dokumentationsreihe \"Zahlen schreiben Geschichte\" blickt ARTE in einer Zeitreise zur\u00fcck auf die gro\u00dfen Daten der Weltgeschichte. Die Reihe hinterfragt auch kritisch, wie die Geschichtsschreibung unser Weltgeschehen von der Antike bis heute anhand von Zahlen zusammenfasst. Am 17. Oktober 1961 demonstrierten mehr als 20.000 Franzosen algerischer Herkunft in Paris gegen den Krieg in Algerien. Was als friedlicher Protest begann, wurde von der Polizei blutig niedergeschlagen. Es war die gewaltsamste staatliche Unterdr\u00fcckung einer Demonstration in Europa seit Ende des Zweiten Weltkriegs. Auch heute f\u00e4llt Frankreich das Gedenken an das Massaker schwer und die Opferzahl bleibt ungewiss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ed7e73ed11f7f52b78c046d1391b267451a5204.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603017000,"stop":1603018800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018800":{"channel":"ARTE","title":"Zahlen schreiben Geschichte","descr":"Am 11. Februar 1990 wurde der Freiheitsk\u00e4mpfer Nelson Mandela nach 27 Jahren aus der Haft entlassen. Noch am gleichen Tag wandte er sich mit einer Rede an sein Volk. S\u00fcdafrika war als eines der ersten afrikanischen L\u00e4nder kolonisiert worden, und seine unterdr\u00fcckten nicht-wei\u00dfen Bewohner erlangten als letzte die Unabh\u00e4ngigkeit. 1990 gilt als das Jahr, in dem die Apartheid ein Ende nahm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/087356eb3ce22cd98e06c686e6748922fdd3de24.jpg?x=548&y=366\/zahlen-schreiben-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603018800,"stop":1603020300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603020300":{"channel":"ARTE","title":"Der Neandertaler","descr":"Lange bevor der Homo sapiens die Erde bev\u00f6lkerte, hatte sich der Neandertaler auf dem eurasischen Kontinent zwischen Atlantikk\u00fcste und Sibirien ausgebreitet. 300.000 Jahre hatte sie bis zu ihrem Aussterben auf der Erde gelebt. Die Dokumentation untersucht, wie diese Spezies den enormen klimatischen \u00c4nderungen standhalten konnte und was der moderne Mensch mit diesen fr\u00fchen Verwandten teilt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a903b818cab49d4dd86772f657cd57a4baa5dc06.jpg?x=548&y=366\/der-neandertaler","genre":"Report, Dokumentation","start":1603020300,"stop":1603023600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603023600":{"channel":"ARTE","title":"Jebel Irhoud","descr":"Im Juni 2017 wurde bekannt, dass Forscher in Marokko die \u00dcberreste von f\u00fcnf Homo-sapiens-Individuen entdeckt hatten. Sie datierten die Knochen auf ein Alter von etwa 315.000 Jahren \u2013 damit w\u00e4re die menschliche Spezies rund 100.000 Jahre \u00e4lter als bislang angenommen. Der Dokumentarfilm schildert, wie damit die Vorstellung vom Ursprung der menschlichen Spezies revolutioniert wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/641583211c4fcb39c3c63f3ae23f51844cf4d630.jpg?x=548&y=366\/jebel-irhoud","genre":"Report, Dokumentation","start":1603023600,"stop":1603029000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603029000":{"channel":"ARTE","title":"Die ganze Welt in einem Bild","descr":"Auf den ersten Blick ist es ein kleines, klassisches Gem\u00e4lde. Doch seine Geschichte ist spannend. Es versinnbildlicht die Geburtsstunde der Globalisierung, und das, obwohl sein Maler, der Holl\u00e4nder Jan Vermeer, nie sein Land verlassen hatte. Der Beitrag vermittelt, welche verschl\u00fcsselten Botschaften Vermeer in diesem Bild mit dem Titel \"Der Soldat und das lachende M\u00e4dchen\" hinterlassen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/527567aad2cfa2b3f07d180bd1281ea164d05960.jpg?x=548&y=366\/die-ganze-welt-in-einem-bild","genre":"Report, Dokumentation","start":1603029000,"stop":1603033800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033800":{"channel":"ARTE","title":"TWIST","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80f684475fbe8d8a55ef523b276db33cbaa0ac1c.jpg?x=548&y=366\/twist","genre":"Report, Magazin","start":1603033800,"stop":1603035600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603035600":{"channel":"ARTE","title":"Charles Trenet beim Festival Printemps de Bourges","descr":"Der S\u00e4nger, Schauspieler, Komponist und Dichter Charles Trenet (1913\u20132001) verzauberte die Fans. Seine heiteren Lieder sind im franz\u00f6sischen Sprachraum Kulturgut. 1987 gab der Chansonnier ein unvergessliches Konzert. Er interpretierte seine bekanntesten Lieder, darunter \"Il y avait\", \"Le revenant\" oder \"La java du diable\", und begeisterte das Publikum mit seiner Energie und seinem Humor.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603035600,"stop":1603038300,"country":"F","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038300":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Zur Apfelernte versammeln sich Mitte Oktober Freunde und Verwandte auf den Streuobstwiesen der Familie Th\u00f6nes in \u00d6dinghausen, einem 130-Seelen-Dorf im Bergischen Land. Als Dankesch\u00f6n an die flei\u00dfigen Helfer veranstaltet die Familie Th\u00f6nes eine Bergische Kaffeetafel, auf der unter keinen Umst\u00e4nden die Dr\u00f6ppelminna, eine spezielle Kaffeekanne, und das s\u00fc\u00dfe Apfelkraut fehlen d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c15c8a7f40bc21503a1d9420c86a093eeb8a99ca.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1603038300,"stop":1603040100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603040100":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1603040100,"stop":1603041000,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603041000":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603041000,"stop":1603042200,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603042200":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"In den feuchten Mischw\u00e4ldern im Herzen Istriens reift im September die seltene wei\u00dfe Tr\u00fcffel heran. F\u00fcr die junge Unternehmerin Vi\u0161nja Prodan und ihre Hunde beginnt dann die wichtigste Zeit des Jahres. Als Tr\u00fcffelland ist Istrien durch einen Gesch\u00e4ftsmann aus Livade bekannt geworden: Giancarlo Zigante: Er verkauft Delikatessen: Salz, \u00d6l oder So\u00dfen, die mit dem kostbaren Pilz angereichert sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/737c1adf21415cb69ad2b47c4acb0c1bfa073441.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1603042200,"stop":1603044900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044900":{"channel":"ARTE","title":"Spy Game \u2013 Der finale Countdown","descr":"Nathan Muir hat sich seine letzten Tage bei der CIA etwas ruhiger vorgestellt. Doch dann h\u00f6rt er, dass sein Kollege Tom Bishop in nur 24 Stunden in China wegen Spionage hingerichtet werden soll. Da seine Vorgesetzten am liebsten den Mantel des Schweigens \u00fcber die ganze Angelegenheit breiten m\u00f6chten, wagt Muir einen \u00e4u\u00dferst riskanten Alleingang, um seinem jungen Kollegen das Leben zu retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cd57aa082f85b6137b48cfa6578e2cb06caf1fa.jpg?x=548&y=366\/spy-game-der-finale-countdown","genre":"Film, Thriller","start":1603044900,"stop":1603052100,"country":"USA\/D\/J\/F","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603052100":{"channel":"ARTE","title":"Geniale G\u00f6ttin \u2013 Die Geschichte von Hedy Lamarr","descr":"Die \u00d6sterreicherin Hedy Lamarr galt in Hollywood lange Zeit als die sch\u00f6nste Frau der Welt. Sie war aber mehr als eine Sch\u00f6nheit und die bekannteste Film-Nackte: sie war eine geniale Erfinderin, doch die Anerkennung ihrer Pionierarbeit an einem Kommunikationssystem f\u00fcr die Alliierten im Zweiten Weltkrieg blieb ihr verwehrt. Erst nach ihrem Tod entdeckte die j\u00fcngere Generation ihre Leistungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4cb2c2ee85880b8eefb506ba70360913cb7207f7.jpg?x=548&y=366\/geniale-goettin-die-geschichte-von-hedy-lamarr","genre":"Report, Dokumentation","start":1603052100,"stop":1603057500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603057500":{"channel":"ARTE","title":"Move!","descr":"In dieser Folge der Reihe \"MOVE!\" erforscht die luxemburgische T\u00e4nzerin und Choreographin Sylvia Camarda, wie sich individuelle Moves und kollektive Bewegungsmuster in Zeiten von Corona nachhaltig ver\u00e4ndern. Dabei trifft sie auf den Gesundheitspsychologen Claus V\u00f6gele, den kanadischen Star-Choreographen Eric Gauthier und den Schweizer Choreographen Gilles Jobin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/955260ef6079eca78127323027a7b33f7077e647.jpg?x=548&y=366\/move","genre":"Report, Magazin","start":1603057500,"stop":1603059000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603059000":{"channel":"ARTE","title":"Louise Lecavalier: Kriegerin des Tanzes","descr":"Portr\u00e4t \u00fcber Louise Lecavalier, die es als Teil des Tanzensembles \"La La La Human Steps\" vor \u00fcber 30 Jahren zu Weltruhm brachte und als Vorreiterin des modernen Tanzes gilt. Die Kanadierin geh\u00f6rt heute zu den international anerkanntesten Choreographinnen und zeitgen\u00f6ssischen T\u00e4nzerinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8148633a33c20cf857a10fabd28d2a114fe0511.jpg?x=548&y=366\/louise-lecavalier-kriegerin-des-tanzes","genre":"Report, Dokumentation","start":1603059000,"stop":1603062300,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603062300":{"channel":"ARTE","title":"Giacomo Puccini: Turandot","descr":"Im Gran Teatre del Liceu in Barcelona wird das St\u00fcck um die grausame Prinzessin, die ihre Verehrer in den Tod schickt, v\u00f6llig neu gezeigt. Der spanische Videok\u00fcnstler Franc Aleu versetzt die Puccini-Oper in die Zukunft. Es ist eine innovative, sehr visuelle Inszenierung, welche die Geschichte aus dem chinesischen Kaiserreich mit Projektionsmapping und durch 3D-Technik in die Zukunft versetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b576c827fb496f0cef49dcf0476a0056109b0c58.jpg?x=548&y=366\/giacomo-puccini-turandot","genre":"Kultur, Oper","start":1603062300,"stop":1603069500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603069500":{"channel":"ARTE","title":"Venedig, Stadt der Sehnsucht","descr":"Vieles im Gassenlabyrinth des heutigen Venedigs erinnert an die glamour\u00f6se Vergangenheit der \"Serenissima\", an die kulturelle Glanzzeit des 18. Jahrhunderts, die ihren Untergang schon im Keim in sich trug. Komponisten, Maler und Dichter wie Vivaldi, Canaletto und Casanova \u2013 sie alle berauschten sich an ihrem freiheitlichen Duft und st\u00fcrzten sich in einen Wirbel aus S\u00fcnde und Ausschweifung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ea5bf5a1a7ceaa28ddcba4006289bcd677c5035.jpg?x=548&y=366\/venedig-stadt-der-sehnsucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1603069500,"stop":1603072800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603072800":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Die Insel Seeland ist Kronland des d\u00e4nischen K\u00f6nigshauses und beherbergt Schl\u00f6sser, Jagdanwesen und Barockg\u00e4rten, die sich in die wilde Landschaft einf\u00fcgen. Shakespeares Drama \"Hamlet\" spielt in Schloss Kronenborg am Nordostrand der Insel. Schloss und Park Fredensborg lie\u00df K\u00f6nig Friedrich IV. in den Jahren 1720\/21 errichten. Die Anlage dient bis heute dem d\u00e4nischen K\u00f6nigspaar als Sommersitz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d6300bddefb5e262571ca8c5d3017d33828b842.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1603072800,"stop":1603074660,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603074660":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1603074660,"stop":1603074840,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603074840":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603074840,"stop":1603076400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603076400":{"channel":"ARTE","title":"Arcade Fire \u2013 Konzert in Paris 2018","descr":"Sie wurden von zahlreichen Kritikern zur besten Live-Band der Welt gek\u00fcrt: die kanadische Band Arcade Fire. Die Gruppe um das Ehepaar Win Butler und R\u00e9gine Chassagne mischt Indie-Rock gekonnt mit Folk-Elementen, streut aber auch gerne mal Kirchenorgel, Akkordeon oder Bl\u00e4ser ein. Im Rahmen der Release Tour ihres f\u00fcnften Albums \"Everything Now\", das 2017 ver\u00f6ffentlicht wurde, machten Arcade Fire Station in der AccorHotels Arena in Paris. Auf der Hauptb\u00fchne im Boxring-Design begeisterte die kanadische Indie-Rockband ihr Publikum mit einer spektakul\u00e4ren Show.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66d3c3387c091fd28f43c1e5da3689e8bd90dcd5.jpg?x=548&y=366\/arcade-fire-konzert-in-paris-2018","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603076400,"stop":1603082400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}