{"1598157300":{"channel":"ARTE","title":"Der gro\u00dfe Garten","descr":"Nur ein paar Autostunden von Berlin entfernt er\u00f6ffnen sich Paradiese. Doch nicht jeder ist f\u00fcr das Leben auf dem Land gemacht. Abgesehen von Projektideen braucht man dort auch einen Sinn f\u00fcr das Praktische. Der halbdokumentarische Film erz\u00e4hlt von Gro\u00dfst\u00e4dtern, die aufs Land ziehen. Die Filmemacherin Lola Randl ist vor einiger Zeit selbst in die Uckermark gezogen. F\u00fcr ihren Film stand sie nicht nur hinter, sondern auch vor der Kamera.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/271c3e1c2434da30cdaa4a83c36669864ae604c2.jpg?x=548&y=366\/der-grosse-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598157300,"stop":1598160900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598160900":{"channel":"ARTE","title":"Auf zum Mars!","descr":"Die computeranimierte Reise zu unserem Nachbarplaneten vermittelt den Zuschauern durch Animationen, Karten und Bilder einen imposanten Blick auf den Himmelsk\u00f6rper. Sie zeigt Nahaufnahmen des Marskraters Gale, der vermutlich vor \u00fcber drei Milliarden Jahren entstanden ist. Nach Ansicht der Forscher war der Krater mehrfach mit Wasser gef\u00fcllt. Das w\u00fcrde die Chancen f\u00fcr Leben auf dem Mars erheblich erh\u00f6hen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bcfd41618168683b5a33c9df35a3593e0590930b.jpg?x=548&y=366\/auf-zum-mars","genre":"Report, Dokumentation","start":1598160900,"stop":1598164200,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598164200":{"channel":"ARTE","title":"Mein sch\u00f6nes Dorf in Vanuatu","descr":"Malakula liegt mitten im Pazifik und geh\u00f6rt zum Inselstaat Vanuatu. Hier, in einem kleinen Dorf namens Lamap, leben Chlo\u00e9 und ihre Cousinen. Sie lassen uns an ihrem Alltag in einer traditionellen Stammesgemeinde teilhaben. Einem Stamm anzugeh\u00f6ren bedeutet, ein naturnahes, ressourcenschonendes Leben in Gemeinschaft zu f\u00fchren. Die zw\u00f6lfj\u00e4hrige Chlo\u00e9 schildert, wie es ist, als Mitglied der traditionellen Kulturen Vanuatus aufzuwachsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e6d25de8749facba9f77e4733679a2240d8b19.jpg?x=548&y=366\/mein-schoenes-dorf-in-vanuatu","genre":"Report, Dokumentation","start":1598164200,"stop":1598165700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598165700":{"channel":"ARTE","title":"Blickpunkt Junior","descr":"\"Blickpunkt Junior\" ist ein Magazin f\u00fcr junge Zuschauer. In drei zehnmin\u00fctigen Reportagen wird jede Woche ein Thema aus unterschiedlichen Blickwinkeln beleuchtet. Thema heute bei \"Blickpunkt Junior\": die Milch.","image":null,"genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598165700,"stop":1598167200,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167200":{"channel":"ARTE","title":"Sieben kleine Kriminelle","descr":"\"Sieben kleine Kriminelle\" erz\u00e4hlt die Geschichte eines ungew\u00f6hnlichen Bank\u00fcberfalls, der alles andere als geplant verl\u00e4uft. In der abenteuerlichen Familienserie geht es um Durchhalteverm\u00f6gen und Charakterst\u00e4rke, um Familiensinn und Freundschaft. Eine Serie nach dem Erfolgsroman \"Sieben kleine Verd\u00e4chtige\" von Christian Frascella (2010). In dieser Folge: Raffie wei\u00df zwar, wie er das Geld vor Vincent in Sicherheit bringen kann, aber trotzdem steht er vor der schwierigsten Entscheidung seines Lebens: Soll er das Geld zur\u00fcckgeben, um seinen besten Freund Boaz aus dem Gef\u00e4ngnis zu holen, oder soll er damit seine Familie retten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/185878baa647b47e9f91df509c4118a1f1b5823c.jpg?x=548&y=366\/sieben-kleine-kriminelle","genre":"Serie, Familienserie","start":1598167200,"stop":1598168700,"country":"NL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598168700":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Junior Das Magazin","descr":"Wissen, was in der Welt los ist. Carolyn H\u00f6fchen, Magali Kreuzer, Doroth\u00e9e Haffner und Frank Rauschendorf moderieren und informieren wissbegierige Kids von 10 bis 14 kurz und pr\u00e4gnant \u00fcber alles, was in der Welt los ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876c999eba40cb4eec093cb9f920084c75d28b4.jpg?x=548&y=366\/arte-junior-das-magazin","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598168700,"stop":1598169600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598169600":{"channel":"ARTE","title":"Arnold Schwarzenegger \u2013 Die Verk\u00f6rperung des American Dream","descr":"Die Dokumentation blickt auf den Mann aus der Steiermark, der den amerikanischen Traum verk\u00f6rpert: Er brachte es vom Dorfjungen \u00fcber den besten Bodybuilder der Welt und einem der erfolgreichsten Action-Darsteller Hollywoods zum Gouverneur von Kalifornien. Seinen Erfolg verdankt er vor allem der Disziplin und Entschlossenheit, mit der er bereits seit der Kindheit hartn\u00e4ckig seine Ziele verfolgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4fd10dc9ae342e43cb9a81a8cd1b741a8542744.jpg?x=548&y=366\/arnold-schwarzenegger-die-verkoerperung-des-american-dream","genre":"Report, Dokumentation","start":1598169600,"stop":1598172900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598172900":{"channel":"ARTE","title":"Paris. So sch\u00f6n war das!","descr":"In dieser Collage aus historischen Fotografien Werner Bokelbergs wird das Paris des Fin de Si\u00e8cle lebendig. Sie zeichnet ein facettenreiches Sittenbild der franz\u00f6sischen Hauptstadt und dokumentiert mit Bildern des \"petit commerce\" den Alltag der kleinen Leute. Der Zuschauer erh\u00e4lt Einblick in die Entstehung eines neuen fotografischen Genres und die Entwicklung der Konsumkultur im 19. Jahrhundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc6efc9c5ef76ec70dc3871fbe7fb80a5dceb3bf.jpg?x=548&y=366\/paris-so-schoen-war-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598172900,"stop":1598174700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598174700":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1598174700,"stop":1598176500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176500":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch \u2013 Aragonien","descr":"Die fruchtbaren B\u00f6den Aragoniens im Nordosten Spaniens eignen sich besonders gut zum Anbau von Obst und Gem\u00fcse. Sonia Peralta pflanzt in ihrem Permakulturgarten Gem\u00fcse an, aus dem sich schmackhafte Suppen und deftige Eint\u00f6pfe zubereiten lassen. Aus den Stielen des intensiv nach gr\u00fcnen Gurken riechenden Borretsch kocht man Suppe, aus den Bl\u00e4ttern kann man ein s\u00fc\u00dfes Dessert herstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/953e01e1edc540dcad22097d08c95f3125499104.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch-aragonien","genre":"Report, Reportage","start":1598176500,"stop":1598178900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598178900":{"channel":"ARTE","title":"Unser Freund, das Atom","descr":"Die Entdeckung des Atoms und der Radioaktivit\u00e4t z\u00e4hlt zu den bedeutenden Entdeckungen des 20. Jahrhunderts. Allerdings verschleierten die Forscher die Risiken. Die Dokumentation erz\u00e4hlt von japanischen Familien, deren Kinder nach der Nuklearkatastrophe von Fukushima an Schilddr\u00fcsenkrebs erkrankten und von US-Soldaten, die mit ihrem Flugzeugtr\u00e4ger durch die radioaktive Wolke von Fukushima fuhren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d33277895c20ea9e69f6fb583d3572f37a82531.jpg?x=548&y=366\/unser-freund-das-atom","genre":"Report, Dokumentation","start":1598178900,"stop":1598182500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598182500":{"channel":"ARTE","title":"Johannes Kepler, der Himmelsst\u00fcrmer","descr":"Der Weg des Astronomen Johannes Kepler zu Weltruhm begann am Hof von Kaiser Rudolf II. in Prag. Er entwickelte eine neue Kosmologie, wobei er die Vorstellung von der Erde als Mittelpunkt des Universums \u00fcber Bord werfen musste. Dabei war er Intrigen der Familie seines Vorg\u00e4ngers des D\u00e4nen Brahe ausgesetzt, und historische Umw\u00e4lzungen behinderten seine Suche nach dem Bauplan des Kosmos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b10d2bea20f5706f5f48ae24b3b75490ef79056.jpg?x=548&y=366\/johannes-kepler-der-himmelsstuermer","genre":"Report, Dokumentation","start":1598182500,"stop":1598187900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598187900":{"channel":"ARTE","title":"Die Louvre-Saga","descr":"Der Pariser Louvre hat eine bewegte Geschichte mit Bauphasen, Zerst\u00f6rungen und Restaurierungen hinter sich. Der Kunsttempel war u.a. mittelalterliche Festung, feudale Trutzburg und K\u00f6nigspalast. Im Film wird ein Bogen geschlagen von den Anf\u00e4ngen im 12. Jahrhundert unter K\u00f6nig Philipp II. bis zur Glaspyramide von Ieoh Ming Pei, die 1989 er\u00f6ffnet wurde und als Eingang zum Museum des Louvre dient.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e08e294118c1ec5c6f8162be71225ec5cdbe8125.jpg?x=548&y=366\/die-louvre-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1598187900,"stop":1598191200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598191200":{"channel":"ARTE","title":"Die Louvre-Saga","descr":"Der Pariser Louvre war mittelalterliche Festung, feudale Trutzburg, Renaissancepalast, k\u00f6nigliche Residenz, Sitz der Acad\u00e9mie Fran\u00e7aise, Machtzentrale der Franz\u00f6sischen Revolution und erstes \u00f6ffentliches Museum Frankreichs. Im Film wird ein Bogen geschlagen von den Anf\u00e4ngen im 12. Jahrhundert unter K\u00f6nig Philipp II. bis zur Glaspyramide von Ieoh Ming Pei, die 1989 im Hof des Louvre er\u00f6ffnet wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7189aefe69737799471605de71181479a78495a.jpg?x=548&y=366\/die-louvre-saga","genre":"Report, Dokumentation","start":1598191200,"stop":1598194500,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194500":{"channel":"ARTE","title":"Salzburger Festspiele 2020","descr":"Das West-Eastern Divan Orchestra beweist unter der Leitung von Daniel Barenboim, dass Frieden im Nahen Osten m\u00f6glich ist. Seit nunmehr 20 Jahren musizieren Israelis, Araber, T\u00fcrken und Iraner sowie Europ\u00e4er in Eintracht, obwohl zwischen ihren Heimatl\u00e4ndern gro\u00dfe politische Spannungen herrschen. In diesem Konzert f\u00fchrte es Wagners Siegfried-Idyll und Beethovens Grosse Fuge auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0406b43c9b4ad8fcb9eb60c6041b9fd43f9b5054.jpg?x=548&y=366\/salzburger-festspiele-2020","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598194500,"stop":1598197200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598197200":{"channel":"ARTE","title":"Igor Levit spielt Beethoven","descr":"Bei den Salzburger Festspielen 2020 setzte der Pianist sich in mehreren Konzerten mit Beethoven auseinander. Der in Russland geborene, nun in Berlin lebende Musiker, bezieht auch immer wieder Stellung zu gesellschaftlichen Problemen. Wenige klassische Musiker nutzen Medien und soziale Netzwerke so bewusst \u2013 und gekonnt \u2013 wie er. In diesem Konzert spielte er die sp\u00e4ten Klavier-Sonaten Beethovens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc88df31d4b55ecab59946ab96ee3a6048ba72cd.jpg?x=548&y=366\/igor-levit-spielt-beethoven","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598197200,"stop":1598199900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598199900":{"channel":"ARTE","title":"Zu Tisch","descr":"Einmal im Jahr laden Alexander und Brigitte zur \"Lechpartie\" ein. Das \"Erntedankfest der Fischer\" wird zur Laichzeit gefeiert. Die Partie findet am Altausseer See und am Grundlsee statt. Familie und Freunde treffen sich, um zu essen und zu musizieren. Traditionell fahren alle mit einem Kahn \u00fcber den See. Dort gibt es Seesaiblinge, die in Alpensalz mariniert und am offenen Feuer gebraten werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1598199900,"stop":1598201700,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598201700":{"channel":"ARTE","title":"Karambolage","descr":"Sonntags f\u00fchrt ARTE in die Welt der deutsch-franz\u00f6sischen Eigenarten, wagt in kurzen Rubriken einen humorvollen, zuweilen auch kritischen Blick auf Besonderheiten deutscher und franz\u00f6sischer Alltagskultur und entschl\u00fcsselt sie auf ungewohnte Weise: Ein Wort, ein Gegenstand, die Einrichtung eines B\u00fcros, ein Kleidungsst\u00fcck ... vieles erscheint pl\u00f6tzlich in einem anderen Licht, wenn man es mit fremden Augen sieht. Mehr Infos unter: www.arte.tv\/karambolage","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/812047da36a9531fbf606d1d17a5f21875efeeff.jpg?x=548&y=366\/karambolage","genre":"Report, Magazin","start":1598201700,"stop":1598202600,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598202600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598202600,"stop":1598203800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203800":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Lionel Franc ist einer der bekanntesten Klippenspringer in der Region Marseille. \"Loulou\" st\u00fcrzt sich fast jede Woche aus bis zu drei\u00dfig Metern H\u00f6he hinab ins blaue Meer; f\u00fcr ihn ist das wie Fliegen, wie ein Rausch. Er ist nicht allein mit seiner Leidenschaft: Der Sprung ins Mittelmeer ist f\u00fcr viele junge Menschen der Region so etwas wie eine Gewohnheit, die allerdings Mut erfordert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0c26e7285f57abacceebd08a7203444e22a977f.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1598203800,"stop":1598206500,"country":"F\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598206500":{"channel":"ARTE","title":"Jenseits von Afrika","descr":"Die D\u00e4nin Tania Blixen geht kurz vor dem Ersten Weltkrieg nach Kenia. Der jungen Frau gelingt es, eine Kaffeeplantage aufzubauen. Doch ihr untreuer Ehemann, Baron Blixen, der sie mit Syphillis ansteckt, die schwierige Liebe zu dem Abenteurer Denys Finch Hatton, einem englischen Aristokraten, und die Weltwirtschaftskrise zwingen sie, ihren Traum von einem erf\u00fcllten Leben in Afrika aufzugeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0581e5f2fb0f7f39698eaae54ac3d12e4caec397.jpg?x=548&y=366\/jenseits-von-afrika","genre":"Film, Liebesfilm","start":1598206500,"stop":1598215800,"country":"GB\/USA","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598215800":{"channel":"ARTE","title":"Meryl Streep: Die unverstellte G\u00f6ttin","descr":"Meryl Streeps k\u00fcnstlerische Vielfalt ist verbl\u00fcffend. Ob Thriller, Psychodrama, Kom\u00f6die oder Musical \u2013 sie fesselt mit einer unglaublichen Bandbreite darstellerischen K\u00f6nnens. Sie ist eine der vielseitigsten Schauspielerinnen und gilt auch mit 70 noch als Superstar. Das Portr\u00e4t sucht nach den Quellen der Ausstrahlung dieser Frau, die so gar nicht dem Klischee des Hollywoodstars entspricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2293d006d5d4a71e7048a4b915574a18c7019d6.jpg?x=548&y=366\/meryl-streep-die-unverstellte-goettin","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1598215800,"stop":1598219100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598219100":{"channel":"ARTE","title":"Karen Blixen \u2013 Der Traum einer afrikanischen Nacht","descr":"Die Dokumentation zeichnet anhand von Reisetageb\u00fcchern, Zeichnungen und Briefen sowie Fotografien aus Kenia und D\u00e4nemark das Leben der Autorin nach. Die Lebensgeschichte und das Werk von Karen Blixen liefern wichtige Anhaltspunkte zum Verst\u00e4ndnis des heutigen Afrikas und seiner Geschichte. Karen Blixens Leben als Kaffeefarmerin in Kenia ist durch den Film \"Jenseits von Afrika\" weithin bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/014d31b60d827c217702a3d2b714f7e2726dbf0e.jpg?x=548&y=366\/karen-blixen-der-traum-einer-afrikanischen-nacht","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1598219100,"stop":1598222400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598222400":{"channel":"ARTE","title":"Anna Netrebko singt \"Aida\"","descr":"Das Highlight der Salzburger Festspiele 2017: Anna Netrebko singt die Titelrolle in der Verdi-Oper \"Aida\". Die Sendung zeigt die H\u00f6hepunkte der Auff\u00fchrung vom 12. August. Die Rolle der versklavten K\u00f6nigstochter, die sich in den feindlichen Heerf\u00fchrer Radam\u00e8s verliebt, zur Rivalin ihrer Herrin wird und loyal zu ihrem Vater halten will, ist wie geschaffen f\u00fcr die B\u00fchnenpr\u00e4senz von Anna Netrebko.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e752dcaaef28417f645955d2f2b5bfafa1c6adc.jpg?x=548&y=366\/anna-netrebko-singt-aida","genre":"Kultur, Oper","start":1598222400,"stop":1598229000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598229000":{"channel":"ARTE","title":"Das Land der Erleuchteten","descr":"Im Nordosten Afghanistan verdienen sich Kinderbanden Geld mit den \u00dcberbleibseln zahlreicher Kriege oder sie lassen sich daf\u00fcr bezahlen, dass sie Schmugglern Begleitschutz gew\u00e4hren. Als die westlichen Streitkr\u00e4fte begannen, aus Afghanistan abzuziehen, standen die Kinder vor einer ganz neuen Herausforderung: Sie geh\u00f6ren einer Generation an, die noch nie Frieden in ihrem Land erlebt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16eb88d9ecdbc0da075e3e64783c5ec702de6457.jpg?x=548&y=366\/das-land-der-erleuchteten","genre":"Report, Dokumentation","start":1598229000,"stop":1598233800,"country":"D\/IRL\/AFG\/NL","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598233800":{"channel":"ARTE","title":"Wildes Gro\u00dfbritannien","descr":"Die britischen Inseln verf\u00fcgen \u00fcber eine riesige Anzahl an Hecken. W\u00fcrden sie alle aneinandergereiht, k\u00f6nnte der \u00c4quator elfmal umrundet werden. Die gr\u00fcnen Z\u00e4une sind ein wichtiger Lebensraum. Eine der vielen Bewohner ist die clevere Heath Potter Wasp. Auch die Schleiereule profitiert von der Kulturlandschaft Gro\u00dfbritanniens, muss sie doch t\u00e4glich vier kleine S\u00e4ugetiere erbeuten, um zu \u00fcberleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ba13e3766e043b318e49eb3463fbf06afc552ab.jpg?x=548&y=366\/wildes-grossbritannien","genre":"Report, Dokumentation","start":1598233800,"stop":1598236380,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598236380":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598236380,"stop":1598238000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598238000":{"channel":"ARTE","title":"Hindafing \u2013 Staffel 1","descr":"Karli Spitz ist sicher, endlich Beweise zu haben, die belegen, dass Alfons Zischl der Vater von Sophie Spitz ist. Doch am Vorabend der B\u00fcrgermeisterwahl ist das Gl\u00fcck doch wieder auf Zischls Seite, denn er kommt einem dunklen Geheimnis der Familie Spitz auf die Spur und will damit seinen verhassten Gegenkandidatenden zum R\u00fcckzug zwingen. Doch am Ende geht die Sache ganz anders aus, als gedacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc7c829273372634e1114aa3c1da54d7118ad00b.jpg?x=548&y=366\/hindafing-staffel-1","genre":"Serie, Familienserie","start":1598238000,"stop":1598240700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598240700":{"channel":"ARTE","title":"Hindafing \u2013 Staffel 2","descr":"Nachdem der Waffendeal mit den Ukrainern in einer handfesten Katastrophe geendet hat, stehen Alfons Zischl und Sepp Goldhammer vor nie dagewesenen Belastungsproben. Krauss ist ihnen inzwischen dicht auf den Fersen und w\u00fchlt immer tiefer in der d\u00fcsteren Vergangenheit und der nicht weniger delikaten Gegenwart. Zu allem \u00dcberfluss nutzt w\u00e4hrenddessen Schwiegermutter Heidi die h\u00e4usliche Ehekrise aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d7dfeda30fdf57ddf686cb3a6d8042a12b479b0.jpg?x=548&y=366\/hindafing-staffel-2","genre":"Serie, Familienserie","start":1598240700,"stop":1598243700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}