{"1600748100":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: L\u00f6wenzahn","descr":"F\u00fcr die einen ist L\u00f6wenzahn Unkraut, w\u00e4hrend andere seine Qualit\u00e4ten loben. In der Naturheilkunde findet die Pflanze Anwendung bei Verdauungs- und Stoffwechselst\u00f6rungen, und auch auf der Speisekarte ist sie zu finden. Ein Forschungsverbund des Julius-K\u00fchn-Instituts m\u00f6chte aus der milchigen Fl\u00fcssigkeit, die sich im St\u00e4ngel des L\u00f6wenzahns befindet, Kautschuk f\u00fcr die Reifenproduktion gewinnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-loewenzahn","genre":"Report, Magazin","start":1600748100,"stop":1600749600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600749600":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: Saatgut","descr":"Der Verlust der Biodiversit\u00e4t ist ein schleichender Prozess, der meist nur von Fachleuten beachtet und diskutiert wird, obwohl er die Lebensgrundlagen aller betrifft. Das Biotop Wildblumenwiese ist f\u00fcr den Erhalt des Artenreichtums unersetzlich. Im Bereich der Nutzpflanzenzucht gibt es deshalb zahlreiche Initiativen, die es sich zur Aufgabe gemacht haben, alte Obst- und Gem\u00fcsesorten zu erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-saatgut","genre":"Report, Magazin","start":1600749600,"stop":1600751400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600751400":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1600751400,"stop":1600751700,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600751700":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"County Kerry im S\u00fcdwesten Irlands geh\u00f6rt zu den urspr\u00fcnglichsten und f\u00fcr viele Menschen auch sch\u00f6nsten Regionen der Insel. Doch die raue K\u00fcste fordert jedes Jahr ihre Opfer. Freizeitsegler, Surfer und Schwimmer untersch\u00e4tzen die Kraft des Ozeans, Fischer geraten in Seenot, und an Land verleiten die spektakul\u00e4ren Klippen manchen Wanderer, zu nah an die Felskante zu treten. Bei einem Notfall r\u00fccken die Freiwilligen der traditionsreichen irischen K\u00fcstenwache aus. Per Rettungsboot, Hubschrauber und mit Sp\u00fcrhunden suchen die Helfer nach Verletzten und Verschollenen. \"GEO Reportage\" hat die Lebensretter der Dingle Coast Guard begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2545fbc7bf5d8e394d2cd3761db91c348b19eddd.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600751700,"stop":1600754400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600754400":{"channel":"ARTE","title":"Einfach Leben!","descr":"Die aus der Normandie stammende Extremsportlerin L\u00e9a Brassy besitzt seit einigen Jahren in Tahiti ein kleines Segelboot, auf dem sie im Winter lebt. Als Profisurferin hat die gelernte Krankenschwester dort optimale Bedingungen, um die Macht der Naturelemente zu erleben. Ein Filmteam begleitete sie auf einem Segeltrip zu den Tuamotu-Inseln. L\u00e9a lernte dort das traditionelle Speerfischen kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91491c4834517a301e27311dda71e5b22273e52f.jpg?x=548&y=366\/einfach-leben","genre":"Report, Dokumentation","start":1600754400,"stop":1600757100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600757100":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600757100,"stop":1600759800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600759800":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Ein Wald aus Nadelstein-Felsen, scharfe Grate, steile Schluchten und ein tausende Kilometer langes Netz unterirdischer G\u00e4nge ... Dieses geologische Wunder, das den Stolz aller Madagassen ausmacht, hei\u00dft \"Tsingy\", abgeleitet vom Verb \"Mitsingytsingyna\", was wortw\u00f6rtlich \"auf Zehenspitzen laufen\" bedeutet.Die r\u00e4tselhafte Steinlandschaft ist das grandiose Ergebnis einer erdgeschichtlichen Epoche, die Hunderte von Millionen Jahren dauerte. Welche Kette von Zuf\u00e4llen f\u00fchrte zu einer solchen nat\u00fcrlichen Festung? Der Film folgt der bewegten Geschichte dieser Steinkathedrale, Heimat einer bemerkenswerten Artenvielfalt","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600759800,"stop":1600762500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600762500":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die Halong-Bucht geh\u00f6rt zu den spektakul\u00e4rsten Landschaften weltweit. Ein Wunder aus Kalkfelsen, das \u00fcber Millionen Jahre hinweg entstand und heute zum UNESCO-Welterbe geh\u00f6rt. Das Wasser pr\u00e4gt das Leben der Menschen dort, die Bucht beschert ihnen ein gutes Auskommen.Die bewegte, 300 Millionen Jahre alte Entstehungsgeschichte zeugt davon, mit welcher Wucht die Naturgewalten die zerkl\u00fcftete Landschaft formten. Wie bildete sich auf dem Ozeangrund das Felsgestein heraus? Wie wirkte sich die Entstehung des Himalaja-Gebirges auf die Halong-Bucht aus? Eine Erkundungsmission auf die Felsinselkette sucht nach Antworten auf diese Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5bdc9a47145b1109d7482f43c1db94e85e4e21c5.jpg?x=548&y=366\/landschaften-mit-geheimnisvoller-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600762500,"stop":1600765200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600765200":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die 300 km lange Halbinsel Yucat\u00e1n trennt das Karibische Meer vom Golf von Mexiko. Ihre offiziell 2.000 Kalksteinh\u00f6hlen, Cenoten genannt, geh\u00f6ren zum UNESCO-Welterbe. Allerdings soll es im dortigen Dschungel insgesamt \u00fcber 10.000 Cenoten geben. Damit ist Yucat\u00e1n weltweit die Landschaft mit dem dichtesten Netz solcher Wassergrotten.Schon vor 2.000 Jahren verehrten die Maya die Cenoten als Eing\u00e4nge zum Totenreich. Der heutigen Forschung bieten sie Zugang in eine Hunderte Jahrmillionen zur\u00fcckliegende Welt. Von unsch\u00e4tzbarem Wert f\u00fcr Bev\u00f6lkerung und Artenvielfalt, sind sie Fundgruben f\u00fcr alle, die einem St\u00fcck Menschheits- und Erdgeschichte nachforschen wollen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600765200,"stop":1600767900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600767900":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Im S\u00fcdwesten Chinas, in einer extrem schwer zug\u00e4nglichen Region an der Grenze zu Tibet, bauen die lokalen Bauern seit \u00fcber hundert Jahren auch Wein an, den franz\u00f6sische Missionare mitbrachten. In den letzten zehn Jahren entdeckten auch ausl\u00e4ndische Gro\u00dfkonzerne das Anbaugebiet und investieren viel Geld, um den besten Wein im ganzen Reich der Mitte zu produzieren. Dieses Ziel haben sie mit den Kleinbauern gemein, die sich zu einer Kooperative zusammengeschlossen haben. Eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Weinbaugeschichte an den Ausl\u00e4ufern des Himalaja.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600767900,"stop":1600769700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600769700":{"channel":"ARTE","title":"Re: Tatort Wald","descr":"In den W\u00e4ldern Rum\u00e4niens findet seit Jahrzehnten ein gewaltiger Kahlschlag statt \u2013 auch illegal in Nationalparks. Das Holz wird in alle Welt exportiert, obwohl gegen Rum\u00e4nien ein EU-Verfahren l\u00e4uft. Da alle Anstrengungen nichts n\u00fctzen und die Rodungen ungehindert weitergehen, erh\u00e4rtet sich der Verdacht, dass mafi\u00f6se Strukturen dahinterstecken. Sechs Waldsch\u00fctzer sind bereits ermordet worden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re-tatort-wald","genre":"Report, Reportage","start":1600769700,"stop":1600771800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600771800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600771800,"stop":1600772400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600772400":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1600772400,"stop":1600775100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600775100":{"channel":"ARTE","title":"Tucker \u2013 Ein Mann und sein Traum","descr":"Amerika, in den 1940er-Jahren: Der Autobauer Preston Tucker plant, ein hochmodernes, innovatives und vor allem verkehrssicheres Auto zu produzieren \u2013 der Tucker '48 ist seiner Zeit weit voraus. Doch dieser Wagen sollte nie in Serie gehen, denn die m\u00e4chtigen Autokonzerne f\u00fchlen sich von Tuckers Ideen bedroht. Sie setzen alles daran, den l\u00e4stigen Konkurrenten aus dem Weg zu schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/315c10e23f483be4fe4c2126b1956655ac30ec3b.jpg?x=548&y=366\/tucker-ein-mann-und-sein-traum","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1600775100,"stop":1600783200,"country":"USA","releaseYear":"1988","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600783200":{"channel":"ARTE","title":"Sulawesi \u2013 Expedition in die Tiefen des Dschungels","descr":"Der Abenteurer und Naturforscher Evrard Wendenbaum ist ein Experte f\u00fcr \"vergessene Welten\". Seine j\u00fcngste Expedition f\u00fchrte ihn an einen der abgelegensten und unzug\u00e4nglichsten Orte der Welt: ins Matarombeo-Gebirge auf der indonesischen Insel Sulawesi. Zusammen mit einem Forscherteam streift Wendenbaum durch den verwinkelten Gebirgszug, der die meisten seiner Geheimnisse bis heute bewahrt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff5954dd948ec9036e9f39f37f96a4990fdc73de.jpg?x=548&y=366\/sulawesi-expedition-in-die-tiefen-des-dschungels","genre":"Report, Dokumentation","start":1600783200,"stop":1600786200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600786200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius: CO2-Speicherung","descr":"40 Milliarden Tonnen CO2 schicken wir jedes Jahr in die Atmosph\u00e4re. Um die Klimakatastrophe zu vermeiden, wird vorgeschlagen, das CO2 wieder einzufangen. Unter den Ideen, wie das geschehen soll, gibt es einen Vorschlag aus der Schweiz: Das Gas soll aus der Luft gesaugt werden. Und dann wohin damit? Der Vorschlag, es unter den Boden der Nordsee zu pressen, st\u00f6sst bei Meeressch\u00fctzern auf Widerstand","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius-co2-speicherung","genre":"Report, Magazin","start":1600786200,"stop":1600788000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600788000":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"S\u00fcdafrika wurde 400 Jahre lang von Kolonialherren besetzt und nach ihren Vorstellungen geformt, so wurde auch der Wein gepflanzt. Unter den Winzern ist Sheila eine Ausnahme: Sie stammt aus Langa, dem \u00e4ltesten Township Kapstadts, und hat als erste schwarze Frau ein Diplom in \u00d6nologie gemacht. Sheila tr\u00e4umt davon, eines Tages ein eigenes Weingut zu bewirtschaften und ihr Wissen weiterzugeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e3c84291a659e3db7b87164abd4c85e06db8fa.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600788000,"stop":1600789800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600789800":{"channel":"ARTE","title":"Der Fels der Leoparden","descr":"Im Nordwesten Indiens leben neben den Rabari, einem Volk, das mit seinem Vieh als Halbnomaden umherzieht, auch einige Dutzend Leoparden, die sich in direkter Nachbarschaft in den Felsen und Grotten niedergelassen haben. In dieser Region leben Mensch und Raubtier friedlich nebeneinander. F\u00fcr diese Dokumentation wurden eine Leopardenmutter und ihr Nachwuchs \u00fcber mehrere Monate hinweg beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b2ace6b51f58c247cb72ab89936230dc9c89473.jpg?x=548&y=366\/der-fels-der-leoparden","genre":"Report, Dokumentation","start":1600789800,"stop":1600792200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600792200":{"channel":"ARTE","title":"Der Wald der wilden Katzen","descr":"Im Nationalpark Harz erinnert der Luchsstein daran, dass dort 1818 der letzte Luchs geschossen wurde. \u00dcber 200 Jahre sp\u00e4ter sieht die Situation im 2000 Quadratkilometer gro\u00dfen Gebiet anders aus: Rund 90 Luchse und 500 Wildkatzen bev\u00f6lkern das Biotop. Nun werden die Katzenreviere sogar knapp, und die ersten Nachkommen m\u00fcssen den Wald der wilden Katzen verlassen und neue Lebensr\u00e4ume erobern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71ada2745b283f3e42807b8a6cf46c96f1b60ee4.jpg?x=548&y=366\/der-wald-der-wilden-katzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600792200,"stop":1600795200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600795200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600795200,"stop":1600796400,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600796400":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Auf der Inselgruppe Santorin, wo sich letztes Jahr noch Urlauber dr\u00e4ngten und Hochzeitspaare im Stundentakt getraut wurden, herrscht nun Leere. Die meisten der f\u00fcr 2020 geplanten Verm\u00e4hlungen und Reisen wurden auf 2021 verschoben. Viele Einheimische bef\u00fcrchten nun, dass Santorin ein kaum zu bew\u00e4ltigender Touristenansturm bevorsteht. Gesch\u00e4ftsleute wie die Winzerin Ionna suchen nach L\u00f6sungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1600796400,"stop":1600798500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600798500":{"channel":"ARTE","title":"Nikotin \u2013 Droge mit Zukunft","descr":"Obwohl die Zahl der Raucher zur\u00fcckgeht, f\u00e4hrt die einschl\u00e4gige Industrie immer mehr Gewinne ein. Ein Erfolgsprodukt sind E-Zigaretten, die angeblich weniger sch\u00e4dlich sind. Vertreter der Tabakfirmen sprechen von einem um bis zu 99 Prozent geringeren Gesundheitsrisiko. Aber nicht erst seit die Lungenkrankheit EVALI in den USA zahlreiche Todesopfer forderte, zweifeln Kritiker der an diesem Dampfger\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e876a671ba844b2dafd49c6f4255da4bd203c11.jpg?x=548&y=366\/nikotin-droge-mit-zukunft","genre":"Report, Dokumentation","start":1600798500,"stop":1600804200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600804200":{"channel":"ARTE","title":"Der syrische Patient","descr":"In einem Krankenhaus im Norden Israels werden Menschen aus Syrien behandelt, die im seit 2011 dauernden B\u00fcrgerkrieg verwundet wurden. Unter ihnen sind Kinder, junge M\u00e4nner und Frauen mit schweren Verletzungen. In ihrer Heimat h\u00e4tten viele von ihnen nicht \u00fcberlebt. F\u00fcr die Patienten bedeutet das humanit\u00e4re Engagement im Ziv-Hospital eine Atempause, bevor sie in das Kriegsgebiet zur\u00fcckkehren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/610a075aee0e3f829eaf968af04a807c1e60ba93.jpg?x=548&y=366\/der-syrische-patient","genre":"Report, Dokumentation","start":1600804200,"stop":1600807500,"country":"ISR","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600807500":{"channel":"ARTE","title":"Made in France: Gaza im Visier","descr":"Zum ersten Mal wurde ein franz\u00f6sischer Hersteller von Waffenbauteilen wegen Mitschuld an Kriegsverbrechen angeklagt. Die Opfer des Angriffes im Gazastreifen waren Kinder, die auf einem Dach Tauben f\u00fctterten. Der Fund eines Bauteils vor Ort erm\u00f6glichte den Eltern, die Firma Exxelia Technologies zu verklagen, die in Paris und im Elsass ans\u00e4ssig ist. Ein Filmteam verfolgte das Verfahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a212d5ee84ca8a2523342c042e290ba261d19a.jpg?x=548&y=366\/made-in-france-gaza-im-visier","genre":"Report, Reportage","start":1600807500,"stop":1600810800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600810800":{"channel":"ARTE","title":"Mit offenen Karten","descr":"Migration ist seit 70 Jahren ein Kernthema der europ\u00e4ischen Geschichte. Von den Umsiedlungen nach 1945 \u00fcber die Dekolonialisierung bis zur aktuellen Fl\u00fcchtlingsdebatte \u2013 kaum ein Staat, der sich nicht mit Einwanderung auseinandersetzen musste. Manche Spitzenpolitiker sch\u00fcrten die Angst vor einer neuen \"Fl\u00fcchtlingswelle\". Diesen Parolen setzt die Sendung n\u00fcchterne Zahlen und Fakten entgegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/mit-offenen-karten","genre":"Report, Magazin","start":1600810800,"stop":1600811700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600811700":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Reportage","descr":"Das Magazin f\u00fcr aktuelle internationale Politik wird immer samstags einen etwas anderen Blick auf wichtige Ereignisse des Weltgeschehens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d125efe9a34e812d0f300dfdf90726b1fd5fa7f8.jpg?x=548&y=366\/arte-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1600811700,"stop":1600815000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600815000":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Die gigantische Kuppel des Bahnhofs Antwerpen-Centraal erinnert an das Pantheon in Rom. Deswegen wird er im Volksmund auch Eisenbahnkathedrale genannt. Bei der Er\u00f6ffnung 1905 konnte selbst K\u00f6nig Leopold II. sein Erstaunen \u00fcber die Gr\u00f6\u00dfe des Geb\u00e4udes nicht verbergen. Mauer an Mauer mit dem Bahnhof liegt Antwerpens gr\u00fcnes Herz: der Zoologische Garten, der zu den \u00e4ltesten der Welt z\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da4bfc78ebcb6749bef5fc6b2d98bdf27fa7e83b.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600815000,"stop":1600818300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600818300":{"channel":"ARTE","title":"Bahnhofskathedralen \u2013 Europas Reise-Pal\u00e4ste","descr":"Der Bahnhof St Pancras wurde zur zweiten Londoner Weltausstellung 1862 erbaut. Die britische Eisenbahngesellschaft beschlagnahmte durch den Abriss der benachbarten Armenviertel, der Kirche und dem Friedhof das Land f\u00fcr die Errichtung der Endstation. Entstanden ist eine Art Kathedrale aus Gusseisen und Glas. Die Bahnhofshalle mit ihrem 74 Meter breiten Bogen ist ein Meisterwerk der Baukunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22c2b03a8d30d7149b8a4b93aa9b846049188e5e.jpg?x=548&y=366\/bahnhofskathedralen-europas-reise-palaeste","genre":"Report, Dokumentation","start":1600818300,"stop":1600821600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600821600":{"channel":"ARTE","title":"Expedition Sternenhimmel","descr":"Der Astronom Gernot Meiser und die Journalistin Pascale Demy sind \"Schattenj\u00e4ger\". Sie reisen \u00fcberall dorthin, wo eine totale Sonnenfinsternis erwartet wird. Ihr aktuelles Zielgebiet ist Indonesien; wochenlang sind die beiden Fotografen unterwegs, um den idealen Aussichtspunkt f\u00fcr das Naturschauspiel zu finden. Auf einer Insel der Molukken werden sie f\u00fcndig und machen eine spirituelle Erfahrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bde67a9e1cf2cf774af4ab93d44d66388473286a.jpg?x=548&y=366\/expedition-sternenhimmel","genre":"Report, Dokumentation","start":1600821600,"stop":1600824300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600824300":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Am Fu\u00dfe der Pyren\u00e4en, an der Grenze zwischen Baskenland und Navarra, liegt Spaniens ber\u00fchmtestes Weinbaugebiet: das Rioja. Beschattet vom Kantabrischen Gebirge, wurden in den T\u00e4lern der Fl\u00fcsse Ebro und Oja bereits im Mittelalter Reben gepflanzt. Doch seine Bl\u00fctezeit erlebte das Rioja im 19. Jahrhundert. Damals w\u00fctete die Reblaus in Frankreichs Weinbergen und die spanischen Weine waren auf einmal sehr begehrt. Seither konzentrierte man sich eher auf Massenproduktion \u2013 und Spanien besitzt heute die gr\u00f6\u00dften Rebfl\u00e4chen weltweit. Doch eine Handvoll engagierter Winzer bem\u00fchen sich im Rioja darum, die alten Traditionen und handwerklichen Methoden zu bewahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1600824300,"stop":1600825800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600825800":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1600825800,"stop":1600828500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600828500":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600828500,"stop":1600830000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600830000":{"channel":"ARTE","title":"Lieder- und Tanzfest in Estland 2019","descr":"In dem baltischen Staat findet alle f\u00fcnf Jahre ein gro\u00dfes Chorfestival statt, und zwar zeitgleich mit einem Tanzfestival. Im Jahr 2019 zelebrierten \u00fcber 10.000 T\u00e4nzer und mehr als doppelt so viele Chors\u00e4nger unter freiem Himmel eindrucksvoll die estnische Kultur. Ein Ereignis, das mit fantastischen Choreografien, mit Stimmgewalt und voller Lebensfreude weit \u00fcber Estland hinaus beeindruckt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f8a45d95c74a1a7bb0a3ca71401b7e80e00480f.jpg?x=548&y=366\/lieder--und-tanzfest-in-estland-2019","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600830000,"stop":1600834200,"country":"D\/EST","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}