{"1599106200":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Die Population der M\u00e4use w\u00e4chst stetig und schnell. Nicht nur Biologen beobachten das mit gro\u00dfer Sorge. Zumal die Nager Krankheiten durch Hantaviren \u00fcbertragen k\u00f6nnten. Trotzdem spielen M\u00e4use im \u00d6kosystem eine wichtige Rolle als Nahrung f\u00fcr zahlreiche Tiere. Zusammen mit der Biologin Karin Schneeberger entdeckte ein Filmteam, dass M\u00e4use sogar unterschiedliche Charaktere besitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1599106200,"stop":1599108000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599108000":{"channel":"ARTE","title":"Vox Pop","descr":"Nach mehr als sechsj\u00e4hrigem Bestehen wird \"Vox Pop\" neu gestaltet, bewahrt aber seinen Charakter: Fortan behandelt jede Ausgabe der Sendung nur noch ein europaweit diskutiertes Gesellschaftsthema \u2013 und nicht mehr zwei. Durch den monothematischen Aufbau sch\u00e4rft \"Vox Pop\" sein Profil und vertieft den innereurop\u00e4ischen Vergleich.Zum Auftakt der Sendung f\u00fchrt das dreimin\u00fctige Modul \"Prolog\" in die Thematik ein.Nora Hamadi moderiert die Sendung von Paris aus. Zugeschaltet sind zwei G\u00e4ste aus verschiedenen L\u00e4ndern sowie Korrespondenten. So wird jedes Thema aus der jeweiligen nationalen Sicht beleuchtet und gleichzeitig in eine europ\u00e4ische Perspektive ger\u00fcckt. Es geht darum, den Meinungsstreit und die gesellschaftspolitischen Fragen in Europa immer tiefgr\u00fcndiger zu erfassen.Die Debatte zwischen den beiden G\u00e4sten entz\u00fcndet sich am Herzst\u00fcck der Sendung: einer achtmin\u00fctigen Reportage aus jeweils einem europ\u00e4ischen Land, die signifikante Streitthemen herausgreift und untersucht.Das grafische Erscheinungsbild der Sendung wird nur teilweise erneuert; die Elemente, die sich in den Sondersendungen zum Coronavirus bew\u00e4hrt haben, bleiben erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/613e1ca6b645bdffbaec88e63acbc35deff78a8c.jpg?x=548&y=366\/vox-pop","genre":"Report, Magazin","start":1599108000,"stop":1599109800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599109800":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal Junior","descr":"Nicht nur Erwachsene wollen gut informiert sein. Diese Nachrichtensendung ist speziell auf wissbegierige Zuschauer zwischen acht und zw\u00f6lf Jahren zugeschnitten. Es wird \u00fcber aktuelle Geschehnisse in Europa und der Welt berichtet. Sch\u00fcler aus Frankreich und Deutschland stellen zudem Fragen zu politischen und gesellschaftlichen Themen, die gerade im Fokus der \u00d6ffentlichkeit stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5118a6f25bb61f4d0989f4581ea05c755e000238.jpg?x=548&y=366\/arte-journal-junior","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1599109800,"stop":1599110100,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599110100":{"channel":"ARTE","title":"GEO Reportage","descr":"Der Natursch\u00fctzer Erik Quiroga dokumentiert die heftigen Blitzgewitter, die sich an bis zu 260 N\u00e4chten im Jahr an der M\u00fcndung des Catatumbo-Flusses in den Maracaibo-See in Venezuela entladen. Quiroga hat daf\u00fcr gesorgt, dass die Blitze von Catatumbo ins Guinessbuch der Rekorde eingetragen wurden. Nun m\u00f6chte er erreichen, dass das \u00d6kosystem am See als Weltnaturerbe bei der Unesco anerkannt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90fd803b6018c712e887eaa58543a1985f33d4a3.jpg?x=548&y=366\/geo-reportage","genre":"Report, Reportage","start":1599110100,"stop":1599112800,"country":"F\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599112800":{"channel":"ARTE","title":"Patina-Paradiese","descr":"Ausgediente Schiffe, Z\u00fcge und Flugzeuge, die nun auf improvisierten Friedh\u00f6fen verrotten, erinnern noch heute an die Macht der Maschinen w\u00e4hrend des Industriezeitalters. Lange hat man diese Wracks, von denen die moderne Welt nichts mehr wissen wollte, einfach sich selbst \u00fcberlassen. Die einen sehen sie als \u00f6kologisches Desaster, andere als historische Zeugnisse oder sogar als Kunstwerke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dae077bb3e661e1fd33096108bae1f39526080b0.jpg?x=548&y=366\/patina-paradiese","genre":"Report, Dokumentation","start":1599112800,"stop":1599115500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599115500":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599115500,"stop":1599118200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599118200":{"channel":"ARTE","title":"Drei Tage im Juni 1944","descr":"Am 6. Juni 2019 j\u00e4hrt sich die Landung der Alliierten in der Normandie zum 75. Mal. Der Dokumentarfilm erz\u00e4hlt die unglaubliche, aber wahre Geschichte der 21-j\u00e4hrigen Irin Maureen Sweeney, die in einer Wetterstation an der irischen Westk\u00fcste arbeitete und deren Aufzeichnungen entscheidend zur Landung der Alliierten und letztlich zum Sieg der alliierten Streitkr\u00e4fte beigetragen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9cb19498e14b8a897cf17399114204be7dca23.jpg?x=548&y=366\/drei-tage-im-juni-1944","genre":"Report, Dokumentation","start":1599118200,"stop":1599121500,"country":"IRL\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599121500":{"channel":"ARTE","title":"Blutige Grenze \u2013 Die Geschichte Irlands","descr":"Vor der faszinierenden Landschaft der Insel wird die leidvolle Geschichte des irischen Volkes erz\u00e4hlt, das sich w\u00e4hrend Jahrhunderten k\u00e4mpfend aus der kolonialen Beherrschung durch die Briten befreite. Die Dokumentation schildert, wie die Grenze zwischen Irland und Nordirland zum Dreh- und Angelpunkt der irischen Geschichte wurde, und zeigt, wie gef\u00e4hrlich es w\u00e4re, diese Trennlinie anzutasten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e262dac6752bd00de81fb8e76ae11d18877f385f.jpg?x=548&y=366\/blutige-grenze-die-geschichte-irlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1599121500,"stop":1599124800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599124800":{"channel":"ARTE","title":"1870\/71 Fotografien eines vergessenen Krieges","descr":"Im Fokus der Dokumentation stehen bislang unver\u00f6ffentlichte Fotografien aus dem Deutsch-Franz\u00f6sischen Krieg von 1870\/71. Sie z\u00e4hlen zu den fr\u00fchesten Kriegsfotografien \u00fcberhaupt; ihre Entdeckung erm\u00f6glicht einen g\u00e4nzlich neuen Zugang zu dem historischen Ereignis. Sie beeindrucken durch ihre Sch\u00f6nheit und ihre Grausamkeit, und stellen die grunds\u00e4tzliche Frage nach der Darstellbarkeit des Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e73d19adb68bf8db9ce2247e3fd98f9c66c05be.jpg?x=548&y=366\/187071-fotografien-eines-vergessenen-krieges","genre":"Report, Dokumentation","start":1599124800,"stop":1599128100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599128100":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Sie sind die Pioniere der Weidet\u00f6tung in der Schweiz: Nils M\u00fcller und Claudia Wanger aus K\u00fcsnacht. 2014 bekamen sie als einzige eine Sondergenehmigung f\u00fcr die Weidet\u00f6tung per Kugelschuss. Sie wollten nicht, dass ihre Tiere am letzten Tag ihres Lebens Stress und Angst erleiden. Auf dem Weg zum und im Schlachthof.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1599128100,"stop":1599130200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599130200":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599130200,"stop":1599130800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599130800":{"channel":"ARTE","title":"Stadt Land Kunst","descr":"Eine Reise an Orte, von denen K\u00fcnstler und deren Werke stark beeinflusst wurden. Dabei er\u00f6ffnen sich neue Blickwinkel auf St\u00e4dte, Landschaften und Regionen und lassen Kultur lebendig werden. Das Themenspektrum ist vielf\u00e4ltig. Mal geht es um Dino Buzzatis Dolomiten, um eine Reise mit Paul Claudel nach Shanghai und Oslo, das Chicago von Al Capone wird pr\u00e4sentiert und Edward Hoppers New York.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/221183504503a01b535f2bac4e078b19b2a3eb37.jpg?x=548&y=366\/stadt-land-kunst","genre":"Report, Magazin","start":1599130800,"stop":1599133200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599133200":{"channel":"ARTE","title":"Mein Onkel Archimedes","descr":"Der aus Griechenland gefl\u00fcchtete Archimedes kommt 1949 ohne Hab und Gut in der Stadt Brno unter. Als \u00fcberzeugter Sozialist glaubt er an eine freie Welt, die er meint in der Tschechoslowakei gefunden zu haben. Als Archimedes bef\u00fcrchtet, seine Mutter liege im Sterben, will er nach Hause zur\u00fcckkehren. Doch so einfach wird die ersehnte R\u00fcckreise in die Heimat f\u00fcr Archimedes und seine Familie nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a0d4fdfc7065ad52c91dc6c53001ec23a571450.jpg?x=548&y=366\/mein-onkel-archimedes","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599133200,"stop":1599139800,"country":"CZ\/F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599139800":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Verschlungene Wadpfade, ausgedehnte Barockg\u00e4rten und weitl\u00e4ufige Rasenfl\u00e4chen: Die Anlagen von Schloss Chantilly brauchen einen Vergleich mit Versailles oder Fontainebleau nicht zu scheuen. Chantilly war urspr\u00fcnglich eine befestigte Wohnanlage aus dem 14. Jahrhundert. Im 17. Jahrhundert lie\u00df Ludwig II. von Bourbon, Prinz von Cond\u00e9, das Anwesen durch den Gartenarchitekten Andr\u00e9 Le N\u00f4tre erweitern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1599139800,"stop":1599141600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599141600":{"channel":"ARTE","title":"Unterwegs im hohen Norden","descr":"Im Westen und Norden nimmt Lappland mit seinen unz\u00e4hligen kleinen Inseln entlang der norwegischen K\u00fcste einen maritimen Charakter an. In dieser unendlich scheinenden eisigen Einsamkeit dauern die Winter manchmal acht Monate. Dort leben seit vielen tausend Jahren die Samen, das einzige indigene Volk Europas. Erst seit dem 17. Jahrhundert lie\u00dfen sich auch Skandinavier in dieser Umgebung nieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/569b574d90286abcd4168d09342eb50dcb886ec4.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-im-hohen-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1599141600,"stop":1599144900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599144900":{"channel":"ARTE","title":"Xenius","descr":"Zu viel Licht schadet: Insekten gehen daran zugrunde, nachtaktive Tiere kommen aus dem Gleichgewicht, und auch der menschliche Biorhythmus wird gest\u00f6rt. Wie sensibel Organismen reagieren, zeigt sich sogar in Fl\u00fcssen, die durch dauerbeleuchtete St\u00e4dte flie\u00dfen, bei denen das \u00d6kosystem durcheinander ger\u00e4t.Der Biologe Franz H\u00f6lker zeigt, wie die Natur und Tiere unter der Lichtverschmutzung leiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e7a5287fac2d30b206f66824598ff9fe9a4e2d5.jpg?x=548&y=366\/xenius","genre":"Report, Magazin","start":1599144900,"stop":1599146400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599146400":{"channel":"ARTE","title":"Die wunderbare Welt der Weine","descr":"Abseits der paradiesischen Touristenstr\u00e4nde hat sich in Thailand vor knapp 20 Jahren eine neue Kultur angesiedelt, mit der niemand gerechnet hatte: der Weinanbau. Eine Handvoll ambitionierter Winzer hat sich vorgenommen, bis an die Grenzen des M\u00f6glichen zu gehen und die Reben an das hei\u00dfe, feuchte Klima der Tropen anzupassen. Der thail\u00e4ndische Weinanbau steckt noch in den Kinderschuhen. Doch die \"Weine der neuen Breitengrade\" sind auf dem Vormarsch \u2013 im Moment erobern sie die M\u00e4rkte Asiens und vielleicht bald schon den Rest der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8d1f7d6dbb3e9d0a11ff5d11ce0571aa1484a69.jpg?x=548&y=366\/die-wunderbare-welt-der-weine","genre":"Report, Dokumentation","start":1599146400,"stop":1599148200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599148200":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Die Halong-Bucht geh\u00f6rt zu den spektakul\u00e4rsten Landschaften weltweit. Ein Wunder aus Kalkfelsen, das \u00fcber Millionen Jahre hinweg entstand und heute zum UNESCO-Welterbe geh\u00f6rt. Das Wasser pr\u00e4gt das Leben der Menschen dort, die Bucht beschert ihnen ein gutes Auskommen.Die bewegte, 300 Millionen Jahre alte Entstehungsgeschichte zeugt davon, mit welcher Wucht die Naturgewalten die zerkl\u00fcftete Landschaft formten. Wie bildete sich auf dem Ozeangrund das Felsgestein heraus? Wie wirkte sich die Entstehung des Himalaja-Gebirges auf die Halong-Bucht aus? Eine Erkundungsmission auf die Felsinselkette sucht nach Antworten auf diese Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af618ae79090773db97f8d5a779f852ae62bd684.jpg?x=548&y=366\/landschaften-mit-geheimnisvoller-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599148200,"stop":1599150600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599150600":{"channel":"ARTE","title":"Landschaften mit geheimnisvoller Geschichte","descr":"Ein Wald aus Nadelstein-Felsen, scharfe Grate, steile Schluchten und ein tausende Kilometer langes Netz unterirdischer G\u00e4nge ... Dieses geologische Wunder, das den Stolz aller Madagassen ausmacht, hei\u00dft \"Tsingy\", abgeleitet vom Verb \"Mitsingytsingyna\", was wortw\u00f6rtlich \"auf Zehenspitzen laufen\" bedeutet.Die r\u00e4tselhafte Steinlandschaft ist das grandiose Ergebnis einer erdgeschichtlichen Epoche, die Hunderte von Millionen Jahren dauerte. Welche Kette von Zuf\u00e4llen f\u00fchrte zu einer solchen nat\u00fcrlichen Festung? Der Film folgt der bewegten Geschichte dieser Steinkathedrale, Heimat einer bemerkenswerten Artenvielfalt","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599150600,"stop":1599153600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599153600":{"channel":"ARTE","title":"ARTE Journal","descr":"In der Nachrichtensendung betrachtet die deutsch-franz\u00f6sische Redaktion mit einem weltoffenen Blick das tagesaktuelle politische Geschehen, die sozialen und wirtschaftlichen Entwicklungen sowie kulturelle Ereignisse in Europa und der Welt. Dabei wird immer aus europ\u00e4ischer Perspektive berichtet und darauf aufmerksam gemacht, wie sich aktuelle Entwicklungen auf Europa auswirken k\u00f6nnten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdac1f84866773410f373c1f4678bea9de0401.jpg?x=548&y=366\/arte-journal","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599153600,"stop":1599154800,"country":"F\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599154800":{"channel":"ARTE","title":"Re:","descr":"Es sind Szenen der Verzweiflung, die sich t\u00e4glich in den s\u00fcdspanischen Fischereih\u00e4fen abspielen: Statt Fisch ziehen die Fischer kiloweise Pflanzen aus ihren Netzen. Es ist die asiatische Braunalge, die sich immer weiter verbreitet, unter der Wasseroberfl\u00e4che lauert und verhindert, dass sich Fische in die Netze verirren. Nun droht Hunderten Fischern der Ruin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/re","genre":"Report, Reportage","start":1599154800,"stop":1599156900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599156900":{"channel":"ARTE","title":"Im Vorgarten der Karpaten","descr":"Die Region Maramure\u0219 im Norden Rum\u00e4niens grenzt an Ungarn und die Ukraine und wird auch als das \"Land der Hirsche\" bezeichnet. Charakteristisch sind die Holzkirchen und die bunten Grabsteine auf den Friedh\u00f6fen. In den Ostkarpaten liegt die historische Landschaft Kreischgebiet. Die Karstregion geriet in die Schlagzeilen, als sie sich gegen das Modehaus \"Dior\" wehrte, das Teile ihrer Tracht kopierte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7e5e6c75a55630bbbc8999d665e6ada97832227.jpg?x=548&y=366\/im-vorgarten-der-karpaten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599156900,"stop":1599159600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599159600":{"channel":"ARTE","title":"Im Vorgarten der Karpaten","descr":"Die historische Region Banat an den Grenzen zu Serbien und Ungarn hat zwar eine bewegte Geschichte hinter sich, sie wurde aber auch von der Natur reich beschenkt: Im Naturpark Eisernes Tor flie\u00dft die Donau an der Statue des Dakerk\u00f6nigs Decebalus vorbei und umsp\u00fclt die Insel Ostrov, ein Paradies f\u00fcr V\u00f6gel und Wildpferde. Im Kurort B\u0103ile Herculane im Westen Rum\u00e4niens soll einst Herkules geruht haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d11fce330343d8f9be03bf97603dad1fb7d1ef22.jpg?x=548&y=366\/im-vorgarten-der-karpaten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599159600,"stop":1599162300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599162300":{"channel":"ARTE","title":"The Killing","descr":"Sarah Lund und Mathias Borch haben noch immer keine Spur von der entf\u00fchrten Emilie. Ihre Ermittlungen f\u00fchren sie nach J\u00fctland. Dort geraten sie in die Gewalt des Entf\u00fchrers. Er will unbedingt das Notizbuch, das Borch bei einer Befragung sichergestellt hat. Lund kann den Kidnapper verletzen, doch wieder einmal gelingt ihm die Flucht. Zur\u00fcck in Kopenhagen erh\u00e4lt Lund eine Nachricht von ihm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4f082da777830cb186e656dad5504c901f2d41c.jpg?x=548&y=366\/the-killing","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599162300,"stop":1599165600,"country":"DK\/N\/S\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599165600":{"channel":"ARTE","title":"The Killing","descr":"Emilies Entf\u00fchrer schafft es, in die Staatskanzlei einzudringen. Er entwendet eine Festplatte, auf der alle Daten zum Dienstwagen von Ministerpr\u00e4sident Kristian Kamper gespeichert sind. Lund und Borch informieren Kamper dar\u00fcber, dass es sein Wagen war, dessen Nummer in dem Notizbuch des Zeugen aus J\u00fctland notiert war. Kamper beginnt, selbst nachzuforschen, wer mit seinem Wagen unterwegs war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0796900b799c7e8d173accacd6d874a8d2cd25ed.jpg?x=548&y=366\/the-killing","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599165600,"stop":1599169200,"country":"DK\/N\/S\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599169200":{"channel":"ARTE","title":"The Killing","descr":"Fast die gesamte politische Elite D\u00e4nemarks z\u00e4hlt mittlerweile zu den Verd\u00e4chtigen, eine \u00dcberpr\u00fcfung kann nur Schritt f\u00fcr Schritt erfolgen. Sarah Lund hat herausgefunden, dass Louise in einem Kinderheim untergebracht war, das von einem Fonds der Firma Zeeland unterst\u00fctzt wurde. Sie f\u00e4hrt zu ihrem Ansprechpartner bei Zeeland, Robert Zeuthens pers\u00f6nlichem Assistenten Niels Reinhardt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54480fa8e5a8247ad1d99279e34f91995a2a4ec9.jpg?x=548&y=366\/the-killing","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599169200,"stop":1599173100,"country":"DK\/N\/S\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599173100":{"channel":"ARTE","title":"The Killing","descr":"Pl\u00f6tzlich taucht der Entf\u00fchrer Emilies und Vater von Louise auf und \u00fcberw\u00e4ltigt Niels und Sarah. Er ist sich nun sicher, dass Niels Reinhardt der M\u00f6rder seiner Tochter Louise ist und will ihn ertr\u00e4nken. In letzter Minute gelingt es Borch, den Mord zu verhindern und den T\u00e4ter festzunehmen. Dann stellt sich heraus, dass Niels Reinhardt ein wasserdichtes Alibi f\u00fcr die damalige Tatzeit hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab4181d47012eb4616509805e65bc0961cf242ad.jpg?x=548&y=366\/the-killing","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599173100,"stop":1599176700,"country":"DK\/N\/S\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599176700":{"channel":"ARTE","title":"Ich und Kaminski","descr":"Der Kunstkritiker Z\u00f6llner verspricht sich von einer Biografie \u00fcber den Maler Kaminski Ruhm und Anerkennung. Z\u00f6llner teilt dem alten Kaminski mit, dass dessen totgeglaubte Jugendliebe Therese noch am Leben sei. Die beiden begeben sich auf die Reise zu ihr. Kaminski l\u00e4sst sich die ganze Zeit von Z\u00f6llner aushalten, und dieser macht sich mit Kaminski wichtig. F\u00fcr Z\u00f6llner l\u00e4uft nicht alles nach Plan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8c38ad9a40ea04351c07cd4b41983934b2d053b.jpg?x=548&y=366\/ich-und-kaminski","genre":"Film, Drama","start":1599176700,"stop":1599183600,"country":"D\/B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599183600":{"channel":"ARTE","title":"28 Minuten","descr":"\"28 Minuten\" ist das Magazin bei ARTE, t\u00e4glich frisch und frech aus Paris. Jede Sendung nimmt aktuelle Themen aus Gesellschaft, Politik, Wirtschaft oder Wissenschaft unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f8835b02f9248bae7a00db0c8916b0c76fb4075.jpg?x=548&y=366\/28-minuten","genre":"Report, Magazin","start":1599183600,"stop":1599186420,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599186420":{"channel":"ARTE","title":"50 Shades of Greek","descr":"Die Mythologie lebt! Und wie! Die Zeichentrickserie \"50 Shades of Greek\" transportiert die gro\u00dfen Mythen der Antike in die heutige Zeit. Die Serie basiert auf den Comics des franz\u00f6sischen Cartoonisten Jul, der f\u00fcr \"Silex and the City\" bekannt ist. ARTE zeigt die zweite Staffel der Serie mit 30 neuen Folgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f31bc88fbcd1917592e6254f2a2980de72cced.jpg?x=548&y=366\/50-shades-of-greek","genre":"Serie, Trickserie","start":1599186420,"stop":1599186600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599186600":{"channel":"ARTE","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599186600,"stop":1599188400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599188400":{"channel":"ARTE","title":"Tracks","descr":"(1): \"I Have A Dream\" Genau 57 Jahre nach der ber\u00fchmten Rede von Martin Luther King gehen nicht nur in Washington wieder Tausende auf die Stra\u00dfe, um gegen die nach wie vor existierende Diskriminierung von nicht-wei\u00dfen Menschen zu demonstrieren.\"Tracks\" nimmt den Jahrestag der Rede von Martin Luther King und die aktuellen Proteste zum Anlass, auf den heutigen Rassismus zu schauen und darauf, wie junge Menschen heute ihre Gegenwart und Zukunft sehen. Dabei richtet \"Tracks\" nicht den Zeigefinger auf die andere Seite des Atlantiks, sondern schaut auch auf Europa. K\u00fcnstler*innen der jungen Generation wie die Britin Dua Lipa, der Franzosen Soolking oder die in Deutschland aufgewachsene Rapperin Nura sprechen \u00fcber ihre Generation, \u00fcber Rassismus, den Umgang mit Kolonialismus und \u00fcber Polizeigewalt. (2): Der Sound der B\u00fcrgerrechtsbewegungZusammen mit Musikern wie Kendrick Lamar, Chuck D und Gregory Porter blickt \"Tracks\" zur\u00fcck auf \u00fcber 60 Jahre musikalischen Kampf gegen Rassentrennung, Unterdr\u00fcckung und rassistische Polizeigewalt \u2013 von Billie Holidays \"Strange Fruit\" bis hin zu den Hymnen der #BlackLivesMatter-Bewegung.(3): Rap & PolizeigewaltDer Stuttgarter Rapper Terrell ist nach einer aus dem Ruder gelaufenen Polizeikontrolle auf dem linken Auge blind. Seine Erfahrungen verarbeitet er jetzt in Rapsongs. \"Tracks\" besucht den Nachwuchsk\u00fcnstler und schaut sich seinen Fall genauer an.(4): Nieder mit den Kolonialdenkm\u00e4lern! Im Zuge des Black Lives Matter Movements kommt auch Bewegung in die Diskussion um die europ\u00e4ische Kolonialgeschichte. In Br\u00fcssel fordern der Rapper Isha und die S\u00e4ngerin Lous and the Yakuza, dass das Land seine kolonialen Denkm\u00e4ler endlich abbaut.(5): Pizza Kebab. Hyperdiverser PopK\u00fcnstler*innen wie Ghali, Nura, Gims oder Soolking vermischen musikalische Einfl\u00fcsse aus Europa, Afrika und dem arabischen Raum. Damit erschaffen sie musikalisch eine neue europ\u00e4ische Identit\u00e4t, sto\u00dfen aber au\u00dferhalb ihrer Kunst immer wieder an beh\u00f6rdliche Grenzen, die mit Mehridentit\u00e4ten noch immer nicht so recht umgehen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/585afd86ec375ced16d671630b04261162bf0730.jpg?x=548&y=366\/tracks","genre":"Report, Magazin","start":1599188400,"stop":1599190200,"country":"D\/F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599190200":{"channel":"ARTE","title":"Wie das Land, so der Mensch","descr":"Auf den ehemaligen L\u00e4ndereien der Herz\u00f6ge von Burgund, im D\u00e9partement C\u00f4te-d'Or, erstrecken sich die Weinberge auf einer L\u00e4nge von mehr als 65 Kilometern. Im Laufe der Jahrhunderte hat diese Landschaft zahlreiche Ver\u00e4nderungen erlebt. Im 12. Jahrhundert bekamen die Zisterzienserm\u00f6nche des Klosters C\u00eeteaux einige Weinberge geschenkt, die sie \u00fcber die Jahrhunderte immer weiter ausbauten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc738d266d1b6a5ce6760652a4325523b819d8d6.jpg?x=548&y=366\/wie-das-land-so-der-mensch","genre":"Report, Dokumentation","start":1599190200,"stop":1599192000,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}