{"1602130500":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602130500,"stop":1602130800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602130800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602130800,"stop":1602133200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602133200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602133200,"stop":1602135000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602135000":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602135000,"stop":1602136800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602136800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602136800,"stop":1602137100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602137100":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602137100,"stop":1602138600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602138600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602138600,"stop":1602138780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602138780":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602138780,"stop":1602140400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602140400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602140400,"stop":1602140700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602140700":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602140700,"stop":1602143100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602143100":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602143100,"stop":1602145200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602145200":{"channel":"3SAT","title":"Zugv\u00f6gel","descr":"Die Dokumentation begleitet Zugv\u00f6gel in alle Welt. Sie zeigt G\u00e4nse-K\u00fcken beim Fliegenlernen und \u00fcberquert mit den St\u00f6rchen die gef\u00e4hrliche Stra\u00dfe von Gibraltar und fliegt mit ihnen bis in ihr Winterquartier in Tansania und Kenia. Wenn ein Storch aus Ersch\u00f6pfung im Wasser notlanden muss, ist er dem Tod geweiht, und so mancher Vogel hat sich auf dieser Horror-Etappe in der Luft \u00fcbergeben hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc11fc7f30876e14fc5a31b362a740b05f47b640.jpg?x=548&y=366\/zugvoegel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602145200,"stop":1602147900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602147900":{"channel":"3SAT","title":"Zugv\u00f6gel","descr":"Milliarden von Zugv\u00f6geln sterben jedes Jahr auf ihren Reisen. Die Sendung begleitet sie in alle Welt und erlebt hautnah mit, welche Strapazen die tapferen Vielflieger zu \u00fcberstehen haben. Der Vogelzug war schon immer eine Frage des \u00dcberlebens. Doch die Todesraten sind in schwindelerregende H\u00f6hen gestiegen: Biotope verschwinden, V\u00f6gel werden gejagt oder verenden in Hochspannungsleitungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecdb409aa8eb20bd73c238082f5fabc70dcdfba5.jpg?x=548&y=366\/zugvoegel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602147900,"stop":1602150300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602150300":{"channel":"3SAT","title":"Aufgetischt am Sonntag \u2013 Strudengau","descr":"Auf kulinarische Reisen durch \u00d6sterreich f\u00fchrt die Sendereihe \"Aufgetischt\". Im Mittelpunkt stehen die Menschen einer Region und deren spezifische Kochkunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9aa804130d16af215e0cf530a50019e2a524b5b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag-strudengau","genre":"Report, Magazin","start":1602150300,"stop":1602152100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602152100":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1602152100,"stop":1602153900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602153900":{"channel":"3SAT","title":"Querbeet","descr":"Ob im Garten, in der Wohnung, auf dem Balkon oder im Gew\u00e4chshaus: \"Querbeet\" vermittelt das Wissen um Aussehen, Pflege und Verwendung der Pflanzen. \"Querbeet\" macht Lust, es selbst auszuprobieren und die Liebe zum Garten und zum G\u00e4rtnern zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec15d139d63605e04833437a6cbf2a0102b65523.jpg?x=548&y=366\/querbeet","genre":"Report, Magazin","start":1602153900,"stop":1602156000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602156000":{"channel":"3SAT","title":"Historische Seilbahnen der Schweizer Alpen","descr":"Die historischen Seilbahnen sind nicht nur stumme Zeugen der technischen Entwicklungen in der Schweiz, sie spiegeln auch die Geschichte des Tourismus in der gesamten Alpenregion wider. Die Dokumentation zeigt einige der geschichtstr\u00e4chtigen Anlagen, die immer noch in Betrieb sind, deren Existenz aber von ver\u00e4nderten Sicherheitsbestimmungen und auslaufenden Betriebsbewilligungen bedroht ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f22784ac8f7e6197f62a6a7b2a2da1463440796a.jpg?x=548&y=366\/historische-seilbahnen-der-schweizer-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602156000,"stop":1602156900,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602156900":{"channel":"3SAT","title":"Traumroute durch die Alpen \u2013 der Bernina-Express","descr":"Die Alpen\u00fcberquerung mit dem Bernina-Express ist ein einmaliges Erlebnis und gilt vielen als die sch\u00f6nste Bahnfahrt der Welt. Spektakul\u00e4re Landschaften und architektonische Meisterwerke gibt es auf der Fahrt zu bestaunen. Bergseen und Gletscher ziehen an den Fenstern vorbei und im n\u00e4chsten Augenblick s\u00e4umen Palmen die Trasse. Die Strecke der Berninabahn ist als UNESCO-Weltkulturerbe ausgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f3fe5838d4a691621c523c8776373f42189817b.jpg?x=548&y=366\/traumroute-durch-die-alpen-der-bernina-express","genre":"Report, Dokumentation","start":1602156900,"stop":1602157800,"country":"CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602157800":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"Die Reihe \"H\u00fcttengeschichten\" ist zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark. In der ersten Folge der Reihe ist Saisoner\u00f6ffnung auf allen drei H\u00fctten. Die Sommersaison in den Schweizer Alpen bedeutet arbeitsintensive Tage f\u00fcr H\u00fcttenwartinnen und H\u00fcttenwarte. Viele von ihnen haben sich mit diesem anspruchsvollen Job einen Traum erf\u00fcllt, wohl wissend, dass ihnen als \"Gastgeber unter dem Himmel\" wenig Zeit zum Tr\u00e4umen bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602157800,"stop":1602160500,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602160500":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"Auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark ist Hochbetrieb. Das sch\u00f6ne Wetter lockt viele Wanderer in den Nationalpark, die H\u00fctte ist bis auf den letzten Platz ausgebucht. Aber gerade dann, in der strengsten Zeit, verreist H\u00fcttenwart J\u00fcrg Martig f\u00fcr zwei Wochen nach Norwegen. Als Bergf\u00fchrer leitet er dort ein Kletterlager. Seine Frau Marlies muss mit ihren Helferinnen und Helfern die H\u00fctte alleine schmei\u00dfen. Auf der Gaulih\u00fctte im Urbachtal erwartet H\u00fcttenwartin Susanne Brand ihre neue H\u00fcttengehilfin Christina. Die zwei Frauen kennen sich nur vom Bewerbungsgespr\u00e4ch am Telefon. Pers\u00f6nlich haben sie sich noch nie getroffen. Bald wird sich zeigen, wie gut die neue Helferin anpacken kann. Ruth und Paul Graf von der Hundsteinh\u00fctte im Alpsteingebiet freuen sich auf die Zukunft. Nach neun Jahren T\u00e4tigkeit als H\u00fcttenwart geben sie den Job auf, wollen wieder mehr Zeit haben f\u00fcr eigene Bergtouren und Wanderungen. Die Filmemacher sind zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602160500,"stop":1602163200,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602163200":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"Auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark ist die H\u00fcttenwartfamilie Martig wieder komplett. Vater J\u00fcrg f\u00fchrt keine Touren mehr und k\u00fcmmert sich mit seiner Frau um die G\u00e4ste. Susanne Brand auf der Gaulih\u00fctte im Haslital liebt es, wenn die H\u00fctte voll ist. Sie will ihren G\u00e4sten einen perfekten Aufenthalt bieten. Auch die Rolle als Alleinunterhalterin am Abend, mit der Erz\u00e4hlung von Geschichten, ist ihr auf den Leib geschrieben. Ruth und Paul Graf auf der Hundsteinh\u00fctte stehen immer noch etwas unter Schock: Paul hatte ein Riesengl\u00fcck, dass ihn ein Steinschlag nicht schwerer verletzt hatte. Kaum aus dem Spital entlassen, ist der 62-J\u00e4hrige wieder in der H\u00fctte und hilft mit, wo er nur kann. Die Filmemacher sind zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602163200,"stop":1602165900,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165900":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"F\u00fcr Paul und Ruth Graf von der Hundsteinh\u00fctte kommt der Abschied immer n\u00e4her. Das H\u00fcttenwartpaar hatte in den vergangenen neun Jahren viel Herzblut und Arbeit in die H\u00fctte gesteckt. Bevor sie die H\u00fctte an ihren Nachfolger \u00fcbergeben, wollen sie noch einmal einen gem\u00fctlichen Abend mit ihrer Familie und ihren besten Freunden verbringen. Marlies Martig von der Cluozza-H\u00fctte bekommt Besuch von ihren Eltern. Sie kommen mit einem der wenigen Versorgungsfl\u00fcge, die im Nationalpark erlaubt sind. Das ist eine einmalige Chance f\u00fcr das \u00e4ltere Paar, einmal zu sehen, wie ihre Tochter mit der Familie im Sommer auf der H\u00fctte lebt. Auf der Gaulih\u00fctte ist es noch einmal voll. Ein Vortrag \u00fcber das 1946 auf dem Gauligletscher abgest\u00fcrzte amerikanische Dakota-Flugzeug zieht viele G\u00e4ste an, f\u00fcr die H\u00fcttenwartin Susanne Brand ein weiterer H\u00f6hepunkt in diesem Sommer. Dann ist Saisonschluss \u2013 Susanne kann etwas durchatmen, bis es im Fr\u00fchling mit der Skitourensaison weitergeht. Die Filmemacher sind zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602165900,"stop":1602168300,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602168300":{"channel":"3SAT","title":"Traumseen der Schweiz: Herbstgeschichten am Wasser","descr":"Im Herbst erstrahlt der Silsersee in goldenem Licht. Romano Salis k\u00fcmmert sich dort um die Forellen. Am Walensee ist eine Familie mehr auf dem Wasser als daheim. Im Vierwaldst\u00e4ttersee sucht der Abfalltaucher Matthias Ardizzon nach M\u00fcll und Unrat. An den H\u00e4ngen \u00fcber dem Genfersee will der Weinbauer Gilles Wannaz den See vor chemischer Verunreinigung bewahren und verzichtet deshalb auf Pestizide.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b78f6fb37381a2b8f5131b9c70c48e3b9161eea5.jpg?x=548&y=366\/traumseen-der-schweiz-herbstgeschichten-am-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1602168300,"stop":1602171600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602171600":{"channel":"3SAT","title":"Traumseen der Schweiz: Wintergeschichten am Wasser","descr":"Der Winter l\u00e4sst die Herzen der Eisfischer und Langl\u00e4ufer auf dem gefrorenen Silsersee h\u00f6her schlagen. W\u00e4hrend der Extrembergsteiger Dani Arnold die Steilw\u00e4nde am Ostufer des Vierwaldst\u00e4ttersees zum Trainieren nutzt, organisiert Dorly Amstutz im Norden des Sees jedes Jahr zum zweiten Advent das \"Samichlausschwimmmen\". Der Ornithologe Lionel Maumary fotografiert und z\u00e4hlt die V\u00f6gel am Genfersee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e7d9553ded12c8a8e6f7690abc6707582546d19.jpg?x=548&y=366\/traumseen-der-schweiz-wintergeschichten-am-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1602171600,"stop":1602174600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602174600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602174600,"stop":1602176400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602176400":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602176400,"stop":1602177600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602177600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602177600,"stop":1602180000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180000":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602180000,"stop":1602180900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180900":{"channel":"3SAT","title":"wissen aktuell: Sonne, Wind und Wolkenbruch \u2013 Das Wetter endlich verstehen!","descr":"Nicht nur in der Landwirtschaft und in der Gastronomie, sondern auch bei der pers\u00f6nlichen Ausflugsplanung spielen m\u00f6glichst exakte Wetterprognosen eine gro\u00dfe Rolle. Dazu sammeln heutzutage unter anderem Satelliten, Wetterballons und Flugzeuge jede Menge Daten. Trotzdem f\u00e4llt zum Beispiel die ortsgenaue Vorhersage von Unwettern schwer, weil Daten aus Bodenn\u00e4he fehlen. Wissenschaftler wollen das \u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3d9be2874dd1e7eeec2d793df552ad52846ece4.jpg?x=548&y=366\/wissen-aktuell-sonne-wind-und-wolkenbruch-das-wetter-endlich-verstehen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602180900,"stop":1602187200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602187200":{"channel":"3SAT","title":"Mein Washington","descr":"Wie viele amerikanische Gro\u00dfst\u00e4dte ist auch Washington eine Stadt der Gegens\u00e4tze. Dort gibt es die vom Drogenhandel und von Jugendbanden gepr\u00e4gten Armenviertel ebenso wie die eleganten Stadtteile. Gleichzeitig ist die Hauptstadt der USA das politische Zentrum einer Weltmacht. Die Dokumentation zeigt neben dem Heldenfriedhof Arlington auch ein Hotdog-Restaurant, das politische Geschichte schrieb.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6832bf9295941acdfde4161f75dd7522fdc9fd18.jpg?x=548&y=366\/mein-washington","genre":"Report, Reportage","start":1602187200,"stop":1602189000,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602189000":{"channel":"3SAT","title":"auslandsjournal extra","descr":"\"auslandsjournal extra\" zeigt politische Entwicklungen und gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen in den L\u00e4ndern der Welt. Das Magazin berichtet \u00fcber Hintergr\u00fcnde von Konflikten, beobachtet Entwicklungen der internationalen Politik, und Auslandskorrespondenten liefern Analysen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602189000,"stop":1602190800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602190800":{"channel":"3SAT","title":"Bali und Lombok \u2013 Inseln der Sehnsucht","descr":"Bali, die \"Insel der 1000 Tempel\", und Lombok, die \"Insel der 1000 Moscheen\", haben etwas gemeinsam: Sie sind Sehnsuchtsorte, an denen Einheit trotz religi\u00f6ser Vielfalt gelebt wird. Sie verbinden zwei Weltreligionen miteinander, die andernorts oftmals im Konflikt stehen: Islam und Hinduismus. Einmal im Jahr kommen zum Tempelfest des heiligen Wassers Tausende Gl\u00e4ubige beider Religionen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0509b59f91dffe0dc762219c55db2ab3dd06322c.jpg?x=548&y=366\/bali-und-lombok-inseln-der-sehnsucht","genre":"Report, Dokumentation","start":1602190800,"stop":1602193800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602193800":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602193800,"stop":1602195600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602195600":{"channel":"3SAT","title":"maischberger. die woche","descr":"Nicht das eine Thema, sondern gleich mehrere zentrale Themen der Woche stehen bei Sandra Maischberger in der Sendung \"maischberger. die woche\" im Mittelpunkt. Was in der laufenden Woche Politik und Gesellschaft bewegt, diskutiert die Moderatorin in unterschiedlichen G\u00e4stekonstellationen: im Einzelgespr\u00e4ch, im Duell, mit einer Kommentatoren-Runde und mit den Zuschauern im Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4285348a866e691f6b73d5710db1e967515a27c9.jpg?x=548&y=366\/maischberger-die-woche","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602195600,"stop":1602200100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602200100":{"channel":"3SAT","title":"Flavio und die Machos","descr":"Flavio Moresino leitet Anti-Macho-Kurse in der kolumbianischen Hauptstadt Bogot\u00e1. Reporter David Karasek zeigt, wie der Schweizer den tief verankerten Machismo in Kolumbien bek\u00e4mpft. Jede Woche treffen sich in einem Gemeinschaftszentrum im S\u00fcden der Stadt Kolumbianer, die unter ihrem eigenen Macho-Gehabe leiden. Der Luzerner Theologe zeigt ihnen eine andere Form von M\u00e4nnlichkeit. Die Macho-Kultur in Kolumbien ist nach wie vor sehr ausgepr\u00e4gt. M\u00e4nner betrachten Frauen oft als ihren Besitz, f\u00fchlen sich \u00fcberlegen, werden gewaltt\u00e4tig, wenn etwas dieses Selbstverst\u00e4ndnis bedroht. Allein 2017 sind im S\u00fcden von Bogot\u00e1 64 Frauen von ihren M\u00e4nnern umgebracht worden. Die Justiz ist \u00fcberfordert, F\u00e4lle von h\u00e4uslicher Gewalt kommen meist gar nicht vor Gericht. 2014 ist Flavio Moresino mit seiner Familie nach Kolumbien gezogen. Schon fr\u00fch f\u00e4llt dem Theologen Moresino der Machismo auf, und er entwickelt den Anti-Macho-Kurs. Durch K\u00f6rperkontakt soll Feingef\u00fchl gelernt werden. Jeden Dienstagabend treffen sich ein Dutzend M\u00e4nner zwischen 16 und 65 Jahren und lernen, Gef\u00fchle zu zeigen, sich zu umarmen. Die M\u00e4nner lernen Gewaltlosigkeit, und Flavio Moresino schickt die Teilnehmer als Mutprobe einmal pro Jahr im Rock auf die Stra\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af5b17c044e7df1e07f81f6aa82d0ea100698fe2.jpg?x=548&y=366\/flavio-und-die-machos","genre":"Report, Reportage","start":1602200100,"stop":1602201600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602201600":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/347d5814e154f09ff6c76afc66acab3d78ec18ae.jpg?x=548&y=366\/kinokino","genre":"Report, Magazin","start":1602201600,"stop":1602202500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602202500":{"channel":"3SAT","title":"Hessenreporter: Parkinson \u2013 Letzter Ausweg OP","descr":"Artikel 3 des Grundgesetzes verk\u00fcndet: \"Niemand darf wegen seiner Behinderung benachteiligt werden.\" Doch wird diese abstrakte Norm tagt\u00e4glich umgesetzt \u2013 und wenn ja, wie? Die Sendung \"selbstbestimmt!\" geht dieser Frage nach, sei es in Arbeit und Beruf, in der Schule, an der Universit\u00e4t, beim Wohnen, beim Sport oder in der Kultur und Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39a927270d12579dc73144938374583e677102d4.jpg?x=548&y=366\/hessenreporter-parkinson-letzter-ausweg-op","genre":"Report, Reportage","start":1602202500,"stop":1602204300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602204300":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"Die Reihe \"H\u00fcttengeschichten\" ist zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark. In der ersten Folge der Reihe ist Saisoner\u00f6ffnung auf allen drei H\u00fctten. Die Sommersaison in den Schweizer Alpen bedeutet arbeitsintensive Tage f\u00fcr H\u00fcttenwartinnen und H\u00fcttenwarte. Viele von ihnen haben sich mit diesem anspruchsvollen Job einen Traum erf\u00fcllt, wohl wissend, dass ihnen als \"Gastgeber unter dem Himmel\" wenig Zeit zum Tr\u00e4umen bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602204300,"stop":1602206700,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602206700":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"Auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark ist Hochbetrieb. Das sch\u00f6ne Wetter lockt viele Wanderer in den Nationalpark, die H\u00fctte ist bis auf den letzten Platz ausgebucht. Aber gerade dann, in der strengsten Zeit, verreist H\u00fcttenwart J\u00fcrg Martig f\u00fcr zwei Wochen nach Norwegen. Als Bergf\u00fchrer leitet er dort ein Kletterlager. Seine Frau Marlies muss mit ihren Helferinnen und Helfern die H\u00fctte alleine schmei\u00dfen. Auf der Gaulih\u00fctte im Urbachtal erwartet H\u00fcttenwartin Susanne Brand ihre neue H\u00fcttengehilfin Christina. Die zwei Frauen kennen sich nur vom Bewerbungsgespr\u00e4ch am Telefon. Pers\u00f6nlich haben sie sich noch nie getroffen. Bald wird sich zeigen, wie gut die neue Helferin anpacken kann. Ruth und Paul Graf von der Hundsteinh\u00fctte im Alpsteingebiet freuen sich auf die Zukunft. Nach neun Jahren T\u00e4tigkeit als H\u00fcttenwart geben sie den Job auf, wollen wieder mehr Zeit haben f\u00fcr eigene Bergtouren und Wanderungen. Die Filmemacher sind zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602206700,"stop":1602209400,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602209400":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"Auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark ist die H\u00fcttenwartfamilie Martig wieder komplett. Vater J\u00fcrg f\u00fchrt keine Touren mehr und k\u00fcmmert sich mit seiner Frau um die G\u00e4ste. Susanne Brand auf der Gaulih\u00fctte im Haslital liebt es, wenn die H\u00fctte voll ist. Sie will ihren G\u00e4sten einen perfekten Aufenthalt bieten. Auch die Rolle als Alleinunterhalterin am Abend, mit der Erz\u00e4hlung von Geschichten, ist ihr auf den Leib geschrieben. Ruth und Paul Graf auf der Hundsteinh\u00fctte stehen immer noch etwas unter Schock: Paul hatte ein Riesengl\u00fcck, dass ihn ein Steinschlag nicht schwerer verletzt hatte. Kaum aus dem Spital entlassen, ist der 62-J\u00e4hrige wieder in der H\u00fctte und hilft mit, wo er nur kann. Die Filmemacher sind zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602209400,"stop":1602212100,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602212100":{"channel":"3SAT","title":"H\u00fcttengeschichten","descr":"F\u00fcr Paul und Ruth Graf von der Hundsteinh\u00fctte kommt der Abschied immer n\u00e4her. Das H\u00fcttenwartpaar hatte in den vergangenen neun Jahren viel Herzblut und Arbeit in die H\u00fctte gesteckt. Bevor sie die H\u00fctte an ihren Nachfolger \u00fcbergeben, wollen sie noch einmal einen gem\u00fctlichen Abend mit ihrer Familie und ihren besten Freunden verbringen. Marlies Martig von der Cluozza-H\u00fctte bekommt Besuch von ihren Eltern. Sie kommen mit einem der wenigen Versorgungsfl\u00fcge, die im Nationalpark erlaubt sind. Das ist eine einmalige Chance f\u00fcr das \u00e4ltere Paar, einmal zu sehen, wie ihre Tochter mit der Familie im Sommer auf der H\u00fctte lebt. Auf der Gaulih\u00fctte ist es noch einmal voll. Ein Vortrag \u00fcber das 1946 auf dem Gauligletscher abgest\u00fcrzte amerikanische Dakota-Flugzeug zieht viele G\u00e4ste an, f\u00fcr die H\u00fcttenwartin Susanne Brand ein weiterer H\u00f6hepunkt in diesem Sommer. Dann ist Saisonschluss \u2013 Susanne kann etwas durchatmen, bis es im Fr\u00fchling mit der Skitourensaison weitergeht. Die Filmemacher sind zu Gast auf der Hundsteinh\u00fctte im Appenzellischen, der Gaulih\u00fctte im Berner Oberland und auf der Cluozza-H\u00fctte im Schweizerischen Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7b593b7d7481c3638f0b600de7960eb65e177f4.jpg?x=548&y=366\/huettengeschichten","genre":"Serie, Dokusoap","start":1602212100,"stop":1602214800,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602214800":{"channel":"3SAT","title":"Giganten","descr":"Es sind gro\u00dfartige Exemplare, unverwechselbar, monumental, einzigartig: eine Fichte, die h\u00f6chste Europas, eine gewaltige Buche, ein sehr seltener Kastanienbaum, eine riesige Esche und die wohl \u00e4lteste Arve weltweit. Jeder dieser Baumriesen hat seine eigene Geschichte, seine unverwechselbare Physiognomie. Es sind Pers\u00f6nlichkeiten, die Wind und Wetter am gleichen Ort seit Jahrhunderten trotzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5aceb673aaacd7b78716bd067f991a434605256e.jpg?x=548&y=366\/giganten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602214800,"stop":1602216300,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}