{"1600143000":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600143000,"stop":1600143600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600143600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600143600,"stop":1600146000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600146000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600146000,"stop":1600147800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600147800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600147800,"stop":1600149600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600149600,"stop":1600149900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149900":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600149900,"stop":1600151400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600151400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600151400,"stop":1600151580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600151580":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600151580,"stop":1600153200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600153200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600153200,"stop":1600153500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600153500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600153500,"stop":1600155900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600155900":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600155900,"stop":1600157700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600157700":{"channel":"3SAT","title":"Costa Rica \u2013 Der Regenwald der \u00d6sterreicher","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b6273b2f14f2b473f085c5b741b0344969e9315.jpg?x=548&y=366\/costa-rica-der-regenwald-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1600157700,"stop":1600160400,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600160400":{"channel":"3SAT","title":"Laos Wunderland","descr":"Der Mekong ist einer der letzten ungez\u00e4hmten Str\u00f6me der Erde. Gespeist von Hunderten Nebenfl\u00fcssen bildet er eines der artenreichsten S\u00fc\u00dfwassersysteme \u2013 vergleichbar mit dem Amazonas. Die Fauna der Urw\u00e4lder scheint einem M\u00e4rchenbuch entsprungen: Tiger, Leoparden, Millionen von Schmetterlingen, gro\u00df wie Handteller, und einige der seltensten Tierarten der Erde leben in diesem unzug\u00e4nglichen Paradies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7256ced45b4d71e62c4a17e88f90f3f5586d683f.jpg?x=548&y=366\/laos-wunderland","genre":"Report, Dokumentation","start":1600160400,"stop":1600163100,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600163100":{"channel":"3SAT","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"In den Weinbergen am Fu\u00dfe von Schloss Johannisberg liegt das urige Weingut Ankerm\u00fchle, eine Getreidem\u00fchle aus dem 14. Jahrhundert. Im l\u00e4ndlichen Innenraum oder auf der romantischen Terrasse kann man k\u00f6stliche Speisen genie\u00dfen. Der Gutsherrin und ihrem Team geht es bei der Arbeit mit dem Weingut und der Gastronomie darum, achtsam mit den Ressourcen der Natur umzugehen und sich Zeit zu nehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1600163100,"stop":1600164900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600164900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1600164900,"stop":1600166700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600166700":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Der Biog\u00e4rtner Karl Ploberger ist diesmal im Weinviertel in Nieder\u00f6sterreich zu Gast. Im romantischen Landhausgarten von Haimo Ungersb\u00f6ck aus Ebendorf dominiert das Element Wasser. Zu Beginn des Hochsommers f\u00fchrt Karl Ploberger in der Gartenpraxis die altbew\u00e4hrten Methode des Mulchens vor. Koch Benjamin Schwaighofer zaubert einen fruchtigen Sommersalat sowie einen gegrillten Salat mit Emmer Reis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1125b3a4faab2e0d940163d07352f0149464c3b1.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1600166700,"stop":1600168500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600168500":{"channel":"3SAT","title":"Das Jahr des Igels","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f08ebed111bd9e5213fb5021e0efa9229e03582e.jpg?x=548&y=366\/das-jahr-des-igels","genre":"Report, Dokumentation","start":1600168500,"stop":1600171200,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600171200":{"channel":"3SAT","title":"Die Exoten kommen: eingewandert, eingeschleppt, eingeb\u00fcrgert","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee77e0f8c00be6d8824ed9d3211b06326e8ab74f.jpg?x=548&y=366\/die-exoten-kommen-eingewandert-eingeschleppt-eingebuergert","genre":"Report, Dokumentation","start":1600171200,"stop":1600173900,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600173900":{"channel":"3SAT","title":"Die Legende vom Hasen und der Sonne","descr":"Der Bestand der kanadischen Schneeschuhhasen nimmt alle elf Jahre explosionsartig zu \u2013 parallel zum Rhythmus der Sonne, die ebenfalls alle elf Jahre ein Maximum an Aktivit\u00e4t aufweist. Eine Legende erz\u00e4hlt, dass sich die Hasen einst mit der Sonne verb\u00fcndet, und mit ihr die Welt und den Mond erschaffen haben. Die Doku geht dieser Legende von S\u00fcdeuropa bis in den Norden Kanadas nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f49832f6a3fd79f4c004ca336ea8fa74c22e776f.jpg?x=548&y=366\/die-legende-vom-hasen-und-der-sonne","genre":"Report, Dokumentation","start":1600173900,"stop":1600176600,"country":"A","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600176600":{"channel":"3SAT","title":"Afrikas Wilder Westen \u2013 Namibias W\u00fcstenpferde","descr":"Die Namib ist eine der einsamsten W\u00fcsten Afrikas. In diesem Trockengebiet k\u00f6nnen nur Spezialisten \u00fcberleben. Sie ist auch Heimat f\u00fcr eine Tierart, die aus Europa kommt: die Namibs! Afrikas einzige Wildpferde sind Relikte des Diamantenbooms der deutschen Kolonialzeit. Ihr \u00dcberleben h\u00e4ngt jedes Jahr aufs Neue an einem seidenen Faden und ist davon abh\u00e4ngig, ob die Regenf\u00e4lle kommen oder nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a00939e3a1e9e335114cb0e63b2598e1500797ed.jpg?x=548&y=366\/afrikas-wilder-westen-namibias-wuestenpferde","genre":"Report, Dokumentation","start":1600176600,"stop":1600179300,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600179300":{"channel":"3SAT","title":"W\u00fcstenschiffe: Von Kamelen und Menschen","descr":"Kamele dienen den Menschen schon lange als Reit- und Lasttiere. In Nordafrika und im vorderen Orient nutzen Nomaden sie als gen\u00fcgsames Transportmittel, in der T\u00fcrkei l\u00e4sst man sie in Ringk\u00e4mpfen gegeneinander antreten. Und selbst in Australien gibt es die Passg\u00e4nger als Nachfahren derjenigen Tiere, die einst bei der Erschlie\u00dfung des hei\u00dfen unerforschten Outback zum Einsatz gekommen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92120beeaa026adff464f646382ae0da2f6b53ab.jpg?x=548&y=366\/wuestenschiffe-von-kamelen-und-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600179300,"stop":1600182000,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600182000":{"channel":"3SAT","title":"Tierische Herzensbrecher","descr":"Was auf uns Menschen komisch, niedlich und s\u00fc\u00df wirkt, ist in der Tierwelt oftmals Kalk\u00fcl und eine clevere \u00dcberlebensstrategie. Die schwarzen Augenringe des Panda, die auf uns so herzig wirken, haben den Zweck, ihn gr\u00f6\u00dfer und gef\u00e4hrlicher erscheinen zu lassen. Das flauschige Fellb\u00fcndel des Seeotters ist keine Einladung zum Knuddeln, sondern soll den S\u00e4uger im kalten Wasser warmhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eed26c458a5a65bd58ab695f5224020f776dc487.jpg?x=548&y=366\/tierische-herzensbrecher","genre":"Report, Dokumentation","start":1600182000,"stop":1600184700,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600184700":{"channel":"3SAT","title":"Die Abenteuer der wilden Tierkinder","descr":"F\u00fcr die meisten Tiere sind die ersten Lebenstage oft die schwierigsten. Von ihren ersten Schritten bis zum Zeitpunkt, an dem die jungen Wildtiere das sichere Leben an der Seite ihrer Eltern hinter sich lassen, m\u00fcssen sie noch viel lernen. Ob Tigerjunges, Elefantenkalb, Orang Utan oder Eisb\u00e4rnachwuchs, die naturkundliche Sendung zeigt, wie unterschiedlich die Tierjungen ihre Kindheit erleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4635754cdc8df4be6316916b9915bb5eb82b6ea0.jpg?x=548&y=366\/die-abenteuer-der-wilden-tierkinder","genre":"Report, Dokumentation","start":1600184700,"stop":1600187400,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600187400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600187400,"stop":1600189200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600189200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600189200,"stop":1600190400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600190400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600190400,"stop":1600192800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600192800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600192800,"stop":1600193700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600193700":{"channel":"3SAT","title":"Liebe bis in den Mord \u2013 Ein Alpenthriller","descr":"Als Thomas Gruber, der Sohn der Molkereibesitzerin Katharina, um Sonjas Hand anh\u00e4lt, ist ihr Gl\u00fcck perfekt. Kurz vor der Hochzeit lauert ihr jedoch ihr Ex-Freund Adrian auf und missbraucht sie. Anstatt zur Polizei zu gehen, l\u00e4sst sich Sonja von ihrer Schwester \u00fcberreden, die Angelegenheit zu verschweigen. F\u00fcnfzehn Jahre sp\u00e4ter kehrt Adrian mit einem teuflischen Plan in Sonjas Leben zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3029c13c67f6d132e97b416a688a9f5d6b219b3.jpg?x=548&y=366\/liebe-bis-in-den-mord-ein-alpenthriller","genre":"Film, Drama","start":1600193700,"stop":1600199100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600199100":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600199100,"stop":1600200000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600200000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600200000,"stop":1600201500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600201500":{"channel":"3SAT","title":"makro","descr":"Die weltweite Vernetzung der Wirtschaft pr\u00e4gt immer mehr den Alltag von Unternehmen, aber auch Konsumenten. \"makro\" zeigt 30 Minuten spannende Wirtschaftsgeschichten. Wirtschaftliche Entwicklungen in L\u00e4ndern oder Branchen stehen dabei ebenso auf der Themenliste wie W\u00e4hrungskrisen oder alternative Wirtschaftsformen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro","genre":"Report, Magazin","start":1600201500,"stop":1600203300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600203300":{"channel":"3SAT","title":"Die Aufsp\u00fcrerin \u2013 Der Ring meines Vaters","descr":"Wolfgang Kimmig-Liebe hat seinen Vater nie kennengelernt. Er wei\u00df nur, dass er George Patrick hie\u00df und ein amerikanischer GI war. Ein einziges Andenken hat seine Mutter ihrem Sohn vermacht: Einen goldenen Ring, den der Soldat ihr geschenkt hatte. Mit Mitte 60 begibt sich Wolfgang Kimmig-Liebe nun gemeinsam mit der Aufsp\u00fcrerin Susanne Panter nach Amerika, um auf Spurensuche zu gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b89febe3cd84618d08ae7d324abff514afa2909.jpg?x=548&y=366\/die-aufspuererin-der-ring-meines-vaters","genre":"Report, Dokumentation","start":1600203300,"stop":1600205100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600205100":{"channel":"3SAT","title":"Die Aufsp\u00fcrerin \u2013 Julie sucht Shirley","descr":"Julie de Marco, Mitte 50, wei\u00df es erst seit ein paar Monaten: Sie hat eine \u00e4ltere Schwester. Geahnt hat sie das schon lange. Die Mutter war Haush\u00e4lterin bei einer US-Offiziersfamilie, die das Kind adoptiert hat. Ihre Mutter wurde psychisch schwer krank und verstarb fr\u00fch. F\u00fcr Julie war das Leben nach diesen Verlusten nicht leicht. Ein schwieriger und heikler Fall f\u00fcr die Aufsp\u00fcrerin Susanne Panter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84610cf14f49e9eb2dfc8b0d21707f4d91d00689.jpg?x=548&y=366\/die-aufspuererin-julie-sucht-shirley","genre":"Report, Dokumentation","start":1600205100,"stop":1600206900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600206900":{"channel":"3SAT","title":"Wunderkinder: Thierry malt \u2013 Die ganz besondere Begabung des Autisten Thierry","descr":"Thierry Bouvard ist Autist. Er kann nicht sprechen, aber er kann malen. Und er malt, wo immer er Platz f\u00fcr Papier und Stifte findet. Dabei hat er seine ganz eigene, geniale Technik. Thierry Bouvard aus dem z\u00fcrcherischen Dietlikon ist 19 Jahre alt. Als er ein Jahr alt war, verstummte er. Zwei lange Jahre sp\u00e4ter erhielten seine Eltern die niederschmetternde Diagnose: fr\u00fchkindlicher Autismus. Es traf sie wie ein Blitz. Thierrys Eltern, Andr\u00e9 und Joan Bouvard, nahmen seine Therapie selbst in die Hand, vernetzten sich mit anderen Betroffenen und halfen Thierry, sich in die Gesellschaft zu integrieren. Damals hatten sie noch die Hoffnung, ihr Sohn k\u00f6nne seinen Entwicklungsr\u00fcckstand aufholen und eine \"normale\" Schulkarriere absolvieren. Diese Hoffnung hat sich inzwischen zerschlagen. Trotzdem hat Thierry enorme Fortschritte erzielt: In j\u00fcngeren Jahren warf er sich auf den Boden und schrie lauthals, wenn er im Einkaufscenter von einem Bodenbelag auf einen anderen treten musste. \"Er war total unflexibel, kleinste Ver\u00e4nderungen im Alltagstrott warfen ihn v\u00f6llig aus der Bahn\", erinnert sich Andr\u00e9 Bouvard. Trotz allem \u2013 Joan und Andr\u00e9 versteckten ihren Sohn nicht. Thierry malt, wann immer sich die Gelegenheit bietet. Als Vorlage dienen ihm Fotos, Postkarten und Bilder aus dem Internet. Diese interpretiert er auf seine ganz eigene Art: Er malt nicht, sondern setzt einzelne Striche zu Fl\u00e4chen zusammen und interpretiert Farben. An der Vernissage seiner zweiten Ausstellung traf Reporterin Helen Arnet den K\u00fcnstler und ehemaligen Kunstdozenten Emil M\u00fcller, alias \"m\u00fclleremil\", der Thierrys Werke als genial bezeichnet: \"Seine Zeichnungen haben etwas, das sehr tief geht.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0741a5f2278caf42c6071fddc17138472fba8a97.jpg?x=548&y=366\/wunderkinder-thierry-malt-die-ganz-besondere-begabung-des-autisten-thierry","genre":"Report, Reportage","start":1600206900,"stop":1600208400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600208400":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600208400,"stop":1600210200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600210200":{"channel":"3SAT","title":"\u00d6sterreich \u2013 Land der gr\u00fcnen Grenzen","descr":"Entlang der rund 3.000 km langen \u00f6sterreichischen Staatsgrenze haben sich f\u00fcr zahlreiche Tier- und Pflanzenarten sichere R\u00fcckzugsgebiete und Naturparadiese erhalten, die andernorts l\u00e4ngst verschwunden sind. Die Dokumentation stellt Nationalparks, Europareservate und Naturschutzgebiete vor, wie z.B. den Neusiedlersee, das Thayatal, die Marchauen, den Bodensee sowie die beiden Fl\u00fcsse Mur und Inn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cce3e1aeccad4ba5f42aca3e5750f1be4825c586.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-land-der-gruenen-grenzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600210200,"stop":1600215900,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600215900":{"channel":"3SAT","title":"Das Jahr des Igels","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f08ebed111bd9e5213fb5021e0efa9229e03582e.jpg?x=548&y=366\/das-jahr-des-igels","genre":"Report, Dokumentation","start":1600215900,"stop":1600218600,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600218600":{"channel":"3SAT","title":"Die Exoten kommen: eingewandert, eingeschleppt, eingeb\u00fcrgert","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee77e0f8c00be6d8824ed9d3211b06326e8ab74f.jpg?x=548&y=366\/die-exoten-kommen-eingewandert-eingeschleppt-eingebuergert","genre":"Report, Dokumentation","start":1600218600,"stop":1600221300,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600221300":{"channel":"3SAT","title":"Die Legende vom Hasen und der Sonne","descr":"Der Bestand der kanadischen Schneeschuhhasen nimmt alle elf Jahre explosionsartig zu \u2013 parallel zum Rhythmus der Sonne, die ebenfalls alle elf Jahre ein Maximum an Aktivit\u00e4t aufweist. Eine Legende erz\u00e4hlt, dass sich die Hasen einst mit der Sonne verb\u00fcndet, und mit ihr die Welt und den Mond erschaffen haben. Die Doku geht dieser Legende von S\u00fcdeuropa bis in den Norden Kanadas nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f49832f6a3fd79f4c004ca336ea8fa74c22e776f.jpg?x=548&y=366\/die-legende-vom-hasen-und-der-sonne","genre":"Report, Dokumentation","start":1600221300,"stop":1600224000,"country":"A","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600224000":{"channel":"3SAT","title":"Costa Rica \u2013 Der Regenwald der \u00d6sterreicher","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b6273b2f14f2b473f085c5b741b0344969e9315.jpg?x=548&y=366\/costa-rica-der-regenwald-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1600224000,"stop":1600226700,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600226700":{"channel":"3SAT","title":"Laos Wunderland","descr":"Der Mekong ist einer der letzten ungez\u00e4hmten Str\u00f6me der Erde. Gespeist von Hunderten Nebenfl\u00fcssen bildet er eines der artenreichsten S\u00fc\u00dfwassersysteme \u2013 vergleichbar mit dem Amazonas. Die Fauna der Urw\u00e4lder scheint einem M\u00e4rchenbuch entsprungen: Tiger, Leoparden, Millionen von Schmetterlingen, gro\u00df wie Handteller, und einige der seltensten Tierarten der Erde leben in diesem unzug\u00e4nglichen Paradies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7256ced45b4d71e62c4a17e88f90f3f5586d683f.jpg?x=548&y=366\/laos-wunderland","genre":"Report, Dokumentation","start":1600226700,"stop":1600230000,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}