{"1583385000":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583385000,"stop":1583385600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583385600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583385600,"stop":1583388000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583388000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583388000,"stop":1583389800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583389800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583389800,"stop":1583391600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583391600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583391600,"stop":1583391900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583391900":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583391900,"stop":1583393400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583393400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583393400,"stop":1583393580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583393580":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583393580,"stop":1583395200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583395200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583395200,"stop":1583395500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583395500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583395500,"stop":1583397900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583397900":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583397900,"stop":1583399700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583399700":{"channel":"3SAT","title":"Highlights der Kanaren","descr":"Sonne satt und ganzj\u00e4hrig angenehme Temperaturen machen die Kanarischen Inseln gerade im deutschen Winter zu einem beliebten Urlaubsziel. Vorgestellt werden u.a. das Surfcamp Corralejo auf Fuerteventura sowie die alte Hauptstadt Betancuria und die Schlucht von Masca auf Teneriffa. Die Berge Gran Canarias laden zu einer Mountainbike-Tour ein, und auf der Vulkaninsel Lanzarote wird gewandert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9b688f308cab77bf7febd7fa9e91cc3fbb96fff.jpg?x=548&y=366\/highlights-der-kanaren","genre":"Report, Reportage","start":1583399700,"stop":1583405100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583405100":{"channel":"3SAT","title":"Der Geschmack Europas","descr":"Ein Weg, die Vielseitigkeit Europas zu ergr\u00fcnden, ist eine kulinarische Reise \u00fcber den Kontinent. Der Feinschmecker und Hobbykoch Lojze Wieser erkundet in dieser Folge die K\u00fcche Sloweniens. Er probiert nicht nur den Bohneneintopf Jota, sondern trinkt den gehaltvollen Teran-Wein, l\u00e4sst sich auf einen Wettbewerb um den luftgetrockneten Schinken Prsut ein und erkundet die Oliven\u00f6l-Butter- Grenze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7e33cd175e48f060b735e0ee7e919fe7550841c.jpg?x=548&y=366\/der-geschmack-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1583405100,"stop":1583406900,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583406900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1583406900,"stop":1583408700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583408700":{"channel":"3SAT","title":"Unkraut","descr":"Das Umweltmagazin des Bayerischen Fernsehens berichtet \u00fcber neueste Entwicklungen im Umwelt- und Naturschutz, aber auch \u00fcber Umwelts\u00fcnden und wie man sie verhindern kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42e978a73d9370395682f2db0e91e3124e862434.jpg?x=548&y=366\/unkraut","genre":"Report, Magazin","start":1583408700,"stop":1583410800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583410800":{"channel":"3SAT","title":"Dumme Gans, gescheite Gans","descr":"Das Image von G\u00e4nsen ist eher schlecht. Lebhaft plaudernde Zeitgenossen \"schnattern wie die G\u00e4nse\". Auch den Ausspruch \"Du dumme Gans\" kennt jeder. Doch trifft dieses Bild zu? Der Film begleitet ein frisch geschl\u00fcpftes Graugans-K\u00fcken auf seinem Weg hin zur ausgewachsenen Gans, die erstaunliche Denkleistungen vollbringt. Vielleicht erkennt man sogar Verhaltensweisen, die im \u00fcbertragenen Sinne auch f\u00fcr Menschen gelten k\u00f6nnten? Auf jeden Fall sieht man den knusprigen G\u00e4nsebraten danach mit ganz anderen Augen. In der Konrad Lorenz Forschungsstelle in Gr\u00fcnau im Ober\u00f6sterreicher Almtal forscht man an einer Gruppe von 180 halbzahmen Graug\u00e4nsen. Das Ergebnis: eine erstaunliche Komplexit\u00e4t des sozialen Zusammenlebens. Die soziale Kompetenz braucht den Vergleich mit der von Menschenaffen nicht zu scheuen. An den Gr\u00fcnauer Graug\u00e4nsen werden modellhaft Gesetzm\u00e4\u00dfigkeiten der Partnerschaft und der Konflikte zwischen Eltern und Nachkommen untersucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a0b49c7656fcf0d4309d9145bdfacffded70c10.jpg?x=548&y=366\/dumme-gans-gescheite-gans","genre":"Report, Dokumentation","start":1583410800,"stop":1583412600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583412600":{"channel":"3SAT","title":"Die \"Roten\" der Rh\u00f6n","descr":"Der elegante Segler am Himmel wei\u00df es nicht, aber da unten am Boden verfolgen Biologen jeden seiner Fl\u00fcge \u00fcber der h\u00fcgeligen, weiten Landschaft der Rh\u00f6n. Mit einem Greifvogel-Projekt im UNESCO-Biosph\u00e4renreservat werden sie beringt, beobachtet und ihre Best\u00e4nde kartiert. Damit sollen Auswirkungen der Umweltentwicklung f\u00fcr die markanten rostroten Gabelweihe erforscht werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ac3772ae0be43733ce55c846cfe7c386726cf48.jpg?x=548&y=366\/die-roten-der-rhoen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583412600,"stop":1583414400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583414400":{"channel":"3SAT","title":"Mellum \u2013 Ein Sommer auf der Vogelinsel","descr":"Monatelang allein auf einer einsamen Insel leben: Was f\u00fcr viele Menschen ein Traum ist, wird jedes Jahr f\u00fcr einige Freiwillige der Naturschutzorganisation Mellumrat wahr. Jedes Fr\u00fchjahr reisen sie auf abenteuerlichen Wegen auf die abgeschiedene und streng gesch\u00fctzte Vogelinsel Mellum im Herzen des Nationalparks Nieders\u00e4chsisches Wattenmeer, um dort zu leben und zu forschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01b8f61f865f3194117adb2c8b81ca99cdcbe64b.jpg?x=548&y=366\/mellum-ein-sommer-auf-der-vogelinsel","genre":"Report, Dokumentation","start":1583414400,"stop":1583416200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583416200":{"channel":"3SAT","title":"Elstners Reisen","descr":"Gemeinsam mit dem Biologen Dr. Matthias Reinschmidt ist der Fernsehmoderator Frank Elstner quer durch Brasilien gereist, um die Lebensr\u00e4ume der einzigen drei blauen Papageienarten der Welt, die alle vom Aussterben bedroht sind, kennenzulernen. Die Papageienzucht auf Teneriffa ist der Ausgangspunkt einer abenteuerlichen Reise: Mit zwei blauen Papageien im Gep\u00e4ck, einem Spix-Ara und einem Lear-Ara, reisen Elstner und Reinschmidt nach Sao Paulo. Dort sollen die auf Teneriffa nachgez\u00fcchteten V\u00f6gel in ein heimisches Zuchtprogramm integriert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d733496ff14372f603b41213bd7b9a2144dc5ec2.jpg?x=548&y=366\/elstners-reisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583416200,"stop":1583418600,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583418600":{"channel":"3SAT","title":"Elstners Reisen","descr":"Im zweiten Teil von Frank Elstners Suche nach den Blauen Papageien geht es von der Caatinga weiter ins Pantanal im mittleren S\u00fcdwesten von Brasilien. Das Pantanal ist eines der gr\u00f6\u00dften Sumpfgebiete der Erde und wird wegen seines Artenreichtums auch als \"Serengeti Brasiliens\" bezeichnet. Hier begegnet Elstner zahlreichen Tieren und schlie\u00dft Freundschaft mit Ino, einem jungen Hyazinth-Ara. Das Tier wurde aus den F\u00e4ngen von Papageienf\u00e4ngern gerettet. Schlie\u00dflich besucht Elstner noch die roten Felsklippen nahe der Kleinstadt Canudos. Dort nisten die letzten gro\u00dfen Best\u00e4nde frei lebender Lear-Aras. Und in Canudos erlebt Frank Elstner sein ganz pers\u00f6nliches \"blaues Wunder\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc00d2156fdb2da721e831281cc3ec407277ee63.jpg?x=548&y=366\/elstners-reisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583418600,"stop":1583421300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583421300":{"channel":"3SAT","title":"Rabenv\u00f6gel \u2013 Gaukler der L\u00fcfte","descr":"Sie sind au\u00dfergew\u00f6hnlich neugierig, gelehrig und intelligent. Raben sind die einzigen V\u00f6gel, die Werkzeuge nicht nur verwenden, sondern sogar selbst herstellen. Viele leben in festen sozialen Strukturen und sind ihrem Partner ein Leben lang treu. Ausdr\u00fccke wie \"Rabeneltern\" oder \"Rabenbrut\" m\u00fcssten als Kompliment aufgefasst werden, denn zu ihrem Nachwuchs sind Rabenv\u00f6gel extrem f\u00fcrsorglich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1f006c6c677cfd8bd136001afa5b973267ab984.jpg?x=548&y=366\/rabenvoegel-gaukler-der-luefte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583421300,"stop":1583424000,"country":"D\/A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583424000":{"channel":"3SAT","title":"Ein Jahr unter Kranichen","descr":"Ihr eleganter Balztanz hat sie ber\u00fchmt gemacht. Jedes Jahr im Herbst landen bis zu 70.000 Kraniche an der Boddenk\u00fcste vor R\u00fcgen. Im Nationalpark Vorpommersche Boddenlandschaft ist einer der gr\u00f6\u00dften Kranichrastpl\u00e4tze in Europa. Rund die H\u00e4lfte aller in Deutschland nistenden Kraniche zieht jedes Jahr die Jungen in Mecklenburg-Vorpommern auf, wo sie offenbar ideale Lebensbedingungen vorfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88c85b552932246d111c10f29cc828bfdb290cf9.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-unter-kranichen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583424000,"stop":1583425800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583425800":{"channel":"3SAT","title":"Das Vogelparadies in der Weser","descr":"Die Strohauser Plate ist eine kleine Flussinsel in der nieders\u00e4chsischen Unterweser. Sie ist ein wertvolles Kleinod, ein bedeutsames Biotop. Mit ihren vielf\u00e4ltigen Lebensr\u00e4umen ist die Strohauser Plate ein attraktives Brut- und Rastgebiet f\u00fcr viele gef\u00e4hrdete Vogelarten. Der Film begleitet den Biologen Tim Ro\u00dfkamp und den einzigen Landwirt der Insel, J\u00f6rg Fasting, ein Jahr lang bei ihrer Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4171bb82a234bc788c03c9b2701588dbee09cb3.jpg?x=548&y=366\/das-vogelparadies-in-der-weser","genre":"Report, Dokumentation","start":1583425800,"stop":1583427600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583427600":{"channel":"3SAT","title":"Der wei\u00dfe Nandu","descr":"Der wei\u00dfe Nandu Horst ist einer von mehr als 200 flugunf\u00e4higen Strau\u00dfenv\u00f6geln, die in Westmecklenburg in freier Natur leben und f\u00fcr reichlich Wirbel sorgen. Vielen Landwirten sind die \"Pampa-Strau\u00dfe\" ein Dorn im Auge. Sie fressen die Rapsfelder leer. Deshalb sollen Ranger mit Sondergenehmigung die Gelege der Nandus im Fr\u00fchsommer manipulieren, um eine weitere Verbreitung der Nandus zu verhindern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e57719e1d63eba8bcaedf5ceeb854741b4acc606.jpg?x=548&y=366\/der-weisse-nandu","genre":"Report, Dokumentation","start":1583427600,"stop":1583429400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583429400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583429400,"stop":1583431200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583431200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und dass seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583431200,"stop":1583432400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583432400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583432400,"stop":1583434800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583434800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583434800,"stop":1583435700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583435700":{"channel":"3SAT","title":"Die Wahrheit hinter der Quote","descr":"Wie reagieren die \u00f6ffentlich-rechtlichen Sender auf die Verschiebung der Zuschauergunst weg vom herk\u00f6mmlichen Programmgenuss hinzu non-linearem Medienkonsum?Anders als bei Fernsehprogrammen k\u00f6nnen die Anbieter von Online-Inhalten ihren Erfolg k\u00fcnstlich pushen, indem sie Abrufe kaufen. Wie funktioniert das? Und wie ist die Publikumsgunst im digitalen Zeitalter zu bewerten?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8783c9c76aaa6505fa9e5eceef38269a984e2315.jpg?x=548&y=366\/die-wahrheit-hinter-der-quote","genre":"Report, Dokumentation","start":1583435700,"stop":1583438400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583438400":{"channel":"3SAT","title":"scobel \u2013 Gef\u00fchlte Wahrheit","descr":"Jede Woche steht ein klar definiertes Thema im Mittelpunkt, das in offener Form umgesetzt wird. Ob Gespr\u00e4ch, Film, Reportage oder Magazin, weder journalistisches Genre noch Format sind festgelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a3db5a0b2e7d67e3ca13edbd95c4ae9e5db7786.jpg?x=548&y=366\/scobel-gefuehlte-wahrheit","genre":"Report, Diskussion","start":1583438400,"stop":1583442000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583442000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583442000,"stop":1583443500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583443500":{"channel":"3SAT","title":"auslandsjournal extra","descr":"Das Interesse des Magazins gilt den politischen Entwicklungen und den gesellschaftlichen Ver\u00e4nderungen in den L\u00e4ndern der Welt. Die Auslandskorrespondenten blicken hinter die Konflikte und beobachten den Fortgang der internationalen Politik. Au\u00dferdem liefern sie ausf\u00fchrliche informative Analysen der unterschiedlichen politischen und gesellschaftlichen Situationen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583443500,"stop":1583445300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583445300":{"channel":"3SAT","title":"Moderne Sklaverei \u2013 Das Hausm\u00e4dchen-Business","descr":"Das Auslandsmagazin berichtet \u00fcber aktuelle Ereignisse und Trends mit \u00d6sterreich-Relevanz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2d72f57f3a4f005e2cdc02ac91c9c878f2e4796.jpg?x=548&y=366\/moderne-sklaverei-das-hausmaedchen-business","genre":"Report, Magazin","start":1583445300,"stop":1583448300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583448300":{"channel":"3SAT","title":"#SRF global","descr":"\"#SRF global\" ist das Auslandsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). \"Tagesschau\"-Moderator Florian Inhauser greift einmal im Monat ein aktuelles internationales Thema auf. Der Hashtag im Sendungsnamen nimmt Bezug auf den speziellen Fokus von \"#SRF global\": Das Magazin informiert nicht aus der Perspektive der Politiker und Staatsm\u00e4nner, sondern aus der Sicht der Bev\u00f6lkerung beziehungsweise der Mediennutzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb9468d03092cc216e2ff4e4f4b3fafa5f874f7f.jpg?x=548&y=366\/srf-global","genre":"Report, Magazin","start":1583448300,"stop":1583450100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583450100":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583450100,"stop":1583451900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583451900":{"channel":"3SAT","title":"Cliqme \u2013 Der Berner Star in Kosovo","descr":"Er hei\u00dft Gassann Nyangi, ist im Kongo geboren und in Bern aufgewachsen \u2013 und macht heute unter dem Namen Cliqme Karriere im Kosovo. Auf der B\u00fchne bringt der Rapper Kosovaren zum Beben. Cliqme kann es selbst kaum glauben, dass er als Au\u00dfenseiter in der albanischen Musikszene so euphorisch empfangen wird. Der Film zeigt das Portr\u00e4t eines Mannes, der all seine Energie einsetzt, um in einem der \u00e4rmsten L\u00e4nder Europas ganz gro\u00df rauszukommen. Seit einem Jahr wohnt Gassann Nyangi in Pristina. Der sprachbegabte Berner spricht bereits Albanisch mit kosovarischem Akzent. Das gef\u00e4llt den Einheimischen: Seit er gemeinsam mit dem kosovarischen Rapper Capital T. einen Song produziert hat, wurde Cliqme dort auf einen Schlag bekannt. In der Schweiz trat er bereits als Warm-up f\u00fcr Superstars auf. Jetzt rei\u00dft Cliqme auf der B\u00fchne die jungen Kosovaren mit. Afrosound auf Albanisch, das ist neu. Und auch, dass ein Ausl\u00e4nder in das arme Land kommt, um auf Albanisch zu singen. Die Familie des 30-j\u00e4hrigen Gassann Niangy, alias Cliqme, ist aus dem Kongo in die Schweiz gefl\u00fcchtet, als Gassan noch ein Baby war. Gassanns Vater ist heute der erste afrikanische Fahrlehrer der Schweiz. Nach 26 Tagen hatte er, noch im Asylbewerberheim, bereits einen Job und war bis heute nur einmal drei Wochen arbeitslos. Sein Vater ist Cliqmes Vorbild: \"Wir sind K\u00e4mpfer\", wiederholt der Rapper immer wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1830d5e0dbffab7c03f24dc64d874de4fd8679ea.jpg?x=548&y=366\/cliqme-der-berner-star-in-kosovo","genre":"Report, Reportage","start":1583451900,"stop":1583453400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583453400":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1583453400,"stop":1583455200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583455200":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Kurzweiliges Kino-Magazin mit den cineastischen Highlights unter den w\u00f6chentlichen Neustarts.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583455200,"stop":1583455800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583455800":{"channel":"3SAT","title":"Hessenreporter: Lahm und rostig \u2013 die Bahnfracht","descr":"Der G\u00fcterverkehr der Deutschen Bahn f\u00e4hrt immer gr\u00f6\u00dfere Verluste ein. Es hakt an allen Ecken, das Management wechselt im Jahresrhythmus, der Marktanteil sinkt unaufhaltsam und Vieles ist veraltet. Die Journalistin Katja Sodomann warf einen Blick hinter die Kulissen des unbekannten Frachtgesch\u00e4fts der Deutschen Bahn und besuchte Kunden, sprach mit Managern und begleitete Mitarbeiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/10929c4bd7e778d256c19341250013d135935135.jpg?x=548&y=366\/hessenreporter-lahm-und-rostig-die-bahnfracht","genre":"Report, Reportage","start":1583455800,"stop":1583457600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583457600":{"channel":"3SAT","title":"Der wei\u00dfe Nandu","descr":"Der wei\u00dfe Nandu Horst ist einer von mehr als 200 flugunf\u00e4higen Strau\u00dfenv\u00f6geln, die in Westmecklenburg in freier Natur leben und f\u00fcr reichlich Wirbel sorgen. Vielen Landwirten sind die \"Pampa-Strau\u00dfe\" ein Dorn im Auge. Sie fressen die Rapsfelder leer. Deshalb sollen Ranger mit Sondergenehmigung die Gelege der Nandus im Fr\u00fchsommer manipulieren, um eine weitere Verbreitung der Nandus zu verhindern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e57719e1d63eba8bcaedf5ceeb854741b4acc606.jpg?x=548&y=366\/der-weisse-nandu","genre":"Report, Dokumentation","start":1583457600,"stop":1583459400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583459400":{"channel":"3SAT","title":"Das Vogelparadies in der Weser","descr":"Die Strohauser Plate ist eine kleine Flussinsel in der nieders\u00e4chsischen Unterweser. Sie ist ein wertvolles Kleinod, ein bedeutsames Biotop. Mit ihren vielf\u00e4ltigen Lebensr\u00e4umen ist die Strohauser Plate ein attraktives Brut- und Rastgebiet f\u00fcr viele gef\u00e4hrdete Vogelarten. Der Film begleitet den Biologen Tim Ro\u00dfkamp und den einzigen Landwirt der Insel, J\u00f6rg Fasting, ein Jahr lang bei ihrer Arbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4171bb82a234bc788c03c9b2701588dbee09cb3.jpg?x=548&y=366\/das-vogelparadies-in-der-weser","genre":"Report, Dokumentation","start":1583459400,"stop":1583461200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583461200":{"channel":"3SAT","title":"Ein Jahr unter Kranichen","descr":"Ihr eleganter Balztanz hat sie ber\u00fchmt gemacht. Jedes Jahr im Herbst landen bis zu 70.000 Kraniche an der Boddenk\u00fcste vor R\u00fcgen. Im Nationalpark Vorpommersche Boddenlandschaft ist einer der gr\u00f6\u00dften Kranichrastpl\u00e4tze in Europa. Rund die H\u00e4lfte aller in Deutschland nistenden Kraniche zieht jedes Jahr die Jungen in Mecklenburg-Vorpommern auf, wo sie offenbar ideale Lebensbedingungen vorfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88c85b552932246d111c10f29cc828bfdb290cf9.jpg?x=548&y=366\/ein-jahr-unter-kranichen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583461200,"stop":1583463000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583463000":{"channel":"3SAT","title":"Rabenv\u00f6gel \u2013 Gaukler der L\u00fcfte","descr":"Sie sind au\u00dfergew\u00f6hnlich neugierig, gelehrig und intelligent. Raben sind die einzigen V\u00f6gel, die Werkzeuge nicht nur verwenden, sondern sogar selbst herstellen. Viele leben in festen sozialen Strukturen und sind ihrem Partner ein Leben lang treu. Ausdr\u00fccke wie \"Rabeneltern\" oder \"Rabenbrut\" m\u00fcssten als Kompliment aufgefasst werden, denn zu ihrem Nachwuchs sind Rabenv\u00f6gel extrem f\u00fcrsorglich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1f006c6c677cfd8bd136001afa5b973267ab984.jpg?x=548&y=366\/rabenvoegel-gaukler-der-luefte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583463000,"stop":1583465400,"country":"D\/A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583465400":{"channel":"3SAT","title":"Mellum \u2013 Ein Sommer auf der Vogelinsel","descr":"Monatelang allein auf einer einsamen Insel leben: Was f\u00fcr viele Menschen ein Traum ist, wird jedes Jahr f\u00fcr einige Freiwillige der Naturschutzorganisation Mellumrat wahr. Jedes Fr\u00fchjahr reisen sie auf abenteuerlichen Wegen auf die abgeschiedene und streng gesch\u00fctzte Vogelinsel Mellum im Herzen des Nationalparks Nieders\u00e4chsisches Wattenmeer, um dort zu leben und zu forschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01b8f61f865f3194117adb2c8b81ca99cdcbe64b.jpg?x=548&y=366\/mellum-ein-sommer-auf-der-vogelinsel","genre":"Report, Dokumentation","start":1583465400,"stop":1583467200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583467200":{"channel":"3SAT","title":"Die \"Roten\" der Rh\u00f6n","descr":"Der elegante Segler am Himmel wei\u00df es nicht, aber da unten am Boden verfolgen Biologen jeden seiner Fl\u00fcge \u00fcber der h\u00fcgeligen, weiten Landschaft der Rh\u00f6n. Mit einem Greifvogel-Projekt im UNESCO-Biosph\u00e4renreservat werden sie beringt, beobachtet und ihre Best\u00e4nde kartiert. Damit sollen Auswirkungen der Umweltentwicklung f\u00fcr die markanten rostroten Gabelweihe erforscht werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ac3772ae0be43733ce55c846cfe7c386726cf48.jpg?x=548&y=366\/die-roten-der-rhoen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583467200,"stop":1583469000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583469000":{"channel":"3SAT","title":"Dumme Gans, gescheite Gans","descr":"Das Image von G\u00e4nsen ist eher schlecht. Lebhaft plaudernde Zeitgenossen \"schnattern wie die G\u00e4nse\". Auch den Ausspruch \"Du dumme Gans\" kennt jeder. Doch trifft dieses Bild zu? Der Film begleitet ein frisch geschl\u00fcpftes Graugans-K\u00fcken auf seinem Weg hin zur ausgewachsenen Gans, die erstaunliche Denkleistungen vollbringt. Vielleicht erkennt man sogar Verhaltensweisen, die im \u00fcbertragenen Sinne auch f\u00fcr Menschen gelten k\u00f6nnten? Auf jeden Fall sieht man den knusprigen G\u00e4nsebraten danach mit ganz anderen Augen. In der Konrad Lorenz Forschungsstelle in Gr\u00fcnau im Ober\u00f6sterreicher Almtal forscht man an einer Gruppe von 180 halbzahmen Graug\u00e4nsen. Das Ergebnis: eine erstaunliche Komplexit\u00e4t des sozialen Zusammenlebens. Die soziale Kompetenz braucht den Vergleich mit der von Menschenaffen nicht zu scheuen. An den Gr\u00fcnauer Graug\u00e4nsen werden modellhaft Gesetzm\u00e4\u00dfigkeiten der Partnerschaft und der Konflikte zwischen Eltern und Nachkommen untersucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a0b49c7656fcf0d4309d9145bdfacffded70c10.jpg?x=548&y=366\/dumme-gans-gescheite-gans","genre":"Report, Dokumentation","start":1583469000,"stop":1583471100,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}