{"1599711600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599711600,"stop":1599714000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599714000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599714000,"stop":1599715800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599715800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599715800,"stop":1599717600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599717600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599717600,"stop":1599717900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599717900":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599717900,"stop":1599719400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599719400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599719400,"stop":1599719580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599719580":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599719580,"stop":1599721200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599721200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599721200,"stop":1599721500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599721500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599721500,"stop":1599723900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599723900":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599723900,"stop":1599726000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599726000":{"channel":"3SAT","title":"Die Philippinen \u2013 Ein Reiseerlebnis","descr":"Die Landschaft der Insel Luzon wird gepr\u00e4gt von zahllosen Vulkanen wie dem ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigten Pinatubo und malerischen Reisterrassen an steilen Bergh\u00e4ngen. Der Pagsanjan-Fluss ist ein Wildwasserfluss, der durch ein Dschungelgebiet knapp 100 Kilometer s\u00fcdlich der Hauptstadt Manila flie\u00dft. Millionen von Kinobesuchern haben diesen Fluss schon gesehen, in \"Apocalypse Now\", den wohl ber\u00fchmtesten Vietnam-Kriegsfilm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db3a761ab325dbef5aaa82b4b7c5e7276b763df5.jpg?x=548&y=366\/die-philippinen-ein-reiseerlebnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599726000,"stop":1599728700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599728700":{"channel":"3SAT","title":"Die Philippinen \u2013 Ein Reiseerlebnis","descr":"Auf den Philippinen gelten sie als das achte Weltwunder: die Reisterrassen des Ifugao-Volkes im Bergland der Kordilleras. Sie wurden vor 2000 Jahren angelegt. Noch heute werden sie so bewirtschaftet wie damals: ohne Maschinen, ohne Kunstd\u00fcnger. Dennoch gibt es Anzeichen des Verfalls, denn viele Menschen ziehen weg. Auch bedroht illegales Abholzen der W\u00e4lder oberhalb der Reisfelder deren Existenz. Der Tropenwald liefert das Wasser f\u00fcr den Reis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4dfda8aa3103d37095dfd0ab612e4fa6eb468756.jpg?x=548&y=366\/die-philippinen-ein-reiseerlebnis","genre":"Report, Dokumentation","start":1599728700,"stop":1599731400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599731400":{"channel":"3SAT","title":"Aufgetischt am Sonntag \u2013 Tennengau","descr":"Ob Innsbruck, Wiener Prater oder Kleinwalsertal \u2013 \"Aufgetischt am Sonntag\" portr\u00e4tiert Menschen, die im Spannungsfeld Innovation, Tradition, Kultur und Kulinarik die Gegend, in der sie leben und arbeiten, mitpr\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4174dab5247f36d7bdac86824c73862be8fedd.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag-tennengau","genre":"Report, Magazin","start":1599731400,"stop":1599732900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599732900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1599732900,"stop":1599734700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599734700":{"channel":"3SAT","title":"Gartenreise rund um den Bodensee","descr":"Von der Blumeninsel bis zur g\u00e4rtnerischen Hochschule. Ob Obstliebhaber, Blumen- oder Gem\u00fcsefreund, in der Region rund um den Bodensee findet jeder Gartenbegeisterte ein passendes Ziel. Lindaus Altstadt ist nicht einmal einen Quadratkilometer gro\u00df. Der Raum dort ist begrenzt, die Gassen verwinkelt. Die L\u00f6sung: G\u00e4rtnern auf der Dachterrasse. Weiter geht's zur Blumeninsel Mainau. Weit \u00fcber eine Million Menschen besuchen den Park jedes Jahr. Im August sind vor allem der Rosengarten, die Dahlienbeete und der Staudengarten einen Besuch wert. Ein Teil der Blumeninsel, der Schulgarten, ist den J\u00fcngsten vorbehalten. Regelm\u00e4\u00dfig treffen sich einige Sch\u00fcler der Geschwister-Scholl-Schule in Konstanz im Schulgarten auf der Mainau zum Arbeiten \u2013 bei jedem Wetter. N\u00e4chste Station: die Insel Reichenau, s\u00fcdlichstes Gem\u00fcseanbaugebiet Deutschlands. Die Insel ist 430 Hektar gro\u00df, auf 120 davon wachsen Gem\u00fcse und Kr\u00e4uter \u2013 im Gew\u00e4chshaus sowie im Freiland. Inzwischen verlassen j\u00e4hrlich 14 000 Tonnen Tomaten, Gurken, Paprika & Co.die Insel. Am westlichen Ufer des Bodensees liegt Gaienhofen. Dort liegt der Garten des Schriftstellers Hermann Hesse. Seit 2004 sind Haus und Garten in der Obhut Eva Eberweins. Die Diplom-Biologin wollte den urspr\u00fcnglichen Garten wiederherstellen. Abgesehen von aufwendigen Recherchearbeiten ging das erstaunlich gut, denn Hermann Hesse hat seinen Garten vorbildlich dokumentiert. Vom Bodensee geht es f\u00fcr einen kurzen Abstecher an den Z\u00fcrichsee. An der Hochschule W\u00e4denswil forscht man seit 1984 an und mit Pflanzen, sichtet Arten und Sorten, entwickelt Konzepte f\u00fcr Parks und Hausg\u00e4rten. Hier finden gartenbauliche Institutionen und Hausgartenbesitzer gleicherma\u00dfen wertvolle Anregungen und Informationen. Eine Reise in die Vergangenheit bietet die n\u00e4chste Station. Im Schweizer Kanton Aargau wurde um 1200 die Festungsanlage Wildegg errichtet. Das Schloss liegt an einem Steilhang. Gut f\u00fcr Burgherren, schlecht jedoch f\u00fcr G\u00e4rtner. 250 Meter Treppe trennen Haus und Nutzgarten. Seit 2011 k\u00fcmmern sich der Kanton Aargau und ProSpecieRara, eine Organisation zum Erhalt alter Kulturpflanzen, um die Gew\u00e4chse und deren Vermehrung. 300 verschiedene wachsen im Garten von Schloss Wildegg. Das Schloss Wartegg in der Schweiz ist in einen gut 13 Hektar gro\u00dfen Landschaftspark nach englischem Vorbild eingebettet. Im Nutzgarten wachsen haupts\u00e4chlich alte Kulturpflanzen. Letzte Station: die Region um Lindau, das gr\u00f6\u00dfte Apfelanbaugebiet Bayerns. In \u00fcber 200 Fachbetrieben werden hier j\u00e4hrlich auf einer Gesamtfl\u00e4che von 350 Hektar 12 250 Tonnen \u00c4pfel produziert. Auch an der Versuchsstation f\u00fcr Obstbau Schlachters in Sigmarszell, gute sieben Kilometer entfernt von Lindau, sind Ende August die ersten \u00c4pfel reif. Bis aus \u00c4pfeln Most oder Wein wird, ist es allerdings ein langer Weg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dac64d5d1b7b4987da51dd7d1886f59c10920b9b.jpg?x=548&y=366\/gartenreise-rund-um-den-bodensee","genre":"Report, Dokumentation","start":1599734700,"stop":1599736500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599736500":{"channel":"3SAT","title":"Hoch hinaus, Die Kirgistan-Expedition!","descr":"Das erste All-Women-Expeditionsteam des Schweizer Alpenclubs: Drei Jahre lang haben Rahel, Florence, Anne, Lisa, Lydiane und Ramona f\u00fcr die Durchf\u00fchrung einer gro\u00dfen Expedition trainiert. Jetzt wollen die Klettertalente unter Beweis stellen, dass sie es auch mit den schroffsten 5000ern des Pamir-Gebirges aufnehmen k\u00f6nnen. 3sat zeigt in f\u00fcnf Folgen das Abenteuer der Frauen, die im September 2019 ins Pamir-Gebirge nach Kirgistan aufbrachen. Nach der erfolgreichen Expedition des ersten Teams im Jahr 2016 ins chinesische Tian-Shan-Gebiet hat der Schweizer Alpenclub SAC ein neues Team am Start: Dieses Mal bereiten sich sechs junge Frauen auf das gro\u00dfe Abenteuer vor. Rahel Sch\u00f6nauer, 25, stammt aus Appenzell und arbeitet in Chur in einer Kletterhalle. Florence Nikles aus Freiburg, 25, studiert Medizin. Anne Flechsig ist mit ihren 20 Jahren das K\u00fcken im Team, sie studiert Materialwissenschaften in Z\u00fcrich. Die 21-j\u00e4hrige Lisa Pfalzgraf aus Feuerthalen studiert Maschinenbau an der ZHAW. Lydiane Vikol, 25, aus Neuchatel, studiert Anthropologie und Geografie und war schon auf allen Kontinenten unterwegs. Die Sportstudentin Ramona Volken ist 25, kommt aus Brig und will sp\u00e4ter einmal als Sportlehrerin arbeiten. Sie alle verbindet die Liebe zu den Bergen und der unb\u00e4ndige Wunsch, sich drau\u00dfen in der Natur zu bewegen. Die Frauen sind w\u00e4hrend der drei Jahre vor der Expedition von erfahrenen SAC-Alpinistinnen begleitet und in neuen Klettertechniken geschult worden. Sie haben gelernt, was es bedeutet, eine gro\u00dfe, internationale Expedition vorzubereiten und zu finanzieren. Und sie haben sich neben den vielen SAC-Kursen regelm\u00e4\u00dfig an Wochenenden getroffen, sind auf Hochtouren gegangen, haben die verschiedenen Disziplinen trainiert oder gemeinsam an Kletter-Wettbewerben teilgenommen. Sie sind zu einem eingeschworenen Team zusammengewachsen. Im September 2019 bricht das Team auf die lang ersehnte Expedition auf. Auf ihrer f\u00fcnfw\u00f6chigen Tour im Pamir-Gebirge Kirgistans stellen sie ihr Wissen und ihr K\u00f6nnen unter Beweis. Im Vordergrund stehen dabei nicht H\u00f6chstleistungen, sondern das gemeinsame Erlebnis, der Zusammenhalt des Teams und die Begegnungen mit Natur und Menschen des Gastlandes. Nach der Ankunft in Osh im S\u00fcden Kirgistans reist das Expeditionsteam in tagelangem Trekking Richtung Base Camp im Min-Teke-Tal, das Gep\u00e4ck verteilt auf 24 Lasttiere. Pl\u00f6tzlich findet sich das Team allein in der kargen Wildnis. Ohne Tiere, F\u00fchrer, Zelte und ohne Handyempfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7350e80b7a6011ce23a64247a39a8d52a149c1ed.jpg?x=548&y=366\/hoch-hinaus-die-kirgistan-expedition","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599736500,"stop":1599738600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599738600":{"channel":"3SAT","title":"Hoch hinaus, Die Kirgistan-Expedition!","descr":"Das Team erkundet die Umgebung des Base Camps und gibt den kirgisischen Guides einen Crashkurs in Felsklettern. Eine Akklimatisations-Tour auf \u00fcber 5000 Meter bringt die Frauen an ihre Grenzen. Viele von ihnen waren noch nie auf dieser H\u00f6he. Das erste All-Women-Expeditionsteam des Schweizer Alpenclubs: Sechs junge Frauen reisen ins unber\u00fchrte Pamir-Gebirge in Kirgistan. Ein unvergessliches Abenteuer f\u00fcr alle Beteiligten. Drei Jahre lang haben die Klettertalente Rahel, Florence, Anne, Lisa, Lydiane und Ramona f\u00fcr die Durchf\u00fchrung einer gro\u00dfen Expedition trainiert. Jetzt wollen sie unter Beweis stellen, dass sie es auch mit den schroffsten 5000ern des Pamir-Gebirges aufnehmen k\u00f6nnen. Nach der erfolgreichen Expedition des ersten Teams im Jahr 2016 ins chinesische Tian-Shan-Gebiet hat der Schweizer Alpenclub SAC ein neues Team am Start: Dieses Mal bereiten sich sechs junge Frauen auf das gro\u00dfe Abenteuer vor. Rahel Sch\u00f6nauer, 25, stammt aus Appenzell und arbeitet in Chur in einer Kletterhalle. Florence Nikles aus Freiburg, 25, studiert Medizin. Anne Flechsig ist mit ihren 20 Jahren das K\u00fcken im Team, sie studiert Materialwissenschaften in Z\u00fcrich. Die 21-j\u00e4hrige Lisa Pfalzgraf aus Feuerthalen studiert Maschinenbau an der ZHAW. Lydiane Vikol, 25, aus Neuchatel, studiert Anthropologie und Geografie und war schon auf allen Kontinenten unterwegs. Die Sportstudentin Ramona Volken ist 25, kommt aus Brig und will sp\u00e4ter einmal als Sportlehrerin arbeiten. Sie alle verbindet die Liebe zu den Bergen und der unb\u00e4ndige Wunsch, sich drau\u00dfen in der Natur zu bewegen. Die Frauen sind w\u00e4hrend der drei Jahre vor der Expedition von erfahrenen SAC-Alpinistinnen begleitet und in neuen Klettertechniken geschult worden. Sie haben gelernt, was es bedeutet, eine gro\u00dfe, internationale Expedition vorzubereiten und zu finanzieren. Und sie haben sich neben den vielen SAC-Kursen regelm\u00e4\u00dfig an Wochenenden getroffen, sind auf Hochtouren gegangen, haben die verschiedenen Disziplinen trainiert oder gemeinsam an Kletter-Wettbewerben teilgenommen. Sie sind zu einem eingeschworenen Team zusammengewachsen. Im September 2019 bricht das Team auf die lang ersehnte Expedition auf. Auf ihrer f\u00fcnfw\u00f6chigen Tour im Pamir-Gebirge Kirgistans stellen sie ihr Wissen und ihr K\u00f6nnen unter Beweis. Im Vordergrund stehen dabei nicht H\u00f6chstleistungen, sondern das gemeinsame Erlebnis, der Zusammenhalt des Teams und die Begegnungen mit Natur und Menschen des Gastlandes. Nach der Ankunft in Osh im S\u00fcden Kirgistans reist das Expeditionsteam in tagelangem Trekking Richtung Base Camp im Min-Teke-Tal, das Gep\u00e4ck verteilt auf 24 Lasttiere. Pl\u00f6tzlich findet sich das Team allein in der kargen Wildnis. Ohne Tiere, F\u00fchrer, Zelte und ohne Handyempfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4e66fa00e1e3ee91d3a52079c006d5dae59d19b.jpg?x=548&y=366\/hoch-hinaus-die-kirgistan-expedition","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599738600,"stop":1599740700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599740700":{"channel":"3SAT","title":"Hoch hinaus, Die Kirgistan-Expedition!","descr":"Nach der Akklimatisierungs-Tour genie\u00dft das Team den Alltag im Base Camp. Eine viert\u00e4gige Tour soll die Frauen auf den 5500 Meter hohen Min Teke bringen. Hohe Eisw\u00e4nde, unerwartete Steinschl\u00e4ge und die Menge der mitgetragenen Ausr\u00fcstung machen ihnen zu schaffen. Das erste All-Women-Expeditionsteam des Schweizer Alpenclubs: Sechs junge Frauen reisen ins unber\u00fchrte Pamir-Gebirge in Kirgistan. Ein unvergessliches Abenteuer f\u00fcr alle Beteiligten. Drei Jahre lang haben die Klettertalente Rahel, Florence, Anne, Lisa, Lydiane und Ramona f\u00fcr die Durchf\u00fchrung einer gro\u00dfen Expedition trainiert. Jetzt wollen sie unter Beweis stellen, dass sie es auch mit den schroffsten 5000ern des Pamir-Gebirges aufnehmen k\u00f6nnen. Nach der erfolgreichen Expedition des ersten Teams im Jahr 2016 ins chinesische Tian-Shan-Gebiet hat der Schweizer Alpenclub SAC ein neues Team am Start: Dieses Mal bereiten sich sechs junge Frauen auf das gro\u00dfe Abenteuer vor. Rahel Sch\u00f6nauer, 25, stammt aus Appenzell und arbeitet in Chur in einer Kletterhalle. Florence Nikles aus Freiburg, 25, studiert Medizin. Anne Flechsig ist mit ihren 20 Jahren das K\u00fcken im Team, sie studiert Materialwissenschaften in Z\u00fcrich. Die 21-j\u00e4hrige Lisa Pfalzgraf aus Feuerthalen studiert Maschinenbau an der ZHAW. Lydiane Vikol, 25, aus Neuchatel, studiert Anthropologie und Geografie und war schon auf allen Kontinenten unterwegs. Die Sportstudentin Ramona Volken ist 25, kommt aus Brig und will sp\u00e4ter einmal als Sportlehrerin arbeiten. Sie alle verbindet die Liebe zu den Bergen und der unb\u00e4ndige Wunsch, sich drau\u00dfen in der Natur zu bewegen. Die Frauen sind w\u00e4hrend der drei Jahre vor der Expedition von erfahrenen SAC-Alpinistinnen begleitet und in neuen Klettertechniken geschult worden. Sie haben gelernt, was es bedeutet, eine gro\u00dfe, internationale Expedition vorzubereiten und zu finanzieren. Und sie haben sich neben den vielen SAC-Kursen regelm\u00e4\u00dfig an Wochenenden getroffen, sind auf Hochtouren gegangen, haben die verschiedenen Disziplinen trainiert oder gemeinsam an Kletter-Wettbewerben teilgenommen. Sie sind zu einem eingeschworenen Team zusammengewachsen. Im September 2019 bricht das Team auf die lang ersehnte Expedition auf. Auf ihrer f\u00fcnfw\u00f6chigen Tour im Pamir-Gebirge Kirgistans stellen sie ihr Wissen und ihr K\u00f6nnen unter Beweis. Im Vordergrund stehen dabei nicht H\u00f6chstleistungen, sondern das gemeinsame Erlebnis, der Zusammenhalt des Teams und die Begegnungen mit Natur und Menschen des Gastlandes. Nach der Ankunft in Osh im S\u00fcden Kirgistans reist das Expeditionsteam in tagelangem Trekking Richtung Base Camp im Min-Teke-Tal, das Gep\u00e4ck verteilt auf 24 Lasttiere. Pl\u00f6tzlich findet sich das Team allein in der kargen Wildnis. Ohne Tiere, F\u00fchrer, Zelte und ohne Handyempfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52d71c475b9890c955b3f74ff1321b869fa62fa7.jpg?x=548&y=366\/hoch-hinaus-die-kirgistan-expedition","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599740700,"stop":1599742800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599742800":{"channel":"3SAT","title":"Hoch hinaus, Die Kirgistan-Expedition!","descr":"Die Alpinistinnen machen sich an den letzten Abschnitt zum Gipfel des Min Teke: 900 H\u00f6henmeter durch Eisw\u00e4nde und \u00fcber Schneefelder sind zu bew\u00e4ltigen. Die R\u00fcckkehr ins Base Camp wird ausgiebig gefeiert. Dann werden neue Pl\u00e4ne gemacht, das Team teilt sich auf. Das erste All-Women-Expeditions-Team des Schweizer Alpenclubs: Sechs junge Frauen reisen ins unber\u00fchrte Pamir-Gebirge in Kirgistan. Ein unvergessliches Abenteuer f\u00fcr alle Beteiligten. Drei Jahre lang haben die Klettertalente Rahel, Florence, Anne, Lisa, Lydiane und Ramona f\u00fcr die Durchf\u00fchrung einer gro\u00dfen Expedition trainiert. Jetzt wollen sie unter Beweis stellen, dass sie es auch mit den schroffsten 5000ern des Pamir-Gebirges aufnehmen k\u00f6nnen. Nach der erfolgreichen Expedition des ersten Teams im Jahr 2016 ins chinesische Tian-Shan-Gebiet hat der Schweizer Alpenclub SAC ein neues Team am Start: Dieses Mal bereiten sich sechs junge Frauen auf das gro\u00dfe Abenteuer vor. Rahel Sch\u00f6nauer, 25, stammt aus Appenzell und arbeitet in Chur in einer Kletterhalle. Florence Nikles aus Freiburg, 25, studiert Medizin. Anne Flechsig ist mit ihren 20 Jahren das K\u00fcken im Team, sie studiert Materialwissenschaften in Z\u00fcrich. Die 21-j\u00e4hrige Lisa Pfalzgraf aus Feuerthalen studiert Maschinenbau an der ZHAW. Lydiane Vikol, 25, aus Neuchatel, studiert Anthropologie und Geografie und war schon auf allen Kontinenten unterwegs. Die Sportstudentin Ramona Volken ist 25, kommt aus Brig und will sp\u00e4ter einmal als Sportlehrerin arbeiten. Sie alle verbindet die Liebe zu den Bergen und der unb\u00e4ndige Wunsch, sich drau\u00dfen in der Natur zu bewegen. Die Frauen sind w\u00e4hrend der drei Jahre vor der Expedition von erfahrenen SAC-Alpinistinnen begleitet und in neuen Klettertechniken geschult worden. Sie haben gelernt, was es bedeutet, eine gro\u00dfe, internationale Expedition vorzubereiten und zu finanzieren. Und sie haben sich neben den vielen SAC-Kursen regelm\u00e4\u00dfig an Wochenenden getroffen, sind auf Hochtouren gegangen, haben die verschiedenen Disziplinen trainiert oder gemeinsam an Kletter-Wettbewerben teilgenommen. Sie sind zu einem eingeschworenen Team zusammengewachsen. Im September 2019 bricht das Team auf die lang ersehnte Expedition auf. Auf ihrer f\u00fcnfw\u00f6chigen Tour im Pamir-Gebirge Kirgistans stellen sie ihr Wissen und ihr K\u00f6nnen unter Beweis. Im Vordergrund stehen dabei nicht H\u00f6chstleistungen, sondern das gemeinsame Erlebnis, der Zusammenhalt des Teams und die Begegnungen mit Natur und Menschen des Gastlandes. Nach der Ankunft in Osh im S\u00fcden Kirgistans reist das Expeditionsteam in tagelangem Trekking Richtung Base Camp im Min-Teke-Tal, das Gep\u00e4ck verteilt auf 24 Lasttiere. Pl\u00f6tzlich findet sich das Team allein in der kargen Wildnis. Ohne Tiere, F\u00fchrer, Zelte und ohne Handyempfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57173bfdf0f93b3b2f748ab0bc6c78fae0ba9554.jpg?x=548&y=366\/hoch-hinaus-die-kirgistan-expedition","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599742800,"stop":1599745200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599745200":{"channel":"3SAT","title":"Hoch hinaus, Die Kirgistan-Expedition!","descr":"W\u00e4hrend ein Teil des Teams auf eine weitere Hochtour geht, stellen die anderen Alpinistinnen an einer Steilwand ihr Klettergeschick unter Beweis. Der Abschied vom Min-Teke-Tal und den kirgisischen Guides, die zu Freunden geworden sind, f\u00e4llt schwerer als erwartet. Das erste All-Women-Expeditionsteam des Schweizer Alpenclubs: Sechs junge Frauen reisen ins unber\u00fchrte Pamir-Gebirge in Kirgistan. Ein unvergessliches Abenteuer f\u00fcr alle Beteiligten. Drei Jahre lang haben die Klettertalente Rahel, Florence, Anne, Lisa, Lydiane und Ramona f\u00fcr die Durchf\u00fchrung einer gro\u00dfen Expedition trainiert. Jetzt wollen sie unter Beweis stellen, dass sie es auch mit den schroffsten 5000ern des Pamir-Gebirges aufnehmen k\u00f6nnen. Nach der erfolgreichen Expedition des ersten Teams im Jahr 2016 ins chinesische Tian-Shan-Gebiet hat der Schweizer Alpenclub SAC ein neues Team am Start: Dieses Mal bereiten sich sechs junge Frauen auf das gro\u00dfe Abenteuer vor. Rahel Sch\u00f6nauer, 25, stammt aus Appenzell und arbeitet in Chur in einer Kletterhalle. Florence Nikles aus Freiburg, 25, studiert Medizin. Anne Flechsig ist mit ihren 20 Jahren das K\u00fcken im Team, sie studiert Materialwissenschaften in Z\u00fcrich. Die 21-j\u00e4hrige Lisa Pfalzgraf aus Feuerthalen studiert Maschinenbau an der ZHAW. Lydiane Vikol, 25, aus Neuchatel, studiert Anthropologie und Geografie und war schon auf allen Kontinenten unterwegs. Die Sportstudentin Ramona Volken ist 25, kommt aus Brig und will sp\u00e4ter einmal als Sportlehrerin arbeiten. Sie alle verbindet die Liebe zu den Bergen und der unb\u00e4ndige Wunsch, sich drau\u00dfen in der Natur zu bewegen. Die Frauen sind w\u00e4hrend der drei Jahre vor der Expedition von erfahrenen SAC-Alpinistinnen begleitet und in neuen Klettertechniken geschult worden. Sie haben gelernt, was es bedeutet, eine gro\u00dfe, internationale Expedition vorzubereiten und zu finanzieren. Und sie haben sich neben den vielen SAC-Kursen regelm\u00e4\u00dfig an Wochenenden getroffen, sind auf Hochtouren gegangen, haben die verschiedenen Disziplinen trainiert oder gemeinsam an Kletter-Wettbewerben teilgenommen. Sie sind zu einem eingeschworenen Team zusammengewachsen. Im September 2019 bricht das Team auf die lang ersehnte Expedition auf. Auf ihrer f\u00fcnfw\u00f6chigen Tour im Pamir-Gebirge Kirgistans stellen sie ihr Wissen und ihr K\u00f6nnen unter Beweis. Im Vordergrund stehen dabei nicht H\u00f6chstleistungen, sondern das gemeinsame Erlebnis, der Zusammenhalt des Teams und die Begegnungen mit Natur und Menschen des Gastlandes. Nach der Ankunft in Osh im S\u00fcden Kirgistans reist das Expeditionsteam in tagelangem Trekking Richtung Base Camp im Min-Teke-Tal, das Gep\u00e4ck verteilt auf 24 Lasttiere. Pl\u00f6tzlich findet sich das Team allein in der kargen Wildnis. Ohne Tiere, F\u00fchrer, Zelte und ohne Handyempfang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/501737cca7666c5a759bb1066bfda5474aca2204.jpg?x=548&y=366\/hoch-hinaus-die-kirgistan-expedition","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599745200,"stop":1599747300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599747300":{"channel":"3SAT","title":"Hilfe aus der Luft am Everest","descr":"Zwei Bergrettungsspezialisten aus der Schweiz bauen in Nepal eine Station zur Luftrettung auf. Bergsteiger in Not sollen auch aus gro\u00dfer H\u00f6he mit Hubschraubern aus dem Himalaya gerettet werden k\u00f6nnen. Der an dem Unternehmen beteiligte Pilot Gerold Biner sowie der Rettungsspezialist Bruno Jelk von der \"Air Zermatt\" haben die n\u00f6tige Kompetenz durch unz\u00e4hlige heikle Eins\u00e4tze in den Alpen erworben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83542e0d7d16c59b3867bd03da3790f38f1e4602.jpg?x=548&y=366\/hilfe-aus-der-luft-am-everest","genre":"Report, Dokumentation","start":1599747300,"stop":1599750300,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599750300":{"channel":"3SAT","title":"Die Bergretter","descr":"Die Bergwelt der Alpen birgt zahlreiche Gefahren. Abst\u00fcrze, Lawinen oder Wetterumst\u00fcrze fordern nicht selten Verletzte oder gar Tote. Deren Bergung und Erstversorgung ist die Aufgabe der Bergrettung. Diese M\u00e4nner und Frauen machen einen schweren Job und brauchen starke Nerven. Jeder Einsatz ist riskant und kann die Beteiligten in Lebensgefahr bringen. Professionelles Verhalten ist unabdingbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f24bd0bf6de62061dd033ad9d785ae63b5008a.jpg?x=548&y=366\/die-bergretter","genre":"Report, Dokumentation","start":1599750300,"stop":1599753600,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599753600":{"channel":"3SAT","title":"Wunderwelt Schweiz","descr":"Diese Folge nimmt die Zuschauer mit auf eine Reise von den h\u00f6chsten Gipfeln des Berner Oberlandes, die Aare und den Rhein entlang bis zum spektakul\u00e4ren Finale des Rheinfalls bei Schaffhausen. Die vier gr\u00f6\u00dften Fl\u00fcsse Europas \u2013 Rhein, Rhone, Donau und Po \u2013 haben in den Alpen ihren Ursprung. Ohne das Wasser der Schweizer Gletscher w\u00fcrden weite Landstriche Europas auf dem Trockenen sitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc1951c3e5c08d446a7581a46108f199f41c660a.jpg?x=548&y=366\/wunderwelt-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1599753600,"stop":1599755400,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599755400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599755400,"stop":1599757200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599757200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599757200,"stop":1599758400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599758400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599758400,"stop":1599760800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599760800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599760800,"stop":1599761700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599761700":{"channel":"3SAT","title":"Weg mit dem \u00dcbergewicht!","descr":"In Deutschland gilt jeder Zweite als zu dick. Fettleibigkeit f\u00fchrt oft zu Herz-Kreislauf-Erkrankungen und Diabetes, auch das Krebsrisiko ist erh\u00f6ht. Konservativ abnehmen \u2013 mit Bewegung und einer Ern\u00e4hrungsumstellung \u2013 ist langwierig. Operative Magenverkleinerungen bergen Risiken. \u00c4rzte und Ern\u00e4hrungswissenschaftler berichten \u00fcber die neuesten Erkenntnisse und Therapien in der Adipositas-Forschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c28919bdaf87ec01d55e64089e27e074f27c1510.jpg?x=548&y=366\/weg-mit-dem-uebergewicht","genre":"Report, Dokumentation","start":1599761700,"stop":1599764400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599764400":{"channel":"3SAT","title":"scobel \u2013 \u00dcbergewicht: Makel oder Krankheit?","descr":"Falsche Ern\u00e4hrung und zu wenig Bewegung \u2013 damit beginnt bei den meisten der Betroffenen der Weg ins \u00dcbergewicht, oft schon in der Kindheit. J\u00e4hrlich sterben angeblich bis zu vier Millionen Menschen an den Folgen von \u00dcbergewicht. Doch ab wann ist ein Mensch zu dick? Hinterfragt werden sollte auf jeden Fall auch die Normierung von K\u00f6rpern in einer Gesellschaft, in der Perfektion alles ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a3db5a0b2e7d67e3ca13edbd95c4ae9e5db7786.jpg?x=548&y=366\/scobel-uebergewicht-makel-oder-krankheit","genre":"Report, Diskussion","start":1599764400,"stop":1599768000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599768000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599768000,"stop":1599769500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599769500":{"channel":"3SAT","title":"auslandsjournal extra","descr":"\"auslandsjournal extra\" zeigt politische Entwicklungen und gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen in den L\u00e4ndern der Welt. Das Magazin berichtet \u00fcber Hintergr\u00fcnde von Konflikten, beobachtet Entwicklungen der internationalen Politik, und Auslandskorrespondenten liefern Analysen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599769500,"stop":1599771300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599771300":{"channel":"3SAT","title":"Zielscheibe des Hasses","descr":"Einige Lokalpolitiker haben wegen rechter Morddrohungen bereits ihr Amt aufgegeben. Burkhard Jung, der Oberb\u00fcrgermeister von Leipzig, sieht eine Strategie dahinter und will nicht, dass sie aufgeht \u2013 er macht weiter. Dem franz\u00f6sischen Politiker Pierre Serne bereitet der Aufruf von bewaffneten Neonazis, ihn zu eliminieren, gro\u00dfe Sorgen, die seinen Alltag und seine Lebensfreude beeintr\u00e4chtigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/277454e5c246052bd778551c2307a065303c64e0.jpg?x=548&y=366\/zielscheibe-des-hasses","genre":"Report, Reportage","start":1599771300,"stop":1599773400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599773400":{"channel":"3SAT","title":"Hetzen, drohen, einsch\u00fcchtern","descr":"B\u00fcrgermeister, politisch Engagierte oder Journalisten \u2013 sie alle werden immer wieder im Internet beleidigt und bedroht. Es wird der Frage nachgegangen, wer die Verfasser dieser Kommentare sind und welche Konsequenzen ihnen drohen. Die Recherchen zeigen, an welchen b\u00fcrokratischen H\u00fcrden die Opfer scheitern und wie unterschiedlich die Bundesl\u00e4nder beim Kampf gegen den Hass im Netz agieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/215e805d79966d357175000ba9135a35f051adad.jpg?x=548&y=366\/hetzen-drohen-einschuechtern","genre":"Report, Reportage","start":1599773400,"stop":1599775200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599775200":{"channel":"3SAT","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene: Das Magazin blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1599775200,"stop":1599777000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599777000":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599777000,"stop":1599778800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599778800":{"channel":"3SAT","title":"maischberger. die woche","descr":"Sandra Maischberger diskutiert mit G\u00e4sten aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Sch\u00f6nheitswahn bis Rassismus \u2013 journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre G\u00e4ste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4285348a866e691f6b73d5710db1e967515a27c9.jpg?x=548&y=366\/maischberger-die-woche","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599778800,"stop":1599783300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599783300":{"channel":"3SAT","title":"Wunderkinder \u2013 Talenta \u2013 Schule f\u00fcr Hochbegabte","descr":"1998 entstand in Z\u00fcrich ein schweizweit einmaliges Pilotprojekt: Unter dem Titel \"Talenta\" wurden neun hochbegabte Kinder zwischen sieben und zehn Jahren in einer eigenen Klasse unterrichtet. Der Gegenwind aus der staatlichen Bildungswelt war enorm \u2013 und ist es noch. Die \"Talenta\" sondere Hochbegabte ab und bringe sie um wichtige Lernerfahrungen im Umgang mit sozialer Vielfalt, sagen die Kritiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef12546afbf9c1674896729e63acb9d0104fdaa1.jpg?x=548&y=366\/wunderkinder-talenta-schule-fuer-hochbegabte","genre":"Report, Reportage","start":1599783300,"stop":1599784800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599784800":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599784800,"stop":1599786600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599786600":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599786600,"stop":1599787500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599787500":{"channel":"3SAT","title":"Hessenreporter","descr":"Geschichten die das Leben schreibt: Die Reporter sind in Hessen unterwegs, besuchen Menschen und erz\u00e4hlen deren Geschichten, begleiten sie im Alltag und bei besonderen Herausforderungen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599787500,"stop":1599789300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599789300":{"channel":"3SAT","title":"Hilfe aus der Luft am Everest","descr":"Zwei Bergrettungsspezialisten aus der Schweiz bauen in Nepal eine Station zur Luftrettung auf. Bergsteiger in Not sollen auch aus gro\u00dfer H\u00f6he mit Hubschraubern aus dem Himalaya gerettet werden k\u00f6nnen. Der an dem Unternehmen beteiligte Pilot Gerold Biner sowie der Rettungsspezialist Bruno Jelk von der \"Air Zermatt\" haben die n\u00f6tige Kompetenz durch unz\u00e4hlige heikle Eins\u00e4tze in den Alpen erworben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83542e0d7d16c59b3867bd03da3790f38f1e4602.jpg?x=548&y=366\/hilfe-aus-der-luft-am-everest","genre":"Report, Dokumentation","start":1599789300,"stop":1599792000,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599792000":{"channel":"3SAT","title":"Die Bergretter","descr":"Die Bergwelt der Alpen birgt zahlreiche Gefahren. Abst\u00fcrze, Lawinen oder Wetterumst\u00fcrze fordern nicht selten Verletzte oder gar Tote. Deren Bergung und Erstversorgung ist die Aufgabe der Bergrettung. Diese M\u00e4nner und Frauen machen einen schweren Job und brauchen starke Nerven. Jeder Einsatz ist riskant und kann die Beteiligten in Lebensgefahr bringen. Professionelles Verhalten ist unabdingbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f24bd0bf6de62061dd033ad9d785ae63b5008a.jpg?x=548&y=366\/die-bergretter","genre":"Report, Dokumentation","start":1599792000,"stop":1599795300,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599795300":{"channel":"3SAT","title":"Herr J\u00e4ger und sein Bock","descr":"36 Jahre hat Domenic J\u00e4ger auf den Moment gewartet, einen kapitalen Steinbock zu erlegen. Das w\u00e4re der H\u00f6hepunkt seines J\u00e4gerlebens, denn nur alle zehn Jahre d\u00fcrfen diese Tiere gejagt werden. Doch mit der Freude kommen beim J\u00e4ger auch Bedenken auf. Denn die Berge und T\u00e4ler im Albrisgebiet oberhalb von Pontresina, wo sich die Steinbockkolonie befindet, die er bejagen darf, sind Neuland f\u00fcr ihn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91722a0274eeb5d6ebbfbde99612ce588a7e5df9.jpg?x=548&y=366\/herr-jaeger-und-sein-bock","genre":"Report, Dokumentation","start":1599795300,"stop":1599796800,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}