{"1604034900":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604034900,"stop":1604035200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604035200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604035200,"stop":1604037600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604037600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604037600,"stop":1604039400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604039400":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604039400,"stop":1604041200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604041200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604041200,"stop":1604041500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604041500":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604041500,"stop":1604043000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604043000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604043000,"stop":1604043180,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604043180":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604043180,"stop":1604044800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604044800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604044800,"stop":1604045100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604045100":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604045100,"stop":1604047500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604047500":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604047500,"stop":1604049300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604049300":{"channel":"3SAT","title":"Wunderland","descr":"In dieser Folge will Nik Hartmann die spektakul\u00e4re Granitzacke \"Fiamma\" besteigen. Bergf\u00fchrer Siffredo Negrini begleitet ihn. Er kennt die Bergeller Berge wie kaum ein Zweiter. Vorher hilft Nik im Tal dem jungen M\u00fcller Vittorio Scartazzini, Kastanienmehl zu mahlen. Kastanien hatten fr\u00fcher im Bergell eine gro\u00dfe Bedeutung. Lange waren sie die wichtigste Nahrungsquelle. Vittorio betreibt die M\u00fchle bereits in zehnter Generation. Weiter geht es hinauf nach Soglio. Hier trifft Nik den Bauern Marco Giovanoli. Mit seinen K\u00fchen steigt er am Abend ins Maiens\u00e4ss hoch. Er nimmt den Panoramaweg mit dem imposanten Piz Badile im Hintergrund. Am n\u00e4chsten Tag muss Nik fr\u00fch hinaus. Er will zusammen mit dem Wildh\u00fcter Renato Roganti Rehkitze markieren. In diesen Tagen setzen die Rehe n\u00e4mlich ihre Jungen. Diese werden zur besseren Erforschung markiert. Auf seinem Weg begegnet Nik auch der jungen Biathletin Irene Cadurisch. Die Grenzw\u00e4chterin arbeitet in Castasegna und trainiert im Tal f\u00fcr ihren Sport. Ob Nik auch so gut trifft wie die Spitzensportlerin? Zum Schluss f\u00e4hrt Nik mit der Bahn zur Albigna-Staumauer. Von dort geht es weiter zur Albigna-H\u00fctte. Am n\u00e4chsten Tag will er die legend\u00e4re Fiamma besteigen. In der Reihe \"Wunderland\" pr\u00e4sentiert Moderator Nik Hartmann vergessene, mystische und kaum bekannte Landschaften der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36aff20e3d2af2f2700eb679fd534500fb200016.jpg?x=548&y=366\/wunderland","genre":"Report, Dokumentation","start":1604049300,"stop":1604052000,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604052000":{"channel":"3SAT","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin von Schweizer Radio und Fernsehen wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrund-Berichten, Grafiken und Reportagen. \"ECO\" berichtet seit 2007 aus der Perspektive der Wirtschaft und bringt die Welt der Wirtschaft den Zuschauern n\u00e4her. \"ECO\" fragt nach, \"ECO\" zeigt die Zusammenh\u00e4nge, \"ECO\" erkl\u00e4rt die Gr\u00fcnde und die Hintergr\u00fcnde. Ob Marktschreier oder Manager, ob Bauer oder Banker, ob lokal oder global \u2013 \"ECO\" lebt Wirtschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bafdf5fb971652347e7bf1059338cae3ef5dd93b.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1604052000,"stop":1604053800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604053800":{"channel":"3SAT","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1604053800,"stop":1604055600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604055600":{"channel":"3SAT","title":"Allerheiligen mit Christian St\u00fcckl","descr":"Ist der Tod eine Trag\u00f6die oder eher eine Kom\u00f6die wie im \"Brandner Kaspar\", wo der Tod schlitzohrig \u00fcberlistet wird? Mit dieser Frage besch\u00e4ftigt sich Passionsspielleiter Christian St\u00fcckl. Der Tod hat f\u00fcr ihn viele Facetten. Auf der B\u00fchne und im Leben. Seit einigen Wochen dreht sich bei ihm wieder alles um das Leben und Sterben Christi. Der Leiter der Passionsspiele in Oberammergau ist auf der Suche nach glaubw\u00fcrdigen Darstellern. Und er arbeitet an einer Inszenierung, die aktuelle Bez\u00fcge haben soll. Er will den Passionsspielen, die alle zehn Jahre stattfinden, erneut einen besonderen Charakter geben. Zum vierten Mal ist der \"fromme Rebell\", wie ihn manche nennen, Spielleiter. Was fasziniert ihn an der Auseinandersetzung mit dem Thema Tod? Welche Bilder hat der Intendant des M\u00fcnchner Volkstheaters vor Augen? Und wie geht Christian St\u00fcckl mit pers\u00f6nlichen Schicksalsschl\u00e4gen um? Glaubt er an ein Jenseits, an Himmel und H\u00f6lle, an einen gn\u00e4digen Gott?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cdf404dd5c1715e41be3482699b41fb43fa2500.jpg?x=548&y=366\/allerheiligen-mit-christian-stueckl","genre":"Report, Reportage","start":1604055600,"stop":1604056500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604056500":{"channel":"3SAT","title":"Oberammergau steht Kopf","descr":"2020 w\u00e4re wieder das Jahr der weltber\u00fchmten Passionsspiele in Oberammergau. Das Corona-Virus hat dieses Vorhaben einfach ausgeknipst. Fast 400 Jahre ist es her das die Pest w\u00fctete und viele Menschen dahinraffte. Daraufhin gelobten die Oberammergauerinnen und Oberammergauer, alle zehn Jahre das Spiel vom Leiden, Sterben und der Auferstehung Christi aufzuf\u00fchren \u2013 wenn die Pest sie nur verschone.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/970c3d1373df774f5db6bb5b9ab9c8705bebe2af.jpg?x=548&y=366\/oberammergau-steht-kopf","genre":"Report, Dokumentation","start":1604056500,"stop":1604058300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604058300":{"channel":"3SAT","title":"sonntags","descr":"Das Magazin geht auf die Suche nach dem, was wertvoll ist im Leben und nimmt den Menschen in seiner ganzen F\u00fclle wahr: mit seiner Spiritualit\u00e4t, seinem Humor und seiner Mitmenschlichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1d38354a6237e2ee30c1697aaba4d2d94ef173a.jpg?x=548&y=366\/sonntags","genre":"Report, Magazin","start":1604058300,"stop":1604060700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604060700":{"channel":"3SAT","title":"Die Inseln der Queen: Isle of Man","descr":"In der Irischen See liegt die Isle of Man, die zwar zum Kronbesitz der Queen geh\u00f6rt, aber ein Land mit eigener Sprache und eigener Regierung ist. Die Einwohner pflegen ihre Traditionen und leben im Einklang mit der Natur. Im Film werden Menschen vorgestellt, die ihre Insel noch nie verlassen haben, und andere, die dorthin zur\u00fcckgekehrt sind, weil das Inselleben ihnen Zufriedenheit schenkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/911fad04be557e6372467f1c570b2199da21ba64.jpg?x=548&y=366\/die-inseln-der-queen-isle-of-man","genre":"Report, Dokumentation","start":1604060700,"stop":1604063100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604063100":{"channel":"3SAT","title":"Irlands wilder Atlantik: Wale, Haie und die Tiefsee","descr":"Vor Irlands K\u00fcste liegen noch unentdeckte Welten. In der Tiefsee er\u00f6ffnet sich eine bunte, reiche und teils bizarre Tier- und Pflanzenwelt. Mit dem 65 Meter langen Schiff \"Celtic Explorer\" und dem unbemannten Tauchboot \"Holland I\" ist ein Filmteam aufgebrochen, um den Grund der See in bis zu 3.000 Meter Tiefe zu entdecken. Diese Zone galt f\u00fcr Tausende von Jahren als dunkler Abgrund ohne Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d2d6aa9f81e8d95886ae436e2d9af9076cc5dca.jpg?x=548&y=366\/irlands-wilder-atlantik-wale-haie-und-die-tiefsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1604063100,"stop":1604065800,"country":"IRL","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604065800":{"channel":"3SAT","title":"Irlands K\u00fcsten","descr":"In der Umgebung der irischen Hauptstadt sieht man schon einiges davon, was das Land so einzigartig macht. In der Stadt selbst schl\u00e4gt das literarische Herz Irlands: Im \"Long Room\" des Trinity College lagern unter anderem Werke von Samuel Beckett und Oscar Wilde. Nahe der K\u00fcste findet sich ein Friedhof der besonderen Art. Dort ruhen die ehemaligen Lieblingstiere fr\u00fcherer Herrschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7de8a4e5d5b3611cabd3984cf6f422ee2f44452e.jpg?x=548&y=366\/irlands-kuesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604065800,"stop":1604068500,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604068500":{"channel":"3SAT","title":"Irlands K\u00fcsten","descr":"Im S\u00fcden Irlands ist deutlich zu merken, warum es die \"Gr\u00fcne Insel\" hei\u00dft. G\u00e4rten und dichte W\u00e4lder l\u00f6sen im S\u00fcden die eher raue Landschaft ab. Exotische Pflanzen \u2013 selbst Palmen \u2013 gedeihen in den G\u00e4rten. Ursache f\u00fcr die mediterrane Atmosph\u00e4re ist der warme Golfstrom, der von Westen die S\u00fcdk\u00fcste entlang flie\u00dft. So ungew\u00f6hnlich wie das Klima sind auch die Bewohner der \"Irischen Riviera\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92f360a89940454e05fc9f02863a5b4772155eb1.jpg?x=548&y=366\/irlands-kuesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604068500,"stop":1604071200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604071200":{"channel":"3SAT","title":"Irlands K\u00fcsten","descr":"Im Westen Irlands formten Meer und Wind beeindruckende Steilk\u00fcsten. Gewaltig erheben sich die Cliffs of Moher \u00fcber den Ozean. So urspr\u00fcnglich wie die K\u00fcstenlandschaft ist auch das Leben der Menschen dort. Im Hinterland erstreckt sich eine fast baumlose Karstlandschaft. In der Region Connemara gibt es jedoch genug gr\u00fcne H\u00fcgel f\u00fcr die geheimnisumwitterten und scheuen Connemara-Wildpferde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca72aeec2430aac35bc7fad82bd02caf3f8fc7bd.jpg?x=548&y=366\/irlands-kuesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604071200,"stop":1604073600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604073600":{"channel":"3SAT","title":"Irlands K\u00fcsten","descr":"Im Nordwesten Irlands finden sich allenthalben Zeugnisse der Vergangenheit, wie verfallene Kirchen und Burgruinen. Dort, wo die Traditionen des Fiddle-Spiels, der Schafzucht und des Gebrauchs der g\u00e4lischen Sprache noch hoch gehalten werden, fasst die Moderne nur langsam Fu\u00df. So sind Frauen, die dem harten Rugby-Sport fr\u00f6nen, eher selten anzutreffen, ebenso wie M\u00e4nner, die Kochkurse besuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b823a9b7077f1d056f5f14176027e3d6a96276e.jpg?x=548&y=366\/irlands-kuesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604073600,"stop":1604076300,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604076300":{"channel":"3SAT","title":"Irlands K\u00fcsten","descr":"Irland ist eine geteilte Insel. Das protestantische Nordirland ist von der katholischen Republik getrennt. Der Konflikt zwischen den Anh\u00e4ngern Gro\u00dfbritanniens und der g\u00e4lisch-st\u00e4mmigen Bev\u00f6lkerung pr\u00e4gt die Geschichte des Landes. Und in Nordirland ist er noch immer gegenw\u00e4rtig. An den H\u00e4usern erinnern Wandmalereien an die \"Troubles\" genannten Auseinandersetzungen und Stra\u00dfenschlachten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/582e4be46743936a2647d30b228ba29c03731a5f.jpg?x=548&y=366\/irlands-kuesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604076300,"stop":1604079000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604079000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604079000,"stop":1604080800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604080800":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604080800,"stop":1604082000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604082000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604082000,"stop":1604084400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604084400":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604084400,"stop":1604085300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604085300":{"channel":"3SAT","title":"Luther","descr":"Als der M\u00f6nch Martin Luther im Jahr 1517 seine 95 Thesen gegen den p\u00e4pstlichen Ablasshandel ver\u00f6ffentlicht, kommt es zum Eklat. Er wird zum Ketzer erkl\u00e4rt und ist vogelfrei, doch auf der Wartburg findet er ein Versteck. Die steigende Popularit\u00e4t seiner Thesen hat einen hohen Preis: Aufst\u00e4nde werden von den Landesf\u00fcrsten blutig niedergeschlagen. Luther k\u00e4mpft weiter f\u00fcr die Reformen seiner Kirche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec7b0f6838773ff941727e9f71b14faf6fd06396.jpg?x=548&y=366\/luther","genre":"Film, Drama","start":1604085300,"stop":1604091900,"country":"D\/USA\/CZ\/I","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604091900":{"channel":"3SAT","title":"Katharina Luther","descr":"Katharina von Bora lebt als Nonne das f\u00fcr sie bestimmte Leben, bis sie sich durch die Schriften Martin Luthers emanzipiert. Sie flieht mit einigen ihrer Mitschwestern und strandet mittellos in Wittenberg, wo sie Luther kennenlernt. Katharina heiratet den Reformator und wird Mutter. Der Tod einer Tochter l\u00e4sst das Paar in eine Krise st\u00fcrzen: Alte \u00c4ngste und Zweifel entzweien die Eheleute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5dac69d8fe726f93379a16329ef8f4f261cab1c6.jpg?x=548&y=366\/katharina-luther","genre":"Film, Drama","start":1604091900,"stop":1604098200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604098200":{"channel":"3SAT","title":"True Story \u2013 Spiel um Macht","descr":"Christian Longo wird beschuldigt, seine Familie get\u00f6tet zu haben. Bei seiner Verhaftung gibt er sich als der bekannte Journalist Michael Finkel aus, doch die Polizisten lassen sich nicht t\u00e4uschen. Aus dem Gef\u00e4ngnis heraus nimmt Longo Kontakt zu Finkel auf und verspricht ihm Insiderinformationen \u00fcber seine Taten. Der gerade arbeitslose Reporter geht auf das Angebot ein und ist fasziniert von Longo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0f06194b0b0888ee4bc06ebd5824b7647c89d21.jpg?x=548&y=366\/true-story-spiel-um-macht","genre":"Film, Drama","start":1604098200,"stop":1604103900,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604103900":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604103900,"stop":1604105700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604105700":{"channel":"3SAT","title":"extra 3","descr":"Bissig, frech und witzig zeigt Kabarettist Christian Ehring in der Satiresendung \"extra 3\" den politischen und gesellschaftlichen Irrsinn der Woche. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1604105700,"stop":1604108400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604108400":{"channel":"3SAT","title":"Willkommen \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichische Late-Night-Show, moderiert von Dirk Stermann und Christoph Grissemann. \"Willkommen \u00d6sterreich\" pr\u00e4sentiert mit dem spr\u00fchenden Charme der Abgekl\u00e4rtheit provokante Themen und schwarzen Humor \u2013 fernab von Political Correctness.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d48d26a81746f163fe475b001fe672b5efef1eaa.jpg?x=548&y=366\/willkommen-oesterreich","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604108400,"stop":1604111700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604111700":{"channel":"3SAT","title":"Pufpaffs Happy Hour","descr":"Ernste Zeiten erfordern lustige Ma\u00dfnahmen: Der \"Anarchist im Anzug\" Sebastian Pufpaff und seine G\u00e4ste beweisen wieder mal, dass es selbst 2020 einiges zu lachen gibt. Diesmal mit Florian Schroeder, Tahnee, Michael Hatzius, Christine Prayon und der Band Madsen. Ob bissige Satire oder Unfug auf hohem Niveau, Slam Poetry oder Musik, Stars oder Newcomer \u2013 hier hat alles seinen Platz, was Spa\u00df macht, Hirn, Herz und Zwerchfell anregt. Weil Gesundheit noch wichtiger ist als Humor, wurde die Berliner Kulturbrauerei \u00fcber den Sommer sorgsam umgestaltet. Aus sicherer Entfernung wird auf der B\u00fchne nun weiterhin scharf mit Pointen geschossen. Feinste Unterhaltung mit Erkenntnisgewinn bieten diesmal neben dem Gastgeber: Florian Schroeder, der nicht nur rhetorisch dorthin geht, wo es wehtut. Unl\u00e4ngst sorgte sein Auftritt bei einer \"Querdenker\"-Demonstration f\u00fcr Aufsehen, als er die Veranstalter mit seiner Auslegung der Meinungsfreiheit konfrontierte. Tahnee, vielfach ausgezeichnete K\u00fcnstlerin, die dem Pr\u00e4dikat \"Talent\" rasant entwachsen ist. Als Comedienne, Moderatorin und Schauspielerin hat sie mit fr\u00f6hlicher Frechheit gleich mehrere Szenen aufgemischt. Heute endlich mal wieder 3sat. Michael Hatzius, der seine steile Karriere nicht zuletzt einer latent schlecht gelaunten Echse mit pr\u00e4historischem Weltbild zu verdanken hat. Ob der Kollege heute Lust hatte, mitzukommen? Christine Prayon, die als \"Birte Schneider\" in der \"heute-show\" und selbst ernannte Diplom-Animat\u00f6se bei weitem nicht hinreichend beschrieben ist. Auch als Christine Prayon hat Christine Prayon einiges zu bieten. Madsen, gro\u00dfer Indie-Rock aus dem Wendland. Dass sie nicht nur laute Gitarren, sondern auch etwas zu sagen haben, verraten sie mit diesem Vorgeschmack auf ihr brandneues Album \u2013 so Punkrock war die \"Happy Hour\" selten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b51c577f413aaac76a56fe7d2951a72cbf29c842.jpg?x=548&y=366\/pufpaffs-happy-hour","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604111700,"stop":1604114400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604114400":{"channel":"3SAT","title":"Michael Krebs: An mir liegt's nicht","descr":"Michael Krebs h\u00e4tte gern einen richtigen Beruf erlernt, aber die Musik war st\u00e4rker. In seinem Programm \"An mir liegt's nicht\" singt er Lieder, die unserer Gesellschaft auf den Zahn f\u00fchlen. Seine Songs verbinden kluge Texte mit ohrwurmtauglichen Melodien. Musikalische Unterst\u00fctzung bekommt der Kabarettist, der Kleinkunst mit Rock 'n' Roll vereint, von den \"Pommesgabeln des Teufels\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b0e17dd5c6e555fe51675bcf3567f74bcca97bd1.jpg?x=548&y=366\/michael-krebs-an-mir-liegts-nicht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604114400,"stop":1604117100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604117100":{"channel":"3SAT","title":"Hagen Rether: LIEBE (Update 2018)","descr":"W\u00e4hrend alle um ihn herum nach schnellen, einfachen und bequemen L\u00f6sungen schreien, mahnt Hagen Rether zum Nach- und Mitdenken. Verantwortung tragen nicht nur \"die da oben\". Es gibt keine Unschuldigen im Spiel des Lebens \u2013 auch nicht im Publikum. Mit unerbittlicher Klarheit, stellt Hagen Rether die unbequemsten Fragen unserer Zeit. Fragen, die sich nur jeder selbst beantworten kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36945d0f9131e27937ba4281cd8cd1ced826666e.jpg?x=548&y=366\/hagen-rether-liebe-update-2018","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604117100,"stop":1604119800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604119800":{"channel":"3SAT","title":"Usbekistan \u2013 Zwischen Tradition und Moderne","descr":"Usbekistans legend\u00e4re St\u00e4dte wie Samarkand erleben eine Renaissance: Pr\u00e4sident Mirsijojew m\u00f6chte das Land f\u00fcr Touristen und Investoren \u00f6ffnen, doch die Demokratie bleibt noch au\u00dfen vor. Trotzdem bewegt sich etwas, auch in Usbekistans Hauptstadt Taschkent. So er\u00f6ffnete die Unternehmerin Kamola Alijewa ein Gesch\u00e4ft f\u00fcr Dessous-Moden. Auch popul\u00e4re K\u00fcnstlerinnen wie Yulduz Usmanowa sind aus dem Exil zur\u00fcckgekehrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db787a64a254f3c014bec931f4850eb9cd0e4051.jpg?x=548&y=366\/usbekistan-zwischen-tradition-und-moderne","genre":"Report, Dokumentation","start":1604119800,"stop":1604121600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}