{"1603688700":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603688700,"stop":1603689600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603689600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603689600,"stop":1603692000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603692000":{"channel":"3SAT","title":"nano spezial: Verleihung des Deutschen Umweltpreises 2020","descr":"Seit 1993 verleiht die Deutsche Bundesstiftung Umwelt (DBU, Osnabr\u00fcck) den mit 500 000 Euro h\u00f6chstdotierten Umweltpreis Europas. In diesem Jahr geht die Auszeichnung an Prof. Dr. Ottmar Edenhofer und Annika und Hugo Trappmann. Den Ehrenpreis erh\u00e4lt Dr. Martin Sorg. Der Preis w\u00fcrdigt Leistungen, die in vorbildhafter Weise zum Schutz und zur Erhaltung unserer Umwelt beigetragen haben beziehungsweise in Zukunft zu einer deutlichen Umweltentlastung beitragen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff7c3956374fe6e7b2b0b8ea9a0478755927ecf3.jpg?x=548&y=366\/nano-spezial-verleihung-des-deutschen-umweltpreises-2020","genre":"Report, Magazin","start":1603692000,"stop":1603693800,"country":"CH\/A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603693800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603693800,"stop":1603699200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603699200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603699200,"stop":1603699500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603699500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603699500,"stop":1603701900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603701900":{"channel":"3SAT","title":"nano spezial: Verleihung des Deutschen Umweltpreises 2020","descr":"Seit 1993 verleiht die Deutsche Bundesstiftung Umwelt (DBU, Osnabr\u00fcck) den mit 500 000 Euro h\u00f6chstdotierten Umweltpreis Europas. In diesem Jahr geht die Auszeichnung an Prof. Dr. Ottmar Edenhofer und Annika und Hugo Trappmann. Den Ehrenpreis erh\u00e4lt Dr. Martin Sorg. Der Preis w\u00fcrdigt Leistungen, die in vorbildhafter Weise zum Schutz und zur Erhaltung unserer Umwelt beigetragen haben beziehungsweise in Zukunft zu einer deutlichen Umweltentlastung beitragen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff7c3956374fe6e7b2b0b8ea9a0478755927ecf3.jpg?x=548&y=366\/nano-spezial-verleihung-des-deutschen-umweltpreises-2020","genre":"Report, Magazin","start":1603701900,"stop":1603704000,"country":"CH\/A\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603704000":{"channel":"3SAT","title":"Eine Erde \u2013 viele Welten","descr":"Die Bezeichnung \"Terra X\" steht f\u00fcr eine lose Dokumentationsreihe. Die einzelnen Beitr\u00e4ge werden allerdings nicht als Reihe, sondern als eigenst\u00e4ndige Dokumentationen produziert. Sie besch\u00e4ftigen sich mit Themen aus der Geschichte, Wissenschaft, Natur oder Arch\u00e4ologie, alles was irgendwie mit unserem Planeten, seiner Entstehung, Entwicklung oder Zukunft zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bbec1cdaddc004885c9a7a856a8bbbce3fe2d52.jpg?x=548&y=366\/eine-erde-viele-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603704000,"stop":1603706700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603706700":{"channel":"3SAT","title":"Eine Erde \u2013 viele Welten","descr":"W\u00fcsten z\u00e4hlen zu den lebensfeindlichsten Gebieten. Kamerateams haben sich drei Jahre lang auf h\u00e4rteste Herausforderungen eingelassen, um diese geheimnisvolle Welt aus n\u00e4chster N\u00e4he zu erfassen. Erstmals gefilmt wurden die Jagd von W\u00fcstenlangohr-Flederm\u00e4usen nach t\u00f6dlichen Skorpionen in der W\u00fcste Negev und der Wanderzug eines Super-Schwarms biblischen Ausma\u00dfes von Milliarden W\u00fcstenheuschrecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ad902c33f3b155ad66670e11830e6931c37062.jpg?x=548&y=366\/eine-erde-viele-welten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603706700,"stop":1603709400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603709400":{"channel":"3SAT","title":"Zu Tisch ... in M\u00e4hren","descr":"In jeder Sendung werden die kulinarischen Spezialit\u00e4ten einer bestimmten Region vorgestellt. Dort ans\u00e4ssige K\u00f6che zaubern die Gerichte auf den Teller und erkl\u00e4ren, was daran besonders ist. Oft sind es spezielle Gew\u00fcrze oder Zutaten, die ein regionstypisches Gericht von anderen, \u00e4hnlichen Speisen unterscheiden. Nebenbei werden auch landschaftliche Sch\u00f6nheiten der jeweiligen Region gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab86c2bac4bc11c1043ea34fc41aa448e3656f74.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch-in-maehren","genre":"Report, Reportage","start":1603709400,"stop":1603710900,"country":"D\/F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603710900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1603710900,"stop":1603712700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603712700":{"channel":"3SAT","title":"Aix-en-Provence, da will ich hin!","descr":"Die Franzosen nennen sie liebevoll \"la s\u00e9ductrice\" \u2013 die \"Verf\u00fchrerin\", denn ihrem Charme soll niemand lange wiederstehen k\u00f6nnen: Die Rede ist von Aix-en-Provence. Die historische Hauptstadt der Provence lockt mit mediterranem Klima, moderner Kunst und ihrer N\u00e4he zum Mittelmeer. Die unz\u00e4hligen kleinen verwinkelten Gassen der Universit\u00e4tsstadt entdeckt man am besten zu Fu\u00df oder mit dem Fahrrad.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b94eaebe18e0400a41e30f4e8b2a0a0953b31970.jpg?x=548&y=366\/aix-en-provence-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1603712700,"stop":1603714800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603714800":{"channel":"3SAT","title":"Die Shetland-Inseln","descr":"Die Inselgruppe ist ein besonderes St\u00fcck Schottland. Die rund 100 Inselchen liegen weit drau\u00dfen im Nordatlantik auf dem 60. Breitengrad. Dort siedelten sechseinahlb Jahrhunderte die Wikinger, wie arch\u00e4ologische Funde und die Sprache bezeugen. Der Film besucht vier der bewohnten Inseln, und stellt deren Bewohner vor. Diese sind manchmal wegen des Wetters tagelang von ihren Nachbarn isoliert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f600e1b6074802fc44610af210488b51c9d7c82e.jpg?x=548&y=366\/die-shetland-inseln","genre":"Report, Reportage","start":1603714800,"stop":1603717500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603717500":{"channel":"3SAT","title":"Zu Gast in Irland","descr":"Dublin, Irlands quirlige Hauptstadt am Liffey, und die verwunschenen Landschaften rund um die Donegal Bay geh\u00f6ren zum Reiseprogramm f\u00fcr alle, die Irland kennenlernen wollen. Der S\u00fcden des Landes, die Region rund um Cork, bietet ganz eigene Eindr\u00fccke mit der zerkl\u00fcfteten K\u00fcste und atemberaubenden Wanderrouten in den Regionen Kerry, Beara und Dingle zwischen satten gr\u00fcnen Weiden auf der einen und tobender Gischt auf der anderen Seite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8882a1939dedfd2a2ecb1145c727c7c849306cd7.jpg?x=548&y=366\/zu-gast-in-irland","genre":"Report, Dokumentation","start":1603717500,"stop":1603719900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603719900":{"channel":"3SAT","title":"Edinburgh und die Highlands","descr":"Schottland ist f\u00fcr viele ein Sehnsuchtsziel, obwohl es das Wetter meistens gar nicht so gut mit einem meint. Aber genau das macht den rauen Charme dieser Nation aus. Schottland fasziniert bei jedem Wetter. In der Hauptstadt Edinburgh hat Joanne K. Rowling \"Harry Potter\" geschrieben. Dort gibt es dunkle, schmale Gassen und unterirdische G\u00e4nge, durch die man bei Geistertouren hindurchgef\u00fchrt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29e52b88cdf3704b682cdb87a888ee26b0d92002.jpg?x=548&y=366\/edinburgh-und-die-highlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1603719900,"stop":1603722600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603722600":{"channel":"3SAT","title":"Traumziel \u00c5land","descr":"Knapp 30 000 Menschen, verteilt auf 16 Inseln im weiten Sch\u00e4rengarten zwischen Finnland und Schweden \u2013 das ist \u00c5land. Eine autonome Region Finnlands mit Schwedisch als einziger Amtssprache. Eine kaum bekannte \"ferne Welt\" mitten in Europa mit eigener Flagge, eigenen Briefmarken, Autokennzeichen und einer Internetdom\u00e4ne, noch dazu mit traditionsreichen Verbindungen in alle Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2bc543f23ce7188548ce3ceb89e506f3d01b3dd.jpg?x=548&y=366\/traumziel-land","genre":"Report, Reportage","start":1603722600,"stop":1603724400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603724400":{"channel":"3SAT","title":"Fjorde, Felsen und Eisberge \u2013 Europas Norden","descr":"Ausgangspunkt dieser Reise zu UNESCO Welterbest\u00e4tten in Europas Norden ist Deutschlands n\u00f6rdlichster Punkt: der Ellenbogen. Von hier aus reist Max Moor \u00fcber Irland, Schottland und Norwegen nach Island. Enden wird die Reise in Gr\u00f6nland, dem Geburtsland der Eisberge. Fast das gesamte deutsche und niederl\u00e4ndische Wattenmeer steht unter Naturschutz und ist, seit 2011, auch ein UNESCO Weltnaturerbe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/853c829929d403e051a403c67be10da2da90f2d6.jpg?x=548&y=366\/fjorde-felsen-und-eisberge-europas-norden","genre":"Report, Dokumentation","start":1603724400,"stop":1603727100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603727100":{"channel":"3SAT","title":"Geheimtipp Helgeland \u2013 Unterwegs an Nord-Norwegens Traumk\u00fcste","descr":"Udo Biss ist in der nordnorwegischen Provinz Helgeland unterwegs. Die gut 1000 Kilometer n\u00f6rdlich von Oslo gelegene Region gilt unter Skandinavien-Reisenden immer noch als Geheimtipp. Dabei kann sie mit einzigartigen Naturph\u00e4nomenen wie dem Saltstraumen, dem st\u00e4rksten Gezeitenstrom der Welt, oder dem Svartisen, Norwegens zweitgr\u00f6\u00dftem Gletscher, aufwarten. Im Inselparadies vor Mo i Rana besucht das Filmteam die malerische Insel Lovund. Dank einer florierenden Lachszucht geh\u00f6rt die kleine Insel mit ihren 500 Einwohnern zu den erfolgreichsten Wirtschaftsstandorten Norwegens. Weitere Themen der Sendung: \u2013 H\u00e5logalandsbrua: Norwegens zweitl\u00e4ngste Br\u00fccke bei Narvik kurz vor der Fertigstellung \u2013 Schlafen wie ein B\u00e4r: In Nordschweden k\u00f6nnen Touristen in den Winterschlaf-H\u00f6hlen von Braunb\u00e4ren n\u00e4chtigen \u2013 72-Stunden-H\u00fctte: Erfolgreiches Marketing-Projekt von \"Visit Sweden\", Schwedens offizieller Website f\u00fcr Tourismus und Reiseinformation, beweist die positive Wirkung der Natur auf gestresste Menschen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cfac89138fe6b966bcd39e4ebc2fa545bf60ca5.jpg?x=548&y=366\/geheimtipp-helgeland-unterwegs-an-nord-norwegens-traumkueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1603727100,"stop":1603729800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603729800":{"channel":"3SAT","title":"Faszination F\u00e4r\u00f6er \u2013 Tradition & neue Ideen","descr":"Schroffe Landschaft, raues Wetter und mehr Schafe als Einwohner: Die F\u00e4r\u00f6er Inseln liegen abgelegen mitten im Nordatlantik. Die kleine Inselgruppe hat einen ganz besonderen Charakter, ebenso wie die Menschen, die dort leben. Gastfreundlich, kreativ und wenn es sein muss, immer mit einer neuen Idee. Poul Andrias Ziska mit seiner New Nordic Cuisine ist der erste Sternekoch der F\u00e4r\u00f6er Inseln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94f17d8d55a0ca4e6193b7c502bb0de638815809.jpg?x=548&y=366\/faszination-faeroeer-tradition-neue-ideen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603729800,"stop":1603731600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603731600":{"channel":"3SAT","title":"Schwedens Westk\u00fcste","descr":"Die Inseln vor Schwedens Westk\u00fcste sehen aus, als seien sie von Riesenhand wahllos ins Meer geworfen. Die K\u00fcste von G\u00f6teborg bis zur Grenze Norwegens ist eine beeindruckende Landschaft. Segler sch\u00e4tzen das Revier wegen der vielen kleinen Buchten und Fjorde, in denen man sicher Anker werfen kann. Naturfreunde lieben die Felsformationen, die den Sch\u00e4ren im Westen eine besondere Atmosph\u00e4re geben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c36c659a850897a2a1ce9ccee07ee5caff599d6e.jpg?x=548&y=366\/schwedens-westkueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1603731600,"stop":1603733400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603733400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603733400,"stop":1603735200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603735200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603735200,"stop":1603736400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603736400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603736400,"stop":1603738800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603738800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603738800,"stop":1603739700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603739700":{"channel":"3SAT","title":"Venedigs G\u00e4rten und die Habsburger \u2013 Auf Sisis Spuren","descr":"Die Sendereihe behandelt verschiedene Aspekte der \u00f6sterreichischen Geschichte. Dabei geht es nat\u00fcrlich zum einen um Herrscherpers\u00f6nlichkeiten oder ber\u00fchmte Bauwerke, aber auch um alltagsgeschichtliche Themen wie die Geschichte des alpinen Skilaufs oder die Hoflieferanten Kaiser Franz Josephs und Sisis. Zu Wort kommen auch Historiker und Kunstexperten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00051cd3f55640a7802d76f311c588e9a6dc9a05.jpg?x=548&y=366\/venedigs-gaerten-und-die-habsburger-auf-sisis-spuren","genre":"Report, Dokumentation","start":1603739700,"stop":1603742400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603742400":{"channel":"3SAT","title":"Venedigs G\u00e4rten und die Habsburger \u2013 Auf Maximilians Spuren","descr":"Die Sendereihe behandelt verschiedene Aspekte der \u00f6sterreichischen Geschichte. Dabei geht es nat\u00fcrlich zum einen um Herrscherpers\u00f6nlichkeiten oder ber\u00fchmte Bauwerke, aber auch um alltagsgeschichtliche Themen wie die Geschichte des alpinen Skilaufs oder die Hoflieferanten Kaiser Franz Josephs und Sisis. Zu Wort kommen auch Historiker und Kunstexperten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c501f46fe1febfb30df4093c2365a6ccfea1a248.jpg?x=548&y=366\/venedigs-gaerten-und-die-habsburger-auf-maximilians-spuren","genre":"Report, Dokumentation","start":1603742400,"stop":1603745100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603745100":{"channel":"3SAT","title":"Wildes Venedig","descr":"Venedig ist ein Mythos, die pr\u00e4chtigste Kulisse der Welt. Doch die Stadt f\u00fchrt ein Doppelleben. Hinter der malerischen Kulisse aus Pal\u00e4sten, Kirchen und Kan\u00e4len existiert ein bis heute kaum erforschter Kosmos. In der Lagune von Venedig befinden sich Korallenriffe, und auf den Sandb\u00e4nken und Inseln lebt eine Vielzahl von Wildtieren, von F\u00fcchsen \u00fcber Marder bis hin zu Abertausenden Zugv\u00f6geln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ec8266b5d6d7e08814a5956376475a805bc96f9.jpg?x=548&y=366\/wildes-venedig","genre":"Report, Dokumentation","start":1603745100,"stop":1603747800,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603747800":{"channel":"3SAT","title":"Ab 18! \u2013 Seda baut Autos","descr":"Seda sortiert in Schichtarbeit Autoteile f\u00fcr die Roboter bei Audi. Eine Arbeit, die ihr viel gibt: Distanz zu ihrem t\u00fcrkischen Zuhause und die Aussicht auf ein eigenes Auto. Als erste und einzige ihrer Familie besitzt sie die M\u00f6glichkeit auf eine Festanstellung in Ingolstadt. Daf\u00fcr macht sie sogar den Gabelstaplerf\u00fchrerschein. Seda hat Anspr\u00fcche an das Leben: Eine eigene Wohnung hat sie schon, jetzt fehlt nur noch ein Wagen der Oberklasse zu ihrem Gl\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/868d3512ff9163cffe0fc47c6980b5242ebeeb64.jpg?x=548&y=366\/ab-18-seda-baut-autos","genre":"Report, Dokumentation","start":1603747800,"stop":1603749600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603749600":{"channel":"3SAT","title":"Ab 18! \u2013 Ich habe dich geliebt","descr":"Katharina und Ben sind ein junges, impulsives Paar. Sie streiten viel, trennen und vers\u00f6hnen sich. Dann kommt es zu einer letzten gemeinsamen Nacht und einem alles entscheidenden Morgen. Ben (27) lebt in einer Plattenbausiedlung in Stendal, Sachsen-Anhalt, wo ihn Katharina (21) besucht. Doch Ben ist unzufrieden damit, dass Katha auf seine Kontaktversuche oft nicht reagiert und ihm ihre Zuneigung nicht genug zeigt. Wieso zieht sie sich zur\u00fcck? Ben versucht, Katha in einem Gespr\u00e4ch herauszufordern, das sie am fr\u00fchen Abend in der Wohnung beginnen, auf einer n\u00e4chtlichen Autofahrt fortsetzen und das am Morgen eine Entscheidung bringt. Mal rechtfertigt sich Katha, die vor ihrem Abitur steht, daf\u00fcr, dass sie auf Nachrichten nicht reagiert, mal zeigt sie Ben, dass sie von der H\u00e4ufigkeit seiner Mitteilungen genervt ist. Und doch verbringt sie ihre Ferien bei ihm, wollte selbst einen neuen Beziehungsversuch starten. Sie erkennt, dass sie eine Hassliebe verbindet. Ist das auf Dauer auszuhalten? Und kann sie Ben geben, was er sich von ihr w\u00fcnscht? TikTok-Videos, an markanten Punkten ihres Gespr\u00e4chs eingef\u00fcgt, zeigen, wie Ben und Katha Momente ihres Lebens festhalten und ihre Stimmungen zum Ausdruck bringen. Katharina verwandelt sich f\u00fcr die Clips in Anime-Figuren und nimmt Rollen an, die sich von ihrer Zur\u00fcckhaltung im Alltag stark unterscheiden. Ben macht Clips, schreibt aber auch und t\u00e4towiert sich. Rosa Hannah Ziegler \u00fcber die Entstehung ihres Films: \"Als ich anfing, an der Idee zu arbeiten, einen Film \u00fcber Ben und Katha zu drehen, sollte es ein Film \u00fcber ihre damals beginnende Liebe werden. Die Spannungen in der Beziehung des jungen Paares nahmen jedoch immer mehr zu. Aus einem Film \u00fcber den Beginn einer Liebe wurde ein Film \u00fcber den Versuch der Bew\u00e4ltigung einer Beziehungskrise. Ben ist ein selbstst\u00e4ndiger junger Mann mit einer schwierigen Kindheit. Er musste schon fr\u00fch erwachsen werden. Er verlie\u00df schon als Teenager sein Elternhaus, zeitweise wuchs er bei seinem Vater auf, der Alkoholiker war. Ben schreibt immer wieder \u00fcber seine Erfahrungen und Erinnerungen in eigenen Texten. Diese Texte haben mich bewegt und mich neugieriger auf ihn gemacht. Als Ben 2018 Katharina kennenlernte, war er \u00fcbergl\u00fccklich, und die beiden verliebten sich ineinander. Lange hatte Ben nach einer Freundin gesucht, eine gro\u00dfe Sehnsucht bestimmte sein Leben. Als ich Katharina kennenlernte, war ich fasziniert von dieser starken, jungen Frau. Sie ist seit 2018 TikTokerin und postet regelm\u00e4\u00dfig Videoclips. Verbl\u00fcffend ist die Wandlungsf\u00e4higkeit, mit der Katharina und auch Ben sich in einer virtuellen Realit\u00e4t darstellen, sich ausleben. F\u00fcr mich und meine k\u00fcnstlerische Arbeit ist es wichtig, in die Wirklichkeit m\u00f6glicher Protagonisten einzutauchen, lange zu recherchieren und sich untereinander kennenzulernen. In der Drehvorbereitung haben wir viel dar\u00fcber gesprochen, was w\u00e4hrend des Drehs stattfinden k\u00f6nnte, entwickelten zusammen Ideen, wie und wo sie gefilmt werden wollten. Es ist herausfordernd, einen Dokumentarfilm mit einem Paar zu drehen, f\u00fcr das ein Beziehungsende immer wieder m\u00f6glich scheint und diskutiert wird. Diese unvorhersehbaren Wendungen sind es, die mich beim dokumentarischen Arbeiten immer wieder faszinieren. 'Ich habe dich geliebt' ist auch ein Film \u00fcber Kommunikation \u2013 dar\u00fcber, wie wir in so einer Situation miteinander sprechen. Gibt es eine M\u00f6glichkeit, trotz einer verfahrenen Situation, schwierigen Erlebnissen in der Vergangenheit und eingespielten Beziehungsmustern wieder zueinanderzufinden?\" Rosa Hannah Ziegler, geboren 1982 in Hamburg, studierte Regie an der Kunsthochschule f\u00fcr Medien in K\u00f6ln. Mit ihrem Dokumentarfilm \"Cigaretta mon amour \u2013 Portrait meines Vaters\" (2006) gewann sie den Deutschen Kurzfilmpreis in Gold. Es folgten weitere mehrfach ausgezeichnete Kurzfilme und ihr erster langer Dokumentarfilm \"Familienleben\", der auf der Berlinale 2018 Premiere hatte. \"Ich habe dich geliebt\" ist nach \"Du warst mein Leben\", der 2018 mit dem Grimme-Preis ausgezeichnet wurde, der zweite Film, den Ziegler f\u00fcr die 3sat-Reihe \"Ab 18!\" realisiert. Redaktionshinweis: 3sat zeigt den Dokumentarfilm \"Ich habe dich geliebt\" von Rosa Hannah Ziegler als TV-Premiere im Rahmen der Reihe \"Ab 18!\", in der Regisseurinnen und Regisseure mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen filmischen Handschriften Geschichten vom Erwachsenwerden erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e405539704e3315ec38d2f1dc60c78f151ac82cb.jpg?x=548&y=366\/ab-18-ich-habe-dich-geliebt","genre":"Report, Dokumentation","start":1603749600,"stop":1603752300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603752300":{"channel":"3SAT","title":"Ab 18! \u2013 Hinter unserem Horizont","descr":"Dennis und Patrick sind Journalisten und als junge Krisenreporter bekannt geworden. Ein gef\u00e4hrlicher Zwischenfall l\u00e4sst die Br\u00fcder pl\u00f6tzlich \u00fcber ihren gew\u00e4hlten Lebensweg nachdenken. Nach Berichten aus L\u00e4ndern wie Burkina Faso, dem Kongo oder Afghanistan merken Dennis und Patrick auf einer ihrer letzten Missionen im Herzen Afrikas, dass sie hinterfragen sollten, was genau sie eigentlich antreibt, lebensgef\u00e4hrliche Risiken einzugehen. Dennis und Patrick begeben sich auf eine Reise in ihre Vergangenheit und w\u00e4hlen daf\u00fcr ihr intuitivstes Werkzeug: die Kamera. Ihre Spurensuche beginnt in ihrem Elternhaus in der ostwestf\u00e4lischen Provinz \u2013 dort, wo sie als Kinder ihre ersten Amateurfilme drehten. Sie kehren aus ihrer Wahlheimat Vietnam nach Deutschland zur\u00fcck und beginnen, die Kamera auf sich selbst zu richten und sich zu Protagonisten ihres Films zu machen. Ihre Reise f\u00fchrt Dennis und Patrick auch in die Tiefen ihres Archivmaterials. Sie besch\u00e4ftigen sich neu mit ihren Erfahrungen an der Taliban-Front, in den Rohingya-Fl\u00fcchtlingscamps oder im B\u00fcrgerkrieg Zentralafrikas. Sie wollen herausfinden, was hinter den Szenen dieses Materials liegt und was es \u00fcber ihre eigene Entwicklung aussagt. Dadurch m\u00fcssen Dennis und Patrick auch ultimativ infrage stellen, ob das Selbstbild, das sie von sich zeichnen, \u00fcberhaupt Bestand hat \u2013 oder ob es sie nur weiter ins Risiko treibt. Tief in den Bergen Nordvietnams \u00fcberdenken die Br\u00fcder ihre Vorstellung von Identit\u00e4t und versuchen, ihre Arbeit aus einem neuen Blickwinkel zu betrachten. Dennis und Patrick Weinert sind freie Dokumentarfotografen und Filmemacher, die sich in ihrer Arbeit mit Menschenrechten, sozialen Missst\u00e4nden und Konflikten besch\u00e4ftigen. Geboren und aufgewachsen im ostwestf\u00e4lischen Rheda-Wiedenbr\u00fcck, leben sie seit einigen Jahren in Vietnam, in Ho-Chi-Minh-Stadt, dem einstigen Saigon. Ihre Arbeiten sind in verschiedenen Fernseh- und Online-Formaten von ARD, ZDF, ARTE sowie der Deutschen Welle zu sehen. 2018 z\u00e4hlte das \"medium magazin\" Dennis und Patrick Weinert zu Deutschlands Top-30-Journalisten und -Journalistinnen unter 30 Jahren. F\u00fcr ihre Arbeit in Krisen- und Konfliktgebieten wurden sie 2020 f\u00fcr den Peter Scholl-Latour Preis nominiert. Redaktionshinweis: 3sat zeigt den Dokumentarfilm \"Hinter unserem Horizont\" von Dennis und Patrick Weinert als TV-Premiere im Rahmen der Reihe \"Ab 18!\", in der Regisseurinnen und Regisseure mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen filmischen Handschriften Geschichten vom Erwachsenwerden erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d655c4773816986d815fba2af1b713c5f5e687a.jpg?x=548&y=366\/ab-18-hinter-unserem-horizont","genre":"Report, Dokumentation","start":1603752300,"stop":1603754400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603754400":{"channel":"3SAT","title":"37\u00b0: Zwischen Job und Heimweh","descr":"Ohne Pflegekr\u00e4fte vor allem aus Osteuropa w\u00e4re die Versorgung in Alten- und Seniorenheimen, aber auch in der h\u00e4uslichen Betreuung hierzulande nicht mehr vorstellbar. F\u00fcr die Frauen ist die Arbeit in Deutschland finanziell attraktiv \u2013 aber sie zahlen einen hohen Preis. Der Film begleitet zwei Pflegerinnen aus Bulgarien und Albanien zu ihren Arbeitsst\u00e4tten und zu ihren Familien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a60a4c259f19a6033072f72135450e696047b39f.jpg?x=548&y=366\/37-zwischen-job-und-heimweh","genre":"Report, Dokumentation","start":1603754400,"stop":1603756200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603756200":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603756200,"stop":1603758000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603758000":{"channel":"3SAT","title":"Traumziel \u00c5land","descr":"Knapp 30 000 Menschen, verteilt auf 16 Inseln im weiten Sch\u00e4rengarten zwischen Finnland und Schweden \u2013 das ist \u00c5land. Eine autonome Region Finnlands mit Schwedisch als einziger Amtssprache. Eine kaum bekannte \"ferne Welt\" mitten in Europa mit eigener Flagge, eigenen Briefmarken, Autokennzeichen und einer Internetdom\u00e4ne, noch dazu mit traditionsreichen Verbindungen in alle Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2bc543f23ce7188548ce3ceb89e506f3d01b3dd.jpg?x=548&y=366\/traumziel-land","genre":"Report, Reportage","start":1603758000,"stop":1603759800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603759800":{"channel":"3SAT","title":"Faszination F\u00e4r\u00f6er \u2013 Tradition & neue Ideen","descr":"Schroffe Landschaft, raues Wetter und mehr Schafe als Einwohner: Die F\u00e4r\u00f6er Inseln liegen abgelegen mitten im Nordatlantik. Die kleine Inselgruppe hat einen ganz besonderen Charakter, ebenso wie die Menschen, die dort leben. Gastfreundlich, kreativ und wenn es sein muss, immer mit einer neuen Idee. Poul Andrias Ziska mit seiner New Nordic Cuisine ist der erste Sternekoch der F\u00e4r\u00f6er Inseln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94f17d8d55a0ca4e6193b7c502bb0de638815809.jpg?x=548&y=366\/faszination-faeroeer-tradition-neue-ideen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603759800,"stop":1603761600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603761600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturpiloten","descr":"Das digitale Kulturangebot des ZDF pr\u00e4sentiert ein Best-of seiner Formate \u2013 von Musik und Theater \u00fcber Kino, Gaming, Design und Literatur bis hin zu aktuellen Debatten. K\u00fcnstler f\u00fchren durch ihre St\u00e4dte und lassen neue Kunstwerke entstehen. Musiker bieten einen Einblick hinter die Kulissen, und Schauspieler inszenieren bekannte St\u00fccke in radikaler Kurzform. Was die Gesellschaft bewegt, wird auf Augenh\u00f6he diskutiert. Die \"Kulturpiloten\" bringen Kultur spielerisch in den Alltag \u2013 ohne zu belehren.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603761600,"stop":1603775700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}