{"1583126400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583126400,"stop":1583128800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583128800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583128800,"stop":1583130600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583130600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583130600,"stop":1583132400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583132400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583132400,"stop":1583132700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583132700":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583132700,"stop":1583134200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583134200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583134200,"stop":1583134380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583134380":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583134380,"stop":1583136000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583136000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583136000,"stop":1583136300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583136300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583136300,"stop":1583138700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583138700":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583138700,"stop":1583140500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583140500":{"channel":"3SAT","title":"Irland von oben","descr":"Irlands pr\u00e4historische St\u00e4tten und mittelalterliche St\u00e4dte, die Hauptstadt Dublin und die traumhaften Landschaften \u2013 das alles zeigt der Film von oben, mit spektakul\u00e4ren Luftaufnahmen. Zu sehen ist ein Irland, wie es der Zuschauer kaum kennt. Die Zuschauer erfahren etwa, dass in Belfast der legend\u00e4re Luxusliner \"Titanic\" vom Stapel lief. Seit 2012 gibt es ein Erlebniszentrum rund um die Legende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c29dc8c2e592092923d09e9dedf42d92b85593d.jpg?x=548&y=366\/irland-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1583140500,"stop":1583143200,"country":"IRL","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583143200":{"channel":"3SAT","title":"Im Garten der Queen","descr":"Der \"Garden at Buckingham Palace\" ist der gr\u00f6\u00dfte Privatgarten Londons. Ein Gro\u00dfteil des Gel\u00e4ndes ist f\u00fcr die Besucher tabu, wie \"The Yard\", eine Wildnis, in der nur die Natur regiert. Die Insel im gro\u00dfen See dient Bienenv\u00f6lkern als Heimat, in den vielen versteckten Ecken finden Wildtiere Unterschlupf. \u00dcber 300 britische Wildblumenarten bereichern die Artenvielfalt dieses ungew\u00f6hnlichen Gartens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b737aa6f17fc6ef6111b0851f9bb1ecb7fdb8e5.jpg?x=548&y=366\/im-garten-der-queen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583143200,"stop":1583145900,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583145900":{"channel":"3SAT","title":"Zu Tisch in ... Cornwall","descr":"In jeder Sendung werden die kulinarischen Spezialit\u00e4ten einer bestimmten Region vorgestellt. Dort ans\u00e4ssige K\u00f6che zaubern die Gerichte auf den Teller und erkl\u00e4ren, was daran besonders ist. Oft sind es spezielle Gew\u00fcrze oder Zutaten, die ein regionstypisches Gericht von anderen, \u00e4hnlichen Speisen unterscheiden. Nebenbei werden auch landschaftliche Sch\u00f6nheiten der jeweiligen Region gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e551cf40274715328db24bbfedbf7ce3cadb4ecb.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch-in-cornwall","genre":"Report, Dokumentation","start":1583145900,"stop":1583147700,"country":"D\/F","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583147700":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1583147700,"stop":1583149800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583149800":{"channel":"3SAT","title":"Nizza, da will ich hin!","descr":"Die Stadt an der C\u00f4te d'Azur ist eine spannende Melange aus Tradition und Luxus, Geschichte und Gegenwart, Kunst und Kultur. Kein Wunder, dass sich auch Michael Friemel begeistern l\u00e4sst von den unterschiedlichen Gesichtern Nizzas. Er erkundet die Promenade des Anglais mit dem E-Roller, l\u00e4sst sich in das legend\u00e4re Hotel Negresco entf\u00fchren und versucht sich mit einer alten Geldm\u00fcnze als Pilou-Spieler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3270ff4ed97727816d7ff30c632969e1677e1b79.jpg?x=548&y=366\/nizza-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1583149800,"stop":1583151600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583151600":{"channel":"3SAT","title":"Deutschland von oben 3: Stadt","descr":"Viele St\u00e4dte in Deutschland haben Altst\u00e4dte und Patrizier-Fassaden bis heute erhalten oder wieder aufgebaut. Manche Klein- und Mittelst\u00e4dte geh\u00f6rten im Mittelalter zu den wichtigsten und reichsten St\u00e4dten Deutschlands. Landshut an der Isar etwa war weit bedeutender als M\u00fcnchen. Der Auf- und Abstieg von St\u00e4dten \u00fcber die Jahrhunderte l\u00e4sst sich an ihrer Architektur aus der Luft gut entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f097770a6b6afd427d5e67c9c1e8f5f9f66dca44.jpg?x=548&y=366\/deutschland-von-oben-3-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583151600,"stop":1583154300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583154300":{"channel":"3SAT","title":"Deutschland von oben 3: Land","descr":"Nur vom Satelliten aus l\u00e4sst sich erkennen, wie der Einschlag eines Meteoriten im N\u00f6rdlinger Ries ein geologisch heute so friedliches Land wie Deutschland gepr\u00e4gt hat. Fast 15 Millionen Jahre ist das her, aber der \u00fcber 20 Kilometer breite Krater gibt Geologen bis heute R\u00e4tsel auf. Eine Animation aus der Satelliten-Perspektive macht den Einschlag des Meteoriten zum ersten Mal vorstellbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae5151ce9203cc1e661ee5f290f7c828bd397bc3.jpg?x=548&y=366\/deutschland-von-oben-3-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1583154300,"stop":1583157000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583157000":{"channel":"3SAT","title":"Deutschland von oben 3: Fluss","descr":"Auf der ber\u00fchmtesten deutschen Ostsee-Insel, auf R\u00fcgen, werden die legend\u00e4ren Kreidefelsen aus der Luft vermessen. Per Laser sollen Abbr\u00fcche und Erdrutsche kalkulierbarer werden. Am ber\u00fchmten Kap Arkona versinken inzwischen die letzten \u00dcberreste einer mittelalterlichen Tempelburg im Meer. Die Dokumentation begleitet Arch\u00e4ologen und Vermessungstechniker beim Einsatz an der Ostsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6eae0a906869814de5550e534bdac5c95774851.jpg?x=548&y=366\/deutschland-von-oben-3-fluss","genre":"Report, Dokumentation","start":1583157000,"stop":1583159700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583159700":{"channel":"3SAT","title":"Deutschland von oben 2: Stadt","descr":"Die Bezeichnung \"Terra X\" steht f\u00fcr eine lose Dokumentationsreihe. Die einzelnen Beitr\u00e4ge werden allerdings nicht als Reihe, sondern als eigenst\u00e4ndige Dokumentationen produziert. Sie besch\u00e4ftigen sich mit Themen aus der Geschichte, Wissenschaft, Natur oder Arch\u00e4ologie, alles was irgendwie mit unserem Planeten, seiner Entstehung, Entwicklung oder Zukunft zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f821e50694f75625d2ce76b135092ff04f7ad2ae.jpg?x=548&y=366\/deutschland-von-oben-2-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583159700,"stop":1583162100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583162100":{"channel":"3SAT","title":"Wunder der Baukunst","descr":"Seit die Menschheit Religionen entwickelt hat, begeben sich Pilger an heilige Pl\u00e4tze, um in Kontakt mit ihren G\u00f6ttern zu treten. Im Laufe der Zeit hat die St\u00e4rke des Glaubens so in aller Welt beeindruckende Sakralbauten entstehen lassen. Geniale Baumeister errichteten Monumente, die durch ihre Wucht, ihre schiere Gr\u00f6\u00dfe oder durch ihre Sch\u00f6nheit bis heute Staunen und Bewunderung ausl\u00f6sen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c265d404421f5aa78ad7079b7ab14b9888042db4.jpg?x=548&y=366\/wunder-der-baukunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1583162100,"stop":1583164800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583164800":{"channel":"3SAT","title":"Wunder der Baukunst","descr":"Paris ohne den Eiffelturm ist ebenso undenkbar wie Rio de Janeiro ohne die Christus-Statue, New York ohne die Freiheitsstatue oder Rom ohne das Kolosseum. Diese Bauwerke sind so markant, ihr Anblick so einzigartig, dass sie weltweit identifiziert werden k\u00f6nnen. Sie stehen meist ikonografisch f\u00fcr eine Stadt, die umgekehrt ohne dieses ber\u00fchmte Wahrzeichen viel von ihrer Identit\u00e4t verlieren w\u00fcrde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/005fd475eb129e8f3781cfb7ae2840b8268fc849.jpg?x=548&y=366\/wunder-der-baukunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1583164800,"stop":1583167500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583167500":{"channel":"3SAT","title":"Wunder der Baukunst","descr":"Br\u00fccken verbinden und f\u00fchren Menschen zueinander. Einige von ihnen sind mehr als nur technische Konstruktionen zur Verbesserung der Infrastruktur: Sie sind Meisterwerke der Architektur und der Ingenieurkunst. Nicht selten sind Br\u00fccken sogar Wahrzeichen der Orte, an denen sie erbaut wurden: sei es die Karlsbr\u00fccke in Prag, die Tower Bridge in London oder die Golden Gate Bridge bei San Francisco.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/652fc768622674852187afb389907efec2ce8ed8.jpg?x=548&y=366\/wunder-der-baukunst","genre":"Report, Dokumentation","start":1583167500,"stop":1583170200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583170200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583170200,"stop":1583172000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583172000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und dass seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583172000,"stop":1583173200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583173200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583173200,"stop":1583175600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583175600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583175600,"stop":1583176500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583176500":{"channel":"3SAT","title":"Lungau \u2013 Wildnis im Herzen der Tauern","descr":"Eingekesselt von den Hohen und Niederen Tauern und den Gurktaler Alpen ist der Lungau heute noch schwer zug\u00e4nglich. Umso vielf\u00e4ltiger ist die Natur: Bergseen, Moore und Almwiesen charakterisieren das Schutzgebiet, dessen Fauna und Flora kurze Sommer und lange Winter kennt. Schneehase, Schneehuhn, aber auch Marderartige wie der Iltis sind perfekt f\u00fcr die lange Zeit im Schnee ger\u00fcstet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c84465b08cd6b55f45a239b604f33fd366a00a5.jpg?x=548&y=366\/lungau-wildnis-im-herzen-der-tauern","genre":"Report, Dokumentation","start":1583176500,"stop":1583179200,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583179200":{"channel":"3SAT","title":"Europas letzte Nomaden","descr":"Rum\u00e4niens Waldkarpaten, die hei\u00dfe Steppe Spaniens, die romantische Inselwelt an der K\u00fcste von Wales, die mediterranen Bergz\u00fcge im S\u00fcden Frankreichs, die alpinen Welten Tirols \u2013 in all diesen Regionen bestimmt die Fernweidewirtschaft den Rhythmus des Lebens. Die letzten Nomaden Europas sind Wanderhirten, die mit riesigen Schaf- und Rinderherden oft hunderte Kilometer durchs Land ziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4a423c7fdf0f8de6038d12076a76b70c8ec0acc.jpg?x=548&y=366\/europas-letzte-nomaden","genre":"Report, Dokumentation","start":1583179200,"stop":1583181900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583181900":{"channel":"3SAT","title":"Mein P\u00e9rigord","descr":"Der Schriftsteller Martin Walker hat seiner Wahlheimat, dem franz\u00f6sischen P\u00e9rigord, ein literarisches Denkmal gesetzt. Nun f\u00fchrt er an die Schaupl\u00e4tze seiner Romane. Der 1947 in Schottland geborene Schriftsteller wurde erst in Frankreich zum Krimiautor. 1999 lie\u00df er sich mit seiner Familie im P\u00e9rigord nieder. Dort spielen seine erfolgreichen Kriminalf\u00e4lle rund um den Dorfpolizisten Bruno.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/841ecb258383e557d29cd959adc09a7f69912c59.jpg?x=548&y=366\/mein-prigord","genre":"Report, Dokumentation","start":1583181900,"stop":1583182800,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583182800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583182800,"stop":1583184300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583184300":{"channel":"3SAT","title":"S'Bloch","descr":"Bunt verkleidete M\u00e4nner und Buben ziehen im Appenzellerland einmal pro Jahr einen sch\u00f6n verzierten Baumstamm durch die Gegend, \"s'Bloch\". Der Film stellt diesen lebendigen Brauch vor. Begleitet von wundersch\u00f6nen Landschaftsaufnahmen und Naturjodeln f\u00fchrt der Film in eine Welt, die abseits von Hektik und Stress gelebtes Brauchtum zeigt. Dabei erz\u00e4hlen Kinder, Jugendliche und M\u00e4nner, warum diese Tradition f\u00fcr sie eine so gro\u00dfe Bedeutung hat. Bei ihrem Umzug durch die Gegend legen die Gruppen Beizenpausen ein und zauern (naturjodeln). Mit viel Herzblut sind die M\u00e4nner und Buben der Bloch-Gruppen dabei. Nicht einmal Volkskundler k\u00f6nnen den Brauch klar begr\u00fcnden, und doch wird dieser uralte Wald- und Holzerbrauch mit viel Inbrunst im Appenzellerland gelebt. Der Filmemacher Thomas Rickenmann begleitet die Bloch-Gesellschaft hautnah: vom F\u00e4llen der sch\u00f6nsten Fichte im Wald, wenn junge Burschen mit Feuereifer ihr Bloch schm\u00fccken, wenn die Sennen-Knaben das Zauern f\u00fcr das gro\u00dfe Fest \u00fcben, bis zur Schlussversammlung, bei der alle, welche die Bloch-Regeln nicht eingehalten haben, geb\u00fc\u00dft werden. Schlie\u00dflich braucht es Geld in die Bloch-Kasse f\u00fcr den n\u00e4chsten Umzug.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96cfd396c16bb64a9301607a7b63ba1942f73ef5.jpg?x=548&y=366\/sbloch","genre":"Report, Dokumentation","start":1583184300,"stop":1583190000,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583190000":{"channel":"3SAT","title":"37\u00b0: Zwischen Frust und Hoffnung","descr":"Sie arbeiten dort, wo keiner gern hingeht. Angestellte im Jobcenter oder im Sozialamt entscheiden \u00fcber Sozialleistungen. Oftmals aber auch \u00fcber die schwierigen Schicksale ihrer Kunden. Meist sind Sachbearbeiter, Fallmanager oder Sozialarbeiter der letzte Halt f\u00fcr Menschen, die am Rande der Gesellschaft leben und Unterst\u00fctzung brauchen. Sie sind Verwalter von Amts wegen, aber auch Probleml\u00f6ser, Tr\u00f6ster und Motivatoren. Das Ziel f\u00fcr die Mitarbeiter ist vom Gesetz vorgegeben: ihren Kunden ein Leben in \"W\u00fcrde\" zu erm\u00f6glichen. Und das ist herausfordernd. Wer \"zum Amt\" geht, ist im Regelfall im unteren Drittel der Gesellschaft angekommen. \u00dcber f\u00fcnf Millionen Menschen in Deutschland sind momentan auf Leistungen nach SGB II angewiesen, besser bekannt als Hartz IV, weitere 1,1 Millionen auf Grundsicherung, also auf die Leistungen der Sozial\u00e4mter. Zum Umgang mit diesen \"Leistungsempf\u00e4ngern\" sind die Meinungen in der \u00d6ffentlichkeit gespalten. \"F\u00f6rdern!\", sagen die einen, die an Unterst\u00fctzung und Weiterbildung denken. \"Fordern!\", die anderen, die Steuergelder nicht f\u00fcr \"Faulpelze\" ausgeben wollen, die das Sozialsystem ausnutzen. Die Leistungen der Jobcenter und Sozial\u00e4mter unterscheiden sich. Doch gemeinsam ist ihnen, dass ihre Mitarbeiter mit Menschen konfrontiert sind, die unterschiedliche soziale Probleme haben. Sie sollen Langzeitarbeitslose wieder fit f\u00fcr den Arbeitsmarkt machen, Menschen vor der Obdachlosigkeit bewahren, staatliche Zuwendungen gerecht verteilen. Eine Mammutaufgabe f\u00fcr die Mitarbeiter in den 430 Jobcentern und \u00fcber 420 Sozial\u00e4mtern in Deutschland. Wie erleben sie ihre Kunden? Wie nahe gehen ihnen die Schicksale der Hilfe suchenden Menschen? Wo sto\u00dfen sie an ihre Grenzen? Die \"37\u00b0-Reportage gibt Einblicke in den konfliktreichen Alltag einer Sachbearbeiterin, eines Fallmanagers sowie einer Sozialarbeiterin. \"Es ist ein Irrglaube, zu sagen: Die sind alle faul.\" Thomas M. (52) arbeitet im Jobcenter Bochum als Fallmanager. Er betreut Kunden mit \"multiplen Vermittlungshemmnissen\". Das hei\u00dft Menschen, die lange arbeitslos, psychisch krank, verschuldet, vorbestraft und oft mehreres gleichzeitig sind. Sein Ziel ist es, seine Kunden \u00fcber maximal zwei Jahre wieder arbeitsf\u00e4hig zu machen. Daf\u00fcr braucht er Verst\u00e4ndnis, Geduld und gute Kenntnisse im Dschungel der Hilfsangebote im sozialen System. Er definiert Erfolg in kleinen Schritten und versucht, Sanktionen zu vermeiden. Doch die sind manchmal notwendig. \"Wenn jemand dreimal nicht zu einem vereinbarten Termin kommt, dann machen wir auch schon mal Hausbesuche.\" \"Ich kann mich gut in die Kunden hineinversetzen, denn ich war fr\u00fcher selbst Hartz-IV-Empf\u00e4ngerin.\" Melanie O. (42) ist heute Sachbearbeiterin in der Leistungsabteilung des Jobcenters Berlin Mitte. Die alleinerziehende Mutter hat sich hochgearbeitet. Zu ihr kommen die Kunden, wenn Leistungen nach SGB II nicht oder nicht vollst\u00e4ndig gezahlt werden. Oftmals bekommt sie dann Frust und auch Aggressionen ab, denn mit etwas \u00fcber 400 Euro monatlich kommen viele nicht aus. Durch ihre engagierte Art gelingt es Melanie meistens, die Kunden zu beruhigen, sie kann aber auch durchgreifen. Die 41-J\u00e4hrige lebt voll und ganz f\u00fcr ihren Job und will sich innerhalb des Jobcenters noch weiterentwickeln. Wird ihr ein Aufstieg gelingen? \"Wenn das soziale System bei Einzelf\u00e4llen nicht greift, dann komme auch ich an meine Grenzen.\" Katrin M. (38) hat im Sozialamt Magdeburg eigentlich nur eine Aufgabe: Menschen vor Obdachlosigkeit zu bewahren. Doch das ist eine komplexe Herausforderung. Denn zu ihr kommen Menschen, denen durch Mietschulden eine Wohnungsr\u00e4umung droht. Sie ist aber auch mit psychischen Erkrankungen, schwierigen Familiensystemen und tragischen Geschichten ihrer Klienten konfrontiert. Mit Pragmatismus und Wertsch\u00e4tzung versucht sie zu helfen, wo sie kann. Nicht immer ist sie erfolgreich. Wie geht sie mit den Problemen um?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab1135e95789020a8688302de98d074d709aef4e.jpg?x=548&y=366\/37-zwischen-frust-und-hoffnung","genre":"Report, Dokumentation","start":1583190000,"stop":1583191800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583191800":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583191800,"stop":1583193600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583193600":{"channel":"3SAT","title":"Heimatsound Concerts \u2013 Impala Ray","descr":"Beim \"Heimatsound Festival 2019\" spielten zum siebten Mal die bekanntesten Vertreter der alpenl\u00e4ndischen Musikszene im Passionstheater in Oberammergau. Mit dabei: Impala Ray. Das Impala ist eine afrikanische Antilopen-Art, \"Ray\" der Spitzname von Rainer G\u00e4rtner. Und da der Band-Frontmann einige Monate an einer deutschen Schule in Nairobi gearbeitet hat, kam der exotische Name der Gruppe aus dem Altm\u00fchltal zustande. Ray hat dort sogar Suaheli gelernt. Regelm\u00e4\u00dfig bereist er den afrikanischen Kontinent, um dort die Videos zu seinen Liedern zu drehen. Er selbst bezeichnet seine Musik als \"Bay-Folk\". Mit typisch alpenl\u00e4ndischen Instrumenten wie Tuba, Hackbrett, Posaune und Trompete mit englischen Texten schaffen Impala Ray internationale Musik, die nach Heim- und Fernweh klingt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1975aabc41a2139385103934e9ca539bcb97715e.jpg?x=548&y=366\/heimatsound-concerts-impala-ray","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583193600,"stop":1583197200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583197200":{"channel":"3SAT","title":"Heimatsound Concerts \u2013 Leyya","descr":"Beim \"Heimatsound Festival 2019\" spielten zum siebten Mal die bekanntesten Vertreter der alpenl\u00e4ndischen Musikszene im Passionstheater in Oberammergau. Mit dabei: Leyya. Leyya \u2013 das sind Sophie Lindinger und Marco Kleebauer. Sie sind zwar keine Newcomer mehr, aber noch lange nicht dem coolen Geheimtipp-Status entwachsen. Ihre Single \"Superego\" erreichte \u00fcber drei Millionen H\u00f6rer auf Spotify und mehrere Hunderttausend auf YouTube. Das Duo aus Wien reiste in den vergangenen Jahren mit tr\u00e4umerischem Elektro-Pop um die Welt, tourte ausgiebig in den USA, spielte auf internationalen Festivals wie in Island auf dem \"Iceland Airwaves\" und in Barcelona auf dem renommierten \"Primavera Sound\". 2018 gewannen sie nach 2017 wieder einmal den \"Amadeus Austrian Music Award\", \u00d6sterreichs wichtigsten Musikpreis. Im selben Jahr geben sie sich auf der B\u00fchne der Passionsfestspiele in Oberammergau beim Heimatsound-Festival die Ehre. \"Leyya sind vielleicht nicht der erste Act, der einem aus \u00d6sterreich einf\u00e4llt, aber die beiden jungen Musiker geh\u00f6ren zu dem besten, was die Alpenrepublik jemals der Popmusik geschenkt hat.\" (\"Musikexpress\")","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/692ae67638fd8d052d16cafe74843a8be5c820fb.jpg?x=548&y=366\/heimatsound-concerts-leyya","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583197200,"stop":1583200500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583200500":{"channel":"3SAT","title":"Heimatsound Concerts \u2013 Philip Bradatsch","descr":"Beim \"Heimatsound Festival 2019\" spielten zum siebten Mal die bekanntesten Vertreter der alpenl\u00e4ndischen Musikszene im Passionstheater in Oberammergau. Mit dabei: Philip Bradatsch. Philip Bradatsch liebt es, sich selbst in der Rolle des fahrenden Musikanten zu sehen. Er spielt zahlreiche Konzerte im Jahr, ganz egal ob in abgegrenzten Kellergew\u00f6lben oder eleganten Indie-L\u00e4den. Den geb\u00fcrtigen Kaufbeurer h\u00e4lt es selten an einem Ort. Inspiration f\u00fcr seine St\u00fccke, die ein wenig an Bob Dylan und den Spirit von Woodstock erinnern, findet er auf seinen Reisen. In Oberammergau er\u00f6ffnete er den zweiten Festivaltag und begeisterte das Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98eb911283ded1d13965454fd9d4ff37ff48cc68.jpg?x=548&y=366\/heimatsound-concerts-philip-bradatsch","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583200500,"stop":1583204100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583204100":{"channel":"3SAT","title":"Heimatsound Concerts \u2013 Fiva x JRBB","descr":"Die Reihe \"Heimatsound Concerts\" stellt junge bayerische und alpenl\u00e4ndische Musiker vor \u2013 von Newcomern bis hin zu Legenden. Diesmal mit dabei: Fiva x JRBB. Beim f\u00fcnften \"Heimatsound Festival\" haben Fiva und die Jazzrausch Bigband das Passionstheater gerockt. Fiva ist eine alte Bekannte beim \"Heimatsound Festival\": 2013 war sie mit dem Phantom Orchester da, diesmal hat sie die 20-k\u00f6pfige Big Band im Gep\u00e4ck. Gemeinsam mit der Hausband des M\u00fcnchner Clubs \"Harry Klein\" hat sie auf ihrem Album \"Keine Angst vor Legenden\" (2016) viele ihrer alten Songs neu interpretiert und noch einige Songs hinzugef\u00fcgt. Fiva ist nicht nur S\u00e4ngerin und Rapperin: Sie kann einfach alles, vor allem aber, sich immer wieder neu erfinden. So kennt man sie auch als Dichterin, Poetry-Slammerin, Radio\/TV-Moderatorin und vieles mehr. Auch was ihre Musik angeht, ist sie vielf\u00e4ltig. Sie rappt sich quer durch Pop-, Soul-, Hip-Hop- und Jazz-Sounds. Ihre Leidenschaft und Liebe gilt allerdings der Sprache. Und dass sie sich mit ihren textgewaltigen Songs direkt in die Herzen ihrer Zuh\u00f6rer singt, hat sie auf dem \"Heimatsound Festival\" 2017 eindrucksvoll bewiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/180813713f049dcc1045c8f56b3e27290d448e52.jpg?x=548&y=366\/heimatsound-concerts-fiva-x-jrbb","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1583204100,"stop":1583207700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583207700":{"channel":"3SAT","title":"Startrampe","descr":"Die Sendung r\u00fcckt Bayerns junge Musikszene ins Rampenlicht. Drei ausgew\u00e4hlte Bands treffen ihre Idole, treten auf gro\u00dfen B\u00fchnen auf und produzieren ihr eigenes Musikvideo. Die on3-Moderatoren Christina, Laury und Sam nehmen sich je einer Band pers\u00f6nlich an und unterst\u00fctzen sie auf ihrem Weg nach oben.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583207700,"stop":1583209500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583209500":{"channel":"3SAT","title":"Nizza, da will ich hin!","descr":"Die Stadt an der C\u00f4te d'Azur ist eine spannende Melange aus Tradition und Luxus, Geschichte und Gegenwart, Kunst und Kultur. Kein Wunder, dass sich auch Michael Friemel begeistern l\u00e4sst von den unterschiedlichen Gesichtern Nizzas. Er erkundet die Promenade des Anglais mit dem E-Roller, l\u00e4sst sich in das legend\u00e4re Hotel Negresco entf\u00fchren und versucht sich mit einer alten Geldm\u00fcnze als Pilou-Spieler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3270ff4ed97727816d7ff30c632969e1677e1b79.jpg?x=548&y=366\/nizza-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1583209500,"stop":1583211300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583211300":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583211300,"stop":1583211900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}