{"1600230000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600230000,"stop":1600232400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600232400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600232400,"stop":1600234200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600234200":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600234200,"stop":1600236000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600236000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600236000,"stop":1600236300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600236300":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600236300,"stop":1600237800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600237800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600237800,"stop":1600237980,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600237980":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600237980,"stop":1600239600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600239600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600239600,"stop":1600239900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600239900":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600239900,"stop":1600242300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600242300":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600242300,"stop":1600244100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600244100":{"channel":"3SAT","title":"Afrikas Wilder Westen \u2013 Namibias W\u00fcstenpferde","descr":"Die Namib ist eine der einsamsten W\u00fcsten Afrikas. In diesem Trockengebiet k\u00f6nnen nur Spezialisten \u00fcberleben. Sie ist auch Heimat f\u00fcr eine Tierart, die aus Europa kommt: die Namibs! Afrikas einzige Wildpferde sind Relikte des Diamantenbooms der deutschen Kolonialzeit. Ihr \u00dcberleben h\u00e4ngt jedes Jahr aufs Neue an einem seidenen Faden und ist davon abh\u00e4ngig, ob die Regenf\u00e4lle kommen oder nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a00939e3a1e9e335114cb0e63b2598e1500797ed.jpg?x=548&y=366\/afrikas-wilder-westen-namibias-wuestenpferde","genre":"Report, Dokumentation","start":1600244100,"stop":1600246800,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600246800":{"channel":"3SAT","title":"W\u00fcstenschiffe: Von Kamelen und Menschen","descr":"Kamele dienen den Menschen schon lange als Reit- und Lasttiere. In Nordafrika und im vorderen Orient nutzen Nomaden sie als gen\u00fcgsames Transportmittel, in der T\u00fcrkei l\u00e4sst man sie in Ringk\u00e4mpfen gegeneinander antreten. Und selbst in Australien gibt es die Passg\u00e4nger als Nachfahren derjenigen Tiere, die einst bei der Erschlie\u00dfung des hei\u00dfen unerforschten Outback zum Einsatz gekommen waren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92120beeaa026adff464f646382ae0da2f6b53ab.jpg?x=548&y=366\/wuestenschiffe-von-kamelen-und-menschen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600246800,"stop":1600249500,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600249500":{"channel":"3SAT","title":"Mit Herz am Herd","descr":"Das Keltendorf Otzenhausen wird diesmal zum Refugium des TV-Kochs Cliff H\u00e4mmerle. Dort bereitet der Gastronom mit seinen K\u00fcchenhelfern Verena Sierra und Michel Koch K\u00f6niginpastetchen mit H\u00fchnerfrikassee zu. Neben praktischen Tipps berichtet der Sternekoch auch Historisches \u00fcber die Pastete. Als fleischlose Variante des Teiggerichts empfiehlt er Champignons anstelle von H\u00fchnerfleisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2189b8c7d1f71ab069229dbff61869ec54aad10.jpg?x=548&y=366\/mit-herz-am-herd","genre":"Report, Magazin","start":1600249500,"stop":1600251300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600251300":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1600251300,"stop":1600253100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600253100":{"channel":"3SAT","title":"Bergauf-Bergab","descr":"Das traditionelle Bergsteiger-Magazin widmet sich sowohl dem Skifahren als auch dem klassischen Bergsteigen und-wandern und stellt dazu interessante Touren f\u00fcr Unge\u00fcbte und Erfahrene vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4015b65420ed2c072a3cc8ce7b6511c8f53613.jpg?x=548&y=366\/bergauf-bergab","genre":"Report, Magazin","start":1600253100,"stop":1600254900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600254900":{"channel":"3SAT","title":"Eine Reise durch Nieder\u00f6sterreichs Naturparke \u2013 Von wilden Tieren, Mooren und Ruinen","descr":"Was verbindet 200 Jahre alte Rotbuchen, verspielte Fischotter, fleischfressende Pflanzen und begeisterte Sternengucker? Sie alle sind in den nieder\u00f6sterreichischen Naturparks zu finden. Von 47 derartig gesch\u00fctzten Landschaften in \u00d6sterreich liegen 22 in Nieder\u00f6sterreich. Die Dokumentation stellt ausgew\u00e4hlte nieder\u00f6sterreichische Naturparks vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b053dc90c824dde263e12561324b95e2e9004f2a.jpg?x=548&y=366\/eine-reise-durch-niederoesterreichs-naturparke-von-wilden-tieren-mooren-und-ruinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600254900,"stop":1600255800,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600255800":{"channel":"3SAT","title":"Donau \u2013 Lebensader Europas","descr":"Die Donau durchquert zehn L\u00e4nder Europas und ist damit das internationalste Fluss-System der Welt. Sie eint und trennt und bestimmt das Leben der Landschaften und der St\u00e4dte, die sie durchflie\u00dft. Zivilisationen, Staud\u00e4mme, Kraftwerke wechseln sich ab mit Wildnis und unber\u00fchrter Natur. Auch Metropolen wie Wien, Bratislava oder Budapest gibt die Donau ihren unverwechselbaren Charakter","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11dc20f6ce319424d774b06e7973f017f68bd23c.jpg?x=548&y=366\/donau-lebensader-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1600255800,"stop":1600258500,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600258500":{"channel":"3SAT","title":"Donau \u2013 Lebensader Europas","descr":"Die Extreme der Jahreszeiten mit \u00dcberschwemmungen und Eis beeinflussen auch den Charakter der Donau, deren Wassermassen aus den Zufl\u00fcssen der Alpen gespeist werden. W\u00e4hrend das Hochwasser in den Aulandschaften und im Delta f\u00fcr fruchtbares Leben sorgt, ist es in den regulierten Abschnitten der Donau eine Bedrohung f\u00fcr St\u00e4dte und Ansiedlungen, die auf das Wechselspiel des Wassers nicht eingehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ed20aa4962491922552e7ccb17845f18672f59.jpg?x=548&y=366\/donau-lebensader-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1600258500,"stop":1600261500,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600261500":{"channel":"3SAT","title":"Traun \u2013 Ein Fluss wie ein Kristall","descr":"Die Traun in Ober\u00f6sterreich wird gespeist von tosenden Gletscherb\u00e4chen, Wasserf\u00e4llen, 76 Seen, zahllosen Quellen, H\u00f6hlengew\u00e4ssern, Bach- und Flussl\u00e4ufen. Diese Vielfalt ist kaum fassbar und dennoch \u00fcberschaubar, und zwar buchst\u00e4blich: Von einer Anh\u00f6he n\u00f6rdlich der Donau sieht man die gesamte L\u00e4nge des Flusses \u2013 von den wilden, streng gesch\u00fctzten Traunauen im Linzer Stadtgebiet bis zum Dachstein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86df98088cec7d675057163117c0f74e84de2137.jpg?x=548&y=366\/traun-ein-fluss-wie-ein-kristall","genre":"Report, Dokumentation","start":1600261500,"stop":1600264500,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600264500":{"channel":"3SAT","title":"Fluss ohne Grenzen \u2013 Auenwildnis an der March","descr":"Die Marchauen an der Grenze zwischen \u00d6sterreich und der Slowakei waren f\u00fcr Jahrzehnte eine vergessene Landschaft, ein Niemandsland am Eisernen Vorhang. Die Natur profitierte davon. Die ehemalige Todeszone hat sich in ein gr\u00fcnes Band verwandelt, das sich quer durch Europa zieht. Nirgends ist dieser gr\u00fcne Korridor so lebendig wie an der March. Das Leben dort ist vom Wasser bestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a560ea5f997bbe576d1f847b28a4668d220ac1b2.jpg?x=548&y=366\/fluss-ohne-grenzen-auenwildnis-an-der-march","genre":"Report, Dokumentation","start":1600264500,"stop":1600267500,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600267500":{"channel":"3SAT","title":"Kamp \u2013 Ein Fluss f\u00fcr alle Sinne","descr":"Wo einst hohe Gebirge aus den Urmeeren emporragten und heute eine sanfte, h\u00fcgelige Landschaft das n\u00f6rdliche Waldviertel pr\u00e4gen, entspringt der Kamp, ein Fluss, der bis zu seiner M\u00fcndung in die Donau eine faszinierende Vielfalt an geologischen Gegebenheiten durchflie\u00dft. Er bietet die Lebensgrundlage f\u00fcr eine breite Palette an Flora und Fauna. Der Film verfolgt den Fluss im Wandel der Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aeb725b689049b129cdd8de55b00a3bbe1b5bec8.jpg?x=548&y=366\/kamp-ein-fluss-fuer-alle-sinne","genre":"Report, Dokumentation","start":1600267500,"stop":1600270500,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600270500":{"channel":"3SAT","title":"Inn \u2013 Der gr\u00fcne Fluss aus den Alpen","descr":"Der Inn, der l\u00e4ngste Nebenfluss der Donau, durchflie\u00dft auf 520 Kilometern die Schweiz, \u00d6sterreich und Deutschland. Mal ist er Fluss, mal Wasserfall, am Anfang ist er ein glasklarer Gletscherbach, der eine malerische Seenlandschaft durchfie\u00dft, die er sich selbst geschaffen hat. Je n\u00e4her er Passau und seiner M\u00fcndung kommt, desto zahmer wird er: der Gebirgsbach wird zum industriell genutzten Fluss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7f94da7227fbb9ad17af549bff2e906b3ea6489.jpg?x=548&y=366\/inn-der-gruene-fluss-aus-den-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600270500,"stop":1600273800,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600273800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600273800,"stop":1600275600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600275600":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600275600,"stop":1600276800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600276800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600276800,"stop":1600279200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600279200":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600279200,"stop":1600280100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280100":{"channel":"3SAT","title":"Trinkerkinder \u2013 Der lange Schatten alkoholkranker Eltern","descr":"Was bedeutet es f\u00fcr ein Kind, mit alkoholkranken Eltern aufzuwachsen? Und wie stehen die Chancen, dem Teufelskreis von Sucht und Abh\u00e4ngigkeit zu entkommen? Ausgehend von der pers\u00f6nlichen Geschichte der Autorin Ursula Brunner geht die Dokumentation der Frage nach, was f\u00fcr Auswirkungen eine Kindheit im Schatten des Alkohols auf das Leben der Betroffenen und die nachfolgende Generation hat. Kinder von alkoholkranken Elternteilen k\u00e4mpfen seit fr\u00fchster Kindheit f\u00fcr Normalit\u00e4t innerhalb ihrer Familie. Sie k\u00fcmmern sich um die abh\u00e4ngige Mutter oder den abh\u00e4ngigen Vater und versuchen, sie vom Trinken abzuhalten. Immer sitzt ihnen die Angst im Nacken, jemand k\u00f6nnte es merken und sie ins Heim stecken. Sie haben Schuldgef\u00fchle oder werden aggressiv, machen Probleme in der Schule oder werden selbst suchtkrank \u2013 auch das ist ein einziger und oft missverstandener Hilfeschrei in einem gesellschaftlichen Umfeld, gepr\u00e4gt von Hilflosigkeit, Wegschauen und Schweigen. Die Dokumentation \"Trinkerkinder \u2013 Der lange Schatten alkoholkranker Eltern\" befasst sich mit mit dem Schicksal der schw\u00e4chsten Betroffenen der Volkskrankheit Alkoholismus. Sie stellt die zw\u00f6lfj\u00e4hrige Nina vor, die nach dem Tod ihres alkoholkranken Vaters versucht, in der Praxis des Therapeuten Georg Kling wieder Boden unter den F\u00fc\u00dfen zu bekommen. Au\u00dferdem zeigt der Film den Leidensweg der 58-j\u00e4hrigen Monika, die sich heute von den Folgen einer Kindheit voller Gewalt und Entbehrungen befreit hat. Und er begleitet die 17-j\u00e4hrige Magda-Lena, die nach einem Irrweg von Heim zu Heim fern von ihrer alkoholkranken Mutter ihre Chance am Schopf packen muss. Der Film von Ursula Brunner thematisiert die Kollateralsch\u00e4den des legalen Genussmittelkonsums und konfrontiert die Zuschauer mit einer aktuellen helvetischen Problematik, deren Opfer immer noch stigmatisiert werden. Gleichzeitig zeigt der Film aus der Sicht der Betroffenen Wege aus der Familienkrankheit Alkoholismus auf. Wie stehen die Chancen f\u00fcr Betroffene, der Spirale der Sucht zu entkommen, wenn sie bereits in der Kindheit folgenschweren Traumata physischer und psychischer Natur ausgesetzt wurden?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd95d2cc412cd5a8b5f15c171ef962ff34fb8c83.jpg?x=548&y=366\/trinkerkinder-der-lange-schatten-alkoholkranker-eltern","genre":"Report, Dokumentation","start":1600280100,"stop":1600283100,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600283100":{"channel":"3SAT","title":"Leben nach den Drogen \u2013 mit Narcotics Anonymous","descr":"\u00dcber 70 000 Treffen gibt es w\u00f6chentlich auf der ganzen Welt. Drogens\u00fcchtige Menschen helfen sich gegenseitig, drogenfrei zu leben. Wie schaffen sie es, ihre Sucht in den Griff zu kriegen? Portr\u00e4tiert werden Mitglieder der Gemeinschaft, wie Adrian. Auf dem Tiefpunkt seiner Kokainsucht ist sein Sohn im Heim, seine Firma vor dem Ruin. Heute geht er mindestens dreimal pro Woche in ein Meeting.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc29c2cf9786438c32fd540a243fe7beb812f3ae.jpg?x=548&y=366\/leben-nach-den-drogen-mit-narcotics-anonymous","genre":"Report, Dokumentation","start":1600283100,"stop":1600286400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600286400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600286400,"stop":1600287900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600287900":{"channel":"3SAT","title":"Bruder \u2013 Schwarze Macht","descr":"Die Deutsch-T\u00fcrkin Sibel f\u00fchlt sich als Polizistin gut integriert. Ihr j\u00fcngerer Bruder Melih empfindet anders. Mit Freund Tobi h\u00e4ngt der 21-J\u00e4hrige in einem halbkriminellen Internetladen herum und bringt dort sein IT-Wissen ein. Durch Tobi beginnt Melih, sich f\u00fcr den Salafismus zu interessieren. Als Melihs Kreditkartenbetrug auffliegt, muss er bei seiner Schwester unter ihrer Aufsicht leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/635c79459a83eb828abe624f293ccbcbffc4afea.jpg?x=548&y=366\/bruder-schwarze-macht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1600287900,"stop":1600290600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290600":{"channel":"3SAT","title":"Macht Euch keine Sorgen","descr":"Die Nachricht, dass ihr Sohn Jakob sich nicht in Spanien aufh\u00e4lt, sondern sich dem IS in Syrien angeschlossen hat, ist ein Schock f\u00fcr die Familie Schenk. Als die Eltern Jakob erreichen, l\u00e4sst der durchblicken, dass er sich vorstellen kann, nach Hause zu kommen. Zur\u00fcck in Deutschland reagiert das Umfeld der Familie misstrauisch und fragt sich, ob Jakob sich von der Ideologie des IS losgesagt habe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd0300b05e13c4f5c511222c9ee2eb200933132.jpg?x=548&y=366\/macht-euch-keine-sorgen","genre":"Film, Drama","start":1600290600,"stop":1600296000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600296000":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600296000,"stop":1600297800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600297800":{"channel":"3SAT","title":"St\u00f6ckl.","descr":"Beim Talk trifft Erfahrung auf Neues, die gro\u00dfen Themen unserer Zeit und die scheinbar privaten Ereignisse der G\u00e4ste finden zu einem interessanten Ganzen zusammen. In der Runde trifft Historie auf Zukunftsvision und Lebenserfahrung auf k\u00fchne Utopie. Bis zu f\u00fcnf Personen besprechen beim einst\u00fcndigen, w\u00f6chentlichen Gespr\u00e4ch die aktuellsten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b0ecad5f6b5e2a1858dac1922478890e1b54c51.jpg?x=548&y=366\/stoeckl","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600297800,"stop":1600301400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600301400":{"channel":"3SAT","title":"Ein Fluss lebt auf \u2013 Die Revitalisierung der Traisen in Nieder\u00f6sterreich","descr":"Beim Bau des Kraftwerks Altenw\u00f6rth wurde der Nebenfluss Traisen verl\u00e4ngert. Sie m\u00fcndet nun nach der Anlage in die Donau. Das Ergebnis des Renaturierungsprojekts kann sich sehen lassen: Auf einer Fl\u00e4che von etwa 150 Hektar wurde ein f\u00fcr die Region und f\u00fcr Flie\u00dfgew\u00e4sser typischer Lebensraum neu geschaffen. Davon profitieren rund 40 Donau-Fischarten sowie zahlreiche andere zuvor gef\u00e4hrdete Lebewesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ce9395db50ceab7a854183c988b43a8b309b461.jpg?x=548&y=366\/ein-fluss-lebt-auf-die-revitalisierung-der-traisen-in-niederoesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600301400,"stop":1600302900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600302900":{"channel":"3SAT","title":"Traun \u2013 Ein Fluss wie ein Kristall","descr":"Die Traun in Ober\u00f6sterreich wird gespeist von tosenden Gletscherb\u00e4chen, Wasserf\u00e4llen, 76 Seen, zahllosen Quellen, H\u00f6hlengew\u00e4ssern, Bach- und Flussl\u00e4ufen. Diese Vielfalt ist kaum fassbar und dennoch \u00fcberschaubar, und zwar buchst\u00e4blich: Von einer Anh\u00f6he n\u00f6rdlich der Donau sieht man die gesamte L\u00e4nge des Flusses \u2013 von den wilden, streng gesch\u00fctzten Traunauen im Linzer Stadtgebiet bis zum Dachstein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86df98088cec7d675057163117c0f74e84de2137.jpg?x=548&y=366\/traun-ein-fluss-wie-ein-kristall","genre":"Report, Dokumentation","start":1600302900,"stop":1600305900,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600305900":{"channel":"3SAT","title":"Fluss ohne Grenzen \u2013 Auenwildnis an der March","descr":"Die Marchauen an der Grenze zwischen \u00d6sterreich und der Slowakei waren f\u00fcr Jahrzehnte eine vergessene Landschaft, ein Niemandsland am Eisernen Vorhang. Die Natur profitierte davon. Die ehemalige Todeszone hat sich in ein gr\u00fcnes Band verwandelt, das sich quer durch Europa zieht. Nirgends ist dieser gr\u00fcne Korridor so lebendig wie an der March. Das Leben dort ist vom Wasser bestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a560ea5f997bbe576d1f847b28a4668d220ac1b2.jpg?x=548&y=366\/fluss-ohne-grenzen-auenwildnis-an-der-march","genre":"Report, Dokumentation","start":1600305900,"stop":1600309200,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600309200":{"channel":"3SAT","title":"Kamp \u2013 Ein Fluss f\u00fcr alle Sinne","descr":"Wo einst hohe Gebirge aus den Urmeeren emporragten und heute eine sanfte, h\u00fcgelige Landschaft das n\u00f6rdliche Waldviertel pr\u00e4gen, entspringt der Kamp, ein Fluss, der bis zu seiner M\u00fcndung in die Donau eine faszinierende Vielfalt an geologischen Gegebenheiten durchflie\u00dft. Er bietet die Lebensgrundlage f\u00fcr eine breite Palette an Flora und Fauna. Der Film verfolgt den Fluss im Wandel der Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aeb725b689049b129cdd8de55b00a3bbe1b5bec8.jpg?x=548&y=366\/kamp-ein-fluss-fuer-alle-sinne","genre":"Report, Dokumentation","start":1600309200,"stop":1600312200,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600312200":{"channel":"3SAT","title":"Inn \u2013 Der gr\u00fcne Fluss aus den Alpen","descr":"Der Inn, der l\u00e4ngste Nebenfluss der Donau, durchflie\u00dft auf 520 Kilometern die Schweiz, \u00d6sterreich und Deutschland. Mal ist er Fluss, mal Wasserfall, am Anfang ist er ein glasklarer Gletscherbach, der eine malerische Seenlandschaft durchfie\u00dft, die er sich selbst geschaffen hat. Je n\u00e4her er Passau und seiner M\u00fcndung kommt, desto zahmer wird er: der Gebirgsbach wird zum industriell genutzten Fluss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7f94da7227fbb9ad17af549bff2e906b3ea6489.jpg?x=548&y=366\/inn-der-gruene-fluss-aus-den-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600312200,"stop":1600315500,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}