{"1604984700":{"channel":"3SAT","title":"Kenia: Kein Platz f\u00fcr wilde Tiere","descr":"L\u00f6wen spazieren auf der Stra\u00dfe, und Hy\u00e4nen wildern in den Ziegenst\u00e4llen. Die Tiere leben im Nationalpark unmittelbar vor den Toren Nairobis. Das f\u00fchrt in der wachsenden Metropole zu Konflikten. Der Platz wird immer knapper, und die Stadt dringt langsam in den Lebensraum der wilden Tiere vor. Auch der Verkehr wird immer dichter \u2013 ein Blick auf den Nairobi-Nationalpark, Kenias \u00e4ltesten Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea042078ec4a56f2754897c9dbdb49fa893f5495.jpg?x=548&y=366\/kenia-kein-platz-fuer-wilde-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1604984700,"stop":1604985600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604985600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit extra: Einzelk\u00e4mpfer*innen \u2013 was h\u00e4lt uns heute zusammen?","descr":"Ost und West, Postmigrierte und Almans, Feministinnen und Transmenschen \u2013 die Gesellschaft war nie homogen. \"Kulturzeit extra\" fragt, was sie heute zusammenh\u00e4lt. 30 Jahre nach dem Mauerfall scheint jede Basis f\u00fcr eine \"Einheit\" zu fehlen. Die Identit\u00e4t, die jede und jeder Einzelne f\u00fcr sich in Anspruch nimmt, wiegt schwerer als 30 Jahre vereinte Geschichte. Kann so noch Gemeinschaft entstehen? Ist es \u00fcberhaupt richtig, von einer gemeinsamen Geschichte zu sprechen? Der 9. November ist mit seinen zwei Gesichtern pr\u00e4destiniert f\u00fcr eine Sendung \u00fcber Identit\u00e4t und Gemeinschaft. Was z\u00e4hlt mehr: Mauerfall oder die Pogrome der Nationalsozialisten? Zwei dominante geschichtliche Ereignisse, denen man unm\u00f6glich gleichzeitig gerecht werden kann. Der Ausgleich ist immer schon die gr\u00f6\u00dfte Aufgabe von Gesellschaft. Nur wenn es gelingt unterschiedliche sich widersprechende Interessen in Einklang zu bringen, kann Gemeinschaft entstehen. Heute formulieren viele \u2013 Einzelne und Gruppen \u2013 ihr Recht auf Selbstbestimmung emotional und vehement. Aus gutem Grund: Rassistische, sexuelle, religi\u00f6se Gewalt ist virulent. Zunehmend werden heute marginalisierte Stimmen sichtbar und geh\u00f6rt. Doch die Interessen, Weltanschauungen und Selbstverst\u00e4ndnisse schlie\u00dfen sich h\u00e4ufig gegenseitig aus. So kann es in der Gesellschaft keinen Zusammenhalt mehr geben, kein Wir \u00fcber die eigene Gruppe hinaus. Hat sich das Bed\u00fcrfnis nach einer \u00fcbergeordneten Gemeinschaft \u00fcberlebt? Der Ruf nach mehr Nation spricht dagegen. Auch das ist ein Interessenkonflikt, der symptomatisch ist f\u00fcr unsere Zeit. Sind Nation und Einzelkampf lediglich die zwei Seiten einer Medaille? Oder ist es an der Zeit, den Menschen und die Gemeinschaft ganz anders zu denken? \"Kulturzeit extra: Einzelk\u00e4mpfer*innen \u2013 was h\u00e4lt uns heute zusammen?\" geht diesen Fragen nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb78595e149be61611b3ace60e5e49fda3992aba.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit-extra-einzelkaempferinnen-was-haelt-uns-heute-zusammen","genre":"Report, Magazin","start":1604985600,"stop":1604988000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604988000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604988000,"stop":1604989800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604989800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604989800,"stop":1604991600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604991600,"stop":1604991900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991900":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604991900,"stop":1604993400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604993400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604993400,"stop":1604993580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604993580":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604993580,"stop":1604995200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604995200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604995200,"stop":1604995500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604995500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit extra: Einzelk\u00e4mpfer*innen \u2013 was h\u00e4lt uns heute zusammen?","descr":"Ost und West, Postmigrierte und Almans, Feministinnen und Transmenschen \u2013 die Gesellschaft war nie homogen. \"Kulturzeit extra\" fragt, was sie heute zusammenh\u00e4lt. 30 Jahre nach dem Mauerfall scheint jede Basis f\u00fcr eine \"Einheit\" zu fehlen. Die Identit\u00e4t, die jede und jeder Einzelne f\u00fcr sich in Anspruch nimmt, wiegt schwerer als 30 Jahre vereinte Geschichte. Kann so noch Gemeinschaft entstehen? Ist es \u00fcberhaupt richtig, von einer gemeinsamen Geschichte zu sprechen? Der 9. November ist mit seinen zwei Gesichtern pr\u00e4destiniert f\u00fcr eine Sendung \u00fcber Identit\u00e4t und Gemeinschaft. Was z\u00e4hlt mehr: Mauerfall oder die Pogrome der Nationalsozialisten? Zwei dominante geschichtliche Ereignisse, denen man unm\u00f6glich gleichzeitig gerecht werden kann. Der Ausgleich ist immer schon die gr\u00f6\u00dfte Aufgabe von Gesellschaft. Nur wenn es gelingt unterschiedliche sich widersprechende Interessen in Einklang zu bringen, kann Gemeinschaft entstehen. Heute formulieren viele \u2013 Einzelne und Gruppen \u2013 ihr Recht auf Selbstbestimmung emotional und vehement. Aus gutem Grund: Rassistische, sexuelle, religi\u00f6se Gewalt ist virulent. Zunehmend werden heute marginalisierte Stimmen sichtbar und geh\u00f6rt. Doch die Interessen, Weltanschauungen und Selbstverst\u00e4ndnisse schlie\u00dfen sich h\u00e4ufig gegenseitig aus. So kann es in der Gesellschaft keinen Zusammenhalt mehr geben, kein Wir \u00fcber die eigene Gruppe hinaus. Hat sich das Bed\u00fcrfnis nach einer \u00fcbergeordneten Gemeinschaft \u00fcberlebt? Der Ruf nach mehr Nation spricht dagegen. Auch das ist ein Interessenkonflikt, der symptomatisch ist f\u00fcr unsere Zeit. Sind Nation und Einzelkampf lediglich die zwei Seiten einer Medaille? Oder ist es an der Zeit, den Menschen und die Gemeinschaft ganz anders zu denken? \"Kulturzeit extra: Einzelk\u00e4mpfer*innen \u2013 was h\u00e4lt uns heute zusammen?\" geht diesen Fragen nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb78595e149be61611b3ace60e5e49fda3992aba.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit-extra-einzelkaempferinnen-was-haelt-uns-heute-zusammen","genre":"Report, Magazin","start":1604995500,"stop":1604997900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604997900":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604997900,"stop":1604999700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604999700":{"channel":"3SAT","title":"Die schlaueste Schildkr\u00f6te der Welt","descr":"Sotiris ist rund 50 Jahre alt und geh\u00f6rt zur Schildkr\u00f6tenspezies Caretta Caretta. Jedes Jahr legt diese Art Tausende von Kilometern im Meer zur\u00fcck. Doch nicht Sotiris. Das M\u00e4nnchen lebt das ganze Jahr in einer Bucht in Zakynthos. Warum wandern, wenn man doch gef\u00fcttert wird von Fischern. Am Schicksal von Sotiris schildert Filmautor Florian Guthknecht die Situation der Schildkr\u00f6ten im Mittelmeer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aaa3ba128c4b01b1131243f8c16e936a2dad90b4.jpg?x=548&y=366\/die-schlaueste-schildkroete-der-welt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604999700,"stop":1605001500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605001500":{"channel":"3SAT","title":"Der sch\u00f6ne Kardinal","descr":"Man muss nicht tief tauchen, um einen der sch\u00f6nsten Fische des tropischen Meeres zu finden: den Banggai-Kardinalbarsch. L\u00e4ngst ist der \"sch\u00f6ne Kardinal\" ein weltweit begehrter Zierfisch. Doch das k\u00f6nnte schon bald das Ende dieses Maulbr\u00fctlers bedeuten. Im Aquarium von Monaco kennt man sich mit dem Banggai-Kardinalbarsch gut aus und so entstand der Plan, z\u00fcgig ein Schutzprogramm f\u00fcr seine Rettung ins Leben zu rufen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d52e9548c33a3beb7fa63ddf046ab38da8d7ca6.jpg?x=548&y=366\/der-schoene-kardinal","genre":"Report, Dokumentation","start":1605001500,"stop":1605003300,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605003300":{"channel":"3SAT","title":"Tarzan und die Affen von Siberut","descr":"Auf der abgelegenen indonesischen Insel Siberut haben vier der seltensten Affenarten bis heute \u00fcberlebt. Der Film stellt ein bemerkenswertes Artenschutzprojekt auf Siberut vor. Es muss ein erfahrener J\u00e4ger sein, der sich hier lautlos durch den Urwald bewegt. Jede seiner Bewegungen verr\u00e4t es. Im Umgang mit Giftpfeil und Bogen ist Tarzan ein Meister. Bei ihm haben auch die aufmerksamsten Affen selbst in den h\u00f6chsten B\u00e4umen kaum eine Chance. Doch dass Tarzan Affen jagt, das ist Vergangenheit. Tarzan ist inzwischen der Chef der \"Forest Guides\" \u2013 der F\u00fchrer, ohne die das bemerkenswerte Artenschutzprojekt auf Siberut nicht existieren k\u00f6nnte. Das wei\u00df auch Thomas Ziegler vom Primatenzentrum in G\u00f6ttingen, der sich den bedrohten Arten von Siberut verschrieben hat. Wieder einmal besucht er die Station und auch das Dorf in der N\u00e4he. Von hier stammt auch Tarzan. Anders als er stellen hier noch viele M\u00e4nner das Gift f\u00fcr die Pfeile her, mit denen sie Jagd auf die letzten Affen von Siberut machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77cebd8d130e70a67625e785b3bfd39e5344642b.jpg?x=548&y=366\/tarzan-und-die-affen-von-siberut","genre":"Report, Dokumentation","start":1605003300,"stop":1605005100,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605005100":{"channel":"3SAT","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Der Herbst h\u00e4lt schmackhafte Gen\u00fcsse bereit. Klaus S\u00e4nger verw\u00f6hnt seine G\u00e4ste in seinem Restaurant am Kurpark von Bad Homburg mit jahreszeitlich gepr\u00e4gter regionaler K\u00fcche. Im Herbst kommt nat\u00fcrlich Wild in vielen Variationen auf den Tisch, serviert mit k\u00f6stlichen Saucen und Beilagen. Heute verr\u00e4t der K\u00fcchenchef die Zubereitung seiner unwiderstehlichen Brezelkn\u00f6del, die es zum Hirschkalbr\u00fccken gibt. Au\u00dferdem zeigt er sein Lieblings-Risotto mit Waldpilzen. Beim Dessert d\u00fcrfen im Herbst Quitten nicht fehlen. Die goldgelben Fr\u00fcchte stammen von einem Baum in der Nachbarschaft. Auf diese Ernte freuen sich Klaus S\u00e4nger und seine Frau schon das ganze Jahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1605005100,"stop":1605006900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605006900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1605006900,"stop":1605008700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605008700":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Der G\u00e4rtner besuchte in Nieder\u00f6sterreich den Garten mit Sandstrand der Redakteurin Karin Zeiler, wo Spechte und andere Wildtiere beobachtet werden k\u00f6nnen. Zudem berichtet er \u00fcber eine botanische Reise nach Rom und erkl\u00e4rt, was es mit dem Errichten eines Sandariums f\u00fcr Bienen auf sich hat. Schlie\u00dflich zeigt die \"Kr\u00e4uterhexe\" Uschi Zezelitsch, wie aus Thymian ein Universalheilmittel entsteht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7c42537618fbc0d12c24d64ffacefbeaceabc9d.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1605008700,"stop":1605010200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605010200":{"channel":"3SAT","title":"Zentralkalahari \u2013 Nur f\u00fcr L\u00f6wen?","descr":"Die Lebensweise der San in der Kalahari gilt als r\u00fcckst\u00e4ndig. Als sie aus ihrem angestammten Territorium ausgesiedelt wurden, geschah das unter dem Vorwand des Naturschutzes und der wirtschaftlichen Erschlie\u00dfung f\u00fcr den Tourismus. Erst in einem langj\u00e4hrigen Rechtsstreit erk\u00e4mpften sich die Betroffenen ein R\u00fcckkehrrecht in das Land ihrer Vorfahren, wo sie allerdings nicht auf die Jagd gehen d\u00fcrfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcf32d8333f68247e6ffb747e330f723b6f220e0.jpg?x=548&y=366\/zentralkalahari-nur-fuer-loewen","genre":"Report, Dokumentation","start":1605010200,"stop":1605011400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605011400":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 Tansania","descr":"Unber\u00fchrte Natur, endlose Weiten und eine abwechslungsreiche Tierwelt: Tansania bietet die wohl spektakul\u00e4rsten Landschaften des afrikanischen Kontinents. Es gibt die schier endlosen Ebenen der Serengeti, den riesigen, tierreichen Ngorongoro-Krater und den Nationalpark des Lake Manyara. Die Reportage \"unterwegs \u2013 Tansania\" f\u00fchrt auf eine Reise durch den afrikanischen Staat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df6931545f5ab11a48eb8ecae63590dfdb8c6234.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-tansania","genre":"Report, Reportage","start":1605011400,"stop":1605013800,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605013800":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 S\u00fcdafrika","descr":"Kapstadt ist die \u00e4lteste Stadt S\u00fcdafrikas. Zu F\u00fc\u00dfen des Tafelbergs gelegen, gilt sie auch als eine der sch\u00f6nsten St\u00e4dte der Welt. In der Bucht davor liegt Robben Island, wo sich das ber\u00fcchtigte Gef\u00e4ngnis befindet, in dem Nelson Mandela fast 20 Jahre lang inhaftiert war. Heute ist die Haftanstalt ein Museum. Gemeinsam mit einem Ex-H\u00e4ftling begibt sich Wasiliki Goutziomitros dort auf Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1ac0b08c7891b446b17e61c8f321cc93b720cb6.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-suedafrika","genre":"Report, Reportage","start":1605013800,"stop":1605016200,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605016200":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 Kuba","descr":"In Havanna trifft Wasiliki Goutziomitros einen Mechaniker, der sich mit den legend\u00e4ren amerikanischen Oldtimern auskennt. Sp\u00e4ter besucht sie eine Zigarrenfabrik und f\u00e4hrt mit einem nostalgischen Zug in die ehemalige Zuckerrohrfabrik von Hershey. Auf ihrem Weg zur S\u00fcdk\u00fcste \u00fcbernachtet die Moderatorin in einer Privatunterkunft, die beste M\u00f6glichkeit, Kubanerinnen und Kubaner kennenzulernen. Auf der letzten Etappe geht es nach Vi\u00f1ales.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/257a0e7b287320114fb47bdcb6c65cd9996254e6.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-kuba","genre":"Report, Reportage","start":1605016200,"stop":1605018900,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605018900":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 Costa Rica","descr":"Costa Rica, die \"reiche K\u00fcste\" Mittelamerikas, macht ihrem Namen alle Ehre. Das Land zwischen Pazifik und Karibik besticht durch seine \u00fcppige Vegetation und Artenvielfalt. Die Ticos, so nennen sich die Einwohner Costa Ricas, leben nach dem Motto \"Pura Vida\". Was damit gemeint ist, erlebt man am besten inmitten eines Volksfests. Die Fiesta de Palmares ist wohl das gr\u00f6\u00dfte, lauteste und bekannteste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aab448423036fcd65d222bed0d0cb01e9bedf97.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-costa-rica","genre":"Report, Reportage","start":1605018900,"stop":1605021300,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605021300":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer Lappland","descr":"Angef\u00fchrt von dem finnischen Guide und Musher Juho Ylpiessia, waren f\u00fcnf Abenteurer bei minus 30 Grad in der Wildnis Lapplands mit Schlittenhunden unterwegs. \u00dcbernachtet wurde in Zelten. Die 200 Kilometer lange Tour f\u00fchrte die Teilnehmer an ihre pers\u00f6nlichen Grenzen, hielt aber in Schnee und Dunkelheit manches Sch\u00f6ne bereit, so gab es unter anderem die eindrucksvollen Nordlichter zu sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aee2d9f2d649ed9b61692b302167e88c26cf7caf.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-lappland","genre":"Report, Dokumentation","start":1605021300,"stop":1605024000,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605024000":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer Lappland","descr":"Die Schlitenhundetour des 60-j\u00e4hrigen Brunnenmeisters Armin Berchtold, der ehemaligen Spitzen-Bobfahrerin Michelle Huwiler, der Psychologin und Universit\u00e4tsdozentin Barbara Studer, der Versicherungsmitarbeiterin Silvia Lerch 46 und der Managerin Martina Schweizer f\u00fchrte quer durch den Nationalpark von Kansallispuisto in den S\u00fcden Finnlands. Alle f\u00fcnf hatten kaum Erfahrung mit Schlittenhunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31b57316ab1dadb94d0fa51816847de8ebfa019d.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-lappland","genre":"Report, Dokumentation","start":1605024000,"stop":1605026700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605026700":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer Lappland","descr":"Die f\u00fcnf Abenteurer, die sich ihren Schlittenhundegespannen auf eine f\u00fcnft\u00e4gige Reise durch die unber\u00fchrte Wildnis Finnlands gemacht hatten, mussten den Umgang mit den Huskys erst noch lernen. Gut, dass sie den erfahrenen Musher Juho Ylpiessia dabeihatten, der auf einer Husky-Ranch in Lappland stationiert ist. Er lehrte die Teilnehmer der Reise auch, wie man bei Minusgraden im Freien \u00fcbernachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31b57316ab1dadb94d0fa51816847de8ebfa019d.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-lappland","genre":"Report, Dokumentation","start":1605026700,"stop":1605029400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605029400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1605029400,"stop":1605031200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605031200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605031200,"stop":1605032400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605032400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1605032400,"stop":1605034800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605034800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605034800,"stop":1605035700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035700":{"channel":"3SAT","title":"Besondere Schwere der Schuld","descr":"Die \"Bestie\", Joseph Komalschek, sa\u00df 30 Jahre hinter Gittern. Obwohl der Gewohnheitskriminelle die Tat niemals gestanden hat, wurde er f\u00fcr den Mord an seiner Nachbarin und deren Neugeborenem verurteilt. Nach seiner Freilassung will er in einem stillgelegten Bergwerk die Wahrheit ans Licht bringen. Die pensionierten Polizisten, die seinerzeit f\u00fcr Komalscheks Verurteilung sorgten, werden nerv\u00f6s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/053c5fd27b98b5858257fb2b0ad24399f6acc538.jpg?x=548&y=366\/besondere-schwere-der-schuld","genre":"Film, Thriller","start":1605035700,"stop":1605041100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605041100":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1605041100,"stop":1605042000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605042000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605042000,"stop":1605043500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605043500":{"channel":"3SAT","title":"makro","descr":"Die weltweite Vernetzung der Wirtschaft pr\u00e4gt immer mehr den Alltag von Unternehmen, aber auch Konsumenten. Das Magazin zeigt 30 Minuten spannende Wirtschaftsgeschichten. Wirtschaftliche Entwicklungen in L\u00e4ndern oder Branchen stehen dabei ebenso auf der Themenliste wie W\u00e4hrungskrisen oder alternative Wirtschaftsformen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro","genre":"Report, Magazin","start":1605043500,"stop":1605045300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605045300":{"channel":"3SAT","title":"Br\u00fcder der Nacht","descr":"Ein Film \u00fcber junge bulgarische Roma, die von Not und Sehnsucht nach Wien getrieben wurden, wo sie sich prostituieren. Nur ihr Zusammenhalt st\u00e4rkt sie gegenseitig. Die Roma-M\u00e4nner sind aus Bulgarien nach Wien gekommen, um dort die Freiheit zu suchen. Letztendlich aber verkaufen sie ihre K\u00f6rper, weil sie ihr Geld nicht durch Betteln oder kaum rentable Jobs wie das Austragen von Zeitungen verdienen wollen. In der bulgarischen Heimat heiraten M\u00e4nner wie sie schon mit 16 Jahren und werden Familienv\u00e4ter. Doch die Armut der Verwandtschaft treibt sie ins Ausland, wo sie ihre finanzielle Situation verbessern wollen. In Wien gehen sie zwischenzeitlichen der Prostitution nach, lassen sich von ihren Kunden f\u00fcr ihre Dienste bezahlen und trennen strickt das Berufliche vom Privaten. Der Film zeigt, wie sich die jungen M\u00e4nner dem fragilen Rollenspiel des Nachtlebens hingeben und in einem z\u00e4rtlichen, eitlen, manchmal aggressiven Zusammenhalt arrangieren. Der Dokumentarfilm \"Br\u00fcder der Nacht\" wurde 2016 auf der Duisburger Filmwoche mit dem 3sat-Dokumentarfilmpreis ausgezeichnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/228feaa4e1fc93426489a8e9930a658589e630d8.jpg?x=548&y=366\/brueder-der-nacht","genre":"Report, Dokumentation","start":1605045300,"stop":1605050400,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605050400":{"channel":"3SAT","title":"Michelle \u2013 Ein Leben auf der Achterbahn","descr":"Michelle w\u00e4chst in Heimen auf und hat M\u00fche, ihre Emotionen zu kontrollieren. Zahlreiche soziale Institutionen muss sie aufgrund ihrer Aggressionen verlassen. F\u00fcr die junge Frau wird es schwierig, einen Platz zu finden. Eine Herausforderung f\u00fcr das Sozial- und Gesundheitssystem. 14 Jahre lang begleitete Reporter Hanspeter B\u00e4ni Michelle, von ihrem Eintritt ins Heim als Elfj\u00e4hrige bis heute. Weil ihre Mutter mit Michelle nicht mehr zurechtkam, kommt das M\u00e4dchen als Elfj\u00e4hrige in ein Heim. Michelle hat M\u00fche mit Strukturen, ertr\u00e4gt wenig Kritik und rastet schnell aus. Einmal attackiert sie sogar eine Person mit einem Messer. Es beginnt ein Teufelskreis: Immer wieder muss sie ein Heim oder eine Wohngruppe verlassen, weil sie als untragbar gilt. Wegen ihrer Verhaltensst\u00f6rung ist es schwierig, f\u00fcr Michelle einen geeigneten Platz zu finden. Als Teenager hat Michelle wenig Selbstvertrauen, hasst das Leben und sich selbst. Ist sie besonders w\u00fctend, ritzt sie sich die Arme blutig. Mehrere Suizidversuche ziehen jeweils einen Aufenthalt in einer psychiatrischen Klinik nach sich. Aufgrund ihrer Stimmungsschwankungen diagnostizieren die \u00c4rzte bei der jungen Frau eine Borderline-St\u00f6rung. Als sie 22 Jahre alt ist, konsumiert Michelle zwischen den Aufenthalten in den Kliniken allerlei Drogen. Sie hat weder einen Schulabschluss noch sonst eine Ausbildung und bezieht eine Invalidenrente. Als sie mit 23 Jahren schwanger wird, \u00fcbernimmt sie zum ersten Mal Verantwortung f\u00fcr ihr Leben. Eine zweiteilige, ersch\u00fctternde Reportage \u00fcber einen Menschen, der durch sein Verhalten das Sozial- und Gesundheitssystem an seine Grenzen bringt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18abcff67274816bad332be6aaecef527578e199.jpg?x=548&y=366\/michelle-ein-leben-auf-der-achterbahn","genre":"Report, Reportage","start":1605050400,"stop":1605051900,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605051900":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1605051900,"stop":1605053700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605053700":{"channel":"3SAT","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1605053700,"stop":1605058200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605058200":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 Tansania","descr":"Unber\u00fchrte Natur, endlose Weiten und eine abwechslungsreiche Tierwelt: Tansania bietet die wohl spektakul\u00e4rsten Landschaften des afrikanischen Kontinents. Es gibt die schier endlosen Ebenen der Serengeti, den riesigen, tierreichen Ngorongoro-Krater und den Nationalpark des Lake Manyara. Die Reportage \"unterwegs \u2013 Tansania\" f\u00fchrt auf eine Reise durch den afrikanischen Staat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df6931545f5ab11a48eb8ecae63590dfdb8c6234.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-tansania","genre":"Report, Reportage","start":1605058200,"stop":1605060900,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605060900":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 S\u00fcdafrika","descr":"Kapstadt ist die \u00e4lteste Stadt S\u00fcdafrikas. Zu F\u00fc\u00dfen des Tafelbergs gelegen, gilt sie auch als eine der sch\u00f6nsten St\u00e4dte der Welt. In der Bucht davor liegt Robben Island, wo sich das ber\u00fcchtigte Gef\u00e4ngnis befindet, in dem Nelson Mandela fast 20 Jahre lang inhaftiert war. Heute ist die Haftanstalt ein Museum. Gemeinsam mit einem Ex-H\u00e4ftling begibt sich Wasiliki Goutziomitros dort auf Spurensuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1ac0b08c7891b446b17e61c8f321cc93b720cb6.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-suedafrika","genre":"Report, Reportage","start":1605060900,"stop":1605063300,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605063300":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 Kuba","descr":"In Havanna trifft Wasiliki Goutziomitros einen Mechaniker, der sich mit den legend\u00e4ren amerikanischen Oldtimern auskennt. Sp\u00e4ter besucht sie eine Zigarrenfabrik und f\u00e4hrt mit einem nostalgischen Zug in die ehemalige Zuckerrohrfabrik von Hershey. Auf ihrem Weg zur S\u00fcdk\u00fcste \u00fcbernachtet die Moderatorin in einer Privatunterkunft, die beste M\u00f6glichkeit, Kubanerinnen und Kubaner kennenzulernen. Auf der letzten Etappe geht es nach Vi\u00f1ales.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/257a0e7b287320114fb47bdcb6c65cd9996254e6.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-kuba","genre":"Report, Reportage","start":1605063300,"stop":1605066000,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605066000":{"channel":"3SAT","title":"unterwegs \u2013 Costa Rica","descr":"Costa Rica, die \"reiche K\u00fcste\" Mittelamerikas, macht ihrem Namen alle Ehre. Das Land zwischen Pazifik und Karibik besticht durch seine \u00fcppige Vegetation und Artenvielfalt. Die Ticos, so nennen sich die Einwohner Costa Ricas, leben nach dem Motto \"Pura Vida\". Was damit gemeint ist, erlebt man am besten inmitten eines Volksfests. Die Fiesta de Palmares ist wohl das gr\u00f6\u00dfte, lauteste und bekannteste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aab448423036fcd65d222bed0d0cb01e9bedf97.jpg?x=548&y=366\/unterwegs-costa-rica","genre":"Report, Reportage","start":1605066000,"stop":1605068400,"country":"CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605068400":{"channel":"3SAT","title":"Wunderwelt Schweiz","descr":"Diese Folge nimmt die Zuschauer mit auf eine Reise von den h\u00f6chsten Gipfeln des Berner Oberlandes, die Aare und den Rhein entlang bis zum spektakul\u00e4ren Finale des Rheinfalls bei Schaffhausen. Die vier gr\u00f6\u00dften Fl\u00fcsse Europas \u2013 Rhein, Rhone, Donau und Po \u2013 haben in den Alpen ihren Ursprung. Ohne das Wasser der Schweizer Gletscher w\u00fcrden weite Landstriche Europas auf dem Trockenen sitzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc1951c3e5c08d446a7581a46108f199f41c660a.jpg?x=548&y=366\/wunderwelt-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1605068400,"stop":1605070200,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605070200":{"channel":"3SAT","title":"Marokko \u2013 Land der Tr\u00e4ume","descr":"Mit Rabat, Fes, Marrakesch und Meknes gibt es in Marokko vier K\u00f6nigsst\u00e4dte. Anziehungspunkte f\u00fcr Touristen sind au\u00dferdem die zahlreichen Str\u00e4nde und die ausgedehnten W\u00fcsten. Die Dokumentation besucht Dreharbeiten im Hollywood Nordafrikas, zeigt ein Weinanbaugebiet in dem muslimischen Land und schaut Berberfrauen bei der Produktion von Argan\u00f6l, des teuersten Speise\u00f6ls der Welt \u00fcber die Schulter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fec9c9e331cc97339d22c78b3fad230b5bd48214.jpg?x=548&y=366\/marokko-land-der-traeume","genre":"Report, Dokumentation","start":1605070200,"stop":1605071700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}