{"1602475500":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602475500,"stop":1602476400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602476400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602476400,"stop":1602478800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602478800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602478800,"stop":1602480600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602480600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602480600,"stop":1602482400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602482400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602482400,"stop":1602482700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602482700":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602482700,"stop":1602484200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602484200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602484200,"stop":1602484380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602484380":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602484380,"stop":1602486000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602486000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602486000,"stop":1602486300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602486300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602486300,"stop":1602488700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602488700":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602488700,"stop":1602490800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602490800":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer Karibik","descr":"Die Karibik \u2013 paradiesische Inselwelt, endlose Str\u00e4nde, kristallklares Wasser. Aber die Karibik ist viel mehr: eine wahre Schatztruhe f\u00fcr Forscher. Auf Grand Cayman z\u00fcchten Forscher Blaue Leguane, die schon fast ausgestorben waren. In den W\u00e4ldern Costa Ricas werden Wei\u00dfschulter-Kapuzineraffen seit zehn Jahren erforscht, und in den Blue Holes der Bahamas tauchen Wissenschaftler nach Fossilen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfc4cb3b2f9a0c51c007ca3ee43c6b0080c271e5.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-karibik","genre":"Report, Dokumentation","start":1602490800,"stop":1602493200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602493200":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer S\u00fcdsee","descr":"Naturgewalten formen und bedrohen die S\u00fcdsee. Taifune toben und bauen Flutwellen auf, ganze Inseln versinken im Meer. Auf Hawaii l\u00e4sst sich der Vulkanismus besonders gut erforschen. Nirgendwo sonst kommen Wissenschaftler der gl\u00fchenden Lava n\u00e4her als hier. Der Geologe Andreas Pflitsch forscht seit Jahren auf Hawaii. Hier gewonnene Erkenntnisse finden im Tunnel- und U-Bahn-Bau ihre Anwendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dafa38f29c6bd2782a862a2a40cb406ded98c850.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-suedsee","genre":"Report, Dokumentation","start":1602493200,"stop":1602495900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602495900":{"channel":"3SAT","title":"Zu Tisch ... in Bohusl\u00e4n","descr":"An der Westk\u00fcste Schwedens liegen zahllose kleine Inseln, die das Meer und die letzte Eiszeit \u00fcber Tausende von Jahren abgeschliffen haben. Die Menschen haben sich in dem steinernen Sch\u00e4rengarten von Bohusl\u00e4n niedergelassen, weil ihnen das Meer gibt, was sie zum Leben brauchen. Unumstrittener H\u00f6hepunkt f\u00fcr alle Fischer ist die Hummersaison. Das \"Schwarze Gold\" ist ein gutes Zusatzgesch\u00e4ft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch-in-bohuslaen","genre":"Report, Reportage","start":1602495900,"stop":1602497700,"country":"D\/F","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602497700":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1602497700,"stop":1602499500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602499500":{"channel":"3SAT","title":"Normandie, da will ich hin!","descr":"Die Badeorte der C\u00f4te Fleurie, der franz\u00f6sischen Blumenk\u00fcste, sind seit jeher beliebtes Urlaubsziel f\u00fcr gestresste PariserInnen. Es gibt hier viel zu erkunden, die leckeren Krustentiere auf dem Fischmarkt von Trouville, den Verein Capac, der traditionelle Segelschiffe restauriert, die \"Pont de Normandie\" und Honfleur. Cidre, Calvados und Camembert finden sich im Hinterland \u2013 dem Pays d'Auge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc99ec5509825e83574edc8ebcabdb05fefa0631.jpg?x=548&y=366\/normandie-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1602499500,"stop":1602501300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602501300":{"channel":"3SAT","title":"Wildes Leben hinterm Deich","descr":"Die Cuxhavener K\u00fcstenheiden sind das einzige direkt ans Meer grenzende Heidegebiet Niedersachsens und wertvoller Lebensraum f\u00fcr viele Tierarten. Nirgendwo sonst an Niedersachsens K\u00fcste ist die Landschaft so vielf\u00e4ltig und abwechslungsreich. Familie Hasenkampf k\u00fcmmert sich in der Cuxhavener K\u00fcstenheide um Wildpferde und wilde Rinder, die hier gegen die drohende Verbuschung eingesetzt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1328ebbdfe17e8dbe85a84b98c03d1d57c70b74.jpg?x=548&y=366\/wildes-leben-hinterm-deich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602501300,"stop":1602503100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602503100":{"channel":"3SAT","title":"Wildes Borkum","descr":"Borkum ist die gr\u00f6\u00dfte der Ostfriesischen Inseln. Die wilde D\u00fcnenlandschaft, Wald, Watt und Binnenseen bieten Lebensraum f\u00fcr eine artenreiche Tier- und Pflanzenwelt. Begleitet wird Jonny B\u00f6hm, der Jagdleiter von Borkum. Gemeinsam mit der Borkumer J\u00e4gerschaft k\u00fcmmert er sich ehrenamtlich um die Inselwildnis. Ab Mitte Juni sind er und seine Leute vor allem f\u00fcr die Seehunde im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44afbdd49df53476d2bb74927fe99ae5b22c4d08.jpg?x=548&y=366\/wildes-borkum","genre":"Report, Dokumentation","start":1602503100,"stop":1602504900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602504900":{"channel":"3SAT","title":"Die Sch\u00e4ferin von Sylt","descr":"Als Wandersch\u00e4ferin zieht Uta Wree mit ihren 500 norwegischen Landschafen und ihren beiden Hunden durch die Heidelandschaft von Sylt. Wenn Anfang April die Saison startet, bringt sie ihre 500 \"M\u00e4dels\" via Autozug auf die Insel. Von Braderup bis nach Morsum ist es die einzige gef\u00fchrte Herde auf Wanderschaft, finanziert vom Landschaftszweckverband Sylt und dem Land Schleswig-Holstein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4df699b651253ec365cca97c0cb58421e8b575bf.jpg?x=548&y=366\/die-schaeferin-von-sylt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602504900,"stop":1602506700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602506700":{"channel":"3SAT","title":"Land im Gezeitenstrom","descr":"G\u00e4be es keine D\u00fcnen, Deiche, D\u00e4mme und Sperrwerke, w\u00fcrden die Niederlande im Wasser verschwinden. Das Land liegt zu gro\u00dfen Teilen unterhalb des Meeresspiegels. Das Wasser ist \u00fcberall allgegenw\u00e4rtig. Es bedeutet gr\u00f6\u00dfte Gefahr, ist aber auch der gr\u00f6\u00dfte Schatz des Landes: Hunderte Kilometer K\u00fcste und Str\u00e4nde, boomende Wirtschaftsh\u00e4fen, Fl\u00fcsse, Kan\u00e4le, unz\u00e4hlige Binnenseen und die Nordsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b58844df948d98c59feefe11d6dd2c966193dcf.jpg?x=548&y=366\/land-im-gezeitenstrom","genre":"Report, Reportage","start":1602506700,"stop":1602510300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602510300":{"channel":"3SAT","title":"Land im Gezeitenstrom","descr":"Die Niederlande sind durch die verschiedensten Landschaften gepr\u00e4gt: im Norden die Waddenzee und die Friesischen Meere, im S\u00fcden das Zeeland-Delta und dazwischen das Ijsselmeer. Alles ist durch die Urgewalt des Wassers entstanden und vom Menschen geformt worden, der seit Jahrhunderten gegen Hochwasser, Sturm und Flut ank\u00e4mpft. Vor 100 Jahren war das Ijsselmeer noch eine riesige Nordseebucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/139f0a18568a64b6eaffc27613d7b9e8f69c57b7.jpg?x=548&y=366\/land-im-gezeitenstrom","genre":"Report, Reportage","start":1602510300,"stop":1602513900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602513900":{"channel":"3SAT","title":"Land im Gezeitenstrom","descr":"Gigantische K\u00fcstenschutz- und Sperrwerke, Kan\u00e4le und Schleusen sind die Wahrzeichen Zeelands, der s\u00fcdwestlichen Provinz der Niederlande. Von Amsterdam aus folgt der Film der s\u00fcdholl\u00e4ndischen Nordseek\u00fcste bis in das vielarmige M\u00fcndungsdelta von Rhein, Maas und Schelde. Es ist ein dicht bewohntes Gebiet, bedroht vom Hochwasser der Fl\u00fcsse und der Nordsee. Um hier zu siedeln, musste entw\u00e4ssert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e13a92888e5cfc1c9f253ce5118229cfe4b830da.jpg?x=548&y=366\/land-im-gezeitenstrom","genre":"Report, Reportage","start":1602513900,"stop":1602517500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602517500":{"channel":"3SAT","title":"F\u00f6hr und Amrum","descr":"Nationalpark Wattenmeer \u2013 wer dort hinf\u00e4hrt, den erwarten gigantische Weiten, eine Artenvielfalt, die Ihresgleichen sucht, und Erholung auf die friesische Art. Auf F\u00f6hr und Amrum, den beiden Nachbarinseln im hohen Norden, k\u00f6nnen Urlauber gem\u00fctlich am Sandstrand liegen, zwischen Reetdach und Klinker einen kleinen Bummel durch die Altstadt machen und lecker einkehren bei frischem Nordseefisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87ef9ed5633b46a8462e6ac217d12b3e1eb650f4.jpg?x=548&y=366\/foehr-und-amrum","genre":"Report, Dokumentation","start":1602517500,"stop":1602520200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602520200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602520200,"stop":1602522000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602522000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602522000,"stop":1602523200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602523200,"stop":1602525600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602525600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602525600,"stop":1602526500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602526500":{"channel":"3SAT","title":"Shannon \u2013 Geheimnisvoller Fluss im Herzen Irlands","descr":"Der Shannon, der l\u00e4ngste und wasserreichste Fluss der britischen Inseln, entspringt im irischen County Cavan und m\u00fcndet im Westen der Gr\u00fcnen Insel in den Atlantik. Seinen Namen verdankt er der Sagengestalt Sionan, der Enkelin des Meeresgottes Lir. In seinem Biotop leben riesige Vogelschw\u00e4rme, die an den seichten Ufern Nahrung finden, und im Wasser orientieren sich die Fische an den Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/993cccf46f2e4aa9a27ceff1b10735382757b8de.jpg?x=548&y=366\/shannon-geheimnisvoller-fluss-im-herzen-irlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1602526500,"stop":1602529200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602529200":{"channel":"3SAT","title":"Wildes Deutschland \u2013 Die Isar","descr":"Dort, wo die Isar zwischen den steilen Bergen des Karwendels dahinstr\u00f6mt, kann sie sich noch fast frei entfalten. Sie bietet seit 10.000 Jahren ein Bild, wie es wohl alle Alpenfl\u00fcsse nach der letzten Eiszeit geboten haben. An diesem wilden Teil des Flusses konnten Tier- und Pflanzenarten \u00fcberleben, die andernorts durch die Verbauung von Fl\u00fcssen oder den Bau von Stauseen verschwunden sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ee3ccba79141abc382e20700c087cbc2e358d71.jpg?x=548&y=366\/wildes-deutschland-die-isar","genre":"Report, Dokumentation","start":1602529200,"stop":1602531900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602531900":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen: Westfalen \u2013 Ferien auf dem Reiterhof","descr":"\"Erlebnisreisen\" sind die Zusammenfassung von Magazinbeitr\u00e4gen oder k\u00fcrzere exklusive Reportagen. Die Attraktivit\u00e4t der dargestellten Reiseziele steht im Vordergrund. Es werden praktische Tipps und konkrete Anregungen gegeben. Die Routen und Ziele sind nachvollziehbar beschrieben.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1602531900,"stop":1602532800,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602532800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602532800,"stop":1602534300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602534300":{"channel":"3SAT","title":"Midnight Traveler","descr":"Aus Sicht der Mullahs hat Hassan Fazili mehrere schwere Verbrechen begangen: den Film \"Peace in Afghanistan\" ver\u00f6ffentlicht, in dem ein ehemaliger Taliban-Kommandeur \u00fcber deren Kriegslust spricht und sie verurteilt, Filme \u00fcber Frauenrechte gedreht und ein Caf\u00e9 f\u00fcr K\u00fcnstler in Kabul er\u00f6ffnet. Von den Islamisten bedroht, muss er mit seiner Frau Fatima und seinen beiden T\u00f6chtern aus dem Land fliehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c7c6a806cf7c138f817a55836f1b102cfe75aa5.jpg?x=548&y=366\/midnight-traveler","genre":"Report, Dokumentation","start":1602534300,"stop":1602539400,"country":"KAT\/GB\/CDN\/USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602539400":{"channel":"3SAT","title":"37\u00b0: Wohnungsnot","descr":"Seit 2014 ist die Zahl der Wohnungslosen in Deutschland um 150 Prozent gestiegen. Bundesweit sind es etwa 1,2 Millionen, darunter fast ein Viertel Familien mit Kindern. Und l\u00e4ngst hat die Wohnungslosigkeit auch den Mittelstand erreicht. Explodierende Mieten in den St\u00e4dten machen es so schwer, bezahlbaren Wohnraum zu finden. Schon zwei Monate Mietr\u00fcckstand reichen aus, um die Wohnung zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74c14f16f6e572a63519c18fca8dea4ec92ee539.jpg?x=548&y=366\/37-wohnungsnot","genre":"Report, Dokumentation","start":1602539400,"stop":1602541200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602541200":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602541200,"stop":1602543000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602543000":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Steyrtal","descr":"Zum Auftakt der neuen Staffel der Kultserie \"Reiseckers Reisen\" streift der Dokumentarfilmer Michael Reisecker mit seinem alten Fahrrad durch das Steyrtal in Ober\u00f6sterreich. Dabei trifft der Mann mit der Brillenkamera auf der Nase auf eine Musikkapelle bei ihrem traditionellen \"Mai-Anblasen\". Kurz darauf verschl\u00e4gt es den neugierigen Filmemacher in eine alte Schmiede, wo er junge Burschen interessiert bei ihrer Arbeit beobachtet. Schlie\u00dflich begegnet Michael Reisecker einem findigen Bauern, der sich ein neues Gesch\u00e4ftsmodell \u00fcberlegt hat. Das musikalische Highlight dieser Reise ist ein Maultrommel-Spezialist und \"klingender Botschafter\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-steyrtal","genre":"Report, Reportage","start":1602543000,"stop":1602544500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602544500":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Donauinsel","descr":"Eine der gr\u00fcnen Perlen Wiens, die 21 Kilometer lange Donauinsel, ist ein beliebtes Naherholungsgebiet der Wiener und Ausflugsziel f\u00fcr Besucher. Michael Reisecker erkundet \"die Insel\" per Rad. Noch bevor es richtig losgeht, kommt ihm eine walkender \"Insulaner\" entgegen. Der Herr trotzt dem Alter und der Einsamkeit. In der \"Vienna Watersports Arena\" trifft Reisecker junge Sportlerinnen, die eine seltene Sportart aus\u00fcben. Einige Kilometer Donau aufw\u00e4rts findet Michael Reisecker ein Plakat, das ihn zu einem besonderen Projekt f\u00fchrt: Mitarbeiter und Studenten der Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur z\u00fcchten \"Sterlets\", eine St\u00f6r-Art, die in der Donau angesiedelt werden soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-donauinsel","genre":"Report, Reportage","start":1602544500,"stop":1602546000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602546000":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Im S\u00fcden S\u00fcdtirols","descr":"Der ober\u00f6sterreichische Filmemacher Michael Reisecker erkundet in dieser Folge von \"Reiseckers Reisen\" den S\u00fcden S\u00fcdtirols, genauer die Gegend zwischen Bozen und Salurn. Auf seiner Roadtour entdeckt er ein Ape \u2013 einen dreir\u00e4drigen Kleintransporter \u2013 und kommt mit dem Fahrer ins Gespr\u00e4ch. Kurz darauf entf\u00fchrt ihn eine Winzerin in einen Sektkeller, und er trifft auch noch auf Berliner Touristen, einen Maskenschnitzer und einen Aussteiger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-im-sueden-suedtirols","genre":"Report, Reportage","start":1602546000,"stop":1602547800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602547800":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Graz","descr":"Der ober\u00f6sterreichische Filmemacher Michael Reisecker reist diesmal nach Graz und trifft auf seiner Tour wieder spannende Menschen, die ihre ganz besonderen Geschichten erz\u00e4hlen. Ermunternde Einblicke in den bunten Alltag menschlichen Seins geben ein junger \"Onewheel-Fahrer\", ein begeisterter Kampfsportler, ein kritischer Radfahrer, zwei ambitionierte Flugzeugforscher, eine Spikeball-Trainingsgruppe sowie eine Hutmacherin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-graz","genre":"Report, Reportage","start":1602547800,"stop":1602549300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602549300":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Salzburger Seenland","descr":"Diesmal ist Michael Reisecker im Salzburger Seenland unterwegs. Nordwestlich der Hauptstadt Salzburg st\u00f6\u00dft Reisecker auf Oldtimer-Fans, bevor er in Mattsee Segler bei ihrem Segelkurs begleitet. Weiter f\u00fchrt die Reise des ober\u00f6sterreichischen zu einem pensionierten Maurer und seinen Zwetschken, zu einer passionierten Reiki-Heilerin sowie zu einem eigenwilligen Bildhauer und seinen \"S\u00e4ulen-Kunstwerken\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-salzburger-seenland","genre":"Report, Reportage","start":1602549300,"stop":1602551100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602551100":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Leithagebirge","descr":"Eines der flachsten Gebirge \u00d6sterreichs ist diesmal das Ziel des Filmemachers. Zu Beginn der Reise st\u00f6\u00dft der Mann mit der Brillenkamera auf einen \"Plane-Watcher\" beim Flughafen Schwechat. In Jois im Burgenland schlie\u00dflich entdeckt er einen J\u00e4ger und die Sch\u00f6nheit der Weing\u00e4rten, bevor er in Donnerskirchen mit einem Studenten der Universit\u00e4t f\u00fcr Bodenkultur in die Tiefen eines Kellers vordringt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-leithagebirge","genre":"Report, Reportage","start":1602551100,"stop":1602552900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602552900":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Hallstatt","descr":"Diesmal verschl\u00e4gt es den Dokumentarfilmer Michael Reisecker mit seinem Rad nach Hallstatt ins Salzkammergut. Im Br\u00e4uhaus trifft er auf Arnold, einen Instrumentenbauer und -sammler. Kurz darauf st\u00f6\u00dft er auf eine Fronleichnamsprozession und am Hallst\u00e4tter See auf eine Dame aus Deutschland, die sich in Hallstatt verliebt hat. Am Weg zum Salzberg unterh\u00e4lt sich der Mann mit der Brillenkamera mit einer Lehrerin aus Linz. Anschlie\u00dfend spricht er mit Toni, einem Arch\u00e4ologen des Naturhistorischen Museum Wien, \u00fcber Ausgrabungen. Nach dem Besuch des Bergwerks geht es mit dem Rad weiter in Richtung Krippenstein, wo einige Sch\u00fcler am Wegesrand den hei\u00dfen Temperaturen trotzen. Schlie\u00dflich begleitet Reisecker eine Paragleiterin bis zum luftigen Finale eines Wettbewerbs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-hallstatt","genre":"Report, Reportage","start":1602552900,"stop":1602554400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602554400":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Ottakring","descr":"In Ottakring, dem im Westen gelegenen 16. Wiener Gemeindebezirk, geht es f\u00fcr den Reporter mit mit der Brillenkamera hoch hinaus. Trotz H\u00f6henangst erklimmt er so manche Sprosse und H\u00fcrde um zu \u00d6mar zu gelangen, dessen Beruf absolute Schwindelfreiheit erfordert. Danach geht es \u00fcber die Bezirksgrenze hinaus in einen der speziellsten Vereine, den Wien wohl zu bieten hat \u2013 das \"Atelier Mystique\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-ottakring","genre":"Report, Reportage","start":1602554400,"stop":1602556200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602556200":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Weissensee","descr":"Unterwegs zum Weissensee, ein Naturpark am Fu\u00df der Gailtaler Alpen, trifft der umtriebige Dokumentarfilmer Michael Reisecker an einer Autobahnraststation auf Motorradfans aus Slowenien. Am See angekommen, blickt der Filmemacher Eistauchern \u00fcber die Schulter, bevor er in einer Skih\u00fctte in die K\u00fcche schaut. Ein Treffen mit einem holl\u00e4ndischen Ehepaar und ein \u00fcberraschender Besuch bei einer Visagistin runden diese Folge von \"Reiseckers Reisen\" ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-weissensee","genre":"Report, Reportage","start":1602556200,"stop":1602557700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602557700":{"channel":"3SAT","title":"Reiseckers Reisen \u2013 Der Sonne entgegen","descr":"Zum Abschluss der Staffel geht es nach Kroatien in die ehemalige k.u.k. Residenz Opatija in der Kvarner Bucht. Am Lungomare trifft Michael Reisecker Alan, einen kroatischen Verk\u00e4ufer von Boots-Touren und am Weg zur F\u00e4hre zur Insel Cres st\u00f6\u00dft er auf den \"CrazyBikeGuy\" Grant aus S\u00fcdafrika. Dort kommt er mit einer Filz-K\u00fcnstlerin aus Zagreb ins Gespr\u00e4ch und mit \u00d6sterreicherinnen und \u00d6sterreichern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09c7de66877beb059e4b1342a29af9a146761123.jpg?x=548&y=366\/reiseckers-reisen-der-sonne-entgegen","genre":"Report, Reportage","start":1602557700,"stop":1602560400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602560400":{"channel":"3SAT","title":"Sendung ohne Namen","descr":"Ist es wirklich wichtig, welche drei Gegenst\u00e4nde man auf eine Insel mitnimmt \u2013 oder geht es nicht vielmehr darum, welche Insel das Ziel ist? In der \"Sendung ohne Namen\" dreht sich diesmal alles um Inseln. Wie definiert sich der Begriff \"Insel\" \u00fcberhaupt? Warum ist Gro\u00dfbritannien eine Insel und Australien ein Kontinent? Warum ist der Nordpol kein Kontinent? Und ist \u00d6sterreich wirklich eine Insel der Seligen?","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602560400,"stop":1602562200,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}