{"1599538200":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599538200,"stop":1599538800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599538800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599538800,"stop":1599541200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599541200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599541200,"stop":1599543000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599543000":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599543000,"stop":1599544800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599544800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599544800,"stop":1599545100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599545100":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599545100,"stop":1599546600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599546600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599546600,"stop":1599546780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599546780":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599546780,"stop":1599548400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599548400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599548400,"stop":1599548700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599548700":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599548700,"stop":1599551100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599551100":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599551100,"stop":1599552900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599552900":{"channel":"3SAT","title":"Waldviertel \u2013 Vom Zauber des rauen Landes","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dfaf85d6ba24d572c1a8c97ef2fa7052e4a87d7.jpg?x=548&y=366\/waldviertel-vom-zauber-des-rauen-landes","genre":"Report, Dokumentation","start":1599552900,"stop":1599555600,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599555600":{"channel":"3SAT","title":"Weinviertel \u2013 Weites Land","descr":"Die Weite zieht den Besucher des Weinviertels in seinen Bann. Keine andere Region \u00d6sterreichs vermittelt das Gef\u00fchl von endloser Landschaft so eindringlich wie \"das Viertel unter dem Manhartsberg\", wie das Weinviertel seit dem Jahr 1254 genannt wird. Es ist ein sanftes, w\u00e4rmebeg\u00fcnstigtes H\u00fcgelland, das von den Menschen zwar genutzt wird, aber noch viele urspr\u00fcngliche Eigenarten bewahrt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/053d234d8d9c9f5d086f677e5359179e5253a30a.jpg?x=548&y=366\/weinviertel-weites-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1599555600,"stop":1599558300,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599558300":{"channel":"3SAT","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Das Rosendorf Steinfurth bei Bad Nauheim ist weithin bekannt. Die Bio-Rosenschule Ruf bietet au\u00dfer herrlichen Rosen noch etwas ganz Besonderes: Jeden ersten Freitag im Monat wird das Glashaus f\u00fcr die Rosentafel geschm\u00fcckt. Der Koch Alexander M\u00f6glich kreiert ein Men\u00fc rund um die Rose. Unglaublich, was er alles mit frisch gepfl\u00fcckten oder getrockneten Bl\u00fctenbl\u00e4ttern verfeinert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1599558300,"stop":1599560100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599560100":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1599560100,"stop":1599561900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599561900":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6dbdbff16b7d5e03eabcb36dd5a08852393b3be.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1599561900,"stop":1599563700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599563700":{"channel":"3SAT","title":"Die R\u00fcckkehr des Wiedehopfs","descr":"Mit seiner aufrichtbaren Federhaube mutet der Wiedehopf exotisch an. In Europa ist er l\u00e4ngst in seiner Existenz bedroht und l\u00e4sst sich fast nur noch in Spanien beobachten. Derzeit w\u00e4chst der Bestand auch wieder in der nieder\u00f6sterreichischen Region Wagram. Das ist auch dem Tischler Manfred Eckenfellner zu verdanken, der sich eines kranken Wiedehopfes angenommen und ihn gesund gepflegt hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faac87c661325998609582842d922273ed8fe49c.jpg?x=548&y=366\/die-rueckkehr-des-wiedehopfs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599563700,"stop":1599566400,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599566400":{"channel":"3SAT","title":"Waldrapp \u2013 Ein Vogel im Aufwind","descr":"Der Waldrapp ist in Mitteleuropa seit circa 350 Jahren ausgestorben. Seit Jahren bem\u00fchen sich Biologen, Nachkommen von Waldrappen aus ihren letzten R\u00fcckzugsgebieten in Nordafrika wieder in den Alpen anzusiedeln. Dazu geh\u00f6rt auch, den V\u00f6geln beizubringen, f\u00fcr die kalte Jahreszeit in den S\u00fcden zu fliegen. Mit Hilfe von Leichtflugzeugen versucht man, den Tieren die Flugrouten einzupr\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b928534d83b6ea8cfb2849a316ecc1a7ec92976.jpg?x=548&y=366\/waldrapp-ein-vogel-im-aufwind","genre":"Report, Dokumentation","start":1599566400,"stop":1599569100,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599569100":{"channel":"3SAT","title":"Planet der Spatzen","descr":"Sechs Episoden erz\u00e4hlen in spektakul\u00e4ren Bildern kleine Geschichten zwischen Menschen und Spatzen. Der Mensch spielt bei den niedlichen Sperlingen eine entscheidende Rolle. Seit mehr als 10.000 Jahren folgen sie uns, ohne sich dabei jedoch domestizieren zu lassen. Sie haben sich die \"Menschenwelt\" auf ihre Art erobert, und es gibt praktisch keinen Ort, wo es neben Menschen nicht auch Spatzen gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52801d891a82a01f89872649a90b4356056fd18d.jpg?x=548&y=366\/planet-der-spatzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599569100,"stop":1599571800,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599571800":{"channel":"3SAT","title":"Der Flug der St\u00f6rche","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99e542b6b96ab72abf771f699ddf0f1087144c3a.jpg?x=548&y=366\/der-flug-der-stoerche","genre":"Report, Dokumentation","start":1599571800,"stop":1599574500,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599574500":{"channel":"3SAT","title":"Der Flug des Seeadlers","descr":"Im Gebiet rund um den Kleinplattensee in Ungarn lebt der gr\u00f6\u00dfte und st\u00e4rkste Greifvogel Europas: der Seeadler. Urspr\u00fcnglich war er fast \u00fcberall in Europa verbreitet. Durch Verfolgung, den Einsatz von Pestiziden und durch die Zerst\u00f6rung seines Lebensraums wurde er im 19. und 20. Jahrhundert beinahe ausgerottet. Das Naturschutzgebiet ist heute sein Revier und auch Vogelkundler sind vor Ort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39b33a5e6436b4afc9e0cc435908bdfa5e7902f4.jpg?x=548&y=366\/der-flug-des-seeadlers","genre":"Report, Dokumentation","start":1599574500,"stop":1599577200,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599577200":{"channel":"3SAT","title":"Der Flug der Eule","descr":"Eulen gelten als Symbol f\u00fcr Weisheit, als Meister des lautlosen Flugs und als geschickte J\u00e4ger. Intensive Agrarwirtschaft und der Einsatz von Pestiziden haben die Population vieler Eulenarten allerdings stark dezimiert. Als Sch\u00e4dlingsvertilger \u00fcben die Eulen einen positiven Einfluss auf das \u00f6kologische Gleichgewicht aus. Aus diesem Grund gibt es auch mehrere Wiederansiedlungsinitiativen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba06af59598dee46a30000613a8e63c65ae08a13.jpg?x=548&y=366\/der-flug-der-eule","genre":"Report, Dokumentation","start":1599577200,"stop":1599579900,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599579900":{"channel":"3SAT","title":"Braunkehlchen, Kiebitz & Kaiseradler \u2013 wie retten wir \u00d6sterreichs Vogelwelt?","descr":"Durch den Verlust von Lebensraum sind viele Feldv\u00f6gel akut vom Aussterben bedroht. Gro\u00dfe Greifv\u00f6gel werden, trotz erfolgreicher Schutzprojekte, immer noch verfolgt und get\u00f6tet. Der Film zeigt die gef\u00e4hrdeten V\u00f6gel \u00d6sterreichs und ihre Lebensr\u00e4ume: von den Alpen \u00fcber Wiesenlandschaften bis zu wilden Seeufern. In allen Bundesl\u00e4ndern \u00d6sterreichs setzen sich Menschen auf vielf\u00e4ltige Weise f\u00fcr den Schutz der V\u00f6gel ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e9f004a24f6eeb3d3459c06fbc35335e7765e93.jpg?x=548&y=366\/braunkehlchen-kiebitz-kaiseradler-wie-retten-wir-oesterreichs-vogelwelt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599579900,"stop":1599582600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599582600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599582600,"stop":1599584400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599584400":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599584400,"stop":1599585600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599585600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599585600,"stop":1599588000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599588000":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599588000,"stop":1599588900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599588900":{"channel":"3SAT","title":"Die Informantin","descr":"Aylin will Anw\u00e4ltin werden. Um ihr Studium zu finanzieren, arbeitet sie als Escort-M\u00e4dchen. Weil sie sich gegen einen zudringlichen Gesch\u00e4ftsmann wehren musste, droht nun Gef\u00e4ngnis. Von der Polizei kommt ein Angebot, auf das sie sich in ihrer Not einl\u00e4sst: Als Lockvogel kann Aylin ihre Strafe abwenden. Drogenfahnder setzen sie auf einen Schmuggler an \u2013 ohne gesagt zu haben, wie gef\u00e4hrlich das ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90c1bcfaa1d1f76ab4667a5e8de48e63ffeb1bfb.jpg?x=548&y=366\/die-informantin","genre":"Film, Krimi","start":1599588900,"stop":1599594300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599594300":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599594300,"stop":1599595200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599595200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599595200,"stop":1599596700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599596700":{"channel":"3SAT","title":"makro","descr":"Die weltweite Vernetzung der Wirtschaft pr\u00e4gt immer mehr den Alltag von Unternehmen, aber auch Konsumenten. \"makro\" zeigt 30 Minuten spannende Wirtschaftsgeschichten. Wirtschaftliche Entwicklungen in L\u00e4ndern oder Branchen stehen dabei ebenso auf der Themenliste wie W\u00e4hrungskrisen oder alternative Wirtschaftsformen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro","genre":"Report, Magazin","start":1599596700,"stop":1599598500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599598500":{"channel":"3SAT","title":"Die Kinder machen Druck","descr":"Klimaschutz ist aktuell das dominierende Thema im Land. Die Mehrheit der Deutschen spricht sich f\u00fcr einen st\u00e4rkeren Klimaschutz aus und begr\u00fc\u00dft die geplanten Klimagesetze der Regierung, andere halten diese Ma\u00dfnahmen f\u00fcr \u00fcbertrieben und f\u00fcr eine Bedrohung ihrer pers\u00f6nlichen Freiheit. Wie ver\u00e4ndern \"Fridays for Future\" das Land? Was denken die Deutschen Ende des Jahres 2019 \u00fcber die Klimaproteste?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08af51df9f5ae6d8ec3d6860f6ba5f478a6e651a.jpg?x=548&y=366\/die-kinder-machen-druck","genre":"Report, Dokumentation","start":1599598500,"stop":1599601200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599601200":{"channel":"3SAT","title":"Wunderkinder \u2013 Talenta \u2013 Schule f\u00fcr Hochbegabte","descr":"1998 entstand in Z\u00fcrich ein schweizweit einmaliges Pilotprojekt: Unter dem Titel \"Talenta\" wurden neun hochbegabte Kinder zwischen sieben und zehn Jahren in einer eigenen Klasse unterrichtet. Der Gegenwind aus der staatlichen Bildungswelt war enorm \u2013 und ist es noch. Die \"Talenta\" sondere Hochbegabte ab und bringe sie um wichtige Lernerfahrungen im Umgang mit sozialer Vielfalt, sagen die Kritiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef12546afbf9c1674896729e63acb9d0104fdaa1.jpg?x=548&y=366\/wunderkinder-talenta-schule-fuer-hochbegabte","genre":"Report, Reportage","start":1599601200,"stop":1599602700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599602700":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599602700,"stop":1599604500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599604500":{"channel":"3SAT","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1599604500,"stop":1599609000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599609000":{"channel":"3SAT","title":"Auf Safari im Vogelparadies","descr":"Abwechselnd gestalten die neun Landesstudios Dokumentationen oder Reportagen, die die sch\u00f6nsten und interessantesten Seiten \u00d6sterreichs vorstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a65d3793748f1f0db415f8d1323b402cfbabb4e.jpg?x=548&y=366\/auf-safari-im-vogelparadies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599609000,"stop":1599610500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599610500":{"channel":"3SAT","title":"Im Reich des Steinadlers \u2013 Eine Naturgeschichte der Alpen","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dd755bec1aec8aede2a0f86e8842896143605c5c.jpg?x=548&y=366\/im-reich-des-steinadlers-eine-naturgeschichte-der-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599610500,"stop":1599613200,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599613200":{"channel":"3SAT","title":"Im Reich des Steinadlers \u2013 Eine Naturgeschichte der Alpen","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1331f84bda71872c1d7d6094081272f7155bc6ca.jpg?x=548&y=366\/im-reich-des-steinadlers-eine-naturgeschichte-der-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599613200,"stop":1599616200,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599616200":{"channel":"3SAT","title":"Im Reich des Steinadlers \u2013 Eine Naturgeschichte der Alpen","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f37a477f1851718026e713b0bcfd751be51add65.jpg?x=548&y=366\/im-reich-des-steinadlers-eine-naturgeschichte-der-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599616200,"stop":1599618900,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599618900":{"channel":"3SAT","title":"Waldrapp \u2013 Ein Vogel im Aufwind","descr":"Der Waldrapp ist in Mitteleuropa seit circa 350 Jahren ausgestorben. Seit Jahren bem\u00fchen sich Biologen, Nachkommen von Waldrappen aus ihren letzten R\u00fcckzugsgebieten in Nordafrika wieder in den Alpen anzusiedeln. Dazu geh\u00f6rt auch, den V\u00f6geln beizubringen, f\u00fcr die kalte Jahreszeit in den S\u00fcden zu fliegen. Mit Hilfe von Leichtflugzeugen versucht man, den Tieren die Flugrouten einzupr\u00e4gen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b928534d83b6ea8cfb2849a316ecc1a7ec92976.jpg?x=548&y=366\/waldrapp-ein-vogel-im-aufwind","genre":"Report, Dokumentation","start":1599618900,"stop":1599621600,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599621600":{"channel":"3SAT","title":"Die R\u00fcckkehr des Wiedehopfs","descr":"Mit seiner aufrichtbaren Federhaube mutet der Wiedehopf exotisch an. In Europa ist er l\u00e4ngst in seiner Existenz bedroht und l\u00e4sst sich fast nur noch in Spanien beobachten. Derzeit w\u00e4chst der Bestand auch wieder in der nieder\u00f6sterreichischen Region Wagram. Das ist auch dem Tischler Manfred Eckenfellner zu verdanken, der sich eines kranken Wiedehopfes angenommen und ihn gesund gepflegt hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/faac87c661325998609582842d922273ed8fe49c.jpg?x=548&y=366\/die-rueckkehr-des-wiedehopfs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599621600,"stop":1599624300,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}