{"1604293800":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604293800,"stop":1604294400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604294400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604294400,"stop":1604296800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604296800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604296800,"stop":1604298600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604298600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604298600,"stop":1604300400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604300400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604300400,"stop":1604300700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604300700":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604300700,"stop":1604302200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604302200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604302200,"stop":1604302380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604302380":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604302380,"stop":1604304000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604304000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604304000,"stop":1604304300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604304300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604304300,"stop":1604306700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604306700":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604306700,"stop":1604308500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604308500":{"channel":"3SAT","title":"Irlands K\u00fcsten","descr":"In der Umgebung der irischen Hauptstadt sieht man schon einiges davon, was das Land so einzigartig macht. In der Stadt selbst schl\u00e4gt das literarische Herz Irlands: Im \"Long Room\" des Trinity College lagern unter anderem Werke von Samuel Beckett und Oscar Wilde. Nahe der K\u00fcste findet sich ein Friedhof der besonderen Art. Dort ruhen die ehemaligen Lieblingstiere fr\u00fcherer Herrschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7de8a4e5d5b3611cabd3984cf6f422ee2f44452e.jpg?x=548&y=366\/irlands-kuesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604308500,"stop":1604311200,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604311200":{"channel":"3SAT","title":"Irlands K\u00fcsten","descr":"Im S\u00fcden Irlands ist deutlich zu merken, warum es die \"Gr\u00fcne Insel\" hei\u00dft. G\u00e4rten und dichte W\u00e4lder l\u00f6sen im S\u00fcden die eher raue Landschaft ab. Exotische Pflanzen \u2013 selbst Palmen \u2013 gedeihen in den G\u00e4rten. Ursache f\u00fcr die mediterrane Atmosph\u00e4re ist der warme Golfstrom, der von Westen die S\u00fcdk\u00fcste entlang flie\u00dft. So ungew\u00f6hnlich wie das Klima sind auch die Bewohner der \"Irischen Riviera\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92f360a89940454e05fc9f02863a5b4772155eb1.jpg?x=548&y=366\/irlands-kuesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1604311200,"stop":1604313900,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604313900":{"channel":"3SAT","title":"Zu Tisch ...","descr":"Kibar und ihre Familie sind Kurden alevitischen Glaubens und leben in einer der \u00e4rmsten Gegenden der T\u00fcrkei, den Munzurbergen in Ostanatolien. Die alevitischen Mythen und Traditionen bestimmen noch heute das Leben vieler Dorfbewohner und ihre K\u00fcche. Wir schauen Kibar bei den Vorbereitungen zu einem traditionellen Festmahl \u00fcber die Schulter und lernen zwei verschiedene Auberginengerichte kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227b0867cd8d6d7481bd2f9407e36015ca7083b0.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch","genre":"Report, Reportage","start":1604313900,"stop":1604315400,"country":"D\/F","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604315400":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1604315400,"stop":1604317800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604317800":{"channel":"3SAT","title":"Matera, da will ich hin!","descr":"Ein Besuch in einer der beiden Kulturhauptst\u00e4dte Europas 2019: In der H\u00f6hlenstadt Matera. Diese ist eine \u00e4lteste Stadt Italiens und der am l\u00e4ngsten dauerhaft besiedelte Ort der Welt \u2013 n\u00e4mlich rund 9000 Jahre. 1948 bezeichnete der Politiker Palmiro Togliatti sie noch als Schandfleck. Dar\u00fcber hinaus wird ein Dorf vorgestellt, dessen Namen man nicht aussprechen darf \u2013 das bringt angeblich Ungl\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/860f41dbe179c93e4d24fa7906a1266ad661106c.jpg?x=548&y=366\/matera-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604317800,"stop":1604319600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604319600":{"channel":"3SAT","title":"Traumorte \u2013 Korsika","descr":"Man k\u00f6nnte sie auch Sehnsuchtsorte oder Wunschorte nennen. 3sat f\u00fchrt uns in St\u00e4dte und Regionen auf dieser Erde, mit einem hohen Sehnsuchtspotenzial. Orte und Gegenden in die man nicht so einfach kommt, sei es aus logistischen oder auch aus ganz profanen finanziellen Gr\u00fcnden. Das kann f\u00fcr die einen Alaska oder Patagonien sein, f\u00fcr die anderen Paris, Kapstadt oder die W\u00fcste Gobi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6deeeb2dedc043e7a490a802967a9f0f03404ece.jpg?x=548&y=366\/traumorte-korsika","genre":"Report, Dokumentation","start":1604319600,"stop":1604322300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604322300":{"channel":"3SAT","title":"Traumorte \u2013 Die Normandie","descr":"Man k\u00f6nnte sie auch Sehnsuchtsorte oder Wunschorte nennen. 3sat f\u00fchrt uns in St\u00e4dte und Regionen auf dieser Erde, mit einem hohen Sehnsuchtspotenzial. Orte und Gegenden in die man nicht so einfach kommt, sei es aus logistischen oder auch aus ganz profanen finanziellen Gr\u00fcnden. Das kann f\u00fcr die einen Alaska oder Patagonien sein, f\u00fcr die anderen Paris, Kapstadt oder die W\u00fcste Gobi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a729ae5a5f95712c1c473beb17f64c9284b107b5.jpg?x=548&y=366\/traumorte-die-normandie","genre":"Report, Dokumentation","start":1604322300,"stop":1604325000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604325000":{"channel":"3SAT","title":"Traumorte \u2013 Die Italienische Riviera","descr":"Man k\u00f6nnte sie auch Sehnsuchtsorte oder Wunschorte nennen. 3sat f\u00fchrt uns in St\u00e4dte und Regionen auf dieser Erde, mit einem hohen Sehnsuchtspotenzial. Orte und Gegenden in die man nicht so einfach kommt, sei es aus logistischen oder auch aus ganz profanen finanziellen Gr\u00fcnden. Das kann f\u00fcr die einen Alaska oder Patagonien sein, f\u00fcr die anderen Paris, Kapstadt oder die W\u00fcste Gobi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a729ae5a5f95712c1c473beb17f64c9284b107b5.jpg?x=548&y=366\/traumorte-die-italienische-riviera","genre":"Report, Dokumentation","start":1604325000,"stop":1604327400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604327400":{"channel":"3SAT","title":"Im Land der Feuerberge","descr":"Die Reihe \"Im Land der Feuerberge\" zeigt vier vulkanisch besonders aktive Regionen unseres Planeten. Diese Folge f\u00fchrt auf die indonesischen Inseln Bali, Java und Lombok. Der Film stellt die Inseln mit ihren ber\u00fchmten und ber\u00fcchtigten Vulkanen vor und zeigt, wie die Einwohner mit der st\u00e4ndigen Gefahr zu leben gelernt haben. Von den 127 aktiven Vulkane sind viele besonders explosiv, Eruptionen z\u00e4hlen in Indonesien fast zum Alltag. Dennoch ist das Land dicht besiedelt. Viele Menschen pflegen eine religi\u00f6se Beziehung zu den Feuerbergen, die sie mit Opfergaben beschwichtigen. Neben urspr\u00fcnglichen Landschaften und faszinierenden Feuerbergen steht auch das Leben der Menschen im Fokus der Reihe \"Im Land der Feuerberge\". Atemberaubende Natursch\u00f6nheit findet sich an allen Schaupl\u00e4tzen der Reihe \u2013 Island, Zentralamerika, Indonesien und die Kapverdischen Inseln. Trotz des Risikos von Erbeben und Eruptionen pr\u00e4gen die Vulkane Kultur und Lebensart ganzer V\u00f6lker auf sehr unterschiedliche Weise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6bc009952c309a95ab5962ab47b5b49fe3c52d3.jpg?x=548&y=366\/im-land-der-feuerberge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604327400,"stop":1604330100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604330100":{"channel":"3SAT","title":"Im Land der Feuerberge","descr":"Die Kapverden westlich von Afrika sind d\u00fcnn besiedelte Vulkaninseln, unter denen ein Hotspot brodelt. Ihre Bewohner trotzen den Steilh\u00e4ngen kleine Felder ab und bauen H\u00e4user aus Vulkangestein. Der Film unternimmt eine Schiffsreise zu den abwechslungsreichen Sehensw\u00fcrdigkeiten der Inselgruppe und f\u00fchrt von landschaftlichen Highlights wie dem aktiven Vulkan Pico del Fogo bis in St\u00e4dte wie Mindelo \u2013 kulturelles Zentrum des Landes mit vielen jungen Musikern. Die Reihe \"Im Land der Feuerberge\" zeigt vier vulkanisch besonders aktive Regionen unseres Planeten. Neben urspr\u00fcnglichen Landschaften und faszinierenden Feuerbergen steht auch das Leben der Menschen im Fokus. Atemberaubende Natursch\u00f6nheit findet sich an allen Schaupl\u00e4tzen der Reihe \u2013 Island, Zentralamerika, Indonesien und die Kapverdischen Inseln. Trotz des Risikos von Erbeben und Eruptionen pr\u00e4gen die Vulkane Kultur und Lebensart ganzer V\u00f6lker auf sehr unterschiedliche Weise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9634ae8ea442710c56f0aac5d1568ae99b87baf1.jpg?x=548&y=366\/im-land-der-feuerberge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604330100,"stop":1604332800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604332800":{"channel":"3SAT","title":"Im Land der Feuerberge","descr":"Die Isl\u00e4nder lieben ihre Vulkane und nutzen die Energie aus dem Erdinneren. Wissenschaftler beobachten Islands 32 aktive Vulkane sehr genau, etwa alle f\u00fcnf Jahre kommt es zu einem gr\u00f6\u00dferen Ausbruch. Doch es ist gerade der Vulkanismus, der Islands Sch\u00f6nheit schuf \u2013 von Geysiren und hei\u00dfen Quellen bis zu den schroffen Felsklippen der Ufer. Kein Land Europas ist vulkanisch so aktiv wie Island.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ae18648c9996778a0eafb5f2d3c683b0fdc4069.jpg?x=548&y=366\/im-land-der-feuerberge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604332800,"stop":1604335500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604335500":{"channel":"3SAT","title":"Im Land der Feuerberge","descr":"Die Landbr\u00fccke zwischen Nord- und S\u00fcdamerika liegt auf dem Pazifischen Feuerring und wimmelt von aktiven Vulkanen. Oft verw\u00fcsten Ausbr\u00fcche das Land, doch es wird schnell wieder fruchtbar. Die Dokumentation f\u00fchrt entlang Mittelamerikas Westk\u00fcste. Von Guatemala nach Panama bis zur unbewohnten Kokos-Insel. Die gro\u00dfartige Natursch\u00f6nheit der Region wird pr\u00e4sentiert ihr Ursprung erl\u00e4utert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/624975fff021413008f04de68a1705ecb2c32de0.jpg?x=548&y=366\/im-land-der-feuerberge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604335500,"stop":1604338200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604338200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604338200,"stop":1604340000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604340000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604340000,"stop":1604341200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604341200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604341200,"stop":1604343600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604343600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604343600,"stop":1604344500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604344500":{"channel":"3SAT","title":"Die Kanarischen Inseln \u2013 Im Reich der Feuerberge","descr":"Die sieben Inseln im Atlantischen Ozean, dem afrikanischen Kontinent vorgelagert, entstanden durch gewaltige vulkanische Aktivit\u00e4t, gepr\u00e4gt durch au\u00dfergew\u00f6hnliche Artenvielfalt auf kleinstem Lebensraum: Die Kanaren sind weit mehr als nur Urlaubsparadies f\u00fcr sonnenhungrige Mitteleurop\u00e4er, sie sind ein Naturjuwel, ein einmaliges Habitat f\u00fcr besondere Tiere sowie endemische Pflanzenarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f793f02cf3a3d69e36c7f4b3ec4472ab30587390.jpg?x=548&y=366\/die-kanarischen-inseln-im-reich-der-feuerberge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604344500,"stop":1604349900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604349900":{"channel":"3SAT","title":"Streifzug durch Istrien: Pula","descr":"Die kroatische Halbinsel Istrien gilt noch immer als Geheimtipp unter den Touristen, die ein wenig Ruhe abseits der \u00fcberlaufenen K\u00fcstenst\u00e4dte suchen. Italienische Einfl\u00fcsse lassen sich hier nicht leugnen, und auch die sanfte h\u00fcgelige Landschaft erinnert teilweise an die Toskana. Die Sendung f\u00fchrt an die sch\u00f6nsten Pl\u00e4tze von Istrien und stellt die interessantesten Urlaubsorte vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17fd0df4431d40bf08235202520514901794062b.jpg?x=548&y=366\/streifzug-durch-istrien-pula","genre":"Report, Dokumentation","start":1604349900,"stop":1604350800,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604350800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604350800,"stop":1604352300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604352300":{"channel":"3SAT","title":"Ab 18! \u2013 Luisa","descr":"In nur f\u00fcnf Monaten wird die Geografie-Studentin Luisa Neubauer zur \"deutschen Greta\". 2019 etabliert sie sich zur Ikone von \"Fridays for Future\" und scheint daf\u00fcr wie geschaffen zu sein. Sie ist talentiert, telegen, polarisierend, unterhaltsam und auch ambivalent. Charismatisch und wissenschaftlich versiert, sitzt Luisa Neubauer unversehens in fast allen Talkshows. Regisseurin Romy Steyer hat den Anfang von Luisas Geschichte mit der Kamera begleitet. Luisa trifft die gro\u00dfen Namen der Politik, zuerst Altmaier, dann Macron. Nach einem Jahr Aktivismus bietet ihr Siemens einen Aufsichtratsposten an. Instinktsicher lehnt die Leitfigur einer ganzen Generation ab \u2013 und auch daf\u00fcr bekommt sie Beifall. Ihre Integrit\u00e4t als Galionsfigur der Klimabewegung kann sie stets bewahren. Sie weicht geschickt politischen Fallstricken und nicht zuletzt interner Konkurrenz aus. In einer Langzeitbeobachtung gelingt Romy Steyer das ungew\u00f6hnliche Portr\u00e4t einer \u00f6ffentlichen Person, die bereits zu Beginn der Bewegung aus ihrer Clique heraussticht. Romy Steyer, 1982 in Sangerhausen in Sachsen-Anhalt geboren, studierte Dokumentarfilm-Regie an der Filmakademie Baden-W\u00fcrttemberg und arbeitet als Regisseurin sowie als Editorin. F\u00fcr ZDF\/Das kleine Fernsehspiel realisierte sie zuletzt als Regisseurin \"Biete.Suche\" \u00fcber Partnersuche auf Onlineplattformen. Redaktionshinweis: 3sat zeigt den Dokumentarfilm \"Luisa\" von Romy Steyer als TV-Premiere im Rahmen der Reihe \"Ab 18!\", in der Regisseurinnen und Regisseure mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen filmischen Handschriften Geschichten vom Erwachsenwerden erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dacc72c3340c8174d6ac1beb69c6e5d387f6212c.jpg?x=548&y=366\/ab-18-luisa","genre":"Report, Dokumentation","start":1604352300,"stop":1604355000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604355000":{"channel":"3SAT","title":"Ab 18! \u2013 Being Sascha","descr":"Sascha identifiziert sich nicht als Frau und nicht als Mann. Der Dokumentarfilm nimmt mit in die Erlebniswelt eines jungen Menschen au\u00dferhalb der bin\u00e4ren Geschlechterzuweisungen. Sascha lebt in der Schweiz und ist trans non-binary. Trans hei\u00dft, dass Sascha sich nicht mit dem Geschlecht identifiziert, das Sascha bei Geburt zugewiesen worden ist. Non-binary bedeutet, dass auch das andere der bin\u00e4ren Geschlechter nicht passt. Als Teenager outete sich Sascha zun\u00e4chst als lesbisch, mit 23 dann als trans. Kurze Zeit sp\u00e4ter begegnet Sascha schlie\u00dflich dem Begriff, der der eigenen Geschlechtsidentit\u00e4t am n\u00e4chsten kommt: trans non-binary. Sascha lebt nun endlich so, wie Sascha sich seit jeher f\u00fchlt. Ausgrenzung erf\u00e4hrt Sascha dennoch \u00fcberall, denn \u00fcberall ist Heteronormativit\u00e4t, \u00fcberall gilt es, zwischen m\u00e4nnlich und weiblich zu entscheiden: in Umkleidekabinen, in Formularen, im ganz allt\u00e4glichen Sprachgebrauch. Auch deshalb ist Sascha heute bewusst eine sichtbare Transperson. Um all den Menschen, die in irgendeiner Weise nicht in unsere Kategorien reinpassen, zu zeigen: Es gibt auch andere Optionen \u2013 auch wenn diese ihren Preis haben. Manuel G\u00fcbeli, der Regisseur von \"Being Sascha\", wurde an der Hochschule Luzern \u2013 Design & Kunst sowie am MAZ \u2013 Die Journalistenschule, ebenfalls in Luzern, ausgebildet. Er lebt als Filmemacher, K\u00fcnstler und Autor in Basel. Seine Kurzfilme und Videoarbeiten liefen auf zahlreichen internationalen Festivals und waren in Ausstellungen zu sehen. Redaktionshinweis: 3sat zeigt den Dokumentarfilm \"Being Sascha\" von Manuel G\u00fcbeli als TV-Premiere im Rahmen der Reihe \"Ab 18!\", in der Regisseurinnen und Regisseure mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen filmischen Handschriften Geschichten vom Erwachsenwerden erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac9fa8bc4e874813463eb0af9b49959259e6c8ab.jpg?x=548&y=366\/ab-18-being-sascha","genre":"Report, Dokumentation","start":1604355000,"stop":1604357100,"country":"CH\/D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604357100":{"channel":"3SAT","title":"Ab 18! \u2013 Die Gewichtheberin","descr":"Die Gewichtheberin Sarah Fischer gilt als st\u00e4rkste Frau \u00d6sterreichs. Der Dokumentarfilm gibt Einblick in den von intensivem Training gepr\u00e4gten Alltag einer jungen Leistungssportlerin. Die 19-J\u00e4hrige trainiert f\u00fcr einen Olympia-Startplatz. W\u00e4hrend sie nicht nur als Athletin, sondern auch als junge Frau ihren Platz in einem m\u00e4nnerdominierten Umfeld zu finden versucht, kommt es immer wieder zu Spannungen mit ihrem Trainer: ihrem Vater Ewald. Der Dokumentarfilm von Constantin Hatz und Annelie Boros begleitet Sarah Fischer in der Zeit nach einem frustrierenden Wettkampf, in der sowohl Sarahs Qualifikation f\u00fcr die Olympischen Sommerspiele als auch deren Austragung unsicher geworden sind. Der Film konzentriert sich auf die Interaktionen innerhalb einer Leistungssportler-Familie im heimischen Trainingstunnel, vor allem aber auf die Dynamik einer besonderen Vater-Tochter- beziehungsweise Trainer-Athletin-Beziehung. In tableauartigen Einstellungen gibt er dabei Einblick in eine besondere Lebenswelt, gepr\u00e4gt von gro\u00dfer Fokussierung und physischer Leistung einer jungen Sportlerin und deren Emanzipationsprozess. Hatz und Boros portr\u00e4tieren mit Sarah Fischer eine junge Frau, die in einem besonderen Spannungsfeld erwachsen wird: Da ist auf der einen Seite der Leistungssport, dem sich Sarah seit ihrer fr\u00fchen Kindheit kompromisslos widmet, sowie ihr Vater, dessen strengem Training sie ihr bislang erreichtes hohes Leistungsniveau (mit) verdankt. Auf der anderen Seite sind da die W\u00fcnsche einer jungen Frau nach Selbstbestimmung und einem Leben au\u00dferhalb des Korsetts von Trainingsplan und Leistungsdruck. Constantin Hatz, geboren 1989, studierte bis 2017 an der Filmakademie Baden-W\u00fcrttemberg Regie. Sein im Rahmen des Studiums entstandener Dokumentarfilm \"Helikopter \u2013 Hausarrest\" wurde 2015 mit dem Deutschen Kurzfilmpreis ausgezeichnet. Im selben Jahr erhielt er f\u00fcr seinen ersten Spielfilm \"Fuge\" den F\u00f6rderpreis Neues Deutsches Kino f\u00fcr den Besten deutschen Nachwuchsfilm. Annelie Boros, geboren 1991, studierte bis 2020 an der Hochschule f\u00fcr Fernsehen und Film M\u00fcnchen Dokumentarfilm und Fernsehpublizistik. Ihr Film \"F32.2\" erhielt 2017 den Young Eyes Award beim DOK Leipzig und wurde f\u00fcr den Studenten-Oscar nominiert. Redaktionshinweis: 3sat zeigt den Dokumentarfilm \"Die Gewichtheberin\" als TV-Premiere im Rahmen der Reihe \"Ab 18!\", in der Regisseurinnen und Regisseure mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen filmischen Handschriften Geschichten vom Erwachsenwerden erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9af459bf3e53984f94b01e7782788da37837b3ee.jpg?x=548&y=366\/ab-18-die-gewichtheberin","genre":"Report, Dokumentation","start":1604357100,"stop":1604359500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604359500":{"channel":"3SAT","title":"37\u00b0: Schatten im Gleis \u2013 Wenn Lokf\u00fchrer sich schuldig f\u00fchlen","descr":"Jedes Jahr nehmen sich ungef\u00e4hr 700 Menschen auf deutschen Schienen das Leben. Statistisch gesehen erlebt das jeder Lokf\u00fchrende ein bis zwei Mal im Berufsleben. Eine Erfahrung, die f\u00fcr jeden einzelnen von ihnen eine extreme psychische Belastung bedeutet. Manche k\u00f6nnen danach nie wieder auf eine Lok steigen und m\u00fcssen ihren Beruf aufgeben. Andere erleiden eine posttraumatische Belastungsst\u00f6rung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6ab0ca71379e6493e924ed1023877a9fb72d09f.jpg?x=548&y=366\/37-schatten-im-gleis-wenn-lokfuehrer-sich-schuldig-fuehlen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604359500,"stop":1604361300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604361300":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604361300,"stop":1604363100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604363100":{"channel":"3SAT","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1604363100,"stop":1604366700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604366700":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Beim \"PULS Festival\" spielen einige der aktuell besten Bands in den Orchesterstudios des Bayerischen Rundfunks. 2019 mit dabei: Lisa Morgenstern und das M\u00fcnchner Rundfunkorchester. Wie Nebel bauen sich die Synthiekl\u00e4nge vor einem auf. D\u00fcster und unheimlich, aber irgendwie auch ziemlich romantisch. Pl\u00f6tzlich diese verspielte Pianomelodie. Und dann... taucht da diese Stimme auf: Lisa Morgenstern. Die Berlinerin mit bulgarischen Wurzeln hat keine Angst vor dem gro\u00dfen Drama. Man h\u00f6rt ihr zu und wird pl\u00f6tzlich ganz klein \u2013 um einen herum ist nur noch Musik. Musik, die wirkt wie eine Videoinstallation, aus der man sich gar nicht mehr l\u00f6sen will. Musik, die live einfach noch viel besser ist \u2013 ganz egal, wie teuer die Kopfh\u00f6rer oder Soundsysteme sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4c35b4158a64c0648ac1d0e7a19fd71ed8a94b.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604366700,"stop":1604370300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604370300":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Lakonischer Krautrock aus dem Pott, eine \u00f6sterreichische Pophoffnung wider Willen und bockiger Postpunk aus M\u00fcnchen. Drei Acts aus dem Line-up vom PULS Festival 2019, die zum Aufregendsten geh\u00f6ren, was deutschsprachiger Indierock momentan zu bieten hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6371ee492fddb35b60ab62e8420b9489b6da9eb5.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604370300,"stop":1604373900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604373900":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Beim \"PULS Festival\" spielen einige der aktuell besten Bands in den Orchesterstudios des Bayerischen Rundfunks in M\u00fcnchen. 2019 mit dabei: Majan, Yellow Days und Umme Block. Majan nur als Rapper zu bezeichnen wird dem erst 20-j\u00e4hrigen Gesangstalent aus Schorndorf nicht gerecht. Seine Erfolgsgeschichte ist ein kleines Popm\u00e4rchen. Majan schickte dem erfolgreichen Rapper Cro eine Demoaufnahme von einem seiner Songs. Die Aktion endete in einem gemeinsamen Videodreh in Los Angeles. Mit dem Gewinn des New Music Award der ARD-Jugendwellen hat Majan seinen Status als einer der deutschsprachigen Newcomer zementiert. Yellow Days ist ein englischer Singer-Songwriter und hei\u00dft eigentlich George van den Broek. Seit 2016 schl\u00e4gt er mit seinem von Blues und Soul beeinflussten Alternative-Pop hohe Wellen. Mittlerweile hat er den Gartenschuppen im englischen \u00d6rtchen mit einem Studio in Los Angeles getauscht und entdeckt mit jedem Projekt eine neue seiner vielen musikalischen Seiten. Umme Block ist das Produkt einer lebenslangen gemeinsamen Leidenschaft. Schon seit Schultagen machen die M\u00fcnchnerinnen Leoni Klinger und Klara Rebers zusammen Musik. Mit ihrem j\u00fcngsten Synthie-Pop-Projekt Umme Block haben sie endlich ihren musikalischen Sweet Spot gefunden und im Januar 2020 das Deb\u00fctalbum \"25 Hours\" ver\u00f6ffentlicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9d1c2eb7a49d68a4b18619b7955035639314b5b.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604373900,"stop":1604377500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604377500":{"channel":"3SAT","title":"Rikas \u2013 Vom Boxring zum Orchesterstudio","descr":"Die Sendung r\u00fcckt Bayerns junge Musikszene ins Rampenlicht. Drei ausgew\u00e4hlte Bands treffen ihre Idole, treten auf gro\u00dfen B\u00fchnen auf und produzieren ihr eigenes Musikvideo. Die on3-Moderatoren Christina, Laury und Sam nehmen sich je einer Band pers\u00f6nlich an und unterst\u00fctzen sie auf ihrem Weg nach oben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d463cacf741fdfb15721bedfd16736c7e986c6a.jpg?x=548&y=366\/rikas-vom-boxring-zum-orchesterstudio","genre":"Report, Magazin","start":1604377500,"stop":1604379600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}