{"1598070000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1598070000,"stop":1598072400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598072400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598072400,"stop":1598074200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598074200":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598074200,"stop":1598079600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598079600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598079600,"stop":1598079900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598079900":{"channel":"3SAT","title":"Kulturplatz","descr":"Hinein ins pralle Leben: \"Kulturplatz\" greift auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt. \"Kulturplatz\" findet mitten im Leben statt: im Supermarkt, am Musikfestival, im Wald. Denn Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. Wo jemand nachzudenken beginnt, da entsteht Kultur. Diesem Credo ist \"Kulturplatz\" verpflichtet. Die Sendung will f\u00fcr Kultur begeistern und beh\u00e4lt dabei die wichtigsten Akteure und Ereignisse des Kulturbetriebes im Blick. \"Kulturplatz\" sp\u00fcrt Trends auf und pr\u00e4sentiert Neuentdeckungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1598079900,"stop":1598082000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082000":{"channel":"3SAT","title":"Bilder aus S\u00fcdtirol","descr":"\"Bilder aus S\u00fcdtirol\" ist das Bundesl\u00e4ndermagazin des ORF-Landesstudios Tirol. Die Dokumentationen stellen die Kultur und das gesellschaftspolitische Geschehen in S\u00fcdtirol vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/359422f8a01d235dfa56df93d311cc3fb6719ee6.jpg?x=548&y=366\/bilder-aus-suedtirol","genre":"Report, Magazin","start":1598082000,"stop":1598083500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598083500":{"channel":"3SAT","title":"Jakob Stainer \u2013 Ketzer und Genie","descr":"In einem Atemzug mit Stradivari wird oft der Tiroler Geigenbauer Jakob Stainer genannt: In dem kleinen Dorf Absam baut er im 17. Jahrhundert meisterhafte Streichinstrumente, die bald einen internationalen Ruf haben. Doch Jakob Stainer steht auch f\u00fcr einen massiven Konflikt mit der katholischen Kirche des 17. Jahrhunderts. Der Film zeigt Jakob Stainer im Licht modernster Forschungsergebnisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13e5aeba18c14fce9a77cd923c8a634a3fa4e525.jpg?x=548&y=366\/jakob-stainer-ketzer-und-genie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598083500,"stop":1598085000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598085000":{"channel":"3SAT","title":"Hallo, Dienstmann","descr":"Ferdinand Godai ist Professor an der Wiener Musikakademie. F\u00fcr einen Maskenball hat er sich als Dienstmann verkleidet. Nach der Feier trifft er im Bahnhofslokal auf den echten Dienstmann Anton, der ihn f\u00fcr einen Kollegen h\u00e4lt und ihn bittet, ihm zu helfen. Sie transportieren das Gep\u00e4ck einer attraktiven jungen Dame, die sich als neue Kollegin des Professors an der Akademie herausstellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c50dc364fce53f297bf776110d9468bc2074749d.jpg?x=548&y=366\/hallo-dienstmann","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598085000,"stop":1598091300,"country":"A","releaseYear":"1952","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598091300":{"channel":"3SAT","title":"Liebesg'schichten und Heiratssachen","descr":"Die \u00f6sterreichische Journalistin und Fernsehmoderatorin Nina Horowitz, stellt Menschen auf der Suche nach neuen Beziehungen vor und begleitet sie bei der Partnersuche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eab8c1d2825d10025b0a0a6c5b48af8322284e52.jpg?x=548&y=366\/liebesgschichten-und-heiratssachen","genre":"Report, Magazin","start":1598091300,"stop":1598094000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598094000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598094000,"stop":1598094600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598094600":{"channel":"3SAT","title":"Notizen aus dem Ausland","descr":"\"Notizen aus dem Ausland\" ist das Auslandsmagazin von 3sat. Monothematische, kurze Beitr\u00e4ge geben Einblicke in die gesellschaftliche oder politische Situation in einem Land der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34f88427edad799f2c9eb077fba19e43fe0e8ac.jpg?x=548&y=366\/notizen-aus-dem-ausland","genre":"Report, Magazin","start":1598094600,"stop":1598094900,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598094900":{"channel":"3SAT","title":"Gernstl unterwegs","descr":"Franz Gernstl und sein Team besuchen Johann Mayer, den letzten Berufsfischer auf der bayerischen Donau. Im Bayerischen Wald lebt Siegfried Wilhelm, der stolz darauf ist, ein echter Waidler zu sein. Doch von Engstirnigkeit h\u00e4lt er nichts: Er hat Oregon, Neuseeland und Feuerland bereist. Bernhard Loibl aus Bischofsmais ist blind, doch das ist f\u00fcr ihn kein Grund, mit seinem Schicksal zu hadern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f7f3f66452b824924e5f143cc10c34872add9fa.jpg?x=548&y=366\/gernstl-unterwegs","genre":"Report, Reportage","start":1598094900,"stop":1598097600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598097600":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598097600,"stop":1598099400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598099400":{"channel":"3SAT","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f33a31b264ebe498176985dffa4681d77b1ba0.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1598099400,"stop":1598101200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598101200":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"In Lackenbach im Burgenland besuchte der TV-G\u00e4rtner den naturbelassenen Garten der Familie Banny-Reiter. Dort f\u00fchlen sich nicht nur die Hobbybotaniker wohl, sondern auch Schwalben und Flederm\u00e4use. Zudem berichtet Karl Ploberger \u00fcber eine Reise nach Nordholland, wo er ein au\u00dfergew\u00f6hnliches Gartenreich entdeckte. Schlie\u00dflich stellt die \"Kr\u00e4uterhexe\" Uschi Zezelitsch einen Kr\u00e4uterstempel her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59b8df7bb2adc2944a203cc85869ee143609f2ca.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1598101200,"stop":1598103000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598103000":{"channel":"3SAT","title":"Tamina im Paderborner Land","descr":"Die Ostwestfalen haben die Ruhe weg \u2013 hei\u00dft es. Stimmt das wirklich? Und was gibt es im Paderborner Land alles zu entdecken? Tamina Kallert mietet sich einen \"Fernweh-Bulli\" und f\u00e4hrt los. Sie findet einen Landstrich voller Charme, Orte der Ruhe und Menschen, die ihr bei der Entdeckung der Langsamkeit helfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c095cdc0eaa2ead19d1cf343126b5dc18811b09.jpg?x=548&y=366\/tamina-im-paderborner-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1598103000,"stop":1598104800,"country":"D","releaseYear":"2015\/2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598104800":{"channel":"3SAT","title":"Bezaubernde Marie","descr":"Die herzensgute Buchh\u00e4ndlerin Marie Meyer hilft dem asthmakranken Jungen Tommy, dessen Mutter bei einem Unfall ums Leben gekommen. Durch die vielen Gespr\u00e4che mit dem Jungen findet Marie heraus, dass Tommys schwere Krankheit offenbar mit einem ungekl\u00e4rten Konflikt in der Familie zusammenh\u00e4ngt. Dabei k\u00f6nnte die Buchh\u00e4ndlerin selbst Hilfe gebrauchen: Ihr kleines Lese-Caf\u00e9 ist hoch verschuldet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec639bed9cf16552739bd633e4dd0c69937b03e8.jpg?x=548&y=366\/bezaubernde-marie","genre":"Film, Familienfilm","start":1598104800,"stop":1598110200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598110200":{"channel":"3SAT","title":"Immer Wirbel um Marie","descr":"Marie betreibt einen Buchladen in einer s\u00e4chsischen Kleinstadt. Sie hat einen zus\u00e4tzlichen Job als N\u00e4herin in einer Spielzeugmanufaktur. Nach dem Tod des Besitzers wird die Firma an einen gro\u00dfen Spielwarenkonzern verkauft. Entgegen allen Beteuerungen soll der Betrieb geschlossen werden. Damit ist Maries Kampfgeist geweckt: Mit ihren Kolleginnen schmiedet sie einen gewitzten Plan zu dessen Rettung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e850dd400f3ba32f9920592dffc400bb3fd2af31.jpg?x=548&y=366\/immer-wirbel-um-marie","genre":"Film, Drama","start":1598110200,"stop":1598115600,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598115600":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598115600,"stop":1598116800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598116800":{"channel":"3SAT","title":"Der gro\u00dfe Denkmalsturz","descr":"Die \"Black Lives Matter\"-Bewegung hat als neues, konkretes Ziel der Wut die Denkm\u00e4ler kolonialer Herrschaft ausgemacht: Weltweit werden Statuen von Sklavenh\u00e4ndlern und Kolonisatoren, Gener\u00e4len und Entdeckern abgerissen, gek\u00f6pft, in Fl\u00fcsse geworfen. Aber ist es nicht Hybris, zu denken, dass man die Geschichte reparieren k\u00f6nne? Derweil werden Kulturg\u00fcter zerst\u00f6rt, die auch der Mahnung kommender Generationen dienen k\u00f6nnten. Und es stellt sich die Frage: Wo zieht man die Grenze?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03bf69cabc85b4c6dd381b14918e40a9d9c8acbe.jpg?x=548&y=366\/der-grosse-denkmalsturz","genre":"Report, Dokumentation","start":1598116800,"stop":1598119200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119200":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598119200,"stop":1598120100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598120100":{"channel":"3SAT","title":"Das Beste vom Besten \u2013 Opernhighlights der Salzburger Festspiele","descr":"In Salzburg feiern und feierten die herausragendsten S\u00e4ngerInnen, erfolgreichsten RegisseurInnen und bekanntesten DirigentInnen Erfolge. Auch so manche Weltkarriere hat im Gro\u00dfen Festspielhaus ihren Anfang genommen, allen voran jene von Anna Netrebko, die 2002 als Donna Anna in Mozarts \"Don Giovanni\" \u00fcber Nacht zum Star wurde! Barbara Rett pr\u00e4sentiert ihre ganz pers\u00f6nlichen Opern-Highlights.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f3018c81e3ff62cd47dd356bd1e77f82715ae5c.jpg?x=548&y=366\/das-beste-vom-besten-opernhighlights-der-salzburger-festspiele","genre":"Kultur, Oper","start":1598120100,"stop":1598124000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598124000":{"channel":"3SAT","title":"Eine Stadt als B\u00fchne \u2013 100 Jahre Salzburger Festspiele","descr":"Der Dichter Hugo von Hofmannsthal, der Komponist Richard Strauss und der Regisseur Max Reinhardt tr\u00e4umten nach dem Ersten Weltkrieg von Festspielen, die Frieden stiften sollten. Max Reinhardt inszenierte 1920 am Salzburger Domplatz den \"Jedermann\". Das war die Geburtsstunde der Salzburger Festspiele. Der Beitrag gibt einen R\u00fcckblick auf die H\u00f6hepunkte in der 100-j\u00e4hrigen Geschichte der Festspiele.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5284ab7995fd3917dacee0553a70d38b88e2b53f.jpg?x=548&y=366\/eine-stadt-als-buehne-100-jahre-salzburger-festspiele","genre":"Report, Dokumentation","start":1598124000,"stop":1598125800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598125800":{"channel":"3SAT","title":"Jedermann","descr":"In Hugo von Hofmanstals Theaterst\u00fcck schickt Gott einen Boten auf die Erde, um an seine Macht zu erinnern: Der Tod soll an jedermanns T\u00fcr klopfen und ihn vor das g\u00f6ttliche Gericht rufen. Diese Inszenierung von Michael Sturminger mit Tobias Moretti in der Titelrolle findet auf dem Domplatz statt, wo am 22. August 1920 mit der Auff\u00fchrung dieses Werks der Grundstein f\u00fcr die Festspiele gelegt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40c03f20fe859ebcae10163648fa4cde08a1d39e.jpg?x=548&y=366\/jedermann","genre":"Kultur, Theater","start":1598125800,"stop":1598132700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598132700":{"channel":"3SAT","title":"Die dunkle Seite des Mondes","descr":"Wirtschaftsanwalt Urs Blank ist der unangefochtene Star auf seinem Gebiet. Als sich aufgrund seiner harten Verhandlungstaktik ein Gesch\u00e4ftspartner umbringt, f\u00e4ngt Urs an, sein bisheriges Leben in Frage zu stellen. Er f\u00fchlt sich zu Lucille hingezogen, die ihm mit ihrem Lebensstil eine ganz neue Welt er\u00f6ffnet, und ihn zu einem Trip mit halluzinogenen Pilzen verf\u00fchrt. Mit schweren Folgen f\u00fcr Blank","image":null,"genre":"Film, Thriller","start":1598132700,"stop":1598138100,"country":"D\/LUX\/GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598138100":{"channel":"3SAT","title":"Leben mit vermischten Sinnen \u2013 Die Welt der Syn\u00e4sthetiker","descr":"Syn\u00e4sthetiker nennt man Menschen, die Farben h\u00f6ren oder Kl\u00e4nge sehen beziehungsweise mehrere unterschiedliche Wahrnehmungsbereiche miteinander verbinden. W\u00e4hrend diese Menschen fr\u00fcher mit dem Stigma der Krankheit belegt und sogar verfolgt wurden, entdeckt die Wissenschaft heute ihre besonderen F\u00e4higkeiten und ihr Potenzial, ausgetretene Pfade zu verlassen und neue, kreative Wege zu gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0435b7f3c6139f5b0d34629e6a51c0046fd1dc2c.jpg?x=548&y=366\/leben-mit-vermischten-sinnen-die-welt-der-synaesthetiker","genre":"Report, Dokumentation","start":1598138100,"stop":1598140800,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598140800":{"channel":"3SAT","title":"Mach es selbst!","descr":"Ob wir Reisen selbst buchen, Gep\u00e4ck auf dem Flughafen selbst einchecken oder M\u00fcsli im Internet selbst zusammenstellen: Gestern noch waren wir nur Konsumenten, heute sind wir \"Prosumer\". Die klassische Rollenverteilung zwischen Hersteller und K\u00e4ufer verschwimmt dabei, \"produzieren\" und \"konsumieren\" verschmelzen zu einem Begriff \u2013 \"Prosuming\". Nach dem Motto \"Sie basteln \u2013 wir liefern\" bieten Unternehmen fast aller Branchen Internetplattformen an. In den 1950er-Jahren wurde die Selbstbedienung im Lebensmittelhandel eingef\u00fchrt \u2013 der Startschuss einer Entwicklung, die dazu f\u00fchrte, dass wir immer \u00f6fter sogar bei der Herstellung unserer Konsumg\u00fcter mithelfen. \"Mach es selbst!\" hat viele Gesichter und bedeutet f\u00fcr die Kundschaft in den meisten F\u00e4llen vor allem eines \u2013 Arbeit. Direkt oder indirekt, bewusst oder unbewusst, nicht immer freiwillig und meist ohne finanzielle Kompensation. \"K\u00f6nig Kunde\" wird zum \"Knecht\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9baa7ee332a45999e1722f7af559d5b6ac7246d0.jpg?x=548&y=366\/mach-es-selbst","genre":"Report, Dokumentation","start":1598140800,"stop":1598141700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598141700":{"channel":"3SAT","title":"Das aktuelle Sportstudio","descr":"\"das aktuelle sportstudio\" berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergr\u00fcndig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen m\u00fcssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bc8305ea1a90cec5cd74fd589febb1e59ec4bfc.jpg?x=548&y=366\/das-aktuelle-sportstudio","genre":"Report, Magazin","start":1598141700,"stop":1598145300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598145300":{"channel":"3SAT","title":"Salzburg \u2013 Das Reich des halben Papstes","descr":"Salzburg war einst die zweitgr\u00f6\u00dfte Erzdi\u00f6zese der Welt nach dem Kirchenstaat. Dort konnten die Erzbisch\u00f6fe ohne Zustimmung von Papst und Kaiser geistliche und weltliche Hoheit walten lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5c753619893246995697d20f1ca0954c0f6dd75.jpg?x=548&y=366\/salzburg-das-reich-des-halben-papstes","genre":"Report, Dokumentation","start":1598145300,"stop":1598146200,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598146200":{"channel":"3SAT","title":"Hermann Maier: Meine Heimat \u2013 Naturjuwel Salzburg","descr":"Skilegende Hermann Maier unternimmt eine Entdeckungsreise durch Salzburg und geht dabei der Frage nach, wie sich die Natur in seiner Heimat in den vergangenen 200 Jahren ver\u00e4ndert hat. Naturliebhaber finden in Salzburg alles, was das Herz begehrt: vom ewigen Eis bedeckte Gletscherregionen, schroffe Felsformationen, endlose weiche Almmatten, klare Bergseen sowie artenreiche Fl\u00fcsse und Auengebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71627dd6c1ff466f66d1fb47ebe2c35172f1f24f.jpg?x=548&y=366\/hermann-maier-meine-heimat-naturjuwel-salzburg","genre":"Report, Dokumentation","start":1598146200,"stop":1598148900,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598148900":{"channel":"3SAT","title":"Die Hohen Tauern mit Hermann Maier","descr":"In den Zentralalpen ist in den Hohen Tauern, die einst von einf\u00f6rmigen Urw\u00e4ldern bedeckt waren, im Laufe der Jahrhunderte \u2013 auch durch das Zutun der Menschen \u2013 eine einmalige Lebensgemeinschaft aus Tieren der Kulturlandschaft und speziell angepassten Wildtieren der Hochlagen entstanden. Hermann Maier, eine Skilegende und der Gewinner eines Wettlaufs zum S\u00fcdpol, stellt seine Heimatregion vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73978ac969d78969cbe54d4f51942d43a3d6830b.jpg?x=548&y=366\/die-hohen-tauern-mit-hermann-maier","genre":"Report, Dokumentation","start":1598148900,"stop":1598151600,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598151600":{"channel":"3SAT","title":"Salzburg \u2013 Gesamtkunstwerk im Herzen Europas","descr":"Cornelius Obonya f\u00fchrt in einer filmischen Reise vom Gro\u00dfglockner \u00fcber das Salzachtal in die Stadt Salzburg und dessen Umland und zeigt, was die viertgr\u00f6\u00dfte Stadt \u00d6sterreichs heute ausmacht, und wie sie und die Region sich \u00fcber die letzten 200 Jahre entwickelt haben. Ob Berge oder T\u00e4ler, eines hat die gesamte Landschaft gemeinsam: Sie ist von der Natur beg\u00fcnstigt und hat viel zu bieten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a920a51d4989a1dbbdd03b907de721b513569698.jpg?x=548&y=366\/salzburg-gesamtkunstwerk-im-herzen-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1598151600,"stop":1598154600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598154600":{"channel":"3SAT","title":"Montmartre \u2013 die Seele von Paris","descr":"Montmartre ist die h\u00f6chste Erhebung von Paris. Am Fu\u00df des H\u00fcgels liegt Pigalle. \"Hier ist es wie auf einem Dorf, hier ist die Seele von Paris\", sagen die Menschen, die dort leben. Das Viertel ist verrufen, schon immer. Gangster, Zuh\u00e4lter und Prostituierte gingen einst in denselben Kneipen ein und aus wie Vincent van Gogh, Pablo Picasso und Henri de Toulouse-Lautrec. Heute trifft man dort auf einen Mann, der immer blau gekleidet ist: Michou. Vor \u00fcber 50 Jahren hat er ein kleines Transvestiten-Kabarett er\u00f6ffnet, das zur Kultadresse wurde. Zu seinen G\u00e4sten z\u00e4hlten Alain Delon, Charles Aznavour und die Chiracs. Nicht weit davon entfernt trifft eine ganze Armada von Mitarbeitern Vorbereitungen f\u00fcr die Show des \"Moulin Rouge\". Die ber\u00fchmteste Revue der Welt verf\u00fcgt \u00fcber ein eigenes Federatelier, das die Kost\u00fcme ausstattet, eine eigene Schneiderei, und die Schuhe f\u00fcr die T\u00e4nzer werden ma\u00dfgeschneidert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64e1d675430597402c182a39dc53eec7e96e1260.jpg?x=548&y=366\/montmartre-die-seele-von-paris","genre":"Report, Dokumentation","start":1598154600,"stop":1598155500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}