{"1582694400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1582694400,"stop":1582696800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582696800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582696800,"stop":1582698600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582698600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582698600,"stop":1582704000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582704000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582704000,"stop":1582704300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582704300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1582704300,"stop":1582706700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582706700":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582706700,"stop":1582708500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582708500":{"channel":"3SAT","title":"Anne Will","descr":"In der Talkrunde geht es neben Politik auch um wirtschaftliche Zusammenh\u00e4nge und gesellschaftliche Trends. Dazu werden Politiker und Experten sowie von den jeweiligen Themen betroffene Nicht-Prominente eingeladen, um emotional miteinander zu diskutieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/918947a87a370cf45317bbda98b7a560feb7d67e.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1582708500,"stop":1582712100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582712100":{"channel":"3SAT","title":"Zur\u00fcck zu einer beseelten Natur?","descr":"Alles, was lebt, kann f\u00fchlen und leiden: Was indigene V\u00f6lker seit je leben, findet zunehmend Eingang in die Wissenschaft. Wir m\u00fcssen uns \u2013 auch zur Rettung des Klimas \u2013 wieder darauf besinnen, sagen der Philosoph Andreas Weber, der Forstingenieur Ernst Z\u00fcrcher und die Schamanin Saskia Middendorp. Die Plastikberge wachsen, die Gletscher schmelzen, B\u00e4ume und W\u00e4lder sind bedroht. Was es braucht, um dieser fatalen Entwicklung entgegenzusteuern, ist ein radikal neues Verh\u00e4ltnis zur Natur \u2013 und ihrer Seele. Eine Gegenseitigkeit zwischen allen Wesen tue not, so Andreas Weber. Die Anerkennung des Waldes als Gesamtorganismus, bestehend aus unz\u00e4hligen Lebewesen, die allesamt f\u00fchlen k\u00f6nnen und in konstanter Kommunikation miteinander stehen, sei ein Schl\u00fcssel f\u00fcr ein neues Weltbild, ist sich auch Ernst Z\u00fcrcher sicher. Und Saskia Middendorp ist \u00fcberzeugt, dass jeder Mensch die Trennung zwischen der sichtbaren und energetischen Welt \u00fcberwinden kann. Doch wie k\u00f6nnen wir uns wieder in die Natur eingliedern? Wie kommunizieren B\u00e4ume untereinander und mit uns Menschen? Worin gleichen sich Mensch und Pflanzen? Haben Pflanzen ein Bewusstsein? Und wenn ja, wie \u00e4u\u00dfert sich das? Was k\u00f6nnen wir von den Pflanzen lernen? Die Moderatorin Olivia R\u00f6llin sucht mit Ernst Z\u00fcrcher und Saskia Middendorp in der Verenaschlucht bei Solothurn und im anschlie\u00dfenden Studiogespr\u00e4ch mit Andreas Weber nach Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8144b1811a0739cf5a45a57433620981034594b.jpg?x=548&y=366\/zurueck-zu-einer-beseelten-natur","genre":"Report, Magazin","start":1582712100,"stop":1582715400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582715400":{"channel":"3SAT","title":"Familie: Himmel oder H\u00f6lle, Margot K\u00e4\u00dfmann?","descr":"Seit sie 2009 zur ersten Bisch\u00f6fin der evangelischen Kirche gew\u00e4hlt wurde, gilt Margot K\u00e4\u00dfmann als bekannteste Theologin Deutschlands. Sie sagt, was sie denkt, und wird deshalb oft nach ihrer Meinung gefragt. Als vierfache Mutter machte sie Karriere und blieb trotz Scheidung im Amt. Margot K\u00e4\u00dfmann hat eine bewegte Biografie, und sie bewegt damit andere Menschen. Sie machte als Kind von Nicht-Akademikern Abitur, promovierte in Theologie, wurde als verheiratete Mutter Pfarrerin und schlie\u00dflich erste Bisch\u00f6fin der Landeskirche Hannover. 2006 erkrankte sie an Brustkrebs, 2007 lie\u00df sie sich von ihrem langj\u00e4hrigen Ehemann scheiden. Nach dem sie mit zu viel Alkohol im Blut ein Rotlicht \u00fcberfuhr und dies publik gemacht wurde, trat sie 2010 zur\u00fcck. Seither ist sie noch beliebter geworden: K\u00e4\u00dfmann scheint es zu gelingen, ihren Glauben und Fragen des t\u00e4glichen Lebens zusammenzubringen. Sowohl als Theologin als auch in ihrem privaten Leben besch\u00e4ftigt sich Margot K\u00e4\u00dfmann intensiv mit Familienbeziehungen und Freundschaften. Mit ihr spricht die Moderatorin Olivia R\u00f6llin \u00fcber die Bedeutung von famili\u00e4rer Herkunft, Mutterschaft und \u00fcber den Stellenwert von Geschwisterbeziehungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8144b1811a0739cf5a45a57433620981034594b.jpg?x=548&y=366\/familie-himmel-oder-hoelle-margot-kaessmann","genre":"Report, Magazin","start":1582715400,"stop":1582717500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582717500":{"channel":"3SAT","title":"Unsere wilde Schweiz","descr":"Nahe der Heimat des ber\u00fchmten Gruy\u00e8re-K\u00e4ses thront das Juwel der Voralpen: der Vanil Noir. Er gilt nicht als einer der h\u00f6chsten Berge der Schweiz, besticht aber durch die wilde Sch\u00f6nheit. Mit seiner au\u00dfergew\u00f6hnlich vielf\u00e4ltigen Flora und der reichhaltigen Fauna formt der 2389 Meter hohe Gipfel an der Grenze zwischen den Kantonen Freiburg und Waadt das Herz eines Naturschutzgebietes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a173124d2013216144577ceb2c9557574988b1b.jpg?x=548&y=366\/unsere-wilde-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1582717500,"stop":1582718400,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582718400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582718400,"stop":1582719600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582719600":{"channel":"3SAT","title":"Sensationsfund Homo naledi","descr":"Homo naledi, das neuentdeckte Mitglied der Menschenfamilie, gilt als Jahrhundertfund. Die Reportage zeigt den Pal\u00e4oanthropologen Lee Berger bei seiner abenteuerlichen Suche. Die Fundst\u00e4tte bei Johannesburg ist nur durch eine gef\u00e4hrliche Kletterpartie in einem engen H\u00f6hlensystem erreichbar. Bergers Expertenteam besteht daher nicht nur aus gut geschulten, sondern auch extrem schlanken Ausgr\u00e4bern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3bddf427c7ae046d3390297a602d6ea0d60201e.jpg?x=548&y=366\/sensationsfund-homo-naledi","genre":"Report, Dokumentation","start":1582719600,"stop":1582722300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582722300":{"channel":"3SAT","title":"Sch\u00e4tze aus der Unterwelt \u2013 Entdeckung in Mexiko","descr":"Die Bezeichnung \"Terra X\" steht f\u00fcr eine lose Dokumentationsreihe. Die einzelnen Beitr\u00e4ge werden allerdings nicht als Reihe, sondern als eigenst\u00e4ndige Dokumentationen produziert. Sie besch\u00e4ftigen sich mit Themen aus der Geschichte, Wissenschaft, Natur oder Arch\u00e4ologie, alles was irgendwie mit unserem Planeten, seiner Entstehung, Entwicklung oder Zukunft zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c62b1cc61244de7941dfb4a15262cd78d2579b60.jpg?x=548&y=366\/schaetze-aus-der-unterwelt-entdeckung-in-mexiko","genre":"Report, Dokumentation","start":1582722300,"stop":1582725000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582725000":{"channel":"3SAT","title":"Sensationsfund in Brasilien","descr":"Nach sensationellen Funden in Brasilien muss die Besiedelungsgeschichte Amerikas neu geschrieben werden. Lange ging die Forschung davon aus, dass vor 12 000 Jahren eiszeitliche J\u00e4ger aus Asien \u00fcber eine Landbr\u00fccke zu Fu\u00df auf den amerikanischen Kontinent eingewandert waren. In der brasilianischen Serra da Capivara lebten allerdings schon vor 30 000 Jahren Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eced9216cbb7b9797cdb46b62d21621801e438e2.jpg?x=548&y=366\/sensationsfund-in-brasilien","genre":"Report, Dokumentation","start":1582725000,"stop":1582727700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582727700":{"channel":"3SAT","title":"Die Kelten","descr":"Im 1. Jahrtausend vor Christus war Europa fest in der Hand der Kelten. Ihre Stammesgebiete reichten von Britannien bis nach Anatolien. Als im 4. Jahrhundert v. Chr. gro\u00dfe Stammesverb\u00e4nde die Alpen \u00fcberquerten, forderten sie Rom heraus \u2013 die R\u00f6mer erlitten in der Schlacht an der Allia eine empfindliche Niederlage. Die Kelten waren den R\u00f6mern in Bezug auf Waffen und Kriegsf\u00fchrung weit \u00fcberlegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea7c915848b021c7c16ddaa683e8b2a6e7381694.jpg?x=548&y=366\/die-kelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1582727700,"stop":1582730100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582730100":{"channel":"3SAT","title":"Die Kelten","descr":"Julius Caesar marschierte im 1. Jahrhundert vor Christus in Gallien ein. Sein Ziel: die Unterwerfung aller keltischen St\u00e4mme. Als es dem Gallier Vercingetorix gelang, die gallischen St\u00e4mme gegen Rom zu einen, sah es zun\u00e4chst nach einem Scheitern Caesars aus. Sieben Jahre dauerte Roms Kampf um Gallien. Die letzte gro\u00dfe Schlacht endete 52 vor Christus f\u00fcr Caesar und seine Legionen mit einem Sieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f1a2c85bcaa00872cfe2e3f071ecacd34912dc1.jpg?x=548&y=366\/die-kelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1582730100,"stop":1582732800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582732800":{"channel":"3SAT","title":"Die Kelten","descr":"Im 1. Jahrhundert nach Christus gab es nur noch auf den britischen Inseln eine freie keltische Kultur. Unter K\u00f6nigin Boudicca kam es zum letzten Aufstand der Kelten gegen die R\u00f6mer. Die R\u00f6mer schlugen die Aufst\u00e4ndischen vernichtend. In der Folge unterwarfen sich die Kelten der r\u00f6mischen Herrschaft, doch Teile ihrer Kultur haben in Schottland, England, Irland und der Bretagne bis heute \u00fcberlebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a283b483b95209f3bb6d4329d2907675751ed46c.jpg?x=548&y=366\/die-kelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1582732800,"stop":1582735500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582735500":{"channel":"3SAT","title":"Gro\u00dfe V\u00f6lker: Die Germanen","descr":"Es gibt kaum ein europ\u00e4isches Land, das nicht auf germanische Ahnen zur\u00fcckblicken kann. Als einheitliches Volk hat es die Germanen aber nie gegeben. Hinter der Bezeichnung verbergen sich zahlreiche St\u00e4mme und Sippen, die ab Mitte des 6. Jahrhunderts vor Christus in Mittel- und Nordeuropa gelebt haben. Dabei waren sie absolut keine barbarischen Wilden, sondern hinterlie\u00dfen eine reichhaltige Kultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddb99877bee444d4b401736660cb1632aa585825.jpg?x=548&y=366\/grosse-voelker-die-germanen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582735500,"stop":1582738200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582738200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1582738200,"stop":1582740000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582740000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und dass seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582740000,"stop":1582741200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582741200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1582741200,"stop":1582743600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582743600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582743600,"stop":1582744500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582744500":{"channel":"3SAT","title":"Amerikas Drohnenkrieger","descr":"Ehemalige Mitglieder der US Air Force brechen ihr Schweigen und berichten von ihren streng geheimen Eins\u00e4tzen. Sie sprechen \u00fcber den Drohnenkrieg der USA, an dem sie in unterschiedlichen Funktionen selbst beteiligt waren. Ihre Mitschuld an der T\u00f6tung Unbekannter \u2013 und m\u00f6glicherweise Unschuldiger \u2013 an weit entfernten Kriegsschaupl\u00e4tzen lassen Lisa, Heather und Daniel nicht zur Ruhe kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/084341d3cc5493101f3d4809ff5afa14882f4b84.jpg?x=548&y=366\/amerikas-drohnenkrieger","genre":"Report, Dokumentation","start":1582744500,"stop":1582749600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582749600":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Kurzweiliges Kino-Magazin mit den cineastischen Highlights unter den w\u00f6chentlichen Neustarts.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1582749600,"stop":1582750800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582750800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582750800,"stop":1582752300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582752300":{"channel":"3SAT","title":"Nichts f\u00fcr Feiglinge","descr":"Als der Versuch, sie in einem Pflegeheim unterzubringen, in einem Eklat endet, nimmt der Musikstudent Phillip seine Oma notgedrungen in der WG auf. Seine beiden Mitbewohner sind davon zun\u00e4chst wenig begeistert, aber schon bald schlie\u00dfen sie die r\u00fcstige Lady tief ins Herz. Doch die Idylle ist nicht von Dauer, denn Lisbeths fortschreitende Krankheit macht sich immer deutlicher bemerkbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3501b4c6b8854d1851c3e5317d6aef1033f228e2.jpg?x=548&y=366\/nichts-fuer-feiglinge","genre":"Film, Drama","start":1582752300,"stop":1582757400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582757400":{"channel":"3SAT","title":"Brasilien","descr":"Paulo Emilio, einer der Bosse des brasilianischen Rodeos, schreitet \u00fcber die Festival-Fl\u00e4che in Fernandopolis bei S\u00e3o Paulo. Er besitzt Rinderzucht-Farmen und Dutzende Wettkampf-Stiere. Aber nicht irgendwelche: Emilios Tiere r\u00e4umen regelm\u00e4\u00dfig Preise ab, womit er \u2013 neben der Zucht \u2013 enorme Gewinne macht. Der Erfolg seiner Stiere ist kein Zufall. Paulo l\u00e4sst die besten per In-vitro-Befruchtung klonen. Nichts \u00fcberl\u00e4sst er dem Zufall. Denn die gute alte Rodeo-Tradition ist in den vergangenen Jahren zu einem professionellen Massenspektakel gewachsen, mit Popstars, Rummel und einem riesigen Tiermarkt. Das Rodeo in Fernandopolis ist einer dieser Events, zu denen die Rodeo-Fans aus ganz Brasilien pilgern. Sie kommen wegen Stars wie Fernando Henrique Novaes. Der Brasilianer ist einer der besten Rodeo-Reiter der Welt. Er lebt in den USA, weil dort mehr Geld zu holen ist, aber kommt regelm\u00e4\u00dfig in die Heimat des Rodeos nach Brasilien zur\u00fcck. Dann klammert sich Fernando mit aller Kraft an den Sattelgriff und bestreitet bis sp\u00e4t in die Nacht hinein das Finale. Seine Fans feuern ihn massiv an. Nach dem Turnier zieht es ihn in seine Heimat, zu seiner Familie, die ihn bewundert, aber auch merkt, welch riesiges, knallbuntes Gesch\u00e4ft aus dem traditionellen Rodeo geworden ist. Deshalb gibt es neben all dem Hype auch kritische Stimmen. Die Organisation F\u00f3rum Animal k\u00e4mpft gegen die Rodeos und diejenigen Wettbewerbe, bei denen Tiere verletzt, misshandelt oder gar get\u00f6tet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bdd59a220b75faa4fe46dc651994429a15bedc.jpg?x=548&y=366\/brasilien","genre":"Report, Reportage","start":1582757400,"stop":1582759500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582759500":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582759500,"stop":1582761000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582761000":{"channel":"3SAT","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin von Schweizer Radio und Fernsehen wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrund-Berichten, Grafiken und Reportagen. \"ECO\" berichtet seit 2007 aus der Perspektive der Wirtschaft und bringt die Welt der Wirtschaft den Zuschauern n\u00e4her. \"ECO\" fragt nach, \"ECO\" zeigt die Zusammenh\u00e4nge, \"ECO\" erkl\u00e4rt die Gr\u00fcnde und die Hintergr\u00fcnde. Ob Marktschreier oder Manager, ob Bauer oder Banker, ob lokal oder global \u2013 \"ECO\" lebt Wirtschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1582761000,"stop":1582762800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582762800":{"channel":"3SAT","title":"Slowenien Magazin","descr":"In Kooperation mit dem slowenischen Fernsehen berichtet das \u00f6sterreichische Magazin \u00fcber Entwicklungen in Politik, Gesellschaft und Kultur Sloweniens. Im Mittelpunkt der Sendung stehen das Land, seine Menschen, Br\u00e4uche und Traditionen sowie die Sch\u00f6nheiten der Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a761b19ead69d06bc2a01ec0e9bfbfcacc0e982.jpg?x=548&y=366\/slowenien-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1582762800,"stop":1582764300,"country":"SLO\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582764300":{"channel":"3SAT","title":"Sensationsfund Homo naledi","descr":"Homo naledi, das neuentdeckte Mitglied der Menschenfamilie, gilt als Jahrhundertfund. Die Reportage zeigt den Pal\u00e4oanthropologen Lee Berger bei seiner abenteuerlichen Suche. Die Fundst\u00e4tte bei Johannesburg ist nur durch eine gef\u00e4hrliche Kletterpartie in einem engen H\u00f6hlensystem erreichbar. Bergers Expertenteam besteht daher nicht nur aus gut geschulten, sondern auch extrem schlanken Ausgr\u00e4bern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3bddf427c7ae046d3390297a602d6ea0d60201e.jpg?x=548&y=366\/sensationsfund-homo-naledi","genre":"Report, Dokumentation","start":1582764300,"stop":1582767000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582767000":{"channel":"3SAT","title":"Sch\u00e4tze aus der Unterwelt \u2013 Entdeckung in Mexiko","descr":"Die Bezeichnung \"Terra X\" steht f\u00fcr eine lose Dokumentationsreihe. Die einzelnen Beitr\u00e4ge werden allerdings nicht als Reihe, sondern als eigenst\u00e4ndige Dokumentationen produziert. Sie besch\u00e4ftigen sich mit Themen aus der Geschichte, Wissenschaft, Natur oder Arch\u00e4ologie, alles was irgendwie mit unserem Planeten, seiner Entstehung, Entwicklung oder Zukunft zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c62b1cc61244de7941dfb4a15262cd78d2579b60.jpg?x=548&y=366\/schaetze-aus-der-unterwelt-entdeckung-in-mexiko","genre":"Report, Dokumentation","start":1582767000,"stop":1582769700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582769700":{"channel":"3SAT","title":"Sensationsfund in Brasilien","descr":"Nach sensationellen Funden in Brasilien muss die Besiedelungsgeschichte Amerikas neu geschrieben werden. Lange ging die Forschung davon aus, dass vor 12 000 Jahren eiszeitliche J\u00e4ger aus Asien \u00fcber eine Landbr\u00fccke zu Fu\u00df auf den amerikanischen Kontinent eingewandert waren. In der brasilianischen Serra da Capivara lebten allerdings schon vor 30 000 Jahren Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eced9216cbb7b9797cdb46b62d21621801e438e2.jpg?x=548&y=366\/sensationsfund-in-brasilien","genre":"Report, Dokumentation","start":1582769700,"stop":1582772400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582772400":{"channel":"3SAT","title":"Die Kelten","descr":"Im 1. Jahrtausend vor Christus war Europa fest in der Hand der Kelten. Ihre Stammesgebiete reichten von Britannien bis nach Anatolien. Als im 4. Jahrhundert v. Chr. gro\u00dfe Stammesverb\u00e4nde die Alpen \u00fcberquerten, forderten sie Rom heraus \u2013 die R\u00f6mer erlitten in der Schlacht an der Allia eine empfindliche Niederlage. Die Kelten waren den R\u00f6mern in Bezug auf Waffen und Kriegsf\u00fchrung weit \u00fcberlegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea7c915848b021c7c16ddaa683e8b2a6e7381694.jpg?x=548&y=366\/die-kelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1582772400,"stop":1582774800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582774800":{"channel":"3SAT","title":"Die Kelten","descr":"Julius Caesar marschierte im 1. Jahrhundert vor Christus in Gallien ein. Sein Ziel: die Unterwerfung aller keltischen St\u00e4mme. Als es dem Gallier Vercingetorix gelang, die gallischen St\u00e4mme gegen Rom zu einen, sah es zun\u00e4chst nach einem Scheitern Caesars aus. Sieben Jahre dauerte Roms Kampf um Gallien. Die letzte gro\u00dfe Schlacht endete 52 vor Christus f\u00fcr Caesar und seine Legionen mit einem Sieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f1a2c85bcaa00872cfe2e3f071ecacd34912dc1.jpg?x=548&y=366\/die-kelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1582774800,"stop":1582777500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582777500":{"channel":"3SAT","title":"Die Kelten","descr":"Im 1. Jahrhundert nach Christus gab es nur noch auf den britischen Inseln eine freie keltische Kultur. Unter K\u00f6nigin Boudicca kam es zum letzten Aufstand der Kelten gegen die R\u00f6mer. Die R\u00f6mer schlugen die Aufst\u00e4ndischen vernichtend. In der Folge unterwarfen sich die Kelten der r\u00f6mischen Herrschaft, doch Teile ihrer Kultur haben in Schottland, England, Irland und der Bretagne bis heute \u00fcberlebt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a283b483b95209f3bb6d4329d2907675751ed46c.jpg?x=548&y=366\/die-kelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1582777500,"stop":1582780200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}