{"1603080000":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603080000,"stop":1603080300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603080300":{"channel":"3SAT","title":"Madagaskar \u2013 Naturparadies im Indischen Ozean","descr":"Madagaskar ist mit rund 600.000 Quadratkilometer Fl\u00e4che die viertgr\u00f6\u00dfte Insel der Welt. Vor 150 Millionen Jahren wurde sie von Afrika und vor neunzig Millionen Jahren vom indischen Kontinent getrennt. Durch die isolierte Lage entwickelte sich eine eigenst\u00e4ndige Pflanzen- und Tierwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69d82d0a982ac80ea70d456cb2c4fd392d014228.jpg?x=548&y=366\/madagaskar-naturparadies-im-indischen-ozean","genre":"Report, Reportage","start":1603080300,"stop":1603081200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603081200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603081200,"stop":1603083600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603083600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603083600,"stop":1603085400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603085400":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603085400,"stop":1603087200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603087200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603087200,"stop":1603087500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603087500":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603087500,"stop":1603089000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603089000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603089000,"stop":1603089180,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603089180":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603089180,"stop":1603090800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603090800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603090800,"stop":1603091100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603091100":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603091100,"stop":1603093500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603093500":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603093500,"stop":1603095600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603095600":{"channel":"3SAT","title":"Wilde Inseln: Japan","descr":"Japan besteht aus vier gro\u00dfen und fast 7.000 kleinen Inseln, die sich in einem langen Bogen durch den Nordwest-Pazifik ziehen und ganz unterschiedliche klimatische Bedingungen bieten: vom eisbedeckten Nordmeer \u00fcber gem\u00e4\u00dfigte W\u00e4lder bis hin zu subtropischen Str\u00e4nden und Mangrovens\u00fcmpfen. Diese ungew\u00f6hnliche Vielfalt an Klimazonen bietet zahlreichen Tieren ideale Lebensbedingungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6234c2ecb907b24631b4890ed534b880f86f35fe.jpg?x=548&y=366\/wilde-inseln-japan","genre":"Report, Dokumentation","start":1603095600,"stop":1603098300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603098300":{"channel":"3SAT","title":"Wilde Inseln: Sri Lanka","descr":"In dem in \u00c4quatorn\u00e4he liegenden Inselstaat Sri Lanka herrschen komplexe klimatische Bedingungen. Vor allem der Reichtum an Wasser hat vielf\u00e4ltige Landschaften und eine artenreiche Tierwelt entstehen lassen. So gibt es Elefanten und Leoparden, Hirsche und Sumpfkrokodile. Und im Regenwald, der sich bis auf eine H\u00f6he von 2.000 Metern zieht, trifft man u.a. auf Languren\u00e4ffchen und Zwergechsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0da567f89bcecd4c2ce3bdf92b15ede9ba13c8c1.jpg?x=548&y=366\/wilde-inseln-sri-lanka","genre":"Report, Dokumentation","start":1603098300,"stop":1603101000,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101000":{"channel":"3SAT","title":"Zu Tisch ... in Agen","descr":"Die Familie Doumar\u00e8s produziert auf ihrem Bauernhof die ber\u00fchmten Backpflaumen von Agen. Dreimal werden die daf\u00fcr n\u00f6tigen Fr\u00fcchte im Sp\u00e4tsommer von den B\u00e4umen gesch\u00fcttelt. Anschlie\u00dfend kommen sie bei 50 bis 70 Grad f\u00fcr 24 Stunden in den Ofen. Dann wird diese Spezialit\u00e4t auf den umliegenden M\u00e4rkten verkauft. Oder Gilberte Doumar\u00e8s macht aus den k\u00f6stlichen Fr\u00fcchten eine besondere So\u00dfe, die Agenade.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/212461410b892deda81ad806b030713156da98b5.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch-in-agen","genre":"Report, Reportage","start":1603101000,"stop":1603102500,"country":"D\/F","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603102500":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1603102500,"stop":1603104300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603104300":{"channel":"3SAT","title":"Ibiza, da will ich hin!","descr":"Ibiza, das ist die Partyinsel mit riesigen Discos und lauter Technomusik am \u00fcberf\u00fcllten Strand \u2013 das ist zumindest immer noch das g\u00e4ngige Klischee. Tats\u00e4chlich sieht es in der Hochsaison in einigen Ecken der Baleareninsel so aus. In der Sendung wird das andere Ibiza erkundet: die ruhigen Seiten der Insel, die sich in der Nebensaison zeigen, wenn viele Hotels noch geschlossen sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de190dfd350cc900868d8525c12d4250db9540d4.jpg?x=548&y=366\/ibiza-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1603104300,"stop":1603106100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603106100":{"channel":"3SAT","title":"mare TV: Istrien","descr":"Istrien, die gr\u00fcne Halbinsel, wird von der Adria umsp\u00fclt. Kein Ort ist hier mehr als 35 Kilometer vom Meer entfernt. Daher haben die Menschen dort eine ganz besondere Beziehung zum Wasser. Anderswo fahren Fischer fr\u00fchmorgens auf die See hinaus, die Mannschaft der \"Mauros Maria\" startet in der Abendd\u00e4mmerung aus der Bucht von Plomin. Im Dunkeln lockt sie ihre Beute mit starken Schweinwerfern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3660e5d635b16404b14a1b4ad70ac5425a921c.jpg?x=548&y=366\/mare-tv-istrien","genre":"Report, Reportage","start":1603106100,"stop":1603108800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603108800":{"channel":"3SAT","title":"Spaniens sch\u00f6nste Inseln","descr":"Lanzarote, eine der Kanarischen Inseln, ist eine bizarre Sch\u00f6nheit. Denn diese Vulkaninsel zeigt eine Vielzahl von Farben im rauen Lavagestein \u2013 eine \u00fcberraschende Palette, umrahmt vom stahlblauen Meer. Lanzarote ist die erste Insel, die komplett einschlie\u00dflich aller Ortschaften von der UNESCO zum Biosph\u00e4renreservat erkl\u00e4rt wurde. So gibt es auf Lanzarote kleine Fincas, aber keine Bettenburgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccc0f892c4d867a8f5ce4d6400def8d1f578de9f.jpg?x=548&y=366\/spaniens-schoenste-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1603108800,"stop":1603111500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603111500":{"channel":"3SAT","title":"Die Bergwelt Mallorcas","descr":"Mallorca ist nach wie vor die Lieblingsinsel der Deutschen. Viele kennen von Mallorca nur Strand und Meer. Dabei hat die Insel noch ein zweites, ein ganz anderes Gesicht: das unbekannte stille Mallorca \u2013 abseits der gro\u00dfen Touristenstr\u00f6me. Im Westen der Insel wartet ein spannendes Wanderparadies. Die Serra de Tramuntana ist eine ausgedehnte Gebirgskette mit einer spektakul\u00e4ren Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90109a19acda8294950595c1bf2939732f45718c.jpg?x=548&y=366\/die-bergwelt-mallorcas","genre":"Report, Dokumentation","start":1603111500,"stop":1603114200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603114200":{"channel":"3SAT","title":"Bordeaux und Frankreichs S\u00fcdwesten","descr":"In Frankreich munkelt man, Bordeaux sei eine ernst zu nehmende Konkurrenz f\u00fcr Paris. Die Filmautorin Seemann erkundet die Stadt auf franz\u00f6sische Art mit einer restaurierten 2CV-Dame im Charleston-Look.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6004191b8075002db87556116094265a3c33a29.jpg?x=548&y=366\/bordeaux-und-frankreichs-suedwesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1603114200,"stop":1603116900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116900":{"channel":"3SAT","title":"Die Provence mit allen Sinnen erleben","descr":"Das Kamerateam besucht die Br\u00fccke, die in dem Lied \"Sur le pont d'Avignon\" besungen wird, und l\u00e4sst sich von einem eingefleischten Proven\u00e7al zeigen, was den typischen Bewohner der Region auszeichnet. Mit gar nicht st\u00f6rrischen Eseln geht es zu einer Wanderung zu den \"Herbes de Provence\", und ein Erzeuger hochwertigen Lavendel\u00f6ls zeigt, wie man die Qualit\u00e4t einzelner Pflanzen unterscheiden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dadd83c3ad109cee72caef547ec9876025d4233a.jpg?x=548&y=366\/die-provence-mit-allen-sinnen-erleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1603116900,"stop":1603119600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603119600":{"channel":"3SAT","title":"Die s\u00fcdliche Toskana","descr":"Hei\u00dfe Quellen, sanfte H\u00fcgel mit Olivenhainen, Zypressenalleen und kleine D\u00f6rfer aus gelbem Tuffstein pr\u00e4gen die s\u00fcdliche Toskana. In dieser traumhaften Kulturlandschaft ist Tamina Kallert zwischen Siena und Grosseto unterwegs. Sie taucht ein in die geheimnisvolle Welt der Etrusker, der \"Tusci\", die der Toskana ihren Namen gaben. Sie trifft Menschen, die ihr spannende Geschichten erz\u00e4hlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/die-suedliche-toskana","genre":"Report, Reportage","start":1603119600,"stop":1603125000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603125000,"stop":1603126800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603126800":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603126800,"stop":1603128000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603128000,"stop":1603130400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603130400":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603130400,"stop":1603131300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131300":{"channel":"3SAT","title":"NETZ NATUR","descr":"Was bedeutet die Anwesenheit von W\u00f6lfen f\u00fcr Hirsche, Rehe, G\u00e4msen, F\u00fcchse oder Adler? Und was f\u00fcr Ziegen und Schafe? Was wissen und denken die Menschen auf der Stra\u00dfe \u00fcber W\u00f6lfe und wie verhalten sich W\u00f6lfe in Wirklichkeit drau\u00dfen in unseren Natur- und Kulturlandschaften? Der Filmautor geht echten \u00c4ngsten nach, wo die W\u00f6lfe auftauchen und macht sich auf die Suche nach dem Ursprung der Angst vor dem Wolf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa635e252610f282cb7f8df8fb8f04e704c968ab.jpg?x=548&y=366\/netz-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603131300,"stop":1603134300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603134300":{"channel":"3SAT","title":"Einstein im Reich der Orang-Utans","descr":"Die Z\u00fcrcherin Caroline Schuppli leitet im dichten Urwald von Sumatra eine Forschungsstation der Universit\u00e4t Z\u00fcrich und will herausfinden, wie es dazu kam, dass der Orang-Utan ein derart gro\u00dfes Hirn entwickeln konnte und was diese Tatsache \u00fcber die Entwicklung des menschlichen Hirns aussagt, \u00fcber die Evolution des Menschen vom primitiven H\u00f6hlenbewohner zum ins All fliegenden Astronauten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c2a7cf476032508dbd60e08c934a77bbe45ed20.jpg?x=548&y=366\/einstein-im-reich-der-orang-utans","genre":"Report, Magazin","start":1603134300,"stop":1603137300,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603137300":{"channel":"3SAT","title":"Die Sch\u00e4tze der Papua","descr":"Auf der schwer zug\u00e4nglichen Vogelkoop-Halbinsel in West Papua gibt es noch etliche wei\u00dfe Flecken auf der Landkarte. Ein Expeditionsteam, gef\u00fchrt von einem einheimischen J\u00e4ger, macht sich auf den Weg. Es entdeckt einen spektakul\u00e4ren Rendezvousplatz von Walhaien und findet in den umgebenden W\u00e4ldern die H\u00fctten des Laubenvogels. Dabei wird die Gruppe Zeuge seiner aufregenden Balzrituale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa1f423a1b3fc1d4f67d20818c2b348353954527.jpg?x=548&y=366\/die-schaetze-der-papua","genre":"Report, Dokumentation","start":1603137300,"stop":1603140000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603140000":{"channel":"3SAT","title":"American Dream Stories","descr":"Die filmische Reise f\u00fchrt mehr als 45 000 Kilometer mit der Eisenbahn quer durch die Vereinigten Staaten von Amerika auf der Suche nach den \u00dcberbleibseln des amerikanischen Traums. Der Dokumentarfilm wird dabei zu einer Bestandsaufnahme einer Nation, die vor 150 Jahren durch das Eisenbahnnetz aufgebaut wurde und sich heute infrastrukturell, wirtschaftlich und sozial auf dem Scheideweg befindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88b63ec1184422a3f8e84495b9dff55bd9f319a5.jpg?x=548&y=366\/american-dream-stories","genre":"Report, Dokumentation","start":1603140000,"stop":1603144800,"country":"A\/USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603144800":{"channel":"3SAT","title":"37\u00b0: Erste Liebe, zweite Chance","descr":"Vielen Menschen will ihre erste Liebe nicht aus dem Kopf gehen. Die Jugendliebe pr\u00e4gt in besonderem Ma\u00dfe und wird als existenziell angesehen. Viele sind mit ihrer Jugendliebe zusammen aufgewachsen und teilen die gleichen Werte und Ansichten. Was aber bleibt von ihr? Oft ist es nicht mehr als ein B\u00fcndel Briefe. Sie kann aber auch aufleben \u2013 und zur gro\u00dfen Liebe werden. \"37\u00b0\" begleitet drei au\u00dfergew\u00f6hnliche Liebesgeschichten \u00fcber ein Jahr und startet damit lange vor der Corona-Krise. Giselas und Tims Geschichte ist fast unglaublich. 1982 lernt die 17-j\u00e4hrige Gisela einen jungen US-Amerikaner kennen, der auf der Durchreise ist. Die beiden verlieben sich ineinander und werden ein Paar. Gisela geht f\u00fcr ihn in die Staaten, nach zwei Jahren trennen sie sich unter Tr\u00e4nen. Giselas Eltern sind krank, sie wird in Deutschland gebraucht. Gisela heiratet einen anderen Mann, bekommt zwei Kinder. Die Familie wird von Schicksalsschl\u00e4gen heimgesucht: Giselas Eltern sterben sehr fr\u00fch, dann stirbt ihr Mann mit nur 33 Jahren an Bauchspeicheldr\u00fcsenkrebs. 2014 hat Giselas Sohn eine schwere Depression und nimmt sich das Leben. Im selben Jahr taucht \u00fcber ein berufliches Netzwerk auf einmal Tim wieder in ihrem Leben auf. Er schreibt ihr fortan jeden Tag und schafft es, Gisela in dieser dramatischen Lebensphase aufzufangen. Gisela und Tim begegnen sich schlie\u00dflich nach fast 30 Jahren zum ersten Mal wieder und erleben die ganz gro\u00dfe Liebe. Was bislang eine Fernbeziehung ist, \u00e4ndert sich im Laufe des Films. Tim zieht nach Deutschland. Er kann nicht mehr ohne Gisela sein und l\u00e4sst daf\u00fcr seine beiden T\u00f6chter (20 und 22) in den USA zur\u00fcck. Sein Haus am Pazifik tauscht er gegen ein kleines Apartment in Kassel, wo er eine Stelle als Lehrer an einer bilingualen Schule gefunden hat. Das neue Leben kann endlich beginnen \u2013 ein Leben voller Herausforderungen. Gabi und Mirek geben f\u00fcr ihre wiederentdeckte Liebe ebenfalls viel auf, Mirek wird von gro\u00dfen Teilen seiner Familie bis heute gemieden \u2013 f\u00fcr ihn eine schlimme Situation. Die Liebesgeschichte von Mirek und Gabi beginnt 1983 im Skilager und endet ganz schnell wieder \u2013 wegen eines Missverst\u00e4ndnisses. Gabi bekommt sp\u00e4ter mit einem anderen Mann zwei Kinder, Mirek wird ebenso Vater von zwei Kindern. 2008 findet ein Schultreffen statt. Mirek geht auf Gabi zu und gesteht ihr ohne gro\u00dfe Umschweife, dass er damals verliebt in sie war. Was dann kommt, sind extreme H\u00f6hen und Tiefen, immer begleitet von dem Wissen, dass Unumkehrbares passieren wird. Mireks Verh\u00e4ltnis zu den beiden S\u00f6hnen ist sehr eng, ihretwegen zieht er nicht zu Gabi und ihren beiden Kindern, ihretwegen f\u00fchren sie seit elf Jahren eine aufreibende Wochenendbeziehung und pendeln 300 Kilometer zwischen dem Tegernsee und dem oberfr\u00e4nkischen Marktredwitz. Gabi und Mirek sind heute 52 und 53 Jahre alt und sind sich sicher: \"Das, was wir leben, ist nichts f\u00fcr Feiglinge.\" Aber sie f\u00fchlen sich trotzdem vom Leben beschenkt. Gilla lebt allein in Baden-W\u00fcrttemberg und ist fest entschlossen: Sie m\u00f6chte Karel, ihre Jugendliebe aus Holland, wiederfinden. \u00dcber 52 Jahre sind seit ihrem letzten Treffen vergangen. Ihre Liebesgeschichte beginnt im Sommer 1967 bei einem Strandurlaub in Zandvoort. Gilla und Karel jedoch wissen, dass vieles gegen diese Beziehung spricht: die Entfernung, die eigenen Lebenspl\u00e4ne, die Abneigung von Karels Eltern gegen\u00fcber Deutschen. Dann ist der Sommer vorbei, und die beiden verlieren sich aus den Augen. Jahrzehntelang macht Gilla einen Bogen um Karels Briefe. Jetzt, mit 71, will sie sich der Vergangenheit stellen, denn bei der Suche nach Karel braucht sie professionelle Unterst\u00fctzung. Wird sie Karel finden? Und falls ja \u2013 gibt es ein Happy End f\u00fcr die beiden? \"37\u00b0\" zeigt in diesem Film Menschen, die gro\u00dfe Opfer bringen, um sich den Traum ihres Lebens zu erf\u00fcllen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f741f90b39ac269de5a6f33d119767f300769b4c.jpg?x=548&y=366\/37-erste-liebe-zweite-chance","genre":"Report, Dokumentation","start":1603144800,"stop":1603146600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603146600":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603146600,"stop":1603148400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603148400":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Alice Phoebe Lou spielt in Berlin regelm\u00e4\u00dfig auf der Stra\u00dfe. So bleibt sie auf dem Boden, obwohl sie 2019 einen regelrechten H\u00f6henflug hat: Sie f\u00fcllt weltweit gro\u00dfe Hallen, und ihr Song \"She\" war f\u00fcr den Oscar nominiert. Die Orchesterstudios im BR-Funkhaus in M\u00fcnchen sind das perfekte Setting f\u00fcr Live-Konzerte. Zu den Highlights 2019 geh\u00f6rte der Auftritt der Wahlberlinerin Alice Phoebe Lou:","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad6caa04136a1dc1d8cadd8a9ecf4791c9392498.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603148400,"stop":1603152000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603152000":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Der zappelige Indierock von Bombay Bicycle Club aus London z\u00fcndet auch nach drei Jahren Bandpause noch gewaltig. Den Beweis gab's beim \"PULS Festival 2019\". Au\u00dferdem dabei: Angela Aux. Die Londoner Indie-Helden Bombay Bicycle Club g\u00f6nnten sich 2016 eine Auszeit auf dem H\u00f6hepunkt ihres Erfolgs. Ihr Album \"So Long, See You Tomorrow\" von 2014 chartete in UK auf Platz eins, weltweit standen die vier Musiker vor ausverkauften Hallen. Sie durften sogar einmal die B\u00fchne mit Pink-Floyd-Legende David Gilmour teilen. Nach einigen Nebenprojekten sind sie endlich wieder da. Und beim H\u00f6ren des Albums \"Everything Else Has Gone Wrong\" entsteht das wohlige Gef\u00fchl, dass die Band nicht aufgrund von niedrigen Kontost\u00e4nden wieder im Proberaum und auf Konzertb\u00fchnen steht, sondern weil sie noch einiges zu sagen hat. Egal, was Flo Kreier \u2013 so sein echter Name \u2013 macht, die Leute rei\u00dfen es ihm aus den H\u00e4nden: Filmmusik komponieren, B\u00fccher schreiben, eine Per\u00fccke tragen oder die M\u00fcnchner Musikszene umkrempeln. Seit zehn Jahren ver\u00f6ffentlicht Kreier unter dem Namen \"Angela Aux\" Musik, im Oktober 2019 ist sein Album \"In Love With The Demons\" erschienen. Vertr\u00e4umte Sounds in Verbindung mit seiner ruhigen Stimme, immer die richtige Prise Sehnsucht \u2013 das ist die Musik von Angela Aux. Aus der M\u00fcnchner Indie-Szene ist er eigentlich gar nicht mehr wegzudenken. Denn es gilt: Wenn der Mann mit der Per\u00fccke auf einer B\u00fchne steht, umringt von seiner kleinen Band, dann gibt es f\u00fcr niemanden einen Grund, lieber irgendwo anders zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ff529d0b8cb37131029422235b3dfcc41c1aebf.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603152000,"stop":1603155600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603155600":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Beim \"PULS Festival\" spielen einige der aktuell besten Bands in den Orchesterstudios des Bayerischen Rundfunks. 2019 mit dabei: Electric Guest, Seda, Roberto Bianco & Die Abbrunzati Boys. Das dritte Album \"Kin\" von Electric Guest \u00fcberzeugt mit modernem Pop, der auf groovigen Beats und angekitschte Hooks trifft. Dabei sind die Texte des Popduos aus Los Angeles nie plump, sondern haben immer einen doppelten Boden. Fans auf YouTube sind verliebt in Sedas Coverversionen gro\u00dfer Popsongs \u2013 vor allem wegen ihrer einzigartigen Stimme. Mit ihrer Deb\u00fct-EP \"Spilled Thoughts\" zeigte die M\u00fcnchnerin, dass sie auch mit eigenem Songwriting punkten kann. Roberto Bianco & Die Abbrunzati Boys beamen ihre Fans mit ihrem \u00fcbertrieben klischeebehafteten Italo-Schlager direkt auf die Ponte di Rialto. Dolce-Vita-Kitsch und sentimentaler Herzschmerz: Roberto Bianco & Die Abbrunzati Boys stehen auf Italo-Schlager. Was lang als Oma-Musik abgetan wurde, wird bei den Augsburgern wieder cool. Irgendwie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b4fab92ac4fd8b7549728b876bd47d8b12daf2a.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603155600,"stop":1603159200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603159200":{"channel":"3SAT","title":"Startrampe","descr":"Die Sendung r\u00fcckt Bayerns junge Musikszene ins Rampenlicht. Drei ausgew\u00e4hlte Bands treffen ihre Idole, treten auf gro\u00dfen B\u00fchnen auf und produzieren ihr eigenes Musikvideo. Die on3-Moderatoren Christina, Laury und Sam nehmen sich je einer Band pers\u00f6nlich an und unterst\u00fctzen sie auf ihrem Weg nach oben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b0ff39761d9f3ad5d7f99b1f3524292a1139e08.jpg?x=548&y=366\/startrampe","genre":"Report, Magazin","start":1603159200,"stop":1603161000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603161000":{"channel":"3SAT","title":"Die Bergwelt Mallorcas","descr":"Mallorca ist nach wie vor die Lieblingsinsel der Deutschen. Viele kennen von Mallorca nur Strand und Meer. Dabei hat die Insel noch ein zweites, ein ganz anderes Gesicht: das unbekannte stille Mallorca \u2013 abseits der gro\u00dfen Touristenstr\u00f6me. Im Westen der Insel wartet ein spannendes Wanderparadies. Die Serra de Tramuntana ist eine ausgedehnte Gebirgskette mit einer spektakul\u00e4ren Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90109a19acda8294950595c1bf2939732f45718c.jpg?x=548&y=366\/die-bergwelt-mallorcas","genre":"Report, Dokumentation","start":1603161000,"stop":1603163700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603163700":{"channel":"3SAT","title":"Spaniens sch\u00f6nste Inseln","descr":"Lanzarote, eine der Kanarischen Inseln, ist eine bizarre Sch\u00f6nheit. Denn diese Vulkaninsel zeigt eine Vielzahl von Farben im rauen Lavagestein \u2013 eine \u00fcberraschende Palette, umrahmt vom stahlblauen Meer. Lanzarote ist die erste Insel, die komplett einschlie\u00dflich aller Ortschaften von der UNESCO zum Biosph\u00e4renreservat erkl\u00e4rt wurde. So gibt es auf Lanzarote kleine Fincas, aber keine Bettenburgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccc0f892c4d867a8f5ce4d6400def8d1f578de9f.jpg?x=548&y=366\/spaniens-schoenste-inseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1603163700,"stop":1603166400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}