{"1603513200":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603513200,"stop":1603514100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603514100":{"channel":"3SAT","title":"Wir bitten zum Tanz","descr":"Der Tanzlehrer Karl Hofeneder kann es nicht fassen, ausgerechnet sein Intimfeind Georg Roubl\u00e9, er\u00f6ffnet in seinem Bezirk eine Tanzschule. Roubl\u00e9 heiratete vor 20 Jahren Hofeneder gro\u00dfe Liebe, und dieser ist immer noch nicht dar\u00fcber weg. Zwischen den beiden Rivalen entbrennt ein erbitterter Wettstreit um die T\u00f6chter und S\u00f6hne der feinen Wiener Gesellschaft, der zu allerlei Missverst\u00e4ndnissen f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a11aa6d25a429912c05b1e70ff2237683f31989.jpg?x=548&y=366\/wir-bitten-zum-tanz","genre":"Film, Musikfilm","start":1603514100,"stop":1603519200,"country":"D\/A","releaseYear":"1941","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603519200":{"channel":"3SAT","title":"Walzerkl\u00e4nge \u2013 die Geburtsstunde eines Tanzes","descr":"Die berauschenden Drehbewegungen im Dreivierteltakt begeisterten bereits 1814 die Teilnehmer des legend\u00e4ren Wiener Kongresses. \"Der Kongress tanzt\" ist nicht nur der Titel eines Filmklassikers, sondern auch eine pr\u00e4zise Beschreibung der abendlichen T\u00e4tigkeit der damaligen gekr\u00f6nten H\u00e4upter sowie der Politiker. Bis heute ist die Beliebtheit des Tanzes in den Balls\u00e4len der Welt ungebrochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e667f9e80195ef94104eaafb76c9a276e03823f9.jpg?x=548&y=366\/walzerklaenge-die-geburtsstunde-eines-tanzes","genre":"Report, Dokumentation","start":1603519200,"stop":1603521900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603521900":{"channel":"3SAT","title":"Die lustige Witwe","descr":"Dem Komponisten Franz Leh\u00e1r gelang mit der frivol-erotischen Handlung und der effektvollen Musik eine Renaissance der bereits totgesagten Operette. Sie ist das meistgespielte B\u00fchnenwerk dieses Genres. Eine F\u00fclle melodischer Einf\u00e4lle wurde bei diesem B\u00fchnenwerk raffiniert instrumentiert: \"Da geh ich ins Maxim\", das \"Viljalied\", \"Ja das Studium der Weiber ist schwer\" und \"Lippen schweigen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e9bec86a9426a753dd43d21cd1964e2f66242e7.jpg?x=548&y=366\/die-lustige-witwe","genre":"Kultur, Operette","start":1603521900,"stop":1603530900,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603530900":{"channel":"3SAT","title":"Nikolaus Harnoncourt dirigiert den Da Ponte-Zyklus: Cos\u00ec fan tutte","descr":"In der dritten Oper, die in einer Zusammenarbeit des Salzburgers und des italienischen K\u00fcnstlers enstand, zerst\u00f6rt der zynische Don Alfonso mit einer Treue-Probe die Liebe zweier gl\u00fccklicher Paare.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b82812cf041419f2e20d98fa8cb00840a7da753d.jpg?x=548&y=366\/nikolaus-harnoncourt-dirigiert-den-da-ponte-zyklus-cos-fan-tutte","genre":"Kultur, Oper","start":1603530900,"stop":1603542300,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603542300":{"channel":"3SAT","title":"Wir spielen f\u00fcr \u00d6sterreich","descr":"\"Wir spielen f\u00fcr \u00d6sterreich\" f\u00fchrt diesmal nach Salzburg. Dort hat Rolando Villaz\u00f3n, Intendant der \"Mozartwoche\", musikalische Weggef\u00e4hrten eingeladen, mit ihm gemeinsam Mozart zu feiern. Aus dem gro\u00dfen Konzertsaal im Mozarteum werden der Klarinettist Daniel Ottensamer und der Hornist Radovan Vlatkovi\u0107 musizieren, die jungen Staatsopern-S\u00e4ngerinnen und -S\u00e4nger Andrea Carroll, Marianne Crebassa und Rafael Fingerlos aus Mozarts Opern singen. Zahlreiche Musikerinnen und Musiker der Mozartstadt und der Bachchor Salzburg sind mit dabei. Mozart-Kenner Daniel Barenboim sendet musikalische Gr\u00fc\u00dfe per Videobotschaft. Der junge Geiger Emmanuel Tjeknavorian ist der \"Mozartwoche\" Salzburg ebenfalls eng verbunden. Begleitet von Pianist Julius Zeman musiziert er im Mozart-Wohnhaus auf Mozarts Geige und mit Mozarts Hammerklavier. Der gro\u00dfe Schauspieler Cornelius Obonya wird in Mozarts Geburtshaus aus ber\u00fchrenden Originalbriefen lesen, die Mozart 1777 und 1778 an seinen Vater Leopold in Salzburg schrieb. Durch den Abend f\u00fchren Barbara Rett und Rolando Villaz\u00f3n. Auch \u2013 und vielleicht sogar besonders \u2013 in Zeiten des Coronavirus gilt f\u00fcr Rolando Villaz\u00f3n: \"In dieser Zeit der gro\u00dfen Herausforderungen f\u00fcr uns alle ist es eine unbeschreibliche Freude f\u00fcr mich, die Musik Mozarts mit ihrer heilenden Kraft und St\u00e4rke zu den Menschen nach Hause zu bringen.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9fa5b804b732e18c4d5d6e29c73f899ac9b1ec7.jpg?x=548&y=366\/wir-spielen-fuer-oesterreich","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603542300,"stop":1603547100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603547100":{"channel":"3SAT","title":"Sommernachtskonzert Sch\u00f6nbrunn 2020","descr":"Ein besonderes Open-Air-Konzert fand am 18. September im barocken Ambiente des Sch\u00f6nbrunner Schlossparks statt. Die Wiener Philharmoniker bieten stimmungsvolle Musik unter der Leitung des russischen Dirigenten Valery Gergiev. Als Highlight tritt der weltber\u00fchmte Tenor Jonas Kaufmann mit Arien von Jules Massenet, Emmerich K\u00e1lm\u00e1n und Giacomo Puccini auf. Das diesj\u00e4hrige Programm widmet sich ausgew\u00e4hlten Werken aus dem Konzert-, Film-, Ballett-, Opern- und Operetten-Bereich und steht unter dem Motto Liebe. Programm Sommernachtskonzert 2020: Richard Strauss: Vorspiel und Rosen\u00fcberreichung aus \"Rosenkavalier\"-Suite Richard Wagner: \"Love Music\" aus \"Tristan und Isolde\" (arrangiert von Leopold Stokowski) Jacques Offenbach: \"Barcarole\" aus \"Les contes d'Hoffmann\" Jules Massenet: \"Pourquoi me r\u00e9veiller\" aus \"Werther\" Felix Mendelssohn-Bartholdy: \"Scherzo\" aus \"Ein Sommernachtstraum\" Emmerich K\u00e1lm\u00e1n: \"Wenn es Abend wird\" aus \"Gr\u00e4fin Mariza\" Maurice Jarre: \"Suite\" aus \"Doktor Schiwago\" Aram Chatschaturjan: \"Adagio\" aus \"Spartacus\" Giacomo Puccini: \"Nessun dorma\" aus \"Turandot\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e99863b91006b790b9a02507a264028abb263f52.jpg?x=548&y=366\/sommernachtskonzert-schoenbrunn-2020","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603547100,"stop":1603552500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603552500":{"channel":"3SAT","title":"Jonas Kaufmann \u2013 Mein Wien","descr":"Bei seinem Auftritt im Wiener Konzerthaus gab der deutsche Startenor Jonas Kaufmann mit Sopranistin Rachel Willis-S\u00f8rensen Evergreens der Wiener Musikgeschichte zum Besten. Nach seiner akustischen Reise durch alle Facetten der Wiener Musik, wird er seine Fans an jene Orte entf\u00fchren, welche die Donaumetropole in seinen Augen wirklich einzigartig machen. F\u00fcr Jonas Kaufmann ist Wien viel mehr als nur die \"Stadt der Musik.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11cea8f2a55febb0891048bcece71edbcdc55411.jpg?x=548&y=366\/jonas-kaufmann-mein-wien","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603552500,"stop":1603557000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557000":{"channel":"3SAT","title":"Die Fledermaus","descr":"Wegen Beamtenbeleidigung soll der Anwalt Dr. Eisenstein f\u00fcr eine Woche ins Gef\u00e4ngnis. F\u00fcr seinen Auftraggeber muss er jedoch auf dem Ball des Prinzen Orlofsky erscheinen. Eisenstein dr\u00fcckt sich vor der Inhaftierung und geht stattdessen als Marquis Renard auf den Ball des Grafen. Dort gibt sich zu seinem Erstaunen seine Frau als russische T\u00e4nzerin aus, und sein Hausm\u00e4dchen als Marquise Renard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a5a468aaeb5e10a43efc1b2bac0870b802dcfb4.jpg?x=548&y=366\/die-fledermaus","genre":"Film, Musikfilm","start":1603557000,"stop":1603563300,"country":"A","releaseYear":"1962","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563300":{"channel":"3SAT","title":"I am from Austria \u2013 Das Erfolgsmusical","descr":"Rainhard Fendrichs Song \"I am from Austria\" stand Pate f\u00fcr das gleichnamige Erfolgsmusical im Wiener Raimund Theater. ORF III zeigt exklusiv die Aufzeichnung davon, eine mitrei\u00dfende und schwungvolle Reise durch die gr\u00f6\u00dften Hits aus der Feder Rainhard Fendrichs: Von \"Macho Macho\" bis zu \"Es lebe der Sport\" bringt diese Produktion den Fendrich-Soundtrack der Achtziger- und Neunzigerjahre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5363119fe0fb78c9b516af21f43b3bef4cfb5c0d.jpg?x=548&y=366\/i-am-from-austria-das-erfolgsmusical","genre":"Film, Musikfilm","start":1603563300,"stop":1603572600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603572600":{"channel":"3SAT","title":"Falco \u2013 Verdammt, wir leben noch!","descr":"Johann H\u00f6lzels Wunsch hat sich erf\u00fcllt: Er nennt sich Falco und ist ein Star. Dem Musiker stehen die Tore zur Welt von \"Sex, Drugs & Rock'n'Roll\" offen. Bald zeigt der Ruhm seine Kehrseiten: Falcos Beziehung ist ein Wechselbad der Gef\u00fchle, Alkohol- und Drogenexzesse rei\u00dfen nicht ab. Als die Plattenverk\u00e4ufe nachlassen und Tourneen abgesagt werden m\u00fcssen, scheint das Ende seiner Karriere absehbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65cc1af598d550329dbff2c1fc52bd5382f1881c.jpg?x=548&y=366\/falco-verdammt-wir-leben-noch","genre":"Film, Sonstige Filme","start":1603572600,"stop":1603579500,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603579500":{"channel":"3SAT","title":"Falco am Rathausplatz","descr":"Der Wiener Hans H\u00f6lzel alias Falco war der bislang einzige \u00d6sterreicher, der es an die Spitze der US-Hitparade geschafft hat. Im Mai 1985 er\u00f6ffnete er die Wiener Festwochen vor 50 000 Fans. Der S\u00e4nger der legend\u00e4ren Chaotengruppe Drahdiwaberl landete bald mit seiner Solo-Nummer \"Ganz Wien\" einen Kulthit. Ab 1980 begann Falcos H\u00f6henflug mit \"Der Kommissar\", \"Junge R\u00f6mer\" und \"Rock Me Amadeus\". Zu h\u00f6ren sind ebenso \"Auf der Flucht\" und \"Without You\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daae29704d3534b56d3f3d282d0877402772d664.jpg?x=548&y=366\/falco-am-rathausplatz","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603579500,"stop":1603582200,"country":"A","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603582200":{"channel":"3SAT","title":"Christina St\u00fcrmer & Band","descr":"Sie ist einer der gr\u00f6\u00dften Popstars \u00d6sterreichs: Zehn Jahre nach ihrem letzten Auftritt kehrt Christina St\u00fcrmer mit ihrer Band wieder auf die B\u00fchne des Donauinselfestes zur\u00fcck. In den 16 Jahren nach \"Starmania\" hat die Linzerin elf Amadeus-Awards und zahlreiche Gold- und Platinauszeichnungen abgestaubt, vor ausverkauften Kulissen gespielt und acht Alben ver\u00f6ffentlicht. Zuletzt erschien 2018 das Nummer-eins-Album \"\u00dcberall zu Hause\". Bei diesem Konzert im vergangenen Jahr auf der Wiener Donauinsel durften sich die Fans auf alte wie neue Hits und auf jede Menge Power, Gef\u00fchl und Leidenschaft freuen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe8fab5fde084dd6feddab23ee44cd17cf3115e4.jpg?x=548&y=366\/christina-stuermer-band","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603582200,"stop":1603589700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603589700":{"channel":"3SAT","title":"Wanda","descr":"Amore! Bussi! Wo Wanda draufsteht, sind Hits drinnen. Mit ihrem Platin veredelten Deb\u00fctalbum \"Amore\" haben die Wiener um S\u00e4nger Marco Wanda vor vier Jahren den Austropop revolutioniert. Die Hymne \"Bologna, meine Stadt\" ert\u00f6nte 2014 auf jeder Party. Zwei weitere Doppelplatin-Alben und mehrere Amadeus Awards sp\u00e4ter, zuletzt 2018 die Troph\u00e4en f\u00fcr die Beste Pop\/Rock-Band und f\u00fcr \"Columbo\", den Song des Jahres, laden die f\u00fcnf Musiker zum Mitsingen ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf4a706287e93a7ebca96f5ad0f76e7a18e53407.jpg?x=548&y=366\/wanda","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603589700,"stop":1603591800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603591800":{"channel":"3SAT","title":"Voodoo J\u00fcrgens & Haberer","descr":"Voodoo J\u00fcrgens ist einer der gr\u00f6\u00dften Stars der \u00f6sterreichischen Popszene. Mit seinem Album \"Ansa Woar\" stieg er von null auf Platz eins der Charts ein. Songs wie \"Heute grob ma Tote aus\" oder \"Tulln\" sind l\u00e4ngst zu Klassikern avanciert. Poesie, Herz und Humor denkt Voodoo J\u00fcrgens gekonnt zusammen, auch beim Donauinselfest 2018. Dort erfreut der Vollblutmusiker mit einem Konzert der Sonderklasse. Mit dabei sind auch seine \"Haberer\" wie Ernst Molden oder Der Nino aus Wien. Au\u00dferdem wartet die eine oder andere Nummer aus dem Repertoire von Ludwig Hirsch.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603591800,"stop":1603596300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603596300":{"channel":"3SAT","title":"Wolfgang Ambros","descr":"\"Da Hofa\", \"Schifoan\", \"Es lebe der Zentralfriedhof\", \"Zwickt's mi\": Wolfgang Ambros hat mit seinen Hits Generationen gepr\u00e4gt und ist einer der wichtigsten Vertreter des Austropop. Auch mit seinen 68 Jahren steht Ambros noch auf der B\u00fchne und begeistert und ber\u00fchrt Millionen von Fans mit seinen Liedern. In ungeschminktem Dialekt singt Ambros \u00fcber Liebe, Tod und \u00f6sterreichische Eigenheiten genauso, wie er Statements mit seinen Texten setzt. Kaum ein K\u00fcnstler kann eine solche Menge an Klassikern und Gassenhauern sein Eigen nennen, was bei seinem Auftritt am Donauinselfest 2019 f\u00fcr G\u00e4nsehautstimmung pur sorgte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3b65c7d1772e29bc43121e429761b219be4d74d.jpg?x=548&y=366\/wolfgang-ambros","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603596300,"stop":1603600200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603600200":{"channel":"3SAT","title":"Der Wiener Prater","descr":"Der etwa sechs Quadratkilometer gro\u00dfe Wiener Prater besteht nicht nur aus dem bekannten Vergn\u00fcgungspark, sondern auch aus weitl\u00e4ufigen Aulandschaften mit zahlreichen Tier- und Pflanzenarten. Das einstige kaiserliche Jagdgebiet wurde 1766 von Josef II. f\u00fcr die Allgemeinheit ge\u00f6ffnet. Damals gab es noch keine st\u00e4dtischen Parks, daher war das neue Erholungsgebiet ein gro\u00dfer Gewinn f\u00fcr die Wiener Bev\u00f6lkerung. Noch heute ist es rund um die Uhr frei zug\u00e4nglich. Das Wiener Riesenrad gilt nicht nur als Symbol f\u00fcr den Prater, sondern auch als bekanntes Wahrzeichen f\u00fcr die \u00f6sterreichische Bundeshauptstadt. Es wurde im Jahr 1897 er\u00f6ffnet \u2013 ein Jahr vor der Feier des 50. Thronjubil\u00e4ums von Kaiser Franz Joseph I. Eine Runde mit dem Riesenrad kostete acht Gulden \u2013 das war mehr als das Wochengehalt eines damaligen Beamten. Der Film pr\u00e4sentiert sowohl den ber\u00fchmten Vergn\u00fcgungspark des Wiener Praters \u2013 den sogenannten Wurstelprater \u2013 als auch den \"Gr\u00fcnen Prater\", ein St\u00fcck Naturidylle mitten in der Gro\u00dfstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac557f5bb8160cfe9a79906f8552c1d0554e98e2.jpg?x=548&y=366\/der-wiener-prater","genre":"Report, Dokumentation","start":1603600200,"stop":1603600500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603600500":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer in der Wildnis \u2013 Naturschauspiele im Donauraum","descr":"Ober\u00f6sterreich ist reich an au\u00dfergew\u00f6hnlichen Naturr\u00e4umen. Seit vielen Jahren betreibt die Naturschutzabteilung des Landes ein einzigartiges Naturvermittlungsprojekt. \u00dcber 100 Naturvermittler, Wald- und Kr\u00e4uterp\u00e4dagogen f\u00fchren jedes Jahr bis zu 10.000 Interessierte durch die Schutzgebiete. Die Reportage begleitet diese Botschafter der Natur zur realen B\u00fchne der \"Naturschauspiele im Donauraum\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c99fc503a6a50b1e2a03eee84a0f1d4ec8e1973.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-in-der-wildnis-naturschauspiele-im-donauraum","genre":"Report, Reportage","start":1603600500,"stop":1603601700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603601700":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603601700,"stop":1603602300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}