{"1599105900":{"channel":"3SAT","title":"Les Puces \u2013 der gr\u00f6\u00dfte Antiquit\u00e4tenmarkt der Welt","descr":"Mitte des 19. Jahrhunderts wurden die fliegenden H\u00e4ndler aus Hygiene-Gr\u00fcnden aus Paris vertrieben und lie\u00dfen sich in Saint-Ouen, an der Stadtgrenze nieder. Heute ist es der weltgr\u00f6\u00dfte Flohmarkt. Mit rund 1700 H\u00e4ndlern breitet er sich auf sieben Hektar aus und ist einer der Touristenmagnete der franz\u00f6sischen Hauptstadt. Man findet dort alles: wahre Antiquit\u00e4ten, Krimskrams, Kitsch.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599105900,"stop":1599106800,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599106800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599106800,"stop":1599109200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599109200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599109200,"stop":1599111000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599111000":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599111000,"stop":1599112800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599112800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599112800,"stop":1599113100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599113100":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599113100,"stop":1599114600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599114600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599114600,"stop":1599114780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599114780":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599114780,"stop":1599116400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599116400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599116400,"stop":1599116700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599116700":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599116700,"stop":1599119100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599119100":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599119100,"stop":1599121200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599121200":{"channel":"3SAT","title":"Im Reich des Froschk\u00f6nigs","descr":"Der Teichfrosch ist ein \u00dcberlebensk\u00fcnstler. Er f\u00fchlt sich \u00fcberall zu Hause, wo es Wasser gibt. Schmale B\u00e4che, breite Fl\u00fcsse, kleine Teiche und gro\u00dfe neu entstandene Seen sind sein Revier. Ebenso vielf\u00e4ltig ist die Zahl der Tiere, die im und am Wasser leben: Fr\u00f6sche jagen am Ufer der Mulde Insekten, und gleichzeitig k\u00e4mpfen am Grund Galizische Flusskrebse um einen Fischkadaver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3ea7bbd89e86d824989c7fe6b69eacc5d46c8a1.jpg?x=548&y=366\/im-reich-des-froschkoenigs","genre":"Report, Dokumentation","start":1599121200,"stop":1599123900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599123900":{"channel":"3SAT","title":"Tierisch wild im S\u00fcdwesten","descr":"Die tierischen Nachbarn aus dem S\u00fcdwesten sind auf der ganzen Welt unterwegs \u2013 vom Nordpolarmeer bis in die Savannen Afrikas. P\u00fcnktlich zur R\u00fcckkehr von Storch und Co. werden die tierischen Globetrotter auf ihren Reisen begleitet. Die Zuschauer erleben Geschichten von einsamen W\u00f6lfen, untreuen St\u00f6rchen, hungrigen Geiern \u2013 und von Tieren, die per Anhalter den halben Globus \u00fcberquert haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22909d4904d8e7e4749e436dc030cfb5905ef250.jpg?x=548&y=366\/tierisch-wild-im-suedwesten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599123900,"stop":1599126600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599126600":{"channel":"3SAT","title":"Aufgetischt am Sonntag \u2013 Der Wagram","descr":"Das Team der Sendung hat sich auf Erkundungsreise durch die Kultur- und Naturlandschaft zwischen Krems und Stockerau begeben und nicht nur kulinarische Entdeckungen gemacht. Da ist Schloss Stetteldorf, ein bauliches Juwel, das vom Besitzer Georg Stradiot und seinem Restauratorenteam aus dem Dornr\u00f6schenschlaf geweckt wird. Auf Gut Oberstockstall sorgt Eva Salomon immer wieder f\u00fcr \u00dcberraschungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c18ff670a5deaaafcc9e50211c185a1d4ecef33.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag-der-wagram","genre":"Report, Magazin","start":1599126600,"stop":1599128100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599128100":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1599128100,"stop":1599129900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599129900":{"channel":"3SAT","title":"Unkraut","descr":"Das Umweltmagazin \"Unkraut\" berichtet \u00fcber neueste Entwicklungen im Umwelt- und Naturschutz, aber auch \u00fcber Umwelts\u00fcnden, und wie man sie verhindern kann. Dazu werden \u00f6kologische Hintergr\u00fcnde pr\u00e4sentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42e978a73d9370395682f2db0e91e3124e862434.jpg?x=548&y=366\/unkraut","genre":"Report, Magazin","start":1599129900,"stop":1599132000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599132000":{"channel":"3SAT","title":"Karnische Alpen \u2013 Ein Gebirge voller Kostbarkeiten","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/559ffd5cad9834abde9c67621236dacc402e7788.jpg?x=548&y=366\/karnische-alpen-ein-gebirge-voller-kostbarkeiten","genre":"Report, Dokumentation","start":1599132000,"stop":1599134700,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599134700":{"channel":"3SAT","title":"Der Arlberg \u2013 Das verborgene Paradies","descr":"Der Arlberg ist der Inbegriff winterlicher Idylle \u2013 und die Wiege des alpinen Skilaufs. Doch das ber\u00fchmte Skigebiet ist noch viel mehr. Wenn im Fr\u00fchling der Winter das Land aus seinem eisigen Griff entl\u00e4sst, kommen geologische Juwelen ans Tageslicht, die Bergh\u00e4nge erstrahlen in den bunten Farben der Orchideen-Wiesen, und in den Felsrinnen tollen junge G\u00e4msen und Steinb\u00f6cke umher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e87f68a14670059b4e7d2d2b45b25630f9ccd5d3.jpg?x=548&y=366\/der-arlberg-das-verborgene-paradies","genre":"Report, Dokumentation","start":1599134700,"stop":1599137100,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599137100":{"channel":"3SAT","title":"Alpenseen \u2013 Stille Sch\u00f6nheit am Ursprung des Wassers","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fcfd41c4ef53f744fe114d555a7b12ae8db531c.jpg?x=548&y=366\/alpenseen-stille-schoenheit-am-ursprung-des-wassers","genre":"Report, Dokumentation","start":1599137100,"stop":1599139800,"country":"A","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599139800":{"channel":"3SAT","title":"Plitvice \u2013 Im Land der fallenden Seen","descr":"16 Seen, in Terrassen angeordnet, durch Wasserf\u00e4lle und Stromschnellen verbunden, bilden die \"fallenden Seen\" von Plitvice in Kroatien, dem ersten Nationalpark Europas. Die Seen verdanken ihre Existenz einem faszinierenden Ph\u00e4nomen: Das stark mit Kalk angereicherte Karstwasser aus dem Dinarischen Gebirge lagert sich an Moosen ab, Pflanzen und Kalk bilden ein spezielles Gestein \u2013 Travertin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8622af60289e517c610a094063323099b62424aa.jpg?x=548&y=366\/plitvice-im-land-der-fallenden-seen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599139800,"stop":1599142500,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599142500":{"channel":"3SAT","title":"Zauberberge \u2013 Die Wildnis der Hohen Tatra","descr":"Die Hohe Tatra an der Grenze zwischen der Slowakei und Polen wird auch das \"kleinste Gebirge der Welt genannt. Doch viele der 300 Gipfel sind \u00fcber 2.500 Meter hoch, der h\u00f6chste misst 2.655 Meter. Vor allem im Bereich des Nationalparks blieb ein urw\u00fcchsiger Wald erhalten. Die Sommer sind dort hei\u00df und kurz, die st\u00fcrmischen, kalten Winter verwandeln die Gipfelregionen monatelang in eine Eisw\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7858a3fc56e8989c27c2e363a2baa8936b6acd1.jpg?x=548&y=366\/zauberberge-die-wildnis-der-hohen-tatra","genre":"Report, Dokumentation","start":1599142500,"stop":1599145200,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599145200":{"channel":"3SAT","title":"Engadin \u2013 Wildnis der Schweiz","descr":"Im Jahr 1904 regte der Schweizer Nationalrat Dr. Fritz B\u00fchlmann die Schaffung eines nationalen Schutzgebietes an. Zehn Jahre sp\u00e4ter, am 1. August 1914, wurde der Nationalpark im Engadin gegr\u00fcndet. Unber\u00fchrt vom menschlichen Eingriff haben sich dort gro\u00dfe Wildtierherden entwickelt. Vor allem der Bestand der Steinb\u00f6cke, einst durch Wilderer fast ausgerottet, hat sich wieder erholt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3024e873da292768882f7fa126daebd4e0a90a83.jpg?x=548&y=366\/engadin-wildnis-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1599145200,"stop":1599147900,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599147900":{"channel":"3SAT","title":"Dolomiten \u2013 Sagenhaftes Juwel der Alpen","descr":"Erstmals seit hundert Jahren durchqueren wieder W\u00f6lfe und B\u00e4ren die Dolomiten. Zudem bev\u00f6lkern erneut Steinadler \"das Land der bleichen Berge\", wie der Gebirgszug fr\u00fcher genannt wurde. Auf der Fanesh\u00fctte, dem h\u00f6chsten ganzj\u00e4hrig bewohnten Anwesen S\u00fcdtirols, auf den H\u00f6fen des Ahrntals und auf dem Schlern, der Heimat der sagenhaften Schlernhexen, verbinden sich Tradition mit Naturschutz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f736b6933a451e6b455f68e72fbd26f8d6819e97.jpg?x=548&y=366\/dolomiten-sagenhaftes-juwel-der-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599147900,"stop":1599150600,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599150600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1599150600,"stop":1599152400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599152400":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599152400,"stop":1599153600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599153600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1599153600,"stop":1599156000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599156000":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599156000,"stop":1599156900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599156900":{"channel":"3SAT","title":"Digitale Bildungsschere","descr":"Technische Chancengerechtigkeit ist die Mindestvoraussetzung, damit die Bildungsschere nicht noch weiter auseinanderklafft. Bei den Jugendlichen zwischen zw\u00f6lf und 19 Jahren hat ein Drittel keinen eigenen Computer mit dem sie digitale Angebote ihrer Schule wahrnehmen k\u00f6nnen. Doch mit der Anschaffung und Verteilung von Laptops allein ist es nicht getan, die Ger\u00e4te m\u00fcssen gewartet werden, Lehrkr\u00e4fte f\u00fcr die neue Technik geschult, Lehrpl\u00e4ne ge\u00e4ndert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c48eff51e79b35b6ad6161cb906210b47b9b45c1.jpg?x=548&y=366\/digitale-bildungsschere","genre":"Report, Reportage","start":1599156900,"stop":1599159600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599159600":{"channel":"3SAT","title":"scobel \u2013 Ethik f\u00fcrs Digitale","descr":"Bei \"scobel\" steht jede Woche ein klar definiertes Thema im Mittelpunkt, das in offener Form umgesetzt wird. Ob als Gespr\u00e4ch, Film, Reportage oder Magazin \u2013 weder journalistisches Genre noch Format sind festgelegt. Gert Scobel verbindet als Moderator interdisziplin\u00e4r die Vielfalt der Themen aus Kultur und Wissen und garantiert deren spannende und ad\u00e4quate Umsetzung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a3db5a0b2e7d67e3ca13edbd95c4ae9e5db7786.jpg?x=548&y=366\/scobel-ethik-fuers-digitale","genre":"Report, Diskussion","start":1599159600,"stop":1599163200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599163200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599163200,"stop":1599164700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599164700":{"channel":"3SAT","title":"auslandsjournal extra","descr":"\"auslandsjournal extra\" zeigt politische Entwicklungen und gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen in den L\u00e4ndern der Welt. Das Magazin berichtet \u00fcber Hintergr\u00fcnde von Konflikten, beobachtet Entwicklungen der internationalen Politik, und Auslandskorrespondenten liefern Analysen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599164700,"stop":1599166500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599166500":{"channel":"3SAT","title":"Traumjob oder Ausbeutung?","descr":"Jeden Sommer kommen Tausende Thail\u00e4nder nach Schweden, um Blaubeeren und Preiselbeeren zu pfl\u00fccken. Leiharbeitsfirmen haben ihnen die Visa und Flugtickets besorgt, die Kosten daf\u00fcr und f\u00fcr Unterbringung und Verpflegung m\u00fcssen erst abgearbeitet sein, bevor die Pfl\u00fccker Lohn bekommen. In den vergangenen Jahren ist es vielerorts zu zahlreichen F\u00e4llen von Ausbeutung und Betrug gekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1de7c1582b93e57a60809d389d6a0a8d88e792df.jpg?x=548&y=366\/traumjob-oder-ausbeutung","genre":"Report, Reportage","start":1599166500,"stop":1599168300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599168300":{"channel":"3SAT","title":"Nichts f\u00fcr die Tonne","descr":"Tschechien hat ein Gesetz erlassen, das Lebensmittelh\u00e4ndler dazu verpflichtet, Waren zu spenden, statt sie wie fr\u00fcher einfach in den M\u00fcll zu werfen, wenn sie sich nicht mehr f\u00fcr den Verkauf eignen. Die Prager Lebensmittelbank verteilt t\u00e4glich zehn Tonnen Lebensmittel. Die Abnehmer: mehr als 150 Hilfsorganisationen \u2013 Obdachlosenhilfen, Suppenk\u00fcchen, aber auch Rentner und alleinerziehende M\u00fctter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4b43f4f9621a2f3b81c8de02a2385cac1281e08.jpg?x=548&y=366\/nichts-fuer-die-tonne","genre":"Report, Reportage","start":1599168300,"stop":1599170100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599170100":{"channel":"3SAT","title":"#SRF global","descr":"\"#SRF global\" ist das Auslandsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Moderator Sebastian Ramspeck greift einmal im Monat ein aktuelles internationales Thema auf. Der Hashtag im Sendungsnamen nimmt Bezug auf den speziellen Fokus von \"#SRF global\": Das Magazin informiert nicht aus der Perspektive der Politiker und Staatsm\u00e4nner, sondern aus der Sicht der Bev\u00f6lkerung beziehungsweise der Mediennutzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb9468d03092cc216e2ff4e4f4b3fafa5f874f7f.jpg?x=548&y=366\/srf-global","genre":"Report, Magazin","start":1599170100,"stop":1599171900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599171900":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599171900,"stop":1599173700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599173700":{"channel":"3SAT","title":"maischberger. die woche","descr":"Sandra Maischberger diskutiert mit G\u00e4sten aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Sch\u00f6nheitswahn bis Rassismus \u2013 journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre G\u00e4ste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4285348a866e691f6b73d5710db1e967515a27c9.jpg?x=548&y=366\/maischberger-die-woche","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1599173700,"stop":1599178200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599178200":{"channel":"3SAT","title":"Wunderkinder \u2013 Der h\u00f6chstbegabte Maximilian","descr":"Maximilian Janischs IQ liegt bei 149+ und sprengt somit die g\u00e4ngige Skala. Die Primarschule brachte er in drei Jahren hinter sich, die Mathematik-Matur absolvierte er mit neun. Heute ist der 16-J\u00e4hrige der j\u00fcngste Student der Schweiz. Seine Sommerferien verbringt Maximilian im italienischen Orbetello, wo das Mathegenie einen Sommer lang Italienisch lernt. Dort trifft Reporterin Helen Arnet Maximilian und seine Eltern. F\u00fcr Schlagzeilen sorgte Maximilian erstmals 2013, als er \u2013 mit neun Jahren \u2013 von der ETH als Student abgelehnt wurde, w\u00e4hrend US-amerikanische Top-Universit\u00e4ten um den Hochbegabten buhlten. In der Folge bot ihm die Universit\u00e4t Z\u00fcrich ein auf ihn zugeschnittenes F\u00f6rderprogramm an. Seit 2018 ist Maximilian regul\u00e4rer Student an der Uni Z\u00fcrich und hat in zwei Semestern seinen Bachelor geschafft. Auf das Zertifikat muss er allerdings \u2013 wegen einer krankheitsbedingt zu sp\u00e4t eingereichten Arbeit \u2013 noch ein Jahr warten. Derweil nimmt er schon einmal sein Masterstudium in Angriff. Und bald m\u00f6chte er in Princeton bei seinem Mentor Camillo De Lellis promovieren. Parallel zu seinem Studium in Z\u00fcrich absolviert Maximilian ein Mathematik-Studium in Perpignan. \"Ausnahmetalente wie Maximilian sind gar nicht so selten \u2013 speziell ist seine Art der F\u00f6rderung\", sagt Maximilians Vater Thomas Drisch, Mathematik-Professor im Ruhestand. Zusammen mit seiner Frau Monika Janisch, einer promovierten Betriebs\u00f6konomin, hat er die Beschleunigung von Maximilians Schulkarriere angesto\u00dfen. \"Die Schweiz kann es sich schlichtweg nicht leisten, mathematisch-naturwissenschaftlich hochbegabte Kinder und Jugendliche nicht angemessen zu f\u00f6rdern\", meint Thomas Drisch. Auch Sohn Maximilian ist davon \u00fcberzeugt. Denn momentan seien es vor allem Sport- und Musik-Ausnahmetalente, denen ein besonderes Augenmerk zuteilwerde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06d9a7f2e6a7a2b25d78aab5cd44dc684c03f90e.jpg?x=548&y=366\/wunderkinder-der-hoechstbegabte-maximilian","genre":"Report, Reportage","start":1599178200,"stop":1599179400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599179400":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1599179400,"stop":1599181200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599181200":{"channel":"3SAT","title":"Hessenreporter","descr":"Geschichten die das Leben schreibt: Die Reporter sind in Hessen unterwegs, besuchen Menschen und erz\u00e4hlen deren Geschichten, begleiten sie im Alltag und bei besonderen Herausforderungen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599181200,"stop":1599183000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599183000":{"channel":"3SAT","title":"Plitvice \u2013 Im Land der fallenden Seen","descr":"16 Seen, in Terrassen angeordnet, durch Wasserf\u00e4lle und Stromschnellen verbunden, bilden die \"fallenden Seen\" von Plitvice in Kroatien, dem ersten Nationalpark Europas. Die Seen verdanken ihre Existenz einem faszinierenden Ph\u00e4nomen: Das stark mit Kalk angereicherte Karstwasser aus dem Dinarischen Gebirge lagert sich an Moosen ab, Pflanzen und Kalk bilden ein spezielles Gestein \u2013 Travertin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8622af60289e517c610a094063323099b62424aa.jpg?x=548&y=366\/plitvice-im-land-der-fallenden-seen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599183000,"stop":1599185700,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599185700":{"channel":"3SAT","title":"Zauberberge \u2013 Die Wildnis der Hohen Tatra","descr":"Die Hohe Tatra an der Grenze zwischen der Slowakei und Polen wird auch das \"kleinste Gebirge der Welt genannt. Doch viele der 300 Gipfel sind \u00fcber 2.500 Meter hoch, der h\u00f6chste misst 2.655 Meter. Vor allem im Bereich des Nationalparks blieb ein urw\u00fcchsiger Wald erhalten. Die Sommer sind dort hei\u00df und kurz, die st\u00fcrmischen, kalten Winter verwandeln die Gipfelregionen monatelang in eine Eisw\u00fcste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7858a3fc56e8989c27c2e363a2baa8936b6acd1.jpg?x=548&y=366\/zauberberge-die-wildnis-der-hohen-tatra","genre":"Report, Dokumentation","start":1599185700,"stop":1599188400,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599188400":{"channel":"3SAT","title":"Engadin \u2013 Wildnis der Schweiz","descr":"Im Jahr 1904 regte der Schweizer Nationalrat Dr. Fritz B\u00fchlmann die Schaffung eines nationalen Schutzgebietes an. Zehn Jahre sp\u00e4ter, am 1. August 1914, wurde der Nationalpark im Engadin gegr\u00fcndet. Unber\u00fchrt vom menschlichen Eingriff haben sich dort gro\u00dfe Wildtierherden entwickelt. Vor allem der Bestand der Steinb\u00f6cke, einst durch Wilderer fast ausgerottet, hat sich wieder erholt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3024e873da292768882f7fa126daebd4e0a90a83.jpg?x=548&y=366\/engadin-wildnis-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1599188400,"stop":1599191100,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599191100":{"channel":"3SAT","title":"Der Adlerweg \u2013 Wandern in Tirol","descr":"Der Adlerweg ist ein 280 Kilometer langer Wanderweg quer durch Tirol: vom Tiroler Unterland \u00fcber das Karwendel und Innsbruck bis hinauf nach St. Anton am Arlberg. Auf seiner Route liegen Ludwig Ganghofers Jagdparadies, Schloss Ambras und seine Ritterr\u00fcstungen, die einzigartige Fauna an den Isarquellen, die Schleierwasserf\u00e4lle und die Festung Kufstein. Der Name ist auch ein Verweis auf die optische Erscheinung der Route. Legt man den Umriss des Wappentiers der Tiroler Landesfahne, des Adlers, auf die Landkarte, so bilden dessen Fl\u00fcgel die Route dieses Wegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37bf1556d300ae5601905db3f25f13cf96bfafe9.jpg?x=548&y=366\/der-adlerweg-wandern-in-tirol","genre":"Report, Dokumentation","start":1599191100,"stop":1599192000,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}