{"1602562200":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602562200,"stop":1602562800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602562800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602562800,"stop":1602565200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602565200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602565200,"stop":1602567000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602567000":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602567000,"stop":1602568800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602568800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602568800,"stop":1602569100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602569100":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602569100,"stop":1602570600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602570600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602570600,"stop":1602570780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602570780":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602570780,"stop":1602572400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602572400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602572400,"stop":1602572700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602572700":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602572700,"stop":1602575100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602575100":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602575100,"stop":1602576900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602576900":{"channel":"3SAT","title":"Wildes Leben hinterm Deich","descr":"Die Cuxhavener K\u00fcstenheiden sind das einzige direkt ans Meer grenzende Heidegebiet Niedersachsens und wertvoller Lebensraum f\u00fcr viele Tierarten. Nirgendwo sonst an Niedersachsens K\u00fcste ist die Landschaft so vielf\u00e4ltig und abwechslungsreich. Familie Hasenkampf k\u00fcmmert sich in der Cuxhavener K\u00fcstenheide um Wildpferde und wilde Rinder, die hier gegen die drohende Verbuschung eingesetzt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1328ebbdfe17e8dbe85a84b98c03d1d57c70b74.jpg?x=548&y=366\/wildes-leben-hinterm-deich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602576900,"stop":1602578700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602578700":{"channel":"3SAT","title":"Wildes Borkum","descr":"Borkum ist die gr\u00f6\u00dfte der Ostfriesischen Inseln. Die wilde D\u00fcnenlandschaft, Wald, Watt und Binnenseen bieten Lebensraum f\u00fcr eine artenreiche Tier- und Pflanzenwelt. Begleitet wird Jonny B\u00f6hm, der Jagdleiter von Borkum. Gemeinsam mit der Borkumer J\u00e4gerschaft k\u00fcmmert er sich ehrenamtlich um die Inselwildnis. Ab Mitte Juni sind er und seine Leute vor allem f\u00fcr die Seehunde im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44afbdd49df53476d2bb74927fe99ae5b22c4d08.jpg?x=548&y=366\/wildes-borkum","genre":"Report, Dokumentation","start":1602578700,"stop":1602580500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602580500":{"channel":"3SAT","title":"Die Sch\u00e4ferin von Sylt","descr":"Als Wandersch\u00e4ferin zieht Uta Wree mit ihren 500 norwegischen Landschafen und ihren beiden Hunden durch die Heidelandschaft von Sylt. Wenn Anfang April die Saison startet, bringt sie ihre 500 \"M\u00e4dels\" via Autozug auf die Insel. Von Braderup bis nach Morsum ist es die einzige gef\u00fchrte Herde auf Wanderschaft, finanziert vom Landschaftszweckverband Sylt und dem Land Schleswig-Holstein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4df699b651253ec365cca97c0cb58421e8b575bf.jpg?x=548&y=366\/die-schaeferin-von-sylt","genre":"Report, Dokumentation","start":1602580500,"stop":1602582300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602582300":{"channel":"3SAT","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Jetzt duftet es im Hessenpark nach hei\u00dfen Kartoffeln und nach Herbst. Im Freilichtmuseum laufen die alte Dreschmaschine und der Kartoffeld\u00e4mpfer. Sylvia Michels arbeitet im Hessenpark als \"Vorf\u00fchr-Hausfrau\", und sie kocht Gerichte alter Zeiten im holzbefeuerten K\u00fcchenherd eines Dorfhauses. Es gibt s\u00fc\u00dfen Apfelschmarren mit Zimt und Zucker und Wirsingauflauf mit Wirsing aus dem Bauerngarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1602582300,"stop":1602584100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602584100":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1602584100,"stop":1602585900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602585900":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Im Waldviertel traf Karl Ploberger Gerlinde und Ingomar Hofbauer. Der Tierarzt und seine Frau haben ihren Garten als eine \"Tankstelle f\u00fcr Wildtiere und Insekten\" angelegt. Zudem berichtet der TV-Botaniker \u00fcber eine Gartenreise ins Emsland im Norden Deutschlands. Schlie\u00dflich erkl\u00e4rt die \"Kr\u00e4uterhexe\" Uschi Zezelitsch, was sich aus der Kartoffel neben Kulinarischem auch noch herstellen l\u00e4sst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9984892a136cdb5f2f03e9b2fc12ffec671f173.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1602585900,"stop":1602588000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602588000":{"channel":"3SAT","title":"Breslau und das Tal der Schl\u00f6sser","descr":"Breslau ist europ\u00e4ische Kulturhauptstadt 2016. Die ehemalige Hauptstadt Schlesiens wurde nach ihrer fast vollst\u00e4ndigen Zerst\u00f6rung im Zweiten Weltkrieg komplett wieder aufgebaut und gilt heute als eine der sch\u00f6nsten St\u00e4dte des Landes. Das im 13. Jahrhundert im gotischen Stil erbaute Rathaus gilt als das Wahrzeichen der Stadt, es liegt mitten im architektonisch reizvollen Marktplatz, dem Rynek.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b0b26033238a0a5782ad7022b642e8f52c52284.jpg?x=548&y=366\/breslau-und-das-tal-der-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1602588000,"stop":1602590700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602590700":{"channel":"3SAT","title":"Inas Reisen \u2013 Riga","descr":"Die S\u00e4ngerin und Entertainerin Ina M\u00fcller begibt sich auf Entdeckungsreisen. Diesmal widmet sie sich der lettischen Hauptstadt Riga, wo sie gleich mehrere Fragen umtreiben: Sind die dortigen Bremer Stadtmusikanten wirklich gr\u00f6\u00dfer als die in Bremen? Was steckt hinter einem sagenumwobenen lettischen Sauna-Ritual? Und wer ist der deutsche S\u00e4nger, der f\u00fcr Lettland beim ESC angetreten ist?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4af08c1a58c8e6f4134bd17c1dcebd4a21383c3.jpg?x=548&y=366\/inas-reisen-riga","genre":"Report, Reportage","start":1602590700,"stop":1602593400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602593400":{"channel":"3SAT","title":"Ostpreu\u00dfens K\u00fcste","descr":"Erste Station der Reise entlang der K\u00fcste des ehemaligen Ostpreu\u00dfens ist Kaliningrad, das einstige K\u00f6nigsberg. Das Team begleitet einen Fischer die Memel hinab bis ins Haff hinein, wo viele Tierarten, unter anderen Reiher und Seeadler, leben. Bereits von der Memelm\u00fcndung sieht man die gewaltigen D\u00fcnenberge auf der Kurischen Nehrung. Die letzte Station ist die \u00e4lteste Vogelwarte der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc65dfb9061dec1832aa84b6e5279ec564e293aa.jpg?x=548&y=366\/ostpreussens-kueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1602593400,"stop":1602595800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602595800":{"channel":"3SAT","title":"Grenzland \u2013 Vom Baltikum zur Akropolis","descr":"Der alte Traum von einem geeinten Europa sollte ein gutes St\u00fcck mehr Wirklichkeit werden, als zehn Staaten Ost- und S\u00fcdosteuropas 2004 in die Europ\u00e4ische Union aufgenommen wurden. Die Teilung Europas schien einmal mehr \u00fcberwunden. Wie sieht heute, \u00fcber elf Jahre sp\u00e4ter, die Realit\u00e4t aus? Ein rbb-Team hat sich auf die Reise gemacht zu den Menschen diesseits und jenseits der Au\u00dfengrenze der EU.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8b9553b95450da077df79448e8f11c90544be5e.jpg?x=548&y=366\/grenzland-vom-baltikum-zur-akropolis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602595800,"stop":1602601200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602601200":{"channel":"3SAT","title":"Grenzland \u2013 Vom Baltikum zur Akropolis","descr":"Im zweiten Teil der Reise besucht das Team die ukrainische Stadt Czernowitz. Der alte \u00f6stliche Vorposten der K.u.K.-Monarchie sucht heute nach neuer Identit\u00e4t zwischen Postsowjetunion und einer reformierten Ukraine. Dagegen hat sich die Maramuresch-Region in Rum\u00e4nien ganz den alten Traditionen verschrieben. Im nicht weit entfernten Baia-Mare k\u00e4mpft man mit den Folgen einer Umweltkatastrophe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8f2aadd108b3cfe4fe857d556b2f28a41c97153.jpg?x=548&y=366\/grenzland-vom-baltikum-zur-akropolis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602601200,"stop":1602606600,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602606600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602606600,"stop":1602608400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602608400":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602608400,"stop":1602609600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602609600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602609600,"stop":1602612000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602612000":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602612000,"stop":1602612900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602612900":{"channel":"3SAT","title":"Angst in meinem Kopf","descr":"Sonja Brunner arbeitet in einem Gef\u00e4ngnis. Seit Jahren sichert sie so den Lebensunterhalt ihrer Stieftochter und ihres Mannes. Nach einem Zwischenfall mit dem Gefangenen Michael Zeuner, der Sonja bei einem Ausbruchsversuch als Geisel genommen hatte, wechselt sie in eine andere Anstalt. Es gelingt ihr jedoch nicht, das Erlebte zu vergessen. Sie ger\u00e4t in eine Falle aus Korruption und Abh\u00e4ngigkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/515824bd7bdac2f42b796b73e81eb89f36f0ebee.jpg?x=548&y=366\/angst-in-meinem-kopf","genre":"Film, Drama","start":1602612900,"stop":1602618300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602618300":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602618300,"stop":1602619200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602619200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602619200,"stop":1602620700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602620700":{"channel":"3SAT","title":"makro","descr":"Die weltweite Vernetzung der Wirtschaft pr\u00e4gt immer mehr den Alltag von Unternehmen, aber auch Konsumenten. \"makro\" zeigt 30 Minuten spannende Wirtschaftsgeschichten. Wirtschaftliche Entwicklungen in L\u00e4ndern oder Branchen stehen dabei ebenso auf der Themenliste wie W\u00e4hrungskrisen oder alternative Wirtschaftsformen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro","genre":"Report, Magazin","start":1602620700,"stop":1602622200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602622200":{"channel":"3SAT","title":"Das Bio-Dilemma","descr":"Zehn Prozent aller Lebensmittel in \u00d6sterreich werden in der biologischen Version gekauft. Bio ist zum Gesch\u00e4ft geworden, das jedoch f\u00fcr Kritik sorgt. \"Der Handel hat mittlerweile eine Macht, dass mir Angst und Bang wird\", sagt der Bio-Bauer Ferdinand Holzner. Er muss seinen kleinen Bio-Betrieb jetzt teilweise schlie\u00dfen, weil er der Konkurrenz aus dem In- und Ausland nicht mehr gewachsen sei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e895f66436ec44702bd2cd919f75a8924d5a1d68.jpg?x=548&y=366\/das-bio-dilemma","genre":"Report, Reportage","start":1602622200,"stop":1602625200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602625200":{"channel":"3SAT","title":"Die Forensikerin \u2013 Von Verbrechern und ihren Spuren","descr":"Ein Alltag wie im Krimi: Kriminaltechniker sind zust\u00e4ndig f\u00fcr die Spurensicherung am Tatort \u2013 \u00fcber die forensische Analyse im Labor bis zur Berichterstattung vor Gericht. Wenn irgendwo im Kanton Z\u00fcrich ein Verbrechen begangen wird, dann r\u00fccken Karin Bolliger und ihre Kollegen vom Forensischen Institut aus. Die Kriminaltechniker untersuchen den Tatort gr\u00fcndlich, bevor ihn jemand anderes betreten darf. Sie sichern DNA-Spuren und nehmen Fingerabdr\u00fccke, f\u00fchren sp\u00e4ter forensische Analysen im Labor durch und werden bisweilen zur Berichterstattung vor Gericht gebeten. Karin Bolliger sagt, sie habe schon lange davon getr\u00e4umt, einmal Polizistin zu werden. Zun\u00e4chst machte sie allerdings eine Ausbildung als Pharma-Assistentin und arbeitete sp\u00e4ter als Flight Attendant. Nachdem sie mit 30 Jahren Kantonspolizistin geworden war, wechselte Bolliger ans Forensische Institut, das die Kantons- und die Stadtpolizei Z\u00fcrich zusammen betreiben. Seither liefert sie zentrale Puzzleteile zur L\u00f6sung von Verbrechen. Reporter Simon Christen hat Karin Bolliger in ihrem Bereitschaftsdienst begleitet. Wenn das Telefon klingelt, geht es los: Sie erh\u00e4lt erste Informationen zum Tatort, dann r\u00fcckt sie aus \u2013 und nutzt den Weg jeweils als Vorbereitungszeit. \"Aber man darf sich auch nicht zu viele Gedanken machen\", sagt Bolliger, \"denn vielleicht ist alles ganz anders.\" Und das sei das Spannende an ihrem Beruf: Man wisse nie, was einen erwarte. \"Reporter\" berichtet \u00fcber Karin Bolliger, die ausr\u00fcckt, wenn ein Verbrechen begangen wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5251367cadb3c6a79a752a18488d8b1030fd1aec.jpg?x=548&y=366\/die-forensikerin-von-verbrechern-und-ihren-spuren","genre":"Report, Reportage","start":1602625200,"stop":1602626700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602626700":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602626700,"stop":1602628500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602628500":{"channel":"3SAT","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1602628500,"stop":1602633000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602633000":{"channel":"3SAT","title":"Ostpreu\u00dfens K\u00fcste","descr":"Erste Station der Reise entlang der K\u00fcste des ehemaligen Ostpreu\u00dfens ist Kaliningrad, das einstige K\u00f6nigsberg. Das Team begleitet einen Fischer die Memel hinab bis ins Haff hinein, wo viele Tierarten, unter anderen Reiher und Seeadler, leben. Bereits von der Memelm\u00fcndung sieht man die gewaltigen D\u00fcnenberge auf der Kurischen Nehrung. Die letzte Station ist die \u00e4lteste Vogelwarte der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc65dfb9061dec1832aa84b6e5279ec564e293aa.jpg?x=548&y=366\/ostpreussens-kueste","genre":"Report, Dokumentation","start":1602633000,"stop":1602635700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602635700":{"channel":"3SAT","title":"Grenzland \u2013 Vom Baltikum zur Akropolis","descr":"Der alte Traum von einem geeinten Europa sollte ein gutes St\u00fcck mehr Wirklichkeit werden, als zehn Staaten Ost- und S\u00fcdosteuropas 2004 in die Europ\u00e4ische Union aufgenommen wurden. Die Teilung Europas schien einmal mehr \u00fcberwunden. Wie sieht heute, \u00fcber elf Jahre sp\u00e4ter, die Realit\u00e4t aus? Ein rbb-Team hat sich auf die Reise gemacht zu den Menschen diesseits und jenseits der Au\u00dfengrenze der EU.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8b9553b95450da077df79448e8f11c90544be5e.jpg?x=548&y=366\/grenzland-vom-baltikum-zur-akropolis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602635700,"stop":1602640800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602640800":{"channel":"3SAT","title":"Grenzland \u2013 Vom Baltikum zur Akropolis","descr":"Im zweiten Teil der Reise besucht das Team die ukrainische Stadt Czernowitz. Der alte \u00f6stliche Vorposten der K.u.K.-Monarchie sucht heute nach neuer Identit\u00e4t zwischen Postsowjetunion und einer reformierten Ukraine. Dagegen hat sich die Maramuresch-Region in Rum\u00e4nien ganz den alten Traditionen verschrieben. Im nicht weit entfernten Baia-Mare k\u00e4mpft man mit den Folgen einer Umweltkatastrophe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8f2aadd108b3cfe4fe857d556b2f28a41c97153.jpg?x=548&y=366\/grenzland-vom-baltikum-zur-akropolis","genre":"Report, Dokumentation","start":1602640800,"stop":1602646200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602646200":{"channel":"3SAT","title":"Breslau und das Tal der Schl\u00f6sser","descr":"Breslau ist europ\u00e4ische Kulturhauptstadt 2016. Die ehemalige Hauptstadt Schlesiens wurde nach ihrer fast vollst\u00e4ndigen Zerst\u00f6rung im Zweiten Weltkrieg komplett wieder aufgebaut und gilt heute als eine der sch\u00f6nsten St\u00e4dte des Landes. Das im 13. Jahrhundert im gotischen Stil erbaute Rathaus gilt als das Wahrzeichen der Stadt, es liegt mitten im architektonisch reizvollen Marktplatz, dem Rynek.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b0b26033238a0a5782ad7022b642e8f52c52284.jpg?x=548&y=366\/breslau-und-das-tal-der-schloesser","genre":"Report, Dokumentation","start":1602646200,"stop":1602649200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}