{"1601352600":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601352600,"stop":1601353200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601353200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601353200,"stop":1601355600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601355600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601355600,"stop":1601357400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601357400":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601357400,"stop":1601359200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601359200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601359200,"stop":1601359500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601359500":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601359500,"stop":1601361000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601361000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601361000,"stop":1601361180,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601361180":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601361180,"stop":1601362800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601362800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601362800,"stop":1601363100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601363100":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601363100,"stop":1601365500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601365500":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601365500,"stop":1601367300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601367300":{"channel":"3SAT","title":"Die G\u00e4rten der Habsburger","descr":"Die sch\u00f6nsten G\u00e4rten \u00d6sterreichs sind von den Habsburgern angelegt worden. Der erste Teil des zweiteiligen Films \u00fcber diese G\u00e4rten f\u00fchrt in die Residenzstadt Wien und Umgebung. Von Sch\u00f6nbrunn \u00fcber den Volksgarten und den Garten der Hermesvilla bis Laxenburg, Bad Ischl und Ambras: Den Filmemachern Alfred und Stephanie Ninaus ist es gelungen, in vielen dieser Anlagen die ersten Drohnenfl\u00fcge \u00fcberhaupt durchzuf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/530ab8e6b278a61860b7c7d8a81dcdd0efcf8932.jpg?x=548&y=366\/die-gaerten-der-habsburger","genre":"Report, Dokumentation","start":1601367300,"stop":1601370000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370000":{"channel":"3SAT","title":"Die G\u00e4rten der Habsburger","descr":"Die sch\u00f6nsten G\u00e4rten \u00d6sterreichs sind gr\u00f6\u00dftenteils von den Habsburgern angelegt worden. Alfred und Stephanie Ninaus pr\u00e4sentieren im zweiten Teil eine Auswahl dieser G\u00e4rten auf dem Land. Schloss Laxenburg mit seiner weitl\u00e4ufigen, romantischen Gartenanlage z\u00e4hlte f\u00fcr so manchen Habsburger zur Lieblingsresidenz \u2013 unter anderem verbrachten Franz Joseph und Sisi hier ihre Flitterwochen. \u00c4hnlich hoch im Kurs stand sonst nur Bad Ischl mit seinem ausladenden Garten rund um die Villa. Manchmal fielen den Habsburgern die sch\u00f6nen Gr\u00fcnanlagen auch in den Scho\u00df, wie etwa in Schloss Hof, dessen barocke Gartenarchitektur f\u00fcr Prinz Eugen un\u00fcbertroffen war. Auch die Herrscherfamilie selbst verstand sich aufs G\u00e4rtnern, so etwa Franz II.\/I. oder auch Franz Joseph. Erzherzog Johann besch\u00e4ftigte sich in der Steiermark mehr mit der Landwirtschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ee4bbd53f90969eb3e5fddaf982b492315a80fd.jpg?x=548&y=366\/die-gaerten-der-habsburger","genre":"Report, Dokumentation","start":1601370000,"stop":1601372700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601372700":{"channel":"3SAT","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Marlies Kalbfleisch aus der \"G\u00fcrre Stubb\" in der Schwalm backt in ihrem Backhaus regelm\u00e4\u00dfig Ofenkuchen f\u00fcr die G\u00e4ste. Der sogenannte Ofenplatz ist meist deftig \u2013 mit Roggenteig, Kartoffeln, Lauch und Speck werden die gro\u00dfen Bleche belegt. Aber nat\u00fcrlich gibt es auch leckere s\u00fc\u00dfe Kuchen nach alten Familienrezepten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1601372700,"stop":1601374500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601374500":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1601374500,"stop":1601376300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601376300":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0bc91ccd841c5b633a63e95806aebdd5c72d972.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1601376300,"stop":1601378100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601378100":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen-Tipp: Bornholm","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601378100,"stop":1601379000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601379000":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer R\u00fcgen und Hiddensee","descr":"R\u00fcgen lockt mit ihren Seeb\u00e4dern, der Kreidek\u00fcste und den Str\u00e4nden jedes Jahr tausende Ruhesuchende an die Ostseek\u00fcste. Sascha Hingst startet am \"Tor zur Insel\", in Stralsund, und genie\u00dft am Ende seiner Reise den spektakul\u00e4ren Sonnenuntergang auf Hiddensee. Er stellt sich unterwegs sportlichen und kulinarischen Herausforderungen und genie\u00dft dabei die tollen Aussichten der beiden Urlaubsinseln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0a22cefa4004901aa6f540775bccd82ea8c53e4.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-ruegen-und-hiddensee","genre":"Report, Reportage","start":1601379000,"stop":1601384400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601384400":{"channel":"3SAT","title":"Der Dar\u00df","descr":"Auf der einen Seite die Ostsee, auf der anderen Seite der Bodden \u2013 und dazwischen eine der sch\u00f6nsten Halbinseln Deutschlands \u2013 der Dar\u00df. Genauer gesagt: Fischland-Dar\u00df-Zingst. 60 Kilometer Sandstrand mit D\u00fcnen und Steilk\u00fcsten locken Badeg\u00e4ste an. K\u00fcnstler f\u00fchlen sich inspiriert vom Licht und der beeindruckenden Natur. Andrea Grie\u00dfmann startet ihre Reise im Ostseebad Wustrow mit seinen alten Fischerkaten und pr\u00e4chtigen Kapit\u00e4nsh\u00e4usern. Dann besucht sie den K\u00fcnstlerort Ahrenshoop, radelt weiter den Bodden entlang nach Born und durch den Dar\u00dfer Wald r\u00fcber zum langen Weststrand bis nach Prerow und schlie\u00dflich nach Zingst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b1ae2a6f67ff1a506375c4197b7a4beaf31d75.jpg?x=548&y=366\/der-darss","genre":"Report, Reportage","start":1601384400,"stop":1601389800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601389800":{"channel":"3SAT","title":"Land zwischen Belt und Bodden","descr":"Dieser Film ist eine Entdeckungsreise \u00fcber Wasser und Land von der erfolgreichen Handels- und Bierstadt Wismar aus \u00fcber das \u00e4lteste Seebad Heiligendamm, den gr\u00f6\u00dften deutschen Kreuzfahrthafen Warnem\u00fcnde und die Halbinsel Fischland-Dar\u00df-Zingst bis hin zur autofreien Insel Hiddensee. Abstecher f\u00fchren in die atemberaubende Natur des Nationalparks Vorpommersche Boddenlandschaft mit ihren D\u00fcnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c3bbb29fa5de4ecf8e8811a17677a27b474a0fc.jpg?x=548&y=366\/land-zwischen-belt-und-bodden","genre":"Report, Reportage","start":1601389800,"stop":1601393400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601393400":{"channel":"3SAT","title":"Land zwischen Belt und Bodden","descr":"Dieser Film folgt den Geschichten der Ostsee und ihrer Menschen von Stralsund \u00fcber R\u00fcgen bis zur Insel Usedom. Eine Urlaubsreise auf den Planken eines historischen Segelbootes, wo hinter die touristischen Kulissen geschaut wird. Los geht die Reise in Stralsund, deren Backsteingotik zum UNESCO Welterbe z\u00e4hlt. Dort tr\u00e4umt die Museumscrew der ersten \"Gorch Fock\" vom wieder segelnden Windjammer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2f395117a2c621fce490afd0c6dea62ea4df163.jpg?x=548&y=366\/land-zwischen-belt-und-bodden","genre":"Report, Reportage","start":1601393400,"stop":1601397000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601397000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601397000,"stop":1601398800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601398800":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601398800,"stop":1601400000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601400000,"stop":1601402400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601402400":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601402400,"stop":1601403300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601403300":{"channel":"3SAT","title":"Walpurgisnacht \u2013 Die M\u00e4dchen und der Tod","descr":"DDR 1988: Die Morde an zwei Frauen im Harz scheinen aufgekl\u00e4rt. Doch obschon der Fall offiziell geschlossen wird, bleiben Zweifel bei West-Ermittlerin Nadja. Ein weiterer Mord an einer jungen Frau gibt ihr recht: Der Serienm\u00f6rder l\u00e4uft noch frei herum. Hauptmann Wieditz holt Nadja zur\u00fcck in den Osten. Mit Karl Albers beginnt ein Rennen gegen die Zeit, denn der T\u00e4ter wird wieder zuschlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5bcdb9bc6828a193858e82510d6b238a54c5710.jpg?x=548&y=366\/walpurgisnacht-die-maedchen-und-der-tod","genre":"Film, Thriller","start":1601403300,"stop":1601408700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601408700":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601408700,"stop":1601409600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601409600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601409600,"stop":1601411100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601411100":{"channel":"3SAT","title":"makro: Stadt, Land, Einheit.","descr":"Die weltweite Vernetzung der Wirtschaft pr\u00e4gt immer mehr den Alltag von Unternehmen, aber auch Konsumenten. \"makro\" zeigt jeden Dienstag 30 Minuten spannende Wirtschaftsgeschichten. Wirtschaftliche Entwicklungen in L\u00e4ndern oder Branchen stehen dabei ebenso auf der Themenliste wie W\u00e4hrungskrisen oder alternative Wirtschaftsformen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro-stadt-land-einheit","genre":"Report, Magazin","start":1601411100,"stop":1601412900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601412900":{"channel":"3SAT","title":"Der Terror der einsamen W\u00f6lfe","descr":"Stephan Baillet ver\u00fcbte am 9. Oktober 2019 einen Anschlag auf die j\u00fcdische Gemeinde in Halle. Keine einzige Sicherheitsbeh\u00f6rde war auf den rechtsextremen Einzelg\u00e4nger aufmerksam geworden. Den Anschlag konnte er unbemerkt vorbereiten. Einzelne T\u00e4ter, die sich im Internet radikalisieren und ihre Morde mit rechtsextremen Manifesten zu rechtfertigen versuchen, sind inzwischen ein weltweites Ph\u00e4nomen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50b5d3935930321f3318009ee132c1e61f37c466.jpg?x=548&y=366\/der-terror-der-einsamen-woelfe","genre":"Report, Dokumentation","start":1601412900,"stop":1601415600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601415600":{"channel":"3SAT","title":"Vom Dreckschwein zur Wiesensau","descr":"Schweinem\u00e4ster Oliver Hess konnte den Zust\u00e4nden in der Schweinmast nicht l\u00e4nger zusehen. Zusammen mit seiner Frau kaufte er eine Tierfabrik, um sie zum artgerechten Vorzeigehof umzubauen. Doch es kam anders. Vier Jahre hat Reporter Christian Rensch den Schweinem\u00e4ster und seine Familie mit der Kamera begleitet, hat den Alltag im Schweinestall, die Hochs und Tiefs bei der Umsetzung ihrer Pl\u00e4ne, das Scheitern und den Erfolg miterlebt. \"Sie hocken auf dem Beton und warten, bis sie sterben\", beschreibt Oliver Hess das Leben seiner Tiere. Auf seinem Hof in Mosen im Kanton Luzern werden j\u00e4hrlich 1800 Tiere gem\u00e4stet und mit 110 Kilogramm geschlachtet. Das Leben der Mastschweine ist kurz, dauert maximal zehn Monate. Diese Zeit m\u00f6chte Oliver Hess seinen Tieren m\u00f6glichst angenehm und artgerecht gestalten: Jedes Schwein soll w\u00fchlen, im Pool baden und auf eine Wiese d\u00fcrfen. Doch das ist bei so vielen Tieren und beschr\u00e4nktem Platz nur mit einem ausgekl\u00fcgelten automatisierten System m\u00f6glich. Zweimal t\u00e4glich leiten Sensoren, spezielle Ruft\u00f6ne und elektrische Tore die Schweine gruppenweise nach drau\u00dfen und rufen sie nach rund einer Stunde wieder in den Stall zur\u00fcck. Hightech im Schweinestall. So der Plan, der aber nur teilweise aufgeht. Oliver Hess hat viele H\u00fcrden zu \u00fcberwinden, muss Investoren finden, Beh\u00f6rden \u00fcberzeugen und das Fleisch seiner Wiesenschweine vermarkten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e7281b6a3c305f3eb78cc3f0fa59fe30909c1dd.jpg?x=548&y=366\/vom-dreckschwein-zur-wiesensau","genre":"Report, Reportage","start":1601415600,"stop":1601417100,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601417100":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601417100,"stop":1601418900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601418900":{"channel":"3SAT","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1601418900,"stop":1601422500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601422500":{"channel":"3SAT","title":"Land zwischen Belt und Bodden","descr":"Dieser Film folgt den Geschichten der Ostsee und ihrer Menschen von Stralsund \u00fcber R\u00fcgen bis zur Insel Usedom. Eine Urlaubsreise auf den Planken eines historischen Segelbootes, wo hinter die touristischen Kulissen geschaut wird. Los geht die Reise in Stralsund, deren Backsteingotik zum UNESCO Welterbe z\u00e4hlt. Dort tr\u00e4umt die Museumscrew der ersten \"Gorch Fock\" vom wieder segelnden Windjammer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2f395117a2c621fce490afd0c6dea62ea4df163.jpg?x=548&y=366\/land-zwischen-belt-und-bodden","genre":"Report, Reportage","start":1601422500,"stop":1601426100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601426100":{"channel":"3SAT","title":"Abenteuer R\u00fcgen und Hiddensee","descr":"R\u00fcgen lockt mit ihren Seeb\u00e4dern, der Kreidek\u00fcste und den Str\u00e4nden jedes Jahr tausende Ruhesuchende an die Ostseek\u00fcste. Sascha Hingst startet am \"Tor zur Insel\", in Stralsund, und genie\u00dft am Ende seiner Reise den spektakul\u00e4ren Sonnenuntergang auf Hiddensee. Er stellt sich unterwegs sportlichen und kulinarischen Herausforderungen und genie\u00dft dabei die tollen Aussichten der beiden Urlaubsinseln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0a22cefa4004901aa6f540775bccd82ea8c53e4.jpg?x=548&y=366\/abenteuer-ruegen-und-hiddensee","genre":"Report, Reportage","start":1601426100,"stop":1601431500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601431500":{"channel":"3SAT","title":"Der Dar\u00df","descr":"Auf der einen Seite die Ostsee, auf der anderen Seite der Bodden \u2013 und dazwischen eine der sch\u00f6nsten Halbinseln Deutschlands \u2013 der Dar\u00df. Genauer gesagt: Fischland-Dar\u00df-Zingst. 60 Kilometer Sandstrand mit D\u00fcnen und Steilk\u00fcsten locken Badeg\u00e4ste an. K\u00fcnstler f\u00fchlen sich inspiriert vom Licht und der beeindruckenden Natur. Andrea Grie\u00dfmann startet ihre Reise im Ostseebad Wustrow mit seinen alten Fischerkaten und pr\u00e4chtigen Kapit\u00e4nsh\u00e4usern. Dann besucht sie den K\u00fcnstlerort Ahrenshoop, radelt weiter den Bodden entlang nach Born und durch den Dar\u00dfer Wald r\u00fcber zum langen Weststrand bis nach Prerow und schlie\u00dflich nach Zingst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3b1ae2a6f67ff1a506375c4197b7a4beaf31d75.jpg?x=548&y=366\/der-darss","genre":"Report, Reportage","start":1601431500,"stop":1601436600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601436600":{"channel":"3SAT","title":"Reisewege Polen","descr":"Badestr\u00e4nde, unber\u00fchrte Waldgebiete und riesige Seenplatten \u2013 eines der unbekanntesten Urlaubsreviere Europas liegt gleich hinter der deutschen Grenze. Aber was wei\u00df man schon \u00fcber Polens Nordwesten? Noch bis vor kurzem war das Nachbarland in den K\u00f6pfen weiter weg als Griechenland oder Italien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25bdc69c2e3055534806f0adb678a79a486942f.jpg?x=548&y=366\/reisewege-polen","genre":"Report, Reportage","start":1601436600,"stop":1601439600,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}