{"1602649200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602649200,"stop":1602651600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602651600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602651600,"stop":1602653400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602653400":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602653400,"stop":1602655200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602655200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602655200,"stop":1602655500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602655500":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602655500,"stop":1602657000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602657000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602657000,"stop":1602657180,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602657180":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602657180,"stop":1602658800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602658800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602658800,"stop":1602659100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602659100":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602659100,"stop":1602661500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602661500":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602661500,"stop":1602663300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602663300":{"channel":"3SAT","title":"Azorenhoch und Islandtief","descr":"Auch im Sommer k\u00f6nnen in den Alpen innerhalb k\u00fcrzester Zeit schwere Unwetter aufziehen. Sie k\u00f6nnen Menschen und Tiere in gro\u00dfe Gefahr bringen. In der Dokumentation werden die Ursachen f\u00fcr diese verheerenden Wetterst\u00fcrze analysiert und das Verh\u00e4ltnis zwischen Azorenhoch und Islandtief untersucht. Au\u00dferdem wird die Frage aufgeworfen, ob diese Ph\u00e4nomene in Zukunft h\u00e4ufiger vorkommen werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b434e650803fc0b882307bd9c1e087b627775ca.jpg?x=548&y=366\/azorenhoch-und-islandtief","genre":"Report, Dokumentation","start":1602663300,"stop":1602666000,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602666000":{"channel":"3SAT","title":"Shannon \u2013 Geheimnisvoller Fluss im Herzen Irlands","descr":"Der Shannon, der l\u00e4ngste und wasserreichste Fluss der britischen Inseln, entspringt im irischen County Cavan und m\u00fcndet im Westen der Gr\u00fcnen Insel in den Atlantik. Seinen Namen verdankt er der Sagengestalt Sionan, der Enkelin des Meeresgottes Lir. In seinem Biotop leben riesige Vogelschw\u00e4rme, die an den seichten Ufern Nahrung finden, und im Wasser orientieren sich die Fische an den Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/993cccf46f2e4aa9a27ceff1b10735382757b8de.jpg?x=548&y=366\/shannon-geheimnisvoller-fluss-im-herzen-irlands","genre":"Report, Dokumentation","start":1602666000,"stop":1602668700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602668700":{"channel":"3SAT","title":"Mit Herz am Herd","descr":"Die mobile Kochinsel steht diesmal an der Bettinger M\u00fchle in Schmelz. Cliff H\u00e4mmerle und seine Koch-Azubis Verena und Michel bereiten ein fleischfreies und farbenfrohes Gericht zu: Spinatnocken mit Sauce Pistou und gef\u00fcllte Zucchini mit Ziegenfrischk\u00e4se und Tomaten. Die Sauce Pistou wird aus Kr\u00e4uterbalsamico, ger\u00f6steten Pinienkernen, Oliven, frisch getrockneten Tomaten und Basilikum hergestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2189b8c7d1f71ab069229dbff61869ec54aad10.jpg?x=548&y=366\/mit-herz-am-herd","genre":"Report, Magazin","start":1602668700,"stop":1602670500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602670500":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1602670500,"stop":1602672300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602672300":{"channel":"3SAT","title":"Bergauf-Bergab","descr":"Das Magazin f\u00fcr Bergsteiger vom BR Fernsehen. Eine Bergsendung, die mit dem \"Erlebnis Berg\" nicht nur den Spezialisten, sondern ein breites Spektrum an Bergfreunden erreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4015b65420ed2c072a3cc8ce7b6511c8f53613.jpg?x=548&y=366\/bergauf-bergab","genre":"Report, Magazin","start":1602672300,"stop":1602674400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602674400":{"channel":"3SAT","title":"Steffens entdeckt: Gr\u00f6nland","descr":"Der Nationalpark Nordost Gr\u00f6nland ist mit fast einer Million Quadratkilometern der gr\u00f6\u00dfte der Welt. K\u00e4ltespezialisten wie Eisb\u00e4ren, Moschusochsen und Walrosse sind hier zuhause. Ihr Lebensraum ist akut gef\u00e4hrdet. Bedingt durch den Klimawandel droht ein Viertel des Inlandeises abzuschmelzen. Dirk Steffens besucht die d\u00e4nische Forschungsstation Zackenberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ceff486246511b14995767883b96f372e9c4e4.jpg?x=548&y=366\/steffens-entdeckt-groenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602674400,"stop":1602677100,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602677100":{"channel":"3SAT","title":"Steffens entdeckt: Patagonien","descr":"Vor der K\u00fcste Patagoniens waren die Glattwale beinahe ausgerottet. Inzwischen konnte sich der Bestand aufgrund entsprechender Schutzma\u00dfnamen erholen. Auch die Zahl der Kondore, S\u00fcdamerikas bekanntester Greifv\u00f6gel, steigt durch Auswilderung wieder an. W\u00e4hrenddessen muss man sich um den Bestand der Magellan-Pinguine kaum Sorgen machen. In Punta Tombo leben circa 500.000 der flugunf\u00e4higen V\u00f6gel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d150eaee918ad60a470107b34f674059eecd2a45.jpg?x=548&y=366\/steffens-entdeckt-patagonien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602677100,"stop":1602679500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602679500":{"channel":"3SAT","title":"Steffens entdeckt: Amazonien","descr":"Der Amazonas ist der gr\u00f6\u00dfte und m\u00e4chtigste Strom der Erde. Die Regenwaldregion ist gut zehnmal so gro\u00df wie Frankreich. Zuerst besucht Dirk Steffens am Strand von Novo Air\u00e3o im Nationalpark Anavillianas die T\u00f6chter eines Restaurantbesitzers, die rosa Flussdelfine h\u00fcten. Dann geht es auf Patrouille mit einer Agrarwirtin, die f\u00fcr die Kontrolle eines riesigen Gebietes nur zwei kleine Schnellboote hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d37a7abbbf77b3dc7b52455c2fbb2ffd46bf609.jpg?x=548&y=366\/steffens-entdeckt-amazonien","genre":"Report, Dokumentation","start":1602679500,"stop":1602682200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602682200":{"channel":"3SAT","title":"Steffens entdeckt: Rocky Mountains","descr":"Hohe Berge, riesige Seen und wilde Tiere, das sind die Kanadischen Rocky Mountains. Im Banff- und Jasper-Nationalpark, Heimat der B\u00e4ren, leben nicht nur Schwarzb\u00e4ren, sondern auch etwa 100 Grizzlys. Die Reihe \"Steffens entdeckt\" zeigt die letzten Paradiese der Erde. In dieser Folge streift Moderator Dirk Steffens mit dem B\u00e4renexperten Reno Sommerhalder durch den Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d962d783963e272d29865a1ed0cb20419f5dc22.jpg?x=548&y=366\/steffens-entdeckt-rocky-mountains","genre":"Report, Dokumentation","start":1602682200,"stop":1602684900,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602684900":{"channel":"3SAT","title":"Wilder Westen","descr":"Unsere Vorstellung vom Leben im \"Wilden Westen\" im Nordamerika des 19. Jahrhunderts ist von Hollywood gepr\u00e4gt. Wie aber vollzog sich die Besiedelung vor \u00fcber 150 Jahren tats\u00e4chlich? Die dreiteilige Reihe gibt mit beeindruckenden Bildern Aufschluss \u00fcber die entbehrungsreichen Trecks nach Westen und \u00fcber die ersten Versuche, sesshaft zu werden. Im ersten Teil geht es um die \u00dcberwindung der Gebirgsketten der Appalachen und der Rocky Mountains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e08f61b4a3e685892cea8a33090b3c8cf2688bec.jpg?x=548&y=366\/wilder-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602684900,"stop":1602687600,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602687600":{"channel":"3SAT","title":"Wilder Westen","descr":"Die Great Plains, das unendlich weite Grasland in Nordamerika, waren das Land der Indianer und das Land der B\u00fcffel. Von den wei\u00dfen Siedlern wurden die dort lebenden B\u00fcffel nahezu ausgerottet. Die weiten Fl\u00e4chen \u00fcbernahmen nun die Rinder, die in riesigen Herden von den Ranches im S\u00fcden zu den St\u00e4dten im Norden getrieben wurden. Daf\u00fcr waren die zur Legende gewordenen Cowboys zust\u00e4ndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b230ba4c07f38107a9df1aff75c9a69c365f8538.jpg?x=548&y=366\/wilder-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602687600,"stop":1602690300,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602690300":{"channel":"3SAT","title":"Wilder Westen","descr":"Kaum eine Landschaft versinnbildlicht den Wilden Westen so markant wie das Monument Valley. Dort lebten die Apachen und Navajo. Sie behaupteten sich l\u00e4nger als alle anderen Indianerst\u00e4mme gegen die US-Army. In St\u00e4dten wie Tombstone nahmen heldenhafte Sheriffs und Marshalls Tausende Meilen entfernt von jeder Gerichtsbarkeit angesichts marodierender R\u00e4uberbanden das Gesetz selbst in die Hand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c73e0e4ce25cc7ea514fec6a63d021c90e06671b.jpg?x=548&y=366\/wilder-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602690300,"stop":1602693000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602693000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602693000,"stop":1602694800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602694800":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602694800,"stop":1602696000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602696000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602696000,"stop":1602698400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602698400":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602698400,"stop":1602699300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602699300":{"channel":"3SAT","title":"Placebo \u2013 Der Arzt in mir","descr":"Die moderne Forschung hat l\u00e4ngst herausgefunden, dass die Verabreichung eines Placebos, also einer Pille ohne Wirkstoff, durch Mediziner durchaus wirksam sein kann. Das Vertrauen, dass einem geholfen wird, setzt im Gehirn dieselben Mechanismen in Gang wie eine \"echte\", chemische Therapie. \"Unser Gehirn macht aus Worten Chemie\", sagt der f\u00fchrende Placebo-Forscher Fabrizio Benedetti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bfd6d7fe9ad7d20688ace2ef1772dc2e66bb4462.jpg?x=548&y=366\/placebo-der-arzt-in-mir","genre":"Report, Dokumentation","start":1602699300,"stop":1602702300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602702300":{"channel":"3SAT","title":"Gesundbrunnen Darm \u2013 Die Kraft aus der K\u00f6rpermitte","descr":"Unsere Ern\u00e4hrung kann die Zusammensetzung der Mikroben im Darm stark ver\u00e4ndern. Vor allem s\u00fc\u00dfes, fettes und sehr salziges Essen l\u00e4sst die Darmflora verk\u00fcmmern. Neurologische Erkrankungen wie Depressionen k\u00f6nnen ihre Ursache in einem Ungleichgewicht des Mikrobioms haben. In dieser Dokumentation werden Menschen begleitet, denen die Erkenntnisse aus der Mikrobiomforschung bereits geholfen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2563b443c3214b42b960478a1f80e20522bf33b5.jpg?x=548&y=366\/gesundbrunnen-darm-die-kraft-aus-der-koerpermitte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602702300,"stop":1602705000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602705000":{"channel":"3SAT","title":"Der Wiener Gugelhupf","descr":"Der \"Gugelhupf\" ist ein St\u00fcck Kulturgeschichte der Mehlspeisen-K\u00fcche und weit \u00fcber die Grenzen \u00d6sterreichs hinaus bekannt und beliebt. Seine Backformen gehen bis ins 16. Jahrhundert zur\u00fcck. Den \"Wiener Gugelhupf\" hat Burgschauspielerin Katharina Schratt bereits Kaiser Franz Joseph I. regelm\u00e4\u00dfig kredenzt. Der Kurzfilm zeigt, wie ihre Variante aus Germteig mit Zimtzucker, Rosinen und Mandelpl\u00e4ttchen hergestellt wird. Je nach Region wird diese kulinarische Spezialit\u00e4t mit ganz unterschiedlichen Zutaten von s\u00fc\u00df bis pikant zubereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccdcbfdf3ded95b48f52feb2974ad1407a613444.jpg?x=548&y=366\/der-wiener-gugelhupf","genre":"Report, Dokumentation","start":1602705000,"stop":1602705600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602705600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602705600,"stop":1602707100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602707100":{"channel":"3SAT","title":"Das Verschwinden","descr":"Die 20-j\u00e4hrige Janine verschwindet, nachdem sie ihren Geburtstag mit ihren Freundinnen Manu und Laura gefeiert hat. Als man ihr Auto in einem Stra\u00dfengraben findet, ist ihre Mutter Michelle davon \u00fcberzeugt, dass Janine etwas zugesto\u00dfen ist. Ein Puzzle muss zusammengesetzt werden, f\u00fcr das viele ein Teilchen vorenthalten: Janines Freundinnen und deren Eltern ebenso wie der \u00f6rtliche Polizeichef.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/143e6077989690525a5a5fe33f06abaf42e8c86b.jpg?x=548&y=366\/das-verschwinden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602707100,"stop":1602709800,"country":"D\/CZ","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602709800":{"channel":"3SAT","title":"Stiller Abschied","descr":"Seit dem Tod ihres Mannes f\u00fchrt die perfektionistische Powerfrau Charlotte gemeinsam mit Sohn Markus ein eine Firma f\u00fcr luxuri\u00f6se Fertigh\u00e4user. Als sich bei ihr Zerstreutheit und kleine Aussetzer h\u00e4ufen, wird ein stiller Verdacht zur Gewissheit: Charlotte ist dement. Obwohl sie der Krankheit hilflos ausgeliefert ist, gibt Charlotte nicht auf und macht, was sie am besten kann: Sie k\u00e4mpft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01c7a5bb9d453593821728b6b73dedef374b8f39.jpg?x=548&y=366\/stiller-abschied","genre":"Film, Drama","start":1602709800,"stop":1602715200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602715200":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602715200,"stop":1602717000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602717000":{"channel":"3SAT","title":"St\u00f6ckl.","descr":"Einmal w\u00f6chentlich l\u00e4dt Barbara St\u00f6ckl prominente Pers\u00f6nlichkeiten und Menschen mit interessanter Lebensgeschichte in ihre Talkshow \"ST\u00d6CKL.\". Die Themen geben die G\u00e4ste selbst vor. Sie sprechen \u00fcber ihr Leben, ihre Erfahrungen, Haltungen, Zukunftsvisionen und \u00fcber gesellschaftlich relevante Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b0ecad5f6b5e2a1858dac1922478890e1b54c51.jpg?x=548&y=366\/stoeckl","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602717000,"stop":1602720600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602720600":{"channel":"3SAT","title":"Slowenien Magazin","descr":"In Kooperation mit dem slowenischen Fernsehen berichtet das \u00f6sterreichische Magazin \u00fcber Entwicklungen in Politik, Gesellschaft und Kultur Sloweniens. Im Mittelpunkt der Sendung stehen das Land, seine Menschen, Br\u00e4uche und Traditionen sowie die Sch\u00f6nheiten der Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a761b19ead69d06bc2a01ec0e9bfbfcacc0e982.jpg?x=548&y=366\/slowenien-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602720600,"stop":1602722100,"country":"SLO\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602722100":{"channel":"3SAT","title":"Steffens entdeckt: Gr\u00f6nland","descr":"Der Nationalpark Nordost Gr\u00f6nland ist mit fast einer Million Quadratkilometern der gr\u00f6\u00dfte der Welt. K\u00e4ltespezialisten wie Eisb\u00e4ren, Moschusochsen und Walrosse sind hier zuhause. Ihr Lebensraum ist akut gef\u00e4hrdet. Bedingt durch den Klimawandel droht ein Viertel des Inlandeises abzuschmelzen. Dirk Steffens besucht die d\u00e4nische Forschungsstation Zackenberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ceff486246511b14995767883b96f372e9c4e4.jpg?x=548&y=366\/steffens-entdeckt-groenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602722100,"stop":1602724500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602724500":{"channel":"3SAT","title":"Steffens entdeckt: Rocky Mountains","descr":"Hohe Berge, riesige Seen und wilde Tiere, das sind die Kanadischen Rocky Mountains. Im Banff- und Jasper-Nationalpark, Heimat der B\u00e4ren, leben nicht nur Schwarzb\u00e4ren, sondern auch etwa 100 Grizzlys. Die Reihe \"Steffens entdeckt\" zeigt die letzten Paradiese der Erde. In dieser Folge streift Moderator Dirk Steffens mit dem B\u00e4renexperten Reno Sommerhalder durch den Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d962d783963e272d29865a1ed0cb20419f5dc22.jpg?x=548&y=366\/steffens-entdeckt-rocky-mountains","genre":"Report, Dokumentation","start":1602724500,"stop":1602727200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602727200":{"channel":"3SAT","title":"Wilder Westen","descr":"Unsere Vorstellung vom Leben im \"Wilden Westen\" im Nordamerika des 19. Jahrhunderts ist von Hollywood gepr\u00e4gt. Wie aber vollzog sich die Besiedelung vor \u00fcber 150 Jahren tats\u00e4chlich? Die dreiteilige Reihe gibt mit beeindruckenden Bildern Aufschluss \u00fcber die entbehrungsreichen Trecks nach Westen und \u00fcber die ersten Versuche, sesshaft zu werden. Im ersten Teil geht es um die \u00dcberwindung der Gebirgsketten der Appalachen und der Rocky Mountains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e08f61b4a3e685892cea8a33090b3c8cf2688bec.jpg?x=548&y=366\/wilder-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602727200,"stop":1602729900,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602729900":{"channel":"3SAT","title":"Wilder Westen","descr":"Die Great Plains, das unendlich weite Grasland in Nordamerika, waren das Land der Indianer und das Land der B\u00fcffel. Von den wei\u00dfen Siedlern wurden die dort lebenden B\u00fcffel nahezu ausgerottet. Die weiten Fl\u00e4chen \u00fcbernahmen nun die Rinder, die in riesigen Herden von den Ranches im S\u00fcden zu den St\u00e4dten im Norden getrieben wurden. Daf\u00fcr waren die zur Legende gewordenen Cowboys zust\u00e4ndig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b230ba4c07f38107a9df1aff75c9a69c365f8538.jpg?x=548&y=366\/wilder-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602729900,"stop":1602732600,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602732600":{"channel":"3SAT","title":"Wilder Westen","descr":"Kaum eine Landschaft versinnbildlicht den Wilden Westen so markant wie das Monument Valley. Dort lebten die Apachen und Navajo. Sie behaupteten sich l\u00e4nger als alle anderen Indianerst\u00e4mme gegen die US-Army. In St\u00e4dten wie Tombstone nahmen heldenhafte Sheriffs und Marshalls Tausende Meilen entfernt von jeder Gerichtsbarkeit angesichts marodierender R\u00e4uberbanden das Gesetz selbst in die Hand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c73e0e4ce25cc7ea514fec6a63d021c90e06671b.jpg?x=548&y=366\/wilder-westen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602732600,"stop":1602735600,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}