{"1601870700":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601870700,"stop":1601871600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601871600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit extra: Zeitenwende","descr":"Stehen wir vor einer Zeitenwende? \"Kulturzeit\" fragt in einer \"extra\"-Ausgabe zum 25-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um der Sendung, wie die Corona-Pandemie die Welt ver\u00e4ndert hat. Es k\u00f6nnte alles anders sein \u2013 wir m\u00fcssen es uns nur vorstellen. Davon ist der Sozialpsychologe Harald Welzer \u00fcberzeugt \u2013 er diskutiert mit C\u00e9cile Schortmann dar\u00fcber, im welchem Umbruch sich die Welt befindet und warum utopisches Denken wieder gefragt ist. Corona wird alles \u00e4ndern \u2013 diesen Satz hat man seit dem Ausbruch der Pandemie oft geh\u00f6rt. Doch hat COVID-19 wirklich alles ver\u00e4ndert? Weltweit gehen die Menschen auf die Stra\u00dfe, protestieren gegen korrupte Machthaber, Ungleichbehandlung und den Raubbau an der Natur. Egal ob in USA, Belarus oder im Libanon: In der Corona-Krise kommen zahlreiche Konflikte ans Tageslicht. Die Menschen ziehen die Notbremse und fordern ein grundlegendes Umsteuern. Doch welche Chancen bietet die gegenw\u00e4rtige Situation f\u00fcr eine nachhaltige Transformation von Wirtschaft, Politik und Gesellschaft? Welche Rolle spielt dabei unsere eigene Vorstellungskraft? Redaktionshinweis: Am 2. Oktober 1995 startete ein ungew\u00f6hnliches Fernsehexperiment: \"Kulturzeit\", das einzige werkt\u00e4gliche Kulturmagazin im deutschsprachigen Raum, ging erstmals auf Sendung. Seit einem Vierteljahrhundert richtet das Fernsehfeuilleton, das von vier \u00f6ffentlich-rechtlichen Sendern (ZDF, ORF, SRF, ARD) aus drei L\u00e4ndern gestaltet wird, einen anregenden und kritischen Blick auf Kunst, Musik, Literatur und Gesellschaft. Am Freitag, 2. Oktober 2020, dem Jubil\u00e4umstag der Sendung fragt \"Kulturzeit extra: Zeitenwende\" um 19.20 Uhr, wie die Corona-Pandemie die Welt ver\u00e4ndert hat. Am Samstag, 17. Oktober, um 20.15 Uhr feiert das Magazin mit der Show \"Happy Birthday, Kulturzeit!\" sein 25-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um in einer Mischung aus Fragerunden, Gespr\u00e4chen und Filmen aus zweieinhalb Jahrzehnten \"Kulturzeit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb78595e149be61611b3ace60e5e49fda3992aba.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit-extra-zeitenwende","genre":"Report, Magazin","start":1601871600,"stop":1601874000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601874000":{"channel":"3SAT","title":"nano: Vom Wirtschaftswald zum Urwald \u2013 50 Jahre Nationalpark Bayerischer Wald","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano-vom-wirtschaftswald-zum-urwald-50-jahre-nationalpark-bayerischer-wald","genre":"Report, Magazin","start":1601874000,"stop":1601875800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601875800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601875800,"stop":1601877600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601877600,"stop":1601877900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877900":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601877900,"stop":1601879400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601879400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601879400,"stop":1601879580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601879580":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601879580,"stop":1601881200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601881200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601881200,"stop":1601881500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601881500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit extra: Zeitenwende","descr":"Stehen wir vor einer Zeitenwende? \"Kulturzeit\" fragt in einer \"extra\"-Ausgabe zum 25-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um der Sendung, wie die Corona-Pandemie die Welt ver\u00e4ndert hat. Es k\u00f6nnte alles anders sein \u2013 wir m\u00fcssen es uns nur vorstellen. Davon ist der Sozialpsychologe Harald Welzer \u00fcberzeugt \u2013 er diskutiert mit C\u00e9cile Schortmann dar\u00fcber, im welchem Umbruch sich die Welt befindet und warum utopisches Denken wieder gefragt ist. Corona wird alles \u00e4ndern \u2013 diesen Satz hat man seit dem Ausbruch der Pandemie oft geh\u00f6rt. Doch hat COVID-19 wirklich alles ver\u00e4ndert? Weltweit gehen die Menschen auf die Stra\u00dfe, protestieren gegen korrupte Machthaber, Ungleichbehandlung und den Raubbau an der Natur. Egal ob in USA, Belarus oder im Libanon: In der Corona-Krise kommen zahlreiche Konflikte ans Tageslicht. Die Menschen ziehen die Notbremse und fordern ein grundlegendes Umsteuern. Doch welche Chancen bietet die gegenw\u00e4rtige Situation f\u00fcr eine nachhaltige Transformation von Wirtschaft, Politik und Gesellschaft? Welche Rolle spielt dabei unsere eigene Vorstellungskraft? Redaktionshinweis: Am 2. Oktober 1995 startete ein ungew\u00f6hnliches Fernsehexperiment: \"Kulturzeit\", das einzige werkt\u00e4gliche Kulturmagazin im deutschsprachigen Raum, ging erstmals auf Sendung. Seit einem Vierteljahrhundert richtet das Fernsehfeuilleton, das von vier \u00f6ffentlich-rechtlichen Sendern (ZDF, ORF, SRF, ARD) aus drei L\u00e4ndern gestaltet wird, einen anregenden und kritischen Blick auf Kunst, Musik, Literatur und Gesellschaft. Am Freitag, 2. Oktober 2020, dem Jubil\u00e4umstag der Sendung fragt \"Kulturzeit extra: Zeitenwende\" um 19.20 Uhr, wie die Corona-Pandemie die Welt ver\u00e4ndert hat. Am Samstag, 17. Oktober, um 20.15 Uhr feiert das Magazin mit der Show \"Happy Birthday, Kulturzeit!\" sein 25-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um in einer Mischung aus Fragerunden, Gespr\u00e4chen und Filmen aus zweieinhalb Jahrzehnten \"Kulturzeit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb78595e149be61611b3ace60e5e49fda3992aba.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit-extra-zeitenwende","genre":"Report, Magazin","start":1601881500,"stop":1601883900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883900":{"channel":"3SAT","title":"nano: Vom Wirtschaftswald zum Urwald \u2013 50 Jahre Nationalpark Bayerischer Wald","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano-vom-wirtschaftswald-zum-urwald-50-jahre-nationalpark-bayerischer-wald","genre":"Report, Magazin","start":1601883900,"stop":1601886000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601886000":{"channel":"3SAT","title":"Australiens Nationalparks","descr":"Die Korallen des Great-Barrier-Reefs reichen bis an den wei\u00dfen Strand heran, von dort aus zieht sich ein dichter Regenwald die Bergh\u00e4nge hinauf. Der Daintree-Nationalpark ist der verbliebene tropische Lebensraum, der sich fr\u00fcher \u00fcber den gesamten Norden Australiens erstreckte. Klimaver\u00e4nderungen lie\u00dfen den Wald \u00fcber Jahrtausende stark schrumpfen, Rodungen durch Menschen dezimierten ihn zus\u00e4tzlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df1d101cb2d34918d5b176e405a28d6ca0afe483.jpg?x=548&y=366\/australiens-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1601886000,"stop":1601888700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601888700":{"channel":"3SAT","title":"Australiens Nationalparks","descr":"Das UNESCO-Weltnaturerbe Shark Bay liegt an der Westk\u00fcste Australiens in der N\u00e4he des Ningaloo Riffs. Jedes Jahr zwischen M\u00e4rz und Juni wird die Bucht zum Futterplatz f\u00fcr Walhaie, die gr\u00f6\u00dften Fische der Erde. Sie ern\u00e4hren sich von Plankton und vom eiwei\u00dfreichen Laich der Korallen. Der Meeresbiologe Mark Meekan kommt seit zehn Jahren an diese K\u00fcste, um das Geheimnis der Walhaie zu erforschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d18bcdc8c8d760b4cf8bb0fafe422d705d197412.jpg?x=548&y=366\/australiens-nationalparks","genre":"Report, Dokumentation","start":1601888700,"stop":1601891400,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601891400":{"channel":"3SAT","title":"Zu Tisch in ... der Herzegowina","descr":"In jeder Sendung werden die kulinarischen Spezialit\u00e4ten einer bestimmten Region vorgestellt. Dort ans\u00e4ssige K\u00f6che zaubern die Gerichte auf den Teller und erkl\u00e4ren, was daran besonders ist. Oft sind es spezielle Gew\u00fcrze oder Zutaten, die ein regionstypisches Gericht von anderen, \u00e4hnlichen Speisen unterscheiden. Nebenbei werden auch landschaftliche Sch\u00f6nheiten der jeweiligen Region gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/166bae61cdef942e0c6b57c297aaeb44f0b22f1a.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch-in-der-herzegowina","genre":"Report, Reportage","start":1601891400,"stop":1601892900,"country":"D\/F","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601892900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1601892900,"stop":1601894700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601894700":{"channel":"3SAT","title":"Champagne, da will ich hin!","descr":"Die Champagne \u2013 f\u00fcr viele Urlauber ist die franz\u00f6sische Region der Inbegriff f\u00fcr Genuss. In einem nostalgischen 2CV geht es auf eine kulinarische Entdeckungstour. Die Moderatorin besucht das Champagnerhaus Drappier und l\u00e4sst sich dort die hohe Kunst der Champagnerherstellung erkl\u00e4ren. Ein Besuch des Mittelalterfestes in Reims und des Ch\u00e2teau de Vaux runden diese Reise durch die Champagne ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/683e01881a480c2e21a71d0eef14ee91abb1db88.jpg?x=548&y=366\/champagne-da-will-ich-hin","genre":"Report, Reportage","start":1601894700,"stop":1601896500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601896500":{"channel":"3SAT","title":"Auf dem Canal du Midi zum Mittelmeer","descr":"Gemeinsam mit ihrer Freundin macht die Moderatorin einen Hausboot-Urlaub in Frankreich. Die Frauen schippern durch wundersch\u00f6ne Landschaften auf dem Kanal des S\u00fcden, der vor \u00fcber 300 Jahren gebaut wurde und von Toulouse zum Mittelmeer f\u00fchrt. Unterwegs erkunden die Urlauberinnen die Landschaft, besuchen D\u00f6rfer und St\u00e4dte, begegnen vielen Menschen und baden schlie\u00dflich am Strand von Marseillan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/auf-dem-canal-du-midi-zum-mittelmeer","genre":"Report, Reportage","start":1601896500,"stop":1601901900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601901900":{"channel":"3SAT","title":"Kr\u00e4uterwelten \u2013 In der Provence","descr":"Heimische Duftbl\u00fcten und W\u00fcrzkr\u00e4uter machen die Provence weltweit zur Marke. Der opulente Pflanzenreichtum stellt alle anderen franz\u00f6sischen Regionen in den Schatten. Bei Sault nahe dem Mont Ventoux bl\u00fcht in der Hitze S\u00fcdfrankreichs der Lavendel. Sein heilsames \u00d6l nutzte die Klostermedizin bereits im Mittelalter. Heute gr\u00fcndet sich eine ganze Industrie auf dem Gesch\u00e4ft mit der aromatischen Bl\u00fcte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cb7d8bf8a5d1bf1399c11d17b5042cf9f98cfba.jpg?x=548&y=366\/kraeuterwelten-in-der-provence","genre":"Report, Dokumentation","start":1601901900,"stop":1601904600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601904600":{"channel":"3SAT","title":"Kr\u00e4uterwelten \u2013 Auf dem Balkan","descr":"Im Film werden Menschen portr\u00e4tiert, die die Wildpflanzen des Balkans f\u00fcr ihre Zwecke nutzen und zugleich bestrebt sind, das traditionelle Wissen \u00fcber die Pflanzen zu bewahren. Der Bienenz\u00fcchter Mladen Dragoslavic erzeugt auf der Adriainsel Cres Salbeihonig, die Bewohner des Dorfes Trigrad in Bulgarien schw\u00f6ren auf die Wirkung des Wilden Bergtees, und Nikola Nikolow pflanzt F\u00e4rberkrepp an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6a9f8abc61f8e4bbc92f046744e596f1d5e79ed.jpg?x=548&y=366\/kraeuterwelten-auf-dem-balkan","genre":"Report, Dokumentation","start":1601904600,"stop":1601907300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601907300":{"channel":"3SAT","title":"K\u00fcstenparadies Kroatien","descr":"Das milde Klima und die mediterrane Atmosph\u00e4re haben die kroatische Adriak\u00fcste zu einem beliebten Urlaubsziel gemacht. Die Halbinsel Istrien geh\u00f6rte lange Zeit zu Italien, daher sprechen hier noch viele der Einwohner Italienisch. Ihr Auskommen finden die Menschen hier als Fischer und vor allem im Tourismus. Denn schon im 19. Jahrhundert entdeckten europ\u00e4ische Adelige die Region als Erholungsort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efc86d1604e00f8519ace98ee191217fd2c95ab9.jpg?x=548&y=366\/kuestenparadies-kroatien","genre":"Report, Dokumentation","start":1601907300,"stop":1601910000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601910000":{"channel":"3SAT","title":"K\u00fcstenparadies Kroatien","descr":"Der gr\u00f6\u00dfte Teil der rund 150 Kornati-Inseln, die die Gipfel eines l\u00e4ngst versunkenen Gebirges sind und zum Teil seltsame Namen tragen, ist heute ein Nationalpark und ein Segler-Paradies. Auf Krapanj, der kleinsten besiedelten Insel Kroatiens, steigt man seit 300 Jahren zum Schwammtauchen in die Adria. Die Menschen auf den Inseln sind stolz auf ihre Traditionen und pflegen sie leidenschaftlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7ffd802b579cdc31399f110492ac5099eeb52a3.jpg?x=548&y=366\/kuestenparadies-kroatien","genre":"Report, Dokumentation","start":1601910000,"stop":1601912700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601912700":{"channel":"3SAT","title":"K\u00fcstenparadies Kroatien","descr":"Im Zentrum Mitteldalmatiens liegt die Hafenstadt Split. Von dort erreicht man die vorgelagerten Inseln. W\u00e4hrend auf Brac ein marmor\u00e4hnlicher Kalkstein abgebaut wird, wurde auf Havr vor allem Lavendel angebaut. Das Bergdorf Velo Grablje war einst der gr\u00f6\u00dfte Lavendelproduzent in Europa. Auf Vis untersucht der Traditionsforscher Josko Bozanic die Schiffsbaukunst der dalmatinischen Fischer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83c71ca6d4793df98cab8e00db9b8fbbf6647fd9.jpg?x=548&y=366\/kuestenparadies-kroatien","genre":"Report, Dokumentation","start":1601912700,"stop":1601915400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601915400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601915400,"stop":1601917200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601917200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601917200,"stop":1601918400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601918400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601918400,"stop":1601920800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601920800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601920800,"stop":1601921700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601921700":{"channel":"3SAT","title":"Turmfalken \u2013 J\u00e4ger der Gro\u00dfstadt","descr":"Turmfalken sind die erfolgreichsten Greifv\u00f6gel Europas. Sie sind anpassungsf\u00e4hige Bewohner von Au-Gebieten ebenso wie von alpinen Regionen \u2013 und sie gelten als meisterhafte J\u00e4ger. Die Dokumentation begleitet zwei Brutpaare in der Millionenmetropole Wien. W\u00e4hrend eines der br\u00fctenden Paare st\u00e4ndig dazulernt und am Ende erfolgreich ist, m\u00fcndet die Brut des anderen Paares in einer Trag\u00f6die.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e734f0b6c9eb25e4bc6fc2cfd8aa4add5fc9202d.jpg?x=548&y=366\/turmfalken-jaeger-der-grossstadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601921700,"stop":1601924400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924400":{"channel":"3SAT","title":"NETZ NATUR","descr":"Wenn sich Fuchs und Dachs \u2013 fast \u2013 gute Nacht sagen, Starenschw\u00e4rme atemberaubende Kunstflugfiguren am Abendhimmel vollf\u00fchren, Dachse f\u00fcr Rehe Appetitliches aus dem Boden graben und sich eine G\u00e4mse mit letzter Kraft aus einem Bergbach rettet: die bewegendsten und faszinierendsten Szenen aus 30 Jahren intensiver Naturbeobachtung, von Andreas Moser diesmal von zu Hause aus \u00fcber Skype kommentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2354f766cee006256f5c4c599361b86896962e60.jpg?x=548&y=366\/netz-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1601924400,"stop":1601928000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601928000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601928000,"stop":1601929500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601929500":{"channel":"3SAT","title":"Pre-Crime","descr":"Eine Software, die voraussagt, wo und wann ein Verbrecher zuschl\u00e4gt, ist kein Science-Fiction-Szenario, sondern in St\u00e4dten wie Chicago, London oder M\u00fcnchen l\u00e4ngst Realit\u00e4t. Die Dokumentation gew\u00e4hrt umfassende Einblicke in die Methoden des Predictive Policing und geht den Fragen nach, wen die Algorithmen, die zum Einsatz kommen, sch\u00fctzen und wer von dieser Entwicklung tats\u00e4chlich profitiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16aa90fed761a02e9649e2ec649e1080db76fb65.jpg?x=548&y=366\/pre-crime","genre":"Report, Dokumentation","start":1601929500,"stop":1601934600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601934600":{"channel":"3SAT","title":"37\u00b0: Mein stiller Freund","descr":"Bei Alkoholsucht galten lange vor allem M\u00e4nner als gef\u00e4hrdet. Doch mittlerweile haben die Frauen gleichgezogen. Wobei M\u00e4nner auch in der \u00d6ffentlichkeit trinken, Frauen eher heimlich zu Hause. In Deutschland konsumieren 9,5, Millionen Menschen Alkohol in sch\u00e4dlicher Menge, 1,3 Millionen gelten als abh\u00e4ngig. Claudia und Jacqueline haben versucht, aus eigener Kraft von dieser Sucht loszukommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c46a61866174a01c63c332dfcac88a0028a22c6.jpg?x=548&y=366\/37-mein-stiller-freund","genre":"Report, Dokumentation","start":1601934600,"stop":1601936400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601936400":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601936400,"stop":1601938200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601938200":{"channel":"3SAT","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1601938200,"stop":1601941800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601941800":{"channel":"3SAT","title":"SWR Bigband X Magnus Lindgren \u2013 Transitions","descr":"Zum ersten Mal in ihrer Geschichte ernennt die SWR Bigband einen Artist in Residence: den schwedischen Jazz-Saxofonisten, Fl\u00f6tisten, Komponisten und Arrangeur Magnus Lindgren. Die Sendung zeigt Lindgrens frischen, virtuosen Jazz-Spirit beim \"Heimspiel-Konzert\" mit der Bigband am 18. M\u00e4rz 2018 in der Phoenixhalle des R\u00f6merkastells Stuttgart. In lockerer und intimer Atmosph\u00e4re sind mehrere Arrangement-Urauff\u00fchrungen zu h\u00f6ren. Auf gem\u00fctlichen Sesseln und Sofas kommt das Publikum der Band, die auf kleinen Podesten statt auf einer gro\u00dfen B\u00fchne spielt, sehr nahe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bad30533726d8844bd937a1bd36bee59ebce3b35.jpg?x=548&y=366\/swr-bigband-x-magnus-lindgren-transitions","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601941800,"stop":1601946000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601946000":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Rock, Elektro-Pop, Hip-Hop und das M\u00fcnchner Rundfunkorchester: Beim \"PULS Festival\" spielen einige der aktuell besten Bands in den Orchesterstudios des Bayerischen Rundfunks in M\u00fcnchen. 3sat zeigt ein zweiteiliges \"Best of\" vom \"PULS Festival 2019\". Im ersten Teil sind mit dabei: Bombay Bicycle Club, Alice Phoebe Lou, Roberto Bianco & Die Abbrunzati Boys, International Music, Umme Block und Pauls Jets. Zu den Highlights 2019 geh\u00f6rte sicherlich das Comeback-Konzert der Londoner Indieband Bombay Bicycle Club, deren viertes Album \"So long, See You Tomorrow!\" 2014 in Gro\u00dfbritannien auf Platz 1 einstieg und die nun 2020 nach einer l\u00e4ngeren Pause ihr f\u00fcnftes Album \"Everything Else Has Gone Wrong\" ver\u00f6ffentlicht. Auch hat sich beim \"PULS Festival 2019\" endlich die M\u00f6glichkeit geboten, die s\u00fcdafrikanische Singer-Songwriterin Alice Phoebe Lou live zu erleben \u2013 mit den gef\u00fchlvollen Songs ihres \u00fcberragenden Albums \"Paper Castles\" tourt sie 2019 auf der ganzen Welt. F\u00fcr viel Euphorie beim Publikum sorgte auch die Italo-Schlager-Band Roberto Bianco & Die Abbrunzati Boys aus Augsburg. Die holzvert\u00e4felten Orchesterstudios vom BR-Funkhaus in M\u00fcnchen sind das perfekte Setting f\u00fcr stimmungsvolle Livekonzerte. Deshalb findet dort auch seit vielen Jahren immer am letzten Novemberwochenende das \"PULS Festival\" statt \u2013 mit einer spannenden Mischung aus namhaften Musik-Acts und gehypeten Newcomern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8d24bbfd97e54bec04fbd535b8a0cf0e88b5357.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601946000,"stop":1601951400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601951400":{"channel":"3SAT","title":"PULS Festival 2019","descr":"Im zweiten Teil gibt es Interviews und Konzert-Highlights von: Lisa Morgenstern und das M\u00fcnchner Rundfunkorchester, Electric Guest, Majan, Seda, Endlich Rudern, Angela Aux, Yellow Days. Ein H\u00f6hepunkt war 2019 das Konzert der Berliner S\u00e4ngerin und Pianistin Lisa Morgenstern mit dem M\u00fcnchner Rundfunkorchester. Umjubelt waren auch der Auftritt des kalifornischen Elektro-Pop-Duos Electric Guest sowie die Show des jungen Schorndorfer Rappers Majan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c4c35b4158a64c0648ac1d0e7a19fd71ed8a94b.jpg?x=548&y=366\/puls-festival-2019","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601951400,"stop":1601956800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}