{"1600315500":{"channel":"3SAT","title":"Eine Reise durch Nieder\u00f6sterreichs Naturparke \u2013 Von wilden Tieren, Mooren und Ruinen","descr":"Was verbindet 200 Jahre alte Rotbuchen, verspielte Fischotter, fleischfressende Pflanzen und begeisterte Sternengucker? Sie alle sind in den nieder\u00f6sterreichischen Naturparks zu finden. Von 47 derartig gesch\u00fctzten Landschaften in \u00d6sterreich liegen 22 in Nieder\u00f6sterreich. Die Dokumentation stellt ausgew\u00e4hlte nieder\u00f6sterreichische Naturparks vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b053dc90c824dde263e12561324b95e2e9004f2a.jpg?x=548&y=366\/eine-reise-durch-niederoesterreichs-naturparke-von-wilden-tieren-mooren-und-ruinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600315500,"stop":1600316400,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600316400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600316400,"stop":1600318800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600318800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600318800,"stop":1600320600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600320600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600320600,"stop":1600322400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600322400,"stop":1600322700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322700":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600322700,"stop":1600324200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600324200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600324200,"stop":1600324380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600324380":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600324380,"stop":1600326000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600326000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600326000,"stop":1600326300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600326300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600326300,"stop":1600328700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600328700":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600328700,"stop":1600330500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600330500":{"channel":"3SAT","title":"Donau \u2013 Lebensader Europas","descr":"Die Donau durchquert zehn L\u00e4nder Europas und ist damit das internationalste Fluss-System der Welt. Sie eint und trennt und bestimmt das Leben der Landschaften und der St\u00e4dte, die sie durchflie\u00dft. Zivilisationen, Staud\u00e4mme, Kraftwerke wechseln sich ab mit Wildnis und unber\u00fchrter Natur. Auch Metropolen wie Wien, Bratislava oder Budapest gibt die Donau ihren unverwechselbaren Charakter","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11dc20f6ce319424d774b06e7973f017f68bd23c.jpg?x=548&y=366\/donau-lebensader-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1600330500,"stop":1600333200,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600333200":{"channel":"3SAT","title":"Donau \u2013 Lebensader Europas","descr":"Die Extreme der Jahreszeiten mit \u00dcberschwemmungen und Eis beeinflussen auch den Charakter der Donau, deren Wassermassen aus den Zufl\u00fcssen der Alpen gespeist werden. W\u00e4hrend das Hochwasser in den Aulandschaften und im Delta f\u00fcr fruchtbares Leben sorgt, ist es in den regulierten Abschnitten der Donau eine Bedrohung f\u00fcr St\u00e4dte und Ansiedlungen, die auf das Wechselspiel des Wassers nicht eingehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5ed20aa4962491922552e7ccb17845f18672f59.jpg?x=548&y=366\/donau-lebensader-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1600333200,"stop":1600335900,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600335900":{"channel":"3SAT","title":"Aufgetischt am Sonntag \u2013 Linz","descr":"In Linz vertr\u00e4gt sich scheinbar Gegens\u00e4tzliches: Die \u00f6sterreichische Stahlstadt ist Kulturstadt. Im \"Ars Electronica Centre\" l\u00e4sst man \"digital und analog\" l\u00e4ngst ineinanderflie\u00dfen. \"Aufgetischt am Sonntag\" wandert zwischen beiden Welten, schaut auf altes, analoges Handwerk und erforscht Grenzgebiete, wo menschliches K\u00f6nnen und Computertechnik verschmelzen und Kunst entsteht. K\u00fcchenchef Philipp Lukas arbeitet im Restaurant \"Verdi\", das sein Urgro\u00dfvater gegr\u00fcndet hat, daran, kulinarisch Neues mit ober\u00f6sterreichischer Note zu schaffen. Kulturwissenschaftlerin Kristina Maurer l\u00e4sst im \"Ars Electronica Centre\" Computer und Roboter mittels k\u00fcnstlicher Intelligenz selbst forschen. Gef\u00fchl f\u00fcr Bewegung und das richtige Timing nutzt die junge Dirigentin Katharina M\u00fcllner noch im rein analogen Sinn \u2013 in einem hochkomplexen Umfeld: Um Kraft und Ruhe zu tanken, sucht und findet sie in Linz Kaffeerarit\u00e4ten. Bei der Illustratorin Bettina Wolfsegger und dem Buchdrucker Rio Roither wird das Digitale zum Werkzeug, das altes Handwerk erg\u00e4nzt. Im Geigenbau hat sich die Technik in den letzten 300 Jahren kaum ver\u00e4ndert. Geigenbaumeister Franz \u00dcbelh\u00f6r liebt es, den Gr\u00fcnden f\u00fcr traditionsverwurzelte Arbeitstechniken nachzuforschen. Er betreibt einen Blog, in dem er sein Wissen mit Kollegen aus der ganzen Welt teilt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9aa804130d16af215e0cf530a50019e2a524b5b.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag-linz","genre":"Report, Magazin","start":1600335900,"stop":1600337700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600337700":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1600337700,"stop":1600339500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600339500":{"channel":"3SAT","title":"Unkraut","descr":"Modern, frisch und widerborstig berichtet das Umweltmagazin \"Unkraut\" \u00fcber neueste Entwicklungen im Umwelt- und Naturschutz, aber auch \u00fcber Umwelts\u00fcnden und wie man sie verhindern kann. Dazu \u00f6kologische Hintergr\u00fcnde \u2013 in Themensendungen vernetzt pr\u00e4sentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42e978a73d9370395682f2db0e91e3124e862434.jpg?x=548&y=366\/unkraut","genre":"Report, Magazin","start":1600339500,"stop":1600341300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600341300":{"channel":"3SAT","title":"Giganten","descr":"Es sind gro\u00dfartige Exemplare, unverwechselbar, monumental, einzigartig: eine Fichte, die h\u00f6chste Europas, eine gewaltige Buche, ein sehr seltener Kastanienbaum, eine riesige Esche und die wohl \u00e4lteste Arve weltweit. Jeder dieser Baumriesen hat seine eigene Geschichte, seine unverwechselbare Physiognomie. Es sind Pers\u00f6nlichkeiten, die Wind und Wetter am gleichen Ort seit Jahrhunderten trotzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5aceb673aaacd7b78716bd067f991a434605256e.jpg?x=548&y=366\/giganten","genre":"Report, Dokumentation","start":1600341300,"stop":1600342800,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600342800":{"channel":"3SAT","title":"Landfrauenk\u00fcche","descr":"Sylvia Stgier-Steiner l\u00e4dt ins B\u00fcndner Land ein. Die 63-J\u00e4hrige steht bereits fr\u00fchmorgens in ihrer Backstube und stellt Brote, Nusstorten, Birnbrote und Geb\u00e4ck her. Die Sachen verkauft sie im hofeigenen Kiosk. Seit 20 Jahren liefert Sylvia das Birnbrot f\u00fcr eine regionale Direktvermarktungsorganisation von B\u00fcndner B\u00e4uerinnen. Auch f\u00fcr die Landfrauen will sie B\u00fcndner Rezepte auf den Tisch zaubern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd23f2b144fa64d8ca9f1b65cea6e8e00f0d679a.jpg?x=548&y=366\/landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600342800,"stop":1600345500,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600345500":{"channel":"3SAT","title":"Landfrauenk\u00fcche","descr":"F\u00fcr das letzte Landfrauenessen reisen die Frauen an den Murtensee. Dort lebt Anni Simonet als Weinb\u00e4uerin im franz\u00f6sischsprachigen M\u00f4tier. Die Spezialit\u00e4ten der Region kennt sie bestens. Mehrmals in der Woche backt sie den ber\u00fchmten Vully-Kuchen mit Speck. Sie istg aber immer offen f\u00fcr neue Rezepte. F\u00fcr das Landfrauenessen bereitet Anni frischen Fisch aus dem Murtensee zu \u2013 und zwar roh.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd23f2b144fa64d8ca9f1b65cea6e8e00f0d679a.jpg?x=548&y=366\/landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600345500,"stop":1600347900,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600347900":{"channel":"3SAT","title":"Inseln der Schweiz","descr":"Wenn man die St. Petersinsel aus dem Bielersee ragen sieht, ist man beeindruckt. Die Insel hat schon den Philosophen Rousseau bet\u00f6rt. Bis heute \u00fcbt sie einen Zauber auf ihre Besucher aus. Egal, ob man sich der autofreien Insel \u00fcber die Br\u00fccke zu Fu\u00df, mit dem Rad oder via Schiff n\u00e4hert, das knapp zwei Quadratkilometer gro\u00dfe Eiland besticht mit seiner wilden Natur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d257ef4d0c723a3eb613363a0d497e12960e9f6c.jpg?x=548&y=366\/inseln-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1600347900,"stop":1600351200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600351200":{"channel":"3SAT","title":"Inseln der Schweiz","descr":"Mancher Villengarten am Bodensee ist gro\u00dfz\u00fcgiger bemessen als die Klosterinsel Werd zwischen Rhein und Bodensee. Doch ihre wenigen Quadratmeter sind voller Geschichte. Heute leben nur noch sechs Menschen dort. Ihr Franziskanerkonvent ist das einzige Haus auf der Insel. Trotzdem tobt im Sommer das Leben. Denn die Insel liegt vor Stein am Rhein in einem der beliebtesten Urlaubsgebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00c9e53720cca2a7c8e9a99ccd19f29f482d5df1.jpg?x=548&y=366\/inseln-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1600351200,"stop":1600354200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600354200":{"channel":"3SAT","title":"Traumseen der Schweiz","descr":"Im Fr\u00fchling zeigen sich die Seen der Schweiz von ihrer besten Seite. Der Vierwaldst\u00e4ttersee etwa hilft dem Fotografen Armin Gr\u00e4ssl \u00fcber einen gro\u00dfen Verlust hinweg. Dem Fischer Henri Champier sichert der Genfersee sein Auskommen. Der Geologe Flavio Anselmetti forscht tief unten im Silsersee nach den Relikten einer Naturkatastrophe, und Schwester Monja betet in einem Kloster oberhalb des Walensees.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e7d9553ded12c8a8e6f7690abc6707582546d19.jpg?x=548&y=366\/traumseen-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1600354200,"stop":1600356900,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600356900":{"channel":"3SAT","title":"Traumseen der Schweiz","descr":"Ob Vierwaldst\u00e4ttersee oder Silsersee, ihr Wasser spendet im Sommer K\u00fchlung und ist Lebensraum f\u00fcr Menschen, Pflanzen und Tiere. Auf dem Vierwaldst\u00e4ttersee verabschiedet sich Kapit\u00e4n Kuno Stein von seinem Schiff. Am Walensee wagen sich H\u00f6hlentaucher in ein Labyrinth. Und im Strandbad \"Bain des P\u00e2quis\" am Genfersee treffen sich alle: vom Bankier bis zu Vertretern des angrenzenden Rotlichtviertels.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b78f6fb37381a2b8f5131b9c70c48e3b9161eea5.jpg?x=548&y=366\/traumseen-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1600356900,"stop":1600360200,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600360200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600360200,"stop":1600362000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600362000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600362000,"stop":1600363200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600363200,"stop":1600365600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600365600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600365600,"stop":1600366500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600366500":{"channel":"3SAT","title":"Die Magie der Mathematik","descr":"Seit Jahrhunderten tr\u00e4gt Mathematik zu wissenschaftlichen Errungenschaften und technologischen Fortschritten der Menschheit bei. Sogar in vielen Bereichen des allt\u00e4glichen Lebens ist sie zu finden, so auch in der Natur, der Musik, der Kunst und der Architektur. Immer wieder gelingt es der Wissenschaft, die Welt mit mathematischen Formeln zu erkl\u00e4ren und sogar k\u00fcnftige Entwicklungen vorherzusagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab575de3465cc46f6df7dff84612331e41e8a89c.jpg?x=548&y=366\/die-magie-der-mathematik","genre":"Report, Dokumentation","start":1600366500,"stop":1600369200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600369200":{"channel":"3SAT","title":"scobel \u2013 Die Magie der Mathematik","descr":"Die Mathematik hatte schon immer mit vielen Vorurteilen zu k\u00e4mpfen. Sie sei eine schwer verst\u00e4ndliche und sehr abstrakte Wissenschaft. Leidgepr\u00fcfte Sch\u00fcler und Eltern k\u00f6nnen ein Lied davon singen. Doch gerade in der modernen Alltagswelt spielt Mathematik eine gro\u00dfe Rolle. Ohne Mathematik w\u00fcrde kein Auto und keine Bahn fahren, und es g\u00e4be weder Computer, das Internet oder Smartphones.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a3db5a0b2e7d67e3ca13edbd95c4ae9e5db7786.jpg?x=548&y=366\/scobel-die-magie-der-mathematik","genre":"Report, Diskussion","start":1600369200,"stop":1600372800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600372800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600372800,"stop":1600374300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600374300":{"channel":"3SAT","title":"auslandsjournal extra","descr":"\"auslandsjournal extra\" zeigt politische Entwicklungen und gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen in den L\u00e4ndern der Welt. Das Magazin berichtet \u00fcber Hintergr\u00fcnde von Konflikten, beobachtet Entwicklungen der internationalen Politik, und Auslandskorrespondenten liefern Analysen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600374300,"stop":1600376100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600376100":{"channel":"3SAT","title":"Sri Lanka \u2013 Insel der Hoffnung","descr":"Sri Lanka feiert seine Wiedergeburt nach dem langen B\u00fcrgerkrieg. Beim zweiw\u00f6chigen Perahera-Fest steht die alte K\u00f6nigsstadt Kandy im Mittelpunkt des \u00f6ffentlichen Interesses. Im Schatten der Feierlichkeiten von Kandy findet zeitgleich die Perahera von Kataragama statt. Dorthin verschl\u00e4gt es nur wenige Touristen, aber f\u00fcr Hunderttausende Pilger bedeutet Kataragama das spirituelle Zentrum des Landes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a781466002efd033251dcd27c6708d2a7865cc20.jpg?x=548&y=366\/sri-lanka-insel-der-hoffnung","genre":"Report, Dokumentation","start":1600376100,"stop":1600379100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600379100":{"channel":"3SAT","title":"Zapp","descr":"Von Boulevardschlachten \u00fcber Rosenkriege bis hin zu den Image-Kampagnen der Polit-Szene: Das Magazin blickt hinter die Kulissen der Medienwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1600379100,"stop":1600380900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600380900":{"channel":"3SAT","title":"maischberger. die woche","descr":"Sandra Maischberger diskutiert mit G\u00e4sten aktuelle Themen, die gesellschaftlich relevant sind, von Sch\u00f6nheitswahn bis Rassismus \u2013 journalistisch, kontrovers, informativ und unterhaltend. Die Bandbreite bei Maischberger reicht von Politik, Gesellschaft und Boulevard bis Sport. Ihre G\u00e4ste sind Prominente, Fachleute und Betroffene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4285348a866e691f6b73d5710db1e967515a27c9.jpg?x=548&y=366\/maischberger-die-woche","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1600380900,"stop":1600385400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600385400":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600385400,"stop":1600387200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600387200":{"channel":"3SAT","title":"Wunderkinder: Thierry malt \u2013 Die ganz besondere Begabung des Autisten Thierry","descr":"Thierry Bouvard ist Autist. Er kann nicht sprechen, aber er kann malen. Und er malt, wo immer er Platz f\u00fcr Papier und Stifte findet. Dabei hat er seine ganz eigene, geniale Technik. Thierry Bouvard aus dem z\u00fcrcherischen Dietlikon ist 19 Jahre alt. Als er ein Jahr alt war, verstummte er. Zwei lange Jahre sp\u00e4ter erhielten seine Eltern die niederschmetternde Diagnose: fr\u00fchkindlicher Autismus. Es traf sie wie ein Blitz. Thierrys Eltern, Andr\u00e9 und Joan Bouvard, nahmen seine Therapie selbst in die Hand, vernetzten sich mit anderen Betroffenen und halfen Thierry, sich in die Gesellschaft zu integrieren. Damals hatten sie noch die Hoffnung, ihr Sohn k\u00f6nne seinen Entwicklungsr\u00fcckstand aufholen und eine \"normale\" Schulkarriere absolvieren. Diese Hoffnung hat sich inzwischen zerschlagen. Trotzdem hat Thierry enorme Fortschritte erzielt: In j\u00fcngeren Jahren warf er sich auf den Boden und schrie lauthals, wenn er im Einkaufscenter von einem Bodenbelag auf einen anderen treten musste. \"Er war total unflexibel, kleinste Ver\u00e4nderungen im Alltagstrott warfen ihn v\u00f6llig aus der Bahn\", erinnert sich Andr\u00e9 Bouvard. Trotz allem \u2013 Joan und Andr\u00e9 versteckten ihren Sohn nicht. Thierry malt, wann immer sich die Gelegenheit bietet. Als Vorlage dienen ihm Fotos, Postkarten und Bilder aus dem Internet. Diese interpretiert er auf seine ganz eigene Art: Er malt nicht, sondern setzt einzelne Striche zu Fl\u00e4chen zusammen und interpretiert Farben. An der Vernissage seiner zweiten Ausstellung traf Reporterin Helen Arnet den K\u00fcnstler und ehemaligen Kunstdozenten Emil M\u00fcller, alias \"m\u00fclleremil\", der Thierrys Werke als genial bezeichnet: \"Seine Zeichnungen haben etwas, das sehr tief geht.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0741a5f2278caf42c6071fddc17138472fba8a97.jpg?x=548&y=366\/wunderkinder-thierry-malt-die-ganz-besondere-begabung-des-autisten-thierry","genre":"Report, Reportage","start":1600387200,"stop":1600388700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600388700":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600388700,"stop":1600390500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600390500":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600390500,"stop":1600391400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600391400":{"channel":"3SAT","title":"Hessenreporter: Wir schaffen das! Oder?","descr":"F\u00fcnf Jahre nach der Ankunft der Fl\u00fcchtlinge und dem gro\u00dfen Satz der Bundeskanzlerin \"Wir schaffen das\" ist Zeit f\u00fcr eine Bestandsaufnahme. Was haben wir geschafft und was nicht? Wie geht es den Einheimischen und wie den Gefl\u00fcchteten? In drei Filmen beobachtet \"Hessenreporter\" die gesellschaftliche Atmosph\u00e4re vor Ort in Pfungstadt, die stellvertretend f\u00fcr die Stimmung in vielen deutschen St\u00e4dten sein k\u00f6nnte. Pfungstadt ist eine ganz normale, durchschnittliche Stadt in Deutschland mit 25 700 Einwohnern und 600 Gefl\u00fcchteten. Was ist geworden aus der Euphorie von damals? Welche \u00c4ngste haben sich bewahrheitet? Sind die Menschen, die als Fl\u00fcchtlinge nach Deutschland kamen, hier angekommen? Haben sie sich integrieren k\u00f6nnen? Oder k\u00f6nnen sie immer noch kein Deutsch und sind auf Unterst\u00fctzung angewiesen? Und wie geht es den Pfungst\u00e4dtern mit den fremden Nachbarn? Wie hat sich die Stadt und die Stimmung ver\u00e4ndert? Mehrere Wochen waren die \"Hessenreporter\" in Pfungstadt unterwegs, haben Gefl\u00fcchtete, Deutsche, Idealisten, Kritiker und Verantwortliche von Stadt und Kreis getroffen. Sie haben miterlebt, wie die Stimmung in der Stadt ist, was gut, was vielleicht nicht so gut l\u00e4uft, welche Hoffnungen und Entt\u00e4uschungen es gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7616cbe62d10b0217a6eeb4a2062cf1669fe0080.jpg?x=548&y=366\/hessenreporter-wir-schaffen-das-oder","genre":"Report, Dokumentation","start":1600391400,"stop":1600393200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600393200":{"channel":"3SAT","title":"Inseln der Schweiz","descr":"Wenn man die St. Petersinsel aus dem Bielersee ragen sieht, ist man beeindruckt. Die Insel hat schon den Philosophen Rousseau bet\u00f6rt. Bis heute \u00fcbt sie einen Zauber auf ihre Besucher aus. Egal, ob man sich der autofreien Insel \u00fcber die Br\u00fccke zu Fu\u00df, mit dem Rad oder via Schiff n\u00e4hert, das knapp zwei Quadratkilometer gro\u00dfe Eiland besticht mit seiner wilden Natur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d257ef4d0c723a3eb613363a0d497e12960e9f6c.jpg?x=548&y=366\/inseln-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1600393200,"stop":1600396200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600396200":{"channel":"3SAT","title":"Inseln der Schweiz","descr":"Mancher Villengarten am Bodensee ist gro\u00dfz\u00fcgiger bemessen als die Klosterinsel Werd zwischen Rhein und Bodensee. Doch ihre wenigen Quadratmeter sind voller Geschichte. Heute leben nur noch sechs Menschen dort. Ihr Franziskanerkonvent ist das einzige Haus auf der Insel. Trotzdem tobt im Sommer das Leben. Denn die Insel liegt vor Stein am Rhein in einem der beliebtesten Urlaubsgebiete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00c9e53720cca2a7c8e9a99ccd19f29f482d5df1.jpg?x=548&y=366\/inseln-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1600396200,"stop":1600399200,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600399200":{"channel":"3SAT","title":"Landfrauenk\u00fcche","descr":"Sylvia Stgier-Steiner l\u00e4dt ins B\u00fcndner Land ein. Die 63-J\u00e4hrige steht bereits fr\u00fchmorgens in ihrer Backstube und stellt Brote, Nusstorten, Birnbrote und Geb\u00e4ck her. Die Sachen verkauft sie im hofeigenen Kiosk. Seit 20 Jahren liefert Sylvia das Birnbrot f\u00fcr eine regionale Direktvermarktungsorganisation von B\u00fcndner B\u00e4uerinnen. Auch f\u00fcr die Landfrauen will sie B\u00fcndner Rezepte auf den Tisch zaubern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd23f2b144fa64d8ca9f1b65cea6e8e00f0d679a.jpg?x=548&y=366\/landfrauenkueche","genre":"Serie, Dokusoap","start":1600399200,"stop":1600401900,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}