{"1602907500":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen: Siebengebirge","descr":"Weinanbau, Drachenfels und Rheinromantik \u2013 schon ber\u00fchmte Pers\u00f6nlichkeiten wie Lord Byron und William Turner machten das Siebengebirge zum Gegenstand von Dichtung und Malerei. Die sagenumwobene und viel besungene Region ist das \u00e4lteste Naturschutzgebiet Deutschlands und zieht sich vom Bonner Stadtgebiet \u00fcber K\u00f6nigswinter bis nach Bad Honnef. Zahlreiche Wanderm\u00f6glichkeiten und Sehensw\u00fcrdigkeiten gibt es dort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bb90939270a2402ee5c610ef0160fef934ccd0e.jpg?x=548&y=366\/erlebnisreisen-siebengebirge","genre":"Report, Reportage","start":1602907500,"stop":1602908400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602908400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602908400,"stop":1602910800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602910800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602910800,"stop":1602912600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602912600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602912600,"stop":1602918000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602918000,"stop":1602918300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturplatz","descr":"Hinein ins pralle Leben: \"Kulturplatz\" greift auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt. \"Kulturplatz\" findet mitten im Leben statt: im Supermarkt, am Musikfestival, im Wald. Denn Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. Wo jemand nachzudenken beginnt, da entsteht Kultur. Diesem Credo ist \"Kulturplatz\" verpflichtet. Die Sendung will f\u00fcr Kultur begeistern und beh\u00e4lt dabei die wichtigsten Akteure und Ereignisse des Kulturbetriebes im Blick. \"Kulturplatz\" sp\u00fcrt Trends auf und pr\u00e4sentiert Neuentdeckungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1602918300,"stop":1602920100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602920100":{"channel":"3SAT","title":"Bilder aus S\u00fcdtirol","descr":"\"Bilder aus S\u00fcdtirol\" ist das Bundesl\u00e4ndermagazin des ORF-Landesstudios Tirol. Die Dokumentationen stellen die Kultur und das gesellschaftspolitische Geschehen in S\u00fcdtirol vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/359422f8a01d235dfa56df93d311cc3fb6719ee6.jpg?x=548&y=366\/bilder-aus-suedtirol","genre":"Report, Magazin","start":1602920100,"stop":1602921600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921600":{"channel":"3SAT","title":"Thema","descr":"Das Magazin aus \u00d6sterreich informiert \u00fcber aktuelle Ereignisse und au\u00dfergew\u00f6hnliche Schicksale. Nach der Top-Story mit einer aktuellen Reportage und einem weiterf\u00fchrenden Hintergrundbericht folgt das Schwerpunktthema der Woche. Bunte, exotische Geschichten aus aller Welt runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8ba463a3e306754bd43e6355eb0c8f34614b6e.jpg?x=548&y=366\/thema","genre":"Report, Magazin","start":1602921600,"stop":1602924300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602924300":{"channel":"3SAT","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher ... im Garten","descr":"Kaum ein Lebensraum hat sich in den letzten Jahrzehnten mehr gewandelt als der eigene Garten. Der einstige Nutzgarten ist l\u00e4ngst zum Luxusobjekt geworden, das bestimmte Sehns\u00fcchte erf\u00fcllen soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher-im-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602924300,"stop":1602927000,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602927000":{"channel":"3SAT","title":"Ein Paradies f\u00fcr Pferde","descr":"Thomas Donnhofer hat sein Gut in ein Therapiezentrum f\u00fcr Pferde verwandelt. Einigen Menschen ist das ein Dorn im Auge. Zum Beispiel B\u00fcrgermeister Federer. Und so unterst\u00fctzt dieser das Interesse einer gro\u00dfen Hotelkette an Donnhofers Gut nur allzu gerne. Aber auch privat muss sich Thomas Sorgen machen: Seine Beziehung zur Tier\u00e4rztin Bettina steht auf dem Spiel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bffe91b691ad1436089d7135f04f3238f80b29e6.jpg?x=548&y=366\/ein-paradies-fuer-pferde","genre":"Film, Drama","start":1602927000,"stop":1602932400,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die Kurzausgaben der \u00f6sterreichischen Nachrichtensendung \"Zeit im Bild\" (ZIB) liefern neben klassischen Nachrichten Informationen \u00fcber Entwicklungen auf den Finanzm\u00e4rkten und Expertenanalysen. Ein Laufband informiert \u00fcber die aktuellen B\u00f6rsenkurse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602932400,"stop":1602933000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602933000":{"channel":"3SAT","title":"Notizen aus dem Ausland","descr":"\"Notizen aus dem Ausland\" ist das Auslandsmagazin von 3sat. Monothematische, kurze Beitr\u00e4ge geben Einblicke in die gesellschaftliche oder politische Situation in einem Land der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34f88427edad799f2c9eb077fba19e43fe0e8ac.jpg?x=548&y=366\/notizen-aus-dem-ausland","genre":"Report, Magazin","start":1602933000,"stop":1602933300,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602933300":{"channel":"3SAT","title":"quer","descr":"Das aktuelle Wochenmagazin \"quer\" pr\u00e4sentiert ungew\u00f6hnliche Blicke auf das Zeitgeschehen. Kritisch und informativ, bissig und direkt, aber auch unterhaltsam f\u00fchrt Moderator Christoph S\u00fc\u00df durch die Themen der Woche aus Politik, Gesellschaft, Szene, Sport und Kultur \u2013 aus neuen, \"queren\" Blickwinkeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69ad43e1f41566ef70c9ede4ef05d1a3793d803d.jpg?x=548&y=366\/quer","genre":"Report, Magazin","start":1602933300,"stop":1602936000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602936000":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1602936000,"stop":1602937800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602937800":{"channel":"3SAT","title":"Kunst + Krempel","descr":"Namhafte Fachleute aus Museen und Kunsthandel erkl\u00e4ren den Besuchern ihre Familiensch\u00e4tze und bewerten diese schlie\u00dflich auch \u2013 nicht selten mit erstaunlichen Ergebnissen. Antiquit\u00e4ten werden so bei \"Kunst + Krempel\" zum Vehikel von Zeitreisen, auf die die Sendung ihre Zuschauerinnen und Zuschauer mitnimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f33a31b264ebe498176985dffa4681d77b1ba0.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1602937800,"stop":1602939600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602939600":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93fe7186e3b5b0001155363b0c276c29fa8d00d7.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1602939600,"stop":1602941400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602941400":{"channel":"3SAT","title":"Villeng\u00e4rten in der Toskana \u2013 Die Villa Reale bei Marlia","descr":"Das H\u00fcgelland um Lucca in der Toskana ist von prachtvollen Villen mit einzigartigen Gartenlandschaften gepr\u00e4gt. Der Park der Villa Reale bei Marlia gilt als besonderes Juwel. Der Landsitz besteht aus mehreren Themeng\u00e4rten und Pal\u00e4sten und wurde vor wenigen Jahren liebevoll restauriert. Eine spezielle Attraktion sind die Kamelien-Alleen: Die Str\u00e4ucher waren einst ein Geschenk des K\u00f6nigs von Neapel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70c2906cd87e3bdd4728f90533baefd62616b0db.jpg?x=548&y=366\/villengaerten-in-der-toskana-die-villa-reale-bei-marlia","genre":"Report, Dokumentation","start":1602941400,"stop":1602942300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602942300":{"channel":"3SAT","title":"Sehnsucht nach dem K\u00fcstenland","descr":"1918 ging mit dem Zerfall der Habsburgermonarchie die etwa ein halbes Jahrtausend w\u00e4hrende Herrschaft \u00d6sterreichs an der oberen Adria zu Ende. Geblieben ist ein umfangreiches kulturelles Erbe. Prunkvolle Verwaltungsgeb\u00e4ude und Grandhotels, Stra\u00dfen- und Eisenbahnverbindungen, die Triest oder G\u00f6rz mit Wien und Budapest verbanden, und Erinnerungen an eine Zeit, die wieder positiv beurteilt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/944548eb8a5d37f074129f645d773bed30d14d93.jpg?x=548&y=366\/sehnsucht-nach-dem-kuestenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602942300,"stop":1602945300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602945300":{"channel":"3SAT","title":"Mit Volldampf an die k.u.k. Riviera","descr":"Gegen Ende des 19. Jahrhunderts war die sogenannte \u00f6sterreichische Riviera ein beliebtes Reiseziel des Adels und des B\u00fcrgertums. Besonders das kroatische Abbazia\/Opatija b\u00fcrgte f\u00fcr Exklusivit\u00e4t und Eleganz. In luxuri\u00f6sen Eisenbahncoup\u00e9s reiste das noble Publikum ans Meer und gab sich in idyllisch gelegenen Seeb\u00e4dern und geschmackvollen Villen seinen gesellschaftlichen Vergn\u00fcgungen hin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76aee3d115bb5a98c8a7e68ae3a3a84eec7c29c4.jpg?x=548&y=366\/mit-volldampf-an-die-kuk-riviera","genre":"Report, Dokumentation","start":1602945300,"stop":1602948600,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602948600":{"channel":"3SAT","title":"Annas Erbe","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod ihres Mannes, steht Anna pl\u00f6tzlich ganz alleine da und muss sich um die Bewirtschaftung des Hofs k\u00fcmmern. Um ihrer Mutter beizustehen, zieht Annas uneheliche Tochter Ines zu ihr auf das Landgut. Das Verh\u00e4ltnis der beiden Frauen ist schwierig, Als Anna erf\u00e4hrt, dass ihre 16-j\u00e4hrige Enkelin Jo ungewollt schwanger ist, will sie ihr hilfreich zur Seite stehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72f72adf37da6c6c27eb5a5e68434157bac0ce3e.jpg?x=548&y=366\/annas-erbe","genre":"Film, Drama","start":1602948600,"stop":1602954000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602954000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602954000,"stop":1602955200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955200":{"channel":"3SAT","title":"Pop. Nation. Deutschland","descr":"Das Verh\u00e4ltnis der Deutschen zu ihrem Land und zu ihrer Sprache hat sich seit der Wiedervereinigung massiv gewandelt. Das l\u00e4sst sich auch an der Musik ablesen: 1990 waren nur 18 der 100 erfolgreichsten Alben des Jahres deutschsprachig. Im Jahr 2017 waren es 68. Deutsch zu singen, das ist heute Standard. Aber ist es auch selbstverst\u00e4ndlich? Acht Musiker unterschiedlichster Genres, aus verschiedenen Generationen und Regionen sprechen und singen zur Lage der Nation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8995f75c02a058e6a456b3882f7cdc16d2c0dc1.jpg?x=548&y=366\/pop-nation-deutschland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602955200,"stop":1602957600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957600,"stop":1602958500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"3SAT","title":"Happy Birthday, Kulturzeit!","descr":"Kulturzeit wird 25 und feiert! Die vier \"Kulturzeit\"-Moderatoren nehmen den Zuschauer mit in die Vergangenheit: Was waren die besten Gespr\u00e4che? Die gr\u00f6\u00dften Streitpunkte? Die kulturellen Highlights? Und wie hat die Kultur \u00fcber die Jahre den Blick auf uns selbst ver\u00e4ndert? Die Show traut sich was, gibt dem Zuschauer das Wort in der Rubrik \"Geliebte Kritik\" und l\u00f6st die letzten R\u00e4tsel der Kultsendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d62640ad0903f994984fae8bf68e15da7eaf363.jpg?x=548&y=366\/happy-birthday-kulturzeit","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602958500,"stop":1602963900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602963900":{"channel":"3SAT","title":"Buch, Messe & Zukunft","descr":"Die Frankfurter Buchmesse 2020 wird ein Schatten ihrer selbst sein m\u00fcssen, literarische Veranstaltungen und Festivals in gewohnter Form wird es noch l\u00e4nger nicht geben k\u00f6nnen. Welche neuen M\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Pr\u00e4sentation von B\u00fcchern und ihren Verfasserinnen und Verfassern gibt es und wie weit k\u00f6nnen digitale Formate dabei n\u00fctzlich sein? Dienen sie nur der Kommunikation, oder bieten sie auch eine mittelfristig tragf\u00e4hige finanzielle \u00dcberlebensstrategie?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2839926add8314efa8fce8947d05ad4f47aeedc.jpg?x=548&y=366\/buch-messe-zukunft","genre":"Report, Reportage","start":1602963900,"stop":1602965700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602965700":{"channel":"3SAT","title":"Der 3satThema Talk","descr":"Die Corona-Krise ist ein Fanal f\u00fcr die Buchbranche. Doch f\u00fcr was steht es \u2013 f\u00fcr das Ende oder f\u00fcr einen Aufbruch? Das diskutiert C\u00e9cile Schortmann mit ihren G\u00e4sten in einem \"3satThema Talk\". Die Runde zieht Bilanz \u00fcber die Frankfurter Buchmesse 2020, diskutiert die Entwicklungen des Jahres und blickt in die Zukunft: Ist das Buch mit seinen Gesch\u00e4ftsmodellen von Buchmesse bis Lesereise ger\u00fcstet f\u00fcr das digitale Zeitalter? Es gab ein paar Schreckmomente, die Umsatzeinbu\u00dfen in den Monaten des Lockdowns waren verheerend, doch im Augenblick sieht es so aus, als sei der Buchmarkt mit einem blauen Auge davon gekommen: Die Menschen wollen lesen, gerade auch in Zeiten von Corona. Trotzdem gibt es gravierende Folgen. Die Branche ist im Sicherheitsmodus, viele geplante Titel sind ins n\u00e4chste Jahr verschoben worden, Lesereisen finden nicht statt. Und die mit gro\u00dfem Kraftaufwand aufrechterhaltene Buchmesse scheint weit unterhalb der selbst gesteckten Ziele zur\u00fcckzubleiben: Zu viele Aussteller haben abgesagt. Im (reduzierten) Trubel der Messe versucht C\u00e9cile Schortmann mit ihren G\u00e4sten aus der Branche innezuhalten und in die Zukunft zu schauen. Wof\u00fcr braucht man eine Messe im digitalen Zeitalter: Ist sie noch Handelsplatz, oder werden die Gesch\u00e4fte l\u00e4ngst au\u00dferhalb arrangiert? Ist sie mit ihren Lesungen und bislang gut 300 000 Besuchern nicht l\u00e4ngst schon viel eher ein Event f\u00fcrs Publikum? Wie sieht die Lesung der Zukunft aus, die das Buch nah an die Menschen heranbringt? Hier gibt es f\u00fcr digitale Formen keinerlei Finanzierungsmodelle, das hat die Krise offenbart und die prek\u00e4re Lage vieler Autoren versch\u00e4rft. Und wie kann man verhindern, dass die Zahl der Menschen, die lesen, weiter sinkt? Das Buch ist nicht nur eine Ware, sondern zugleich auch ein Kulturgut. Viele kulturelle Aspekte sind jetzt bedroht, haben sich \u00fcberlebt, wenn es nicht gelingt, sie f\u00fcr das digitale Zeitalter neu zu erfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae554cfc72459cf7cf4b83c112b9487050efb584.jpg?x=548&y=366\/der-3satthema-talk","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602965700,"stop":1602968400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602968400":{"channel":"3SAT","title":"Der Geschmack von Rost und Knochen","descr":"Ali arbeitet f\u00fcr eine Sicherheitsfirma und bet\u00e4tigt sich als Kickboxer. Bei einer Nachtclubschl\u00e4gerei lernt er St\u00e9phanie kennen, die als Waltrainerin in einem Freizeitpark arbeitet. Nachdem sie bei einen Arbeitsunfall beide Beine verloren hat, st\u00fcrzt sie in eine schwere Depression. Erst eine erneute Begegnung mit Ali, der ihr mitleidslos zur Seite steht, l\u00e4sst sie neuen Lebensmut fassen.","image":null,"genre":"Film, Drama","start":1602968400,"stop":1602975600,"country":"F\/B\/SIN","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602975600":{"channel":"3SAT","title":"lebensArt","descr":"Martin Traxl und Clarissa Stadler pr\u00e4sentieren Inhalte, die nicht nur vom Kulturkalender, sondern auch von gesellschaftlichen und kulturpolitischen Entwicklungen bestimmt werden. Neue und andere Sichtweisen erleichtern den Zugang zu Literatur und Musik, Film und Theater, Architektur und bildender Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b0b48b1f74744abfd52eb2f82647a2248225fb6.jpg?x=548&y=366\/lebensart","genre":"Report, Magazin","start":1602975600,"stop":1602979200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602979200":{"channel":"3SAT","title":"Das aktuelle Sportstudio","descr":"\"das aktuelle sportstudio\" berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergr\u00fcndig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen m\u00fcssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bc8305ea1a90cec5cd74fd589febb1e59ec4bfc.jpg?x=548&y=366\/das-aktuelle-sportstudio","genre":"Report, Magazin","start":1602979200,"stop":1602984300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602984300":{"channel":"3SAT","title":"Sehnsucht nach dem K\u00fcstenland","descr":"1918 ging mit dem Zerfall der Habsburgermonarchie die etwa ein halbes Jahrtausend w\u00e4hrende Herrschaft \u00d6sterreichs an der oberen Adria zu Ende. Geblieben ist ein umfangreiches kulturelles Erbe. Prunkvolle Verwaltungsgeb\u00e4ude und Grandhotels, Stra\u00dfen- und Eisenbahnverbindungen, die Triest oder G\u00f6rz mit Wien und Budapest verbanden, und Erinnerungen an eine Zeit, die wieder positiv beurteilt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/944548eb8a5d37f074129f645d773bed30d14d93.jpg?x=548&y=366\/sehnsucht-nach-dem-kuestenland","genre":"Report, Dokumentation","start":1602984300,"stop":1602987300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602987300":{"channel":"3SAT","title":"Mit Volldampf an die k.u.k. Riviera","descr":"Gegen Ende des 19. Jahrhunderts war die sogenannte \u00f6sterreichische Riviera ein beliebtes Reiseziel des Adels und des B\u00fcrgertums. Besonders das kroatische Abbazia\/Opatija b\u00fcrgte f\u00fcr Exklusivit\u00e4t und Eleganz. In luxuri\u00f6sen Eisenbahncoup\u00e9s reiste das noble Publikum ans Meer und gab sich in idyllisch gelegenen Seeb\u00e4dern und geschmackvollen Villen seinen gesellschaftlichen Vergn\u00fcgungen hin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76aee3d115bb5a98c8a7e68ae3a3a84eec7c29c4.jpg?x=548&y=366\/mit-volldampf-an-die-kuk-riviera","genre":"Report, Dokumentation","start":1602987300,"stop":1602990600,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990600":{"channel":"3SAT","title":"Streifzug durch Istrien: Pula und Rovinj","descr":"Istrien gilt innerhalb Kroatiens noch immer als Geheimtipp unter den Touristen, die ein wenig Ruhe abseits der \u00fcberlaufenen K\u00fcstenst\u00e4dte suchen. Italienische Einfl\u00fcsse lassen sich nicht leugnen, und auch die sanfte h\u00fcgelige Landschaft erinnert teilweise an die Toskana.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602990600,"stop":1602991500,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602991500":{"channel":"3SAT","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher ... im Garten","descr":"Kaum ein Lebensraum hat sich in den letzten Jahrzehnten mehr gewandelt als der eigene Garten. Der einstige Nutzgarten ist l\u00e4ngst zum Luxusobjekt geworden, das bestimmte Sehns\u00fcchte erf\u00fcllen soll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher-im-garten","genre":"Report, Dokumentation","start":1602991500,"stop":1602994200,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}