{"1602821400":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602821400,"stop":1602822000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602822000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602822000,"stop":1602824400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602824400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602824400,"stop":1602826200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602826200":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602826200,"stop":1602828000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602828000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602828000,"stop":1602828300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602828300":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602828300,"stop":1602829800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602829800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602829800,"stop":1602829980,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602829980":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602829980,"stop":1602831600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602831600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602831600,"stop":1602831900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602831900":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602831900,"stop":1602834300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602834300":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602834300,"stop":1602836100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602836100":{"channel":"3SAT","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin aus der Schweiz liefert Hintergrundberichte und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Die Reportagen und Magazinberichte sind nah am Geschehen, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73bd8631c21be46c97940ef938c4068df104519b.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1602836100,"stop":1602838800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602838800":{"channel":"3SAT","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin von Schweizer Radio und Fernsehen wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrund-Berichten, Grafiken und Reportagen. \"ECO\" berichtet seit 2007 aus der Perspektive der Wirtschaft und bringt die Welt der Wirtschaft den Zuschauern n\u00e4her. \"ECO\" fragt nach, \"ECO\" zeigt die Zusammenh\u00e4nge, \"ECO\" erkl\u00e4rt die Gr\u00fcnde und die Hintergr\u00fcnde. Ob Marktschreier oder Manager, ob Bauer oder Banker, ob lokal oder global \u2013 \"ECO\" lebt Wirtschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1602838800,"stop":1602840600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602840600":{"channel":"3SAT","title":"selbstbestimmt \u2013 Das Magazin","descr":"Magazin und Reportage verstehen sich als Br\u00fcckenbauer zwischen Menschen mit und ohne Behinderung. Die Sendung portr\u00e4tiert Menschen in ihrer ganz pers\u00f6nlichen Lebenssituation, zeigt, wie stark Menschen mit Handicap sein k\u00f6nnen. Zugleich will die Sendereihe das Recht auf Selbstbestimmung von Menschen mit Behinderung st\u00e4rken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602840600,"stop":1602842400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602842400":{"channel":"3SAT","title":"Heimw\u00e4rts","descr":"Was tun, wenn die Mitschwestern immer \u00e4lter und bed\u00fcrftiger werden, ins Pflegeheim m\u00fcssen, daf\u00fcr aber das Geld fehlt? Vor dieser Frage steht die Oberin des St. Galler Klosters Notkersegg. F\u00fcr die L\u00f6sung vertraut Schwester Manuela auf Gottes Hilfe \u2013 und auf kreative Ideen. Reporterin Eveline Falk berichtet \u00fcber die durchaus weltlichen Ideen der Nonnen. Im Kloster Notkersegg in St. Gallen liegt der Altersdurchschnitt bei 80 plus. Die Klosterfrauen sind dem Kapuzinerorden verpflichtet \u2013 und damit dem Gebet und dem Gebot, Gutes zu tun. Sie leben bescheiden, Besitz kennen sie nicht, und das wenige, das sie haben, teilen sie mit Menschen, die bed\u00fcrftig sind. Ein externer Pflegeplatz bringt sie an den Rand ihrer finanziellen M\u00f6glichkeiten. Mit einer Minimalrente von 1300 Franken l\u00e4sst sich das nicht finanzieren. Von der Kirche bekommen sie kein Geld, auch nicht vom Papst, sie sind selbst verantwortlich, auch wenn es finanziell eng wird. Doch Schwester Manuela und ihre Mitschwestern haben eine L\u00f6sung gefunden. Reporterin Eveline Falk war mit dabei, als sie diese umsetzten, und hat dabei erfahren: Die Nonnen leben zwar in ihrer eigenen Welt und vertrauen auf Gott, aber ihre Ideen sind durchaus weltlich und w\u00fcrden drau\u00dfen wohl mit einem Innovationspreis belohnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a34714869d4904f858fe0027f6bd5d86ab3fcdbd.jpg?x=548&y=366\/heimwaerts","genre":"Report, Reportage","start":1602842400,"stop":1602843900,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602843900":{"channel":"3SAT","title":"Klein gewachsen \u2013 Wirtin Olga Jutzeler trotzt ihrem Schicksal","descr":"Als Kind wurde sie als \"Zwerg\" verspottet, in der Jugend ausgegrenzt. Aber die kleinw\u00fcchsige Olga Jutzeler trotzte mit unersch\u00fctterlicher Fr\u00f6hlichkeit ihrem Schicksal. Mittlerweile ist sie 81 Jahre alt und wirtet noch immer. \"Reporter\" hat Olga Jutzeler durch ihren Alltag begleitet und erz\u00e4hlt ihre Geschichte. Es ist die Geschichte einer starken Frau, die sich trotz ihres Andersseins nie an den Rand hat dr\u00e4ngen lassen. Olga Jutzeler ist mit ihren 81 Jahren wohl eine der \u00e4ltesten Wirtinnen der Schweiz und mit einer K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 132 Zentimetern vermutlich auch die kleinste. Wenn sie den Verzehr ihrer G\u00e4ste in die Kasse eintippt, tut sie das blindlings \u2013 auf den Zehenspitzen stehend und mit gestreckten Armen. Um Tassen oder Gl\u00e4ser aus einem der H\u00e4ngeschr\u00e4nke zu holen, steigt sie auf eine kleine Trittleiter. Nichts im Gasthaus \"R\u00f6ssli\" in N\u00e4fels, wo die kleinw\u00fcchsige Frau seit ihren jungen Jahren wirtet, ist extra f\u00fcr sie umgebaut. Die Mutter habe ihr immer klargemacht, sagt Olga, dass sie keinerlei Sonderbehandlung erwarten d\u00fcrfe. Sie m\u00fcsse lernen, sich in der Welt der Gro\u00dfgewachsenen zu behaupten. Es war nicht einfach: In der Schule wurde sie von anderen Kindern geh\u00e4nselt, als Jugendliche wurde ihr eine Lehrstelle verwehrt. Als sie sich mit 18 verliebte und schwanger wurde, suchte der Kindsvater das Weite. Aber Olga Jutzeler beschloss, sich nicht unterkriegen zu lassen. Nach der Devise \"nicht hadern, sondern k\u00e4mpfen\" hat sie Verletzungen pariert, Kr\u00e4nkungen und Entt\u00e4uschungen weggesteckt. Olgas Welt ist das \"R\u00f6ssli\", das ihre Eltern 1942 \u00fcbernahmen und das sie bis heute f\u00fchrt. Obwohl sie schon \u00fcber 80 ist, denkt sie keineswegs ans Aufh\u00f6ren. Solange sie k\u00f6nne, werde sie wirten, sagt Olga. Zur Freude ihrer G\u00e4ste, denn im \"R\u00f6ssli\" erhalten sie \u2013 nebst Bier, Kaffee und Wein \u2013 ein St\u00fcck jener Heimat, die man l\u00e4ngst verschwunden glaubt. Das zeigt sich besonders an der N\u00e4felser Fahrt im April, wenn das Glarnerland die Schlacht von N\u00e4fels anno 1388 feiert. An diesem Tag ist im \"R\u00f6ssli\" Hochbetrieb wie in alten Zeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4d2a57bd77ccf54c8a5fbb0d320a4096960c40e.jpg?x=548&y=366\/klein-gewachsen-wirtin-olga-jutzeler-trotzt-ihrem-schicksal","genre":"Report, Reportage","start":1602843900,"stop":1602845100,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602845100":{"channel":"3SAT","title":"sonntags","descr":"Das Magazin geht auf die Suche nach dem, was wertvoll ist im Leben und nimmt den Menschen in seiner ganzen F\u00fclle wahr: mit seiner Spiritualit\u00e4t, seinem Humor und seiner Mitmenschlichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1d38354a6237e2ee30c1697aaba4d2d94ef173a.jpg?x=548&y=366\/sonntags","genre":"Report, Magazin","start":1602845100,"stop":1602846900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602846900":{"channel":"3SAT","title":"Neuseeland entdecken","descr":"Neuseeland, das Sehnsuchtsziel vieler Europ\u00e4er, wurde erst Anfang des 14. Jahrhunderts besiedelt. Es ist ein noch junges Land inmitten des S\u00fcdpazifiks. Geschaffen durch Lavamassen und Feuer, die Berge von Eis bedeckt, einzigartige menschenleere Landschaften: Der Inselstaat eignet sich hervorragend als Filmkulisse \u2013 ob f\u00fcr \"Das Piano\" oder die Verfilmung von \"Der Herr der Ringe\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d952eee2b66b7e54df80d6c72093640d7401906e.jpg?x=548&y=366\/neuseeland-entdecken","genre":"Report, Dokumentation","start":1602846900,"stop":1602849900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602849900":{"channel":"3SAT","title":"Faszinierende Erde","descr":"Tosende Wellen nagen st\u00e4ndig an den K\u00fcsten, tragen Sand ab und h\u00f6hlen Felsen aus, formen ganze Felslandschaften. Sie schaffen Naturwunder wie die \"Zw\u00f6lf Apostel\" in Australien. Die Kreideklippen von Dover begr\u00fc\u00dfen jeden, der per Schiff nach Gro\u00dfbritannien reist. Und die Klippen von Moher an der irischen Westk\u00fcste bieten von ihren \u00fcber 200 Meter hohen Steilw\u00e4nden eine faszinierende Aussicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd6e4b1d7092333b4d879022fd8a2698e53fa5f5.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1602849900,"stop":1602852600,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602852600":{"channel":"3SAT","title":"Faszinierende Erde","descr":"Sie bestehen nur aus Wasser und haben doch die Oberfl\u00e4che unserer Erde geformt: Gletscher. Ihre Eismassen bedecken zehn Prozent des Festlandes in polaren Regionen und auf hohen Bergen. Zahlreiche Nationalparks in den USA und in China, atemberaubende Landschaften auf Kamtschatka und in Island bezaubern mit ihren einzigartigen Landschaftsformen und m\u00e4chtigen Eisstr\u00f6men Forscher und Touristen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fb2708581e5dd8c17e2385444ecb2bc93b1e2bc.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1602852600,"stop":1602855300,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602855300":{"channel":"3SAT","title":"Faszinierende Erde","descr":"Gut ein F\u00fcnftel der Erde ist von W\u00fcsten bedeckt, und keine gleicht der anderen. Es gibt Sand-, Salz-, Stein- und Felsenw\u00fcsten sowie klirrend kalte Eisw\u00fcsten. Sie alle haben eine gemeinsam: ein extremes Klima und den Mangel an Vegetation, der das \u00dcberleben von Mensch und Tier nahezu unm\u00f6glich macht. Der Uluru zum Beispiel im trockenen Zentrum Australiens ist f\u00fcr die Aborigines von gro\u00dfer Bedeutung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b609c9681e84e501aea9851d535e6704c2ea49f4.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1602855300,"stop":1602857700,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602857700":{"channel":"3SAT","title":"Faszinierende Erde","descr":"Kaum eine andere Naturerscheinung ist so machtvoll, furchteinfl\u00f6\u00dfend \u2013 und so faszinierend wie Vulkanausbr\u00fcche. Es ist eine zerst\u00f6rerische, aber auch Leben spendende Kraft. Sie pr\u00e4gt unseren Planeten mit seinem Reichtum an Arten und Landschaften. Knapp 1400 Vulkane der Erde gelten als aktiv. Manche ruhen seit Jahrhunderten, gar Jahrtausenden, andere sto\u00dfen t\u00e4glich Lava, Felsbrocken und Asche aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eca301e07564049bc761b0cc5d58cb16d6a0b06d.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1602857700,"stop":1602860400,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602860400":{"channel":"3SAT","title":"Faszinierende Erde","descr":"Die Sandsteinfelsen von Meteora in Griechenland sind seit einem Jahrtausend R\u00fcckzugsort von Einsiedlern und M\u00f6nchen, auch viele Gipfel des Himalaja werden als heilig verehrt. In den australischen Snowy Mountains banden sich bereits 1860 europ\u00e4ische Goldsucher Bretter unter die F\u00fc\u00dfe und erfanden so das Skifahren, und in den neuseel\u00e4ndischen S\u00fcdalpen entdeckte Edmund Hillary seine Bergbegeisterung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c18fc54e42ace6304821234d3fc33ed4021b1ac.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1602860400,"stop":1602863100,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602863100":{"channel":"3SAT","title":"Faszinierende Erde","descr":"Fl\u00fcsse ver\u00e4ndern und formen die Erdoberfl\u00e4che. Sie st\u00fcrzen \u00fcber Felskanten und bilden riesige Wasserf\u00e4lle. Sie \u00fcberschwemmen, bilden T\u00e4ler und m\u00fcnden in Deltas ins Meer. Der Amazonas gilt als m\u00e4chtigster Fluss der Erde. Er tr\u00e4gt rund zwei Drittel allen Wassers, das auf der Welt in Fl\u00fcssen flie\u00dft, zum Atlantik. Entlang des Nils, der Lebensader \u00c4gyptens, hat sich fruchtbares Land gebildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c24129d876afdc9e1777589aab42e2ba93e4c8ef.jpg?x=548&y=366\/faszinierende-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1602863100,"stop":1602865800,"country":"D\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602865800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602865800,"stop":1602867600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602867600":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602867600,"stop":1602868800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602868800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602868800,"stop":1602871200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602871200":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602871200,"stop":1602872100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872100":{"channel":"3SAT","title":"Hannah Arendt","descr":"Als dem NS-Kriegsverbrecher Adolf Eichmann der Prozess gemacht wird, reist die aus Nazi-Deutschland in die USA geflohene Philosophin Hannah Arendt nach Israel, um den Prozess f\u00fcr das Magazin \"The New Yorker\" zu kommentieren. Sie beschreibt Eichmann als einen Beamten, der ohne Mitleid seine Pflicht erf\u00fcllte. F\u00fcr ihre provozierende These von der \"Banalit\u00e4t des B\u00f6sen\" erf\u00e4hrt sie heftige Kritik.","image":null,"genre":"Film, Sonstige Filme","start":1602872100,"stop":1602878400,"country":"D\/LUX\/F\/ISR","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602878400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602878400,"stop":1602879900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602879900":{"channel":"3SAT","title":"French Connection \u2013 Brennpunkt Brooklyn","descr":"Die hartgesottenen New Yorker Kriminalpolizisten Jimmy \"Popeye\" Doyle und Buddy \"Cloudy\" Russo werden auf einen Mann aufmerksam, der mit Geld nur so um sich schmei\u00dft. Sie observieren ihn, und tats\u00e4chlich f\u00fchrt eine Spur zu dem Drogenboss Alain Charnier. Die Cops haben Blut geleckt, und wollen Charnier zur Strecke bringen. Doch der ist mit allen Wassern gewaschen und alles andere als zimperlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8af1f36a08475bee2577331dd02bbf06ce7f872a.jpg?x=548&y=366\/french-connection-brennpunkt-brooklyn","genre":"Film, Actionfilm","start":1602879900,"stop":1602885900,"country":"USA","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602885900":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602885900,"stop":1602887700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602887700":{"channel":"3SAT","title":"extra 3","descr":"Bissig, frech und witzig zeigt Kabarettist Christian Ehring in der Satiresendung \"extra 3\" den politischen und gesellschaftlichen Irrsinn der Woche. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1602887700,"stop":1602890400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602890400":{"channel":"3SAT","title":"Willkommen \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichische Late-Night-Show, moderiert von Dirk Stermann und Christoph Grissemann. \"Willkommen \u00d6sterreich\" pr\u00e4sentiert mit dem spr\u00fchenden Charme der Abgekl\u00e4rtheit provokante Themen und schwarzen Humor \u2013 fernab von Political Correctness.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d48d26a81746f163fe475b001fe672b5efef1eaa.jpg?x=548&y=366\/willkommen-oesterreich","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602890400,"stop":1602893700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602893700":{"channel":"3SAT","title":"SchleichFernsehen","descr":"Helmut Schleich analysiert satirisch das politische Geschehen in Bayern und der Welt. Als Gast begr\u00fc\u00dft er dieses Mal seinen niederbayerischen Kabarettkollegen Django As\u00fcl, der nicht nur beim Maibockanstich den \"Gro\u00dfkopferten\" die Leviten liest, sondern auch in seiner BR-Sendung \"As\u00fcl f\u00fcr alle\" brilliert. Das Stimmungsb\u00fcro Kreitmeier und der Gstanzls\u00e4nger Sebastian Daller runden die Sendung musikalisch ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d73397d2d6bed77208ceb9e4455af9d019fa3802.jpg?x=548&y=366\/schleichfernsehen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602893700,"stop":1602896400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602896400":{"channel":"3SAT","title":"Mitternachtsspitzen","descr":"Es gibt noch ein paar Oasen, in denen sich Kabarettfreunde an Spitzz\u00fcngigem laben k\u00f6nnen wie D\u00fcrstende an der k\u00fchlen Quelle. Eine davon hei\u00dft \"Mitternachtsspitzen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b9be4bef72e3ebfdc1ebf1d94fafd8c4b9d9a9b.jpg?x=548&y=366\/mitternachtsspitzen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602896400,"stop":1602900000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602900000":{"channel":"3SAT","title":"Kabarett aus Franken","descr":"Zu Gast in Franken sind dieses Mal der scharfz\u00fcngige Florian Schroeder, der auf Political Correctness pfeift, der bekannte \"Puppet-Comedian\" Sascha Grammel, die Preistr\u00e4gerin des deutschen Kabarettpreises Lizzy Aumeier, \"Der Geisterfahrer auf deutschen Kabarett-Autobahnen\" Timo Wopp und der ganz in schwarz gekleidete Musikkabarettist Wolfgang A. Binser aus dem tiefsten Bayerischen Wald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6069597bfcbba410b05180bbc6a3c850d618e20.jpg?x=548&y=366\/kabarett-aus-franken","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602900000,"stop":1602902700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602902700":{"channel":"3SAT","title":"Vereinsheim Schwabing","descr":"Die unterschiedlichsten K\u00fcnstler geben sich im Vereinsheim Schwabing mit seiner Wirtshausatmosph\u00e4re ein Stelldichein. Junge Kleinkunsttalente, Comedians, Musiker und Poetry Slammer begeistern regelm\u00e4\u00dfig das Publikum. Der bayerische Szene-Kenner und Moderator Hannes Ringlstetter bezieht die Zuschauer immer wieder in die Auftritte mit ein und tritt gemeinsam mit den K\u00fcnstlern oder als Solist auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db565412d6ac33f523da432a1cc32b2210f7d911.jpg?x=548&y=366\/vereinsheim-schwabing","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602902700,"stop":1602905400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602905400":{"channel":"3SAT","title":"Die Pierre M. Krause Show","descr":"Die beliebte \"Tagesschau\"-Sprecherin Linda Zervakis ist eine der meistgesehenen Frauen in Deutschland. Sie ist auf diesem sicherlich herausgehobenem Platz die erste Frau mit Migrationshintergrund. Aktuell hat Linda Zervakis ihr zweites Buch \"Etsikietsi\" geschrieben und begibt sich darin auf die Suche nach ihren Wurzeln, \u00fcber die sie nat\u00fcrlich auch mit SWR Moderator Pierre M. Krause spricht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b6e9901fbf78cdd0a635f0d6964ae4a5881393d.jpg?x=548&y=366\/die-pierre-m-krause-show","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602905400,"stop":1602907500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}