{"1599970200":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599970200,"stop":1599970500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599970500":{"channel":"3SAT","title":"makro","descr":"Die weltweite Vernetzung der Wirtschaft pr\u00e4gt immer mehr den Alltag von Unternehmen, aber auch Konsumenten. \"makro\" zeigt 30 Minuten spannende Wirtschaftsgeschichten. Wirtschaftliche Entwicklungen in L\u00e4ndern oder Branchen stehen dabei ebenso auf der Themenliste wie W\u00e4hrungskrisen oder alternative Wirtschaftsformen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro","genre":"Report, Magazin","start":1599970500,"stop":1599972300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599972300":{"channel":"3SAT","title":"Tele-Akademie","descr":"Vor dem Gesetz sind alle gleich. Doch was geschieht, wenn geltendes Recht nicht mehr f\u00fcr jeden gilt und nicht ausnahmslos greift? Wenn gef\u00e4llte Urteile nicht vollzogen werden? Wenn sich Parallelgesellschaften bilden, die Gesetze nicht respektieren? Der Staatsrechtswissenschaftler Hans-J\u00fcrgen Papier beobachtet mit Sorge die fortschreitende Erosion unseres Rechtsstaats, der zunehmend an Stabilit\u00e4t, Autorit\u00e4t und Autonomie verliert. Freiheit und Sicherheit erscheinen vielen selbstverst\u00e4ndlich, doch sie sind hart erk\u00e4mpft und m\u00fcssen auch heute noch gesch\u00fctzt werden. Nur wenn Verfassung und Gesetz ausnahmslos geachtet und durchgesetzt und willk\u00fcrliche politische Entscheidungen nicht zugelassen werden, k\u00f6nnen die b\u00fcrgerlichen Freiheiten gesichert und gewahrt werden. Professor Dr. Hans-J\u00fcrgen Papier lehrte bis zu seiner Emeritierung im Jahr 2011 Staatsrecht, Verwaltungsrecht und Sozialrecht an der Universit\u00e4t M\u00fcnchen. Von 1998 bis 2002 war er Vorsitzender Richter des 1. Senats und danach bis 2010 Pr\u00e4sident des Bundesverfassungsgerichts.","image":null,"genre":"Report, Bildungsprogramm","start":1599972300,"stop":1599975000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975000":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599975000,"stop":1599980400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599980400,"stop":1599980700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980700":{"channel":"3SAT","title":"Ich pumpe, also bin ich \u2013 J\u00f6rg Scheller zu Fitness und K\u00f6rperkult","descr":"Fitness, Ern\u00e4hrung, Sch\u00f6nheit: Der K\u00f6rper steht im Zentrum unseres Interesses. Was steckt hinter dem K\u00f6rperkult? Ist der durchtrainierte K\u00f6rper ein Symbol der Leistungsgesellschaft? Ist er die letzte Bastion des Kontrollierbaren? Die neue Religion? Moderator Yves Bossart spricht mit dem Kunsttheoretiker J\u00f6rg Scheller. Scheller besch\u00e4ftigt sich seit Jahren mit dem K\u00f6rperkult der Gegenwart, mit Muskeln, B\u00e4rten und Intimrasuren. Der Professor an der Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste besucht selbst regelm\u00e4\u00dfig das Fitnessstudio und hat das Sachbuch \"Arnold Schwarzenegger oder Die Kunst, ein Leben zu stemmen\" geschrieben. Er meint, der K\u00f6rper sei zum Kunstwerk geworden und das Fitnessstudio zur neuen Kirche. Am K\u00f6rper spiegle sich der Zeitgeist: die kapitalistische Leistungsgesellschaft ebenso wie die Sehnsucht nach Kontrolle in einer komplexen Welt. Was lernt man daraus? Und wann wird die Fixierung auf den K\u00f6rper zum Zwang?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f2df9839a606a10a01f9364f4ca4bc089ee47b3.jpg?x=548&y=366\/ich-pumpe-also-bin-ich-joerg-scheller-zu-fitness-und-koerperkult","genre":"Report, Diskussion","start":1599980700,"stop":1599984300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984300":{"channel":"3SAT","title":"Vinocour plays \u2013 Franz Liszt","descr":null,"image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599984300,"stop":1599984900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984900":{"channel":"3SAT","title":"Literaturclub","descr":"\"Literaturclub\" diskutiert die neuesten literarischen Entdeckungen und gibt Orientierungshilfe im Buchmarkt. In der Gespr\u00e4chssendung werden jeweils vier bis f\u00fcnf Neuerscheinungen besprochen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bde482c0ee40d90a4519a335f24b9c7da10503f8.jpg?x=548&y=366\/literaturclub","genre":"Report, Diskussion","start":1599984900,"stop":1599989400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599989400":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Freizeit-Oasen \u2013 Fr\u00fchling in der Stadt","descr":"Die Reihe berichtet von den Orten, die aus der Wiener Freizeitkultur nicht mehr wegzudenken sind, wie der Prater oder der B\u00f6hmische Prater. Mit der \u00d6ffnung des Praters durch Joseph II. begann die \u00c4ra der Freizeitparadiese. Auch Grinzing und Hietzing wurden erschlossen. Man fuhr mit der verl\u00e4ngerten Stra\u00dfenbahn f\u00fcr einen Tag lang hinaus aus der Stadt, wanderte, tanzte, trank und speiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b35a1edf328319e5487436969b9f3606ceb8719c.jpg?x=548&y=366\/wiener-freizeit-oasen-fruehling-in-der-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1599989400,"stop":1599992100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599992100":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Freizeit-Oasen \u2013 Ein Tagesausflug","descr":"Die Wiener Freizeit-Oasen sind zu Lieblingspl\u00e4tzen der St\u00e4dterinnen und St\u00e4dter geworden. Die Mischung aus freier Natur, Unterhaltung und Gastronomie war die Zauberformel, um die erholungshungrigen Stadtbewohner nachhaltig an Orte wie den Prater oder die Grinzing zu binden. Dieser Teil des Berichts zeigt, wie sich diese Pl\u00e4tze bis zum Ende der Monarchie und dar\u00fcber hinaus entwickelt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed30b32c6350a022328c40cd9dce052dc325687d.jpg?x=548&y=366\/wiener-freizeit-oasen-ein-tagesausflug","genre":"Report, Dokumentation","start":1599992100,"stop":1599994800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599994800,"stop":1599995100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599995100":{"channel":"3SAT","title":"Wenn Schw\u00e4che zur St\u00e4rke wird \u2013 Arbeiten mit Behinderung","descr":"Menschen mit Beeintr\u00e4chtigungen haben es besonders schwer auf dem Arbeitsmarkt. Doch das Sozialministerium unterst\u00fctzt Betroffene und Dienstgeber mit Ma\u00dfnahmen und Projekten. Wie die Erfahrungen zeigen, k\u00f6nnen Behinderte ihre individuellen F\u00e4higkeiten einbringen und Teams und Unternehmen bereichern. Am Beispiel der B\u00e4ckereikette St\u00f6rck wird gezeigt, wie eine erfolgreiche Inklusion funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00377925b27aaa195718ac0e4ab10d879d08ec98.jpg?x=548&y=366\/wenn-schwaeche-zur-staerke-wird-arbeiten-mit-behinderung","genre":"Report, Dokumentation","start":1599995100,"stop":1599996900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996900":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen-Tipp: Italien","descr":"In der Sendereihe geht es in erster Linie darum, den Zuschauern die Attraktivit\u00e4t der jeweils vorgestellten Reiseziele nahezubringen. Der aktuelle Beitrag stellt die norditalienische Region rund um den Gardasee vor: Im Norden des Sees befindet sich die von den Alpen gepr\u00e4gte Region Trentino-S\u00fcdtirol, im Westen l\u00e4sst sich die Lombardei erkunden, und im Osten kann man Venetien entdecken.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599996900,"stop":1599997800,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599997800":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Zwischen Brenner und Bozen","descr":"Hinter dem Brennerpass \u00f6ffnet sich ein weites Tal, das mit zahlreichen Burgen und St\u00e4dten voller Flair aufwarten kann. Ein Kamerateam besuchte Brixen mit seinem m\u00e4chtigen Dom, war auf der Schutzh\u00fctte Latzfonser Kreuz zu Gast und besuchte einen innovativen Tischler, der Handtaschen aus Holz herstellt. Anschlie\u00dfend lie\u00df sich der Leibarzt der Gletschermumie \u00d6tzi \u00fcber die Schulter schauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f60bbd28de3ec47d854fed282139272d418152e5.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-zwischen-brenner-und-bozen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599997800,"stop":1600000500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600000500":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Rund um Meran","descr":"Als Perle der Alpen wird die Kurstadt Meran bezeichnet, in der sich schon \u00d6sterreichs Kaiserin Elisabeth gern aufhielt. Das nahegelegene Dorf Hafling gab einer Pferderasse den Namen, die von den Almwiesen nicht wegzudenken ist. Das Filmteam besucht eine Bergbauernfamilie, deren Hof nur mit einer Seilbahn zu erreichen ist, und ist bei einem Schellenschmied und einem Volksmusiker zu Gast.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5674e22647e1bc495fd384691d38a17178d2bac5.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-rund-um-meran","genre":"Report, Dokumentation","start":1600000500,"stop":1600003200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600003200":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Der Vinschgau","descr":"Eines der gr\u00f6\u00dften Apfelanbaugebiete Europas ist den Vinschgau, der sich im Fr\u00fchling in ein zartrosa Bl\u00fctenmeer verwandelt. Das Filmteam besucht einen M\u00f6nch, der die \u00e4lteste Wetterstation S\u00fcdtirols betreibt, einen Produktdesigner, einen B\u00e4cker, der sein Brot wieder aus heimischem Getreide backt und macht einen Abstecher ins Schnalstal, das den Schauplatz f\u00fcr einen gro\u00dfen Schaftrieb bildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c587b26b5f312017def7fa18e24ba64df0c64616.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-der-vinschgau","genre":"Report, Dokumentation","start":1600003200,"stop":1600005900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600005900":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Rund um den Kalterer See","descr":"Der Weinanbau hat die Region um den Kalterer See reich gemacht; Ansitze und Schl\u00f6sser pr\u00e4gen die Landschaft. Bozen besitzt einen mittelalterlichen Stadtkern und italienisches Flair. Im Film wird ein Winzer vorgestellt, der Innovationsgeist beweist, ein weiterer Besuch gilt einem Restaurator, der historische Kachel\u00f6fen rettet. Au\u00dferdem f\u00fchrt die Reise in das Dorf Tramin an der Weinstra\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e7c85bc6be19697186829fd40ea088e1505e2e9.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-rund-um-den-kalterer-see","genre":"Report, Dokumentation","start":1600005900,"stop":1600008600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600008600":{"channel":"3SAT","title":"Der N\u00e4chste, bitte!","descr":"Die Zahn\u00e4rztin Isabelle hat in dem smarten Pierre ihren Traummann gefunden. Am liebsten w\u00fcrde sie ihn heiraten, doch das geht leider nicht, denn in ihrer Familie lastet ein seltsamer Fluch auf jeder ersten Ehe. Um das Schicksal auszutricksen, hat sich Isabelle einen vermeintlich perfekten Plan einfallen lassen: Sie m\u00f6chte einem Unbekannten das Jawort geben, um ihn gleich wieder loszuwerden.","image":null,"genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600008600,"stop":1600014600,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014600":{"channel":"3SAT","title":"\u0160ta da \u2013 echt jetzt? Die Kulturhauptstadt Rijeka","descr":"Die kroatische Hafenstadt Rijeka ist neben dem irischen Galway Europ\u00e4ische Kulturhauptstadt 2020. Ein Besuch lohnt sich, obwohl die Corona-Pandemie die Veranstaltungspl\u00e4ne belastet. Rijeka versteht sich als Stadt des Antifaschismus. Titos rostende Staatsjacht wird hier zum Museum umfunktioniert, auch diverse Industriebauten werden in Museen und andere Kulturinstitutionen umgewandelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8f0998930302e8f4457d72cb153fdb443ce564e.jpg?x=548&y=366\/ta-da-echt-jetzt-die-kulturhauptstadt-rijeka","genre":"Report, Dokumentation","start":1600014600,"stop":1600016400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600016400":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600016400,"stop":1600017000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017000":{"channel":"3SAT","title":"Sch\u00f6ner Wohnen \u2013 Hochhaus-Highlights und neue Wohnformen","descr":"Hochhausarchitektur \u00e0 la Plattenbau hat l\u00e4ngst nicht ausgedient, im Gegenteil. Immer wieder staunt man \u00fcber die fehlende Anmut ewig gleicher Fassaden und Grundrisse. Doch das geht auch anders: Hochhausarchitektur ist eigentlich zu Gro\u00dfem bestimmt, das belegen Beispiele wie der \"Bosco Verticale\" in Mailand, ein begr\u00fcntes Zwillingsturmensemble, oder das ansprechende Holzhochhaus \"HoHo\" in Wien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604abca6cc70733dd09c352df4510cec43b66117.jpg?x=548&y=366\/schoener-wohnen-hochhaus-highlights-und-neue-wohnformen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600017000,"stop":1600018800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018800":{"channel":"3SAT","title":"Sch\u00e4tze der Welt \u2013 Erbe der Menschheit","descr":"Strand, Surfen und \"Sodade\", melancholische Musik, \u2013 das sind die g\u00e4ngigen Klischees zu den Kapverdischen Inseln. Es gibt Sonne an 350 Tagen im Jahr bei Temperaturen zwischen 20 und 30 Grad. Das klingt nach Paradies. Der Film zeigt ein Archipel h\u00f6chst unterschiedlicher Inseln \u2013 Sandh\u00fcgel, Passatwind-geplagte Flecken oder bizarre Vulkanformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2757f1354e0ad12ef9bf7db7452d58b58537726b.jpg?x=548&y=366\/schaetze-der-welt-erbe-der-menschheit","genre":"Report, Dokumentation","start":1600018800,"stop":1600020000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020000":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600020000,"stop":1600020900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"3SAT","title":"Pufpaffs Happy Hour","descr":"Nach langer Zwangs- und Sommerpause zieht es die K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler zur\u00fcck auf die Bretter. Sebastian Pufpaff und seine G\u00e4ste beweisen, dass es selbst 2020 einiges zu lachen gibt und sorgen f\u00fcr feinste Unterhaltung mit Erkenntnisgewinn. Bei Tobias Mann, Lisa Eckhart, Horst Evers, Matthias Egersd\u00f6rfer und Hannes Wittmer soll die Fr\u00f6hlichkeit das einzige bleiben, das anstecken kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b51c577f413aaac76a56fe7d2951a72cbf29c842.jpg?x=548&y=366\/pufpaffs-happy-hour","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600020900,"stop":1600023600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023600":{"channel":"3SAT","title":"Luise Kinseher \u2013 Live","descr":"Das neue Kabarettprogramm von Luise Kinseher besch\u00e4ftigt sich gekonnt scharfsinnig mit einer Frage von globalem Ausma\u00df: Was soll nur aus Bayern werden? Und \u00fcberhaupt: Was wird aus dieser Welt, auf der es gerade ausschaut wie im Zimmer eines pubertierenden 15-J\u00e4hrigen? Luise Kinseher, die Grande Dame des bayerischen Kabaretts, nimmt die Zuschauer mit auf eine ironische Erkl\u00e4rungsreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1cce8e1694aa7ec003bca1c3bcb156b7451e2b2.jpg?x=548&y=366\/luise-kinseher-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600023600,"stop":1600026300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600026300":{"channel":"3SAT","title":"Anderst sch\u00f6n","descr":"Roger arbeitet als Hausmeister in einer Schweriner Platte kurz vor dem Abriss. Roger ist ein Tr\u00e4umer, er hat einen gro\u00dfen Wunsch: Er m\u00f6chte sich verlieben. Als eines Tages die Berlinerin Ellen mit ihrer Tochter Jill in das Haus einziehen, hat er seine Traumfrau gefunden. Nur wei\u00df er leider nicht, wie er sich selbst zum Gl\u00fcck verhelfen kann. Mit kleinen Dingen versucht er, Ellen zu bezaubern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf11688edf04bd367251349f8379d5d2a4ccefb1.jpg?x=548&y=366\/anderst-schoen","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600026300,"stop":1600031400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600031400":{"channel":"3SAT","title":"Mo Hayder: Die Behandlung","descr":"Polizist Nick Cafmeyer ist in Antwerpen auf der Jagd nach einem Kinderm\u00f6rder. Dabei vermischt sich ein Trauma aus seiner Kindheit mit den Fakten des aktuellen Falls. Allm\u00e4hlich kommt er einem Netzwerk von P\u00e4dophilen auf die Spur, das im Zusammenhang mit dem Schicksal seines Bruders Bj\u00f6rn stehen k\u00f6nnte, der entf\u00fchrt wurde, als Nick neun Jahre alt war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad5f21add9d4f0d273e968807f4996c45cb33ccd.jpg?x=548&y=366\/mo-hayder-die-behandlung","genre":"Film, Thriller","start":1600031400,"stop":1600038900,"country":"B","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038900":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Rund um den Kalterer See","descr":"Der Weinanbau hat die Region um den Kalterer See reich gemacht; Ansitze und Schl\u00f6sser pr\u00e4gen die Landschaft. Bozen besitzt einen mittelalterlichen Stadtkern und italienisches Flair. Im Film wird ein Winzer vorgestellt, der Innovationsgeist beweist, ein weiterer Besuch gilt einem Restaurator, der historische Kachel\u00f6fen rettet. Au\u00dferdem f\u00fchrt die Reise in das Dorf Tramin an der Weinstra\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e7c85bc6be19697186829fd40ea088e1505e2e9.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-rund-um-den-kalterer-see","genre":"Report, Dokumentation","start":1600038900,"stop":1600041600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600041600":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Der Vinschgau","descr":"Eines der gr\u00f6\u00dften Apfelanbaugebiete Europas ist den Vinschgau, der sich im Fr\u00fchling in ein zartrosa Bl\u00fctenmeer verwandelt. Das Filmteam besucht einen M\u00f6nch, der die \u00e4lteste Wetterstation S\u00fcdtirols betreibt, einen Produktdesigner, einen B\u00e4cker, der sein Brot wieder aus heimischem Getreide backt und macht einen Abstecher ins Schnalstal, das den Schauplatz f\u00fcr einen gro\u00dfen Schaftrieb bildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c587b26b5f312017def7fa18e24ba64df0c64616.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-der-vinschgau","genre":"Report, Dokumentation","start":1600041600,"stop":1600044300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600044300":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Rund um Meran","descr":"Als Perle der Alpen wird die Kurstadt Meran bezeichnet, in der sich schon \u00d6sterreichs Kaiserin Elisabeth gern aufhielt. Das nahegelegene Dorf Hafling gab einer Pferderasse den Namen, die von den Almwiesen nicht wegzudenken ist. Das Filmteam besucht eine Bergbauernfamilie, deren Hof nur mit einer Seilbahn zu erreichen ist, und ist bei einem Schellenschmied und einem Volksmusiker zu Gast.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5674e22647e1bc495fd384691d38a17178d2bac5.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-rund-um-meran","genre":"Report, Dokumentation","start":1600044300,"stop":1600047300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047300":{"channel":"3SAT","title":"S\u00fcdtirol \u2013 Zwischen Brenner und Bozen","descr":"Hinter dem Brennerpass \u00f6ffnet sich ein weites Tal, das mit zahlreichen Burgen und St\u00e4dten voller Flair aufwarten kann. Ein Kamerateam besuchte Brixen mit seinem m\u00e4chtigen Dom, war auf der Schutzh\u00fctte Latzfonser Kreuz zu Gast und besuchte einen innovativen Tischler, der Handtaschen aus Holz herstellt. Anschlie\u00dfend lie\u00df sich der Leibarzt der Gletschermumie \u00d6tzi \u00fcber die Schulter schauen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f60bbd28de3ec47d854fed282139272d418152e5.jpg?x=548&y=366\/suedtirol-zwischen-brenner-und-bozen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600047300,"stop":1600050000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050000":{"channel":"3SAT","title":"Am Grat der Zeiten und Kulturen","descr":"Die 155 km lange Karnische H\u00f6henweg f\u00fchrt Bergsteiger und Wanderer durch einen der sch\u00f6nsten Abschnitte der Dolomiten, entlang der italienisch-\u00f6sterreichischen Grenze. Er wurde im ersten Ersten Weltkrieg angelegt und sukzessiv ausgebaut. Entlang des Kamms entstand eine Front mit ausgebauten Stellungen, Kasematten, G\u00e4ngen und Wegen, die nach dem Zweiten Weltkrieg zum \"Friedensweg\" erkl\u00e4rt wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26ce63dd092be81e0e03c3c822ae802d09eb9b01.jpg?x=548&y=366\/am-grat-der-zeiten-und-kulturen","genre":"Report, Reportage","start":1600050000,"stop":1600052700,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600052700":{"channel":"3SAT","title":"Der sch\u00f6nste Weg \u00fcber die Alpen","descr":"Als eine \"erm\u00fcdende Verl\u00e4ngerung der Wegstrecke\" beschrieb Alexander Pope die Alpen 1711. Zu Recht! Der Film zeigt, wie sch\u00f6n der lange Weg \u00fcber die Berge ist und wie viel Spa\u00df man mit der erm\u00fcdenden Anstrengung haben kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da6252ea868a95c1b8426724018c30beecadb391.jpg?x=548&y=366\/der-schoenste-weg-ueber-die-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600052700,"stop":1600055100,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600055100":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen: Irland","descr":"\"Erlebnisreisen: Irland\" l\u00e4dt zu einer Irland-Rundreise mit dem Auto ein \u2013 es geht zumeist an der K\u00fcste der \"Gr\u00fcnen Insel\" entlang. Die Route f\u00fchrt von Dublin ins nordirische Belfast \u00fcber Ballycastle und Derry nach Malin Head in den Westen nach Galway und Achill Island.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1600055100,"stop":1600057200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}