{"1601956800":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601956800,"stop":1601957100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601957100":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen: Usbekistan","descr":"Mal geht es in die Natur, mal in St\u00e4dte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeitr\u00e4ge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivit\u00e4t der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/766044e054791ea2c62548cea7b92fe10705d752.jpg?x=548&y=366\/erlebnisreisen-usbekistan","genre":"Report, Reportage","start":1601957100,"stop":1601958000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601958000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601958000,"stop":1601960400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601960400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601960400,"stop":1601962200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601962200":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601962200,"stop":1601964000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601964000,"stop":1601964300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964300":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601964300,"stop":1601965800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601965800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601965800,"stop":1601965980,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601965980":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601965980,"stop":1601967600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601967600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601967600,"stop":1601967900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601967900":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601967900,"stop":1601970300,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601970300":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601970300,"stop":1601972100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601972100":{"channel":"3SAT","title":"Es lebe der Zentralfriedhof","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2d9f73b979a5c9df1c5fdcfaede6f598ecaa2c6.jpg?x=548&y=366\/es-lebe-der-zentralfriedhof","genre":"Report, Dokumentation","start":1601972100,"stop":1601974800,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601974800":{"channel":"3SAT","title":"Turmfalken \u2013 J\u00e4ger der Gro\u00dfstadt","descr":"Turmfalken sind die erfolgreichsten Greifv\u00f6gel Europas. Sie sind anpassungsf\u00e4hige Bewohner von Au-Gebieten ebenso wie von alpinen Regionen \u2013 und sie gelten als meisterhafte J\u00e4ger. Die Dokumentation begleitet zwei Brutpaare in der Millionenmetropole Wien. W\u00e4hrend eines der br\u00fctenden Paare st\u00e4ndig dazulernt und am Ende erfolgreich ist, m\u00fcndet die Brut des anderen Paares in einer Trag\u00f6die.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e734f0b6c9eb25e4bc6fc2cfd8aa4add5fc9202d.jpg?x=548&y=366\/turmfalken-jaeger-der-grossstadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1601974800,"stop":1601977500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601977500":{"channel":"3SAT","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Gem\u00fctlich sitzen, schw\u00e4tzen und satt werden, das m\u00f6gen viele G\u00e4ste \u2013 und in der Bad Homburger Altstadt gibt es noch einige alte Fachwerkh\u00e4user, in denen man genie\u00dfen kann wie daheim. 100 Jahre ist das legend\u00e4re \"Wasserweibchen\" geworden. Beliebt ist das feine Petersiliens\u00fcppchen, das hessische Sauerkraut, Weiderind und im sp\u00e4ten Herbst nat\u00fcrlich der G\u00e4nsebraten mit Kl\u00f6\u00dfen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1601977500,"stop":1601979300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601979300":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1601979300,"stop":1601981400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601981400":{"channel":"3SAT","title":"Luftige H\u00f6hen \u2013 Wien (von) oben","descr":"Die \u00f6sterreichische Hauptstadt aus der Perspektive jener Menschen, die ihren Arbeitsplatz in luftiger H\u00f6he haben. Von den Rauchfangkehrern, den Dachdeckern und Kranf\u00fchrern, den Stephansdomsteinmetzen, die die Spitze des Turmes in Stand halten, dem Haustechniker am Ringturm (die Sonne geht im Sommer in den Speichen des Riesenrades auf), \u00fcber den Mann, der am Parlament am Dach au\u00dfen die Fahne hisst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4ba26f77ea5fac060c77ec95af57e4be3652414.jpg?x=548&y=366\/luftige-hoehen-wien-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1601981400,"stop":1601982900,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601982900":{"channel":"3SAT","title":"Geschichten aus dem Wienerwald","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f458059967a620bc9531c3ef9ec7e9ba7f1f5c29.jpg?x=548&y=366\/geschichten-aus-dem-wienerwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1601982900,"stop":1601985600,"country":"A","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601985600":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Wasser","descr":"Der Film verfolgt den Weg des Wiener Trink- und Nutzwassers von den Gipfeln des Hochschwab und Schneeberg \u00fcber die Hochquellwasserleitungen in die Stadt Er zeigt wie das k\u00fchle Nass aus den Bergen eine Stadt am Leben erh\u00e4lt, besucht es beim \"Kuraufenthalt\" in einer der gr\u00f6\u00dften Kl\u00e4ranlagen Europas und begleitet es zum Ausgang, wo es fast so sauber wie am Eingang in den Donaukanal flie\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a23e57e77de7a311ec0bc9e1662d2fd90b55a468.jpg?x=548&y=366\/wiener-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1601985600,"stop":1601988300,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601988300":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Gstettn","descr":"Umgeben von Stadtw\u00fcste und sterilem Beton verlieren immer mehr Tiere ihre letzten R\u00fcckzugsfl\u00e4chen. Doch an Orten, von denen der Mensch sich zur\u00fcckzieht, sprie\u00dft und krabbelt es. So auch mitten in Wien. Die Natur dringt aus noch so winzigen Asphalt- und Betonritzen und erobert sich ihr Recht zur\u00fcck. F\u00fcr viele freilebende Tiere sind solche Orte oft die letzten R\u00fcckzugsm\u00f6glichkeiten in der Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cb69830b039d96dd0d7c26bd11022101cf09b07.jpg?x=548&y=366\/wiener-gstettn","genre":"Report, Dokumentation","start":1601988300,"stop":1601991000,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601991000":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Wildnis \u2013 Die R\u00fcckkehr der Biber","descr":"Donau, Lobau, Alte Donau: Versteckt unter Wasser und an kaum zug\u00e4nglichen, dicht bewachsenen Ufern stecken die bekannten Wiener Badegew\u00e4sser voller Geheimnisse. Die Freizeit- und Naherholungsgebiete sind Lebensraum f\u00fcr Bewohner mit erstaunlichen Eigenschaften: Es ist die Welt der Biber. Der Film zeigt die unterschiedlichen Gew\u00e4sser der Gro\u00dfstadt als h\u00f6chst vielf\u00e4ltige Lebensr\u00e4ume.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b3d9430c5a9c28a71de7064787800f39d8238a.jpg?x=548&y=366\/wiener-wildnis-die-rueckkehr-der-biber","genre":"Report, Dokumentation","start":1601991000,"stop":1601993700,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601993700":{"channel":"3SAT","title":"Der Prater \u2013 Eine wilde Geschichte","descr":"Der Wiener Wurstelprater ist einer der \u00e4ltesten Vergn\u00fcgungsparks der Welt. Die Dokumentation zeigt das Wiener Stadtbiotop von seiner weniger bekannten Seite. In diesem sechs Quadratkilometer gro\u00dfen Areal verbirgt sich ein erstaunlicher Artenreichtum. Wer vom weltber\u00fchmten Riesenrad aus \u00fcber das weitl\u00e4ufige Gr\u00fcngebiet blickt, kann vielleicht ermessen, wie viel Wildnis sich dort verbreitet hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db5f35af225ed2b7baf1d900c915d40de376a122.jpg?x=548&y=366\/der-prater-eine-wilde-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601993700,"stop":1601996400,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601996400":{"channel":"3SAT","title":"Sch\u00f6nbrunner Tiergeschichten \u2013 Leben im Zoo","descr":"Der Tiergarten Sch\u00f6nbrunn ist weit mehr als nur der \u00e4lteste Zoo der Welt. Er vereint Natur aus allen Kontinenten auf ein paar hundert Quadratmetern inmitten der Gro\u00dfstadt. Er ist Drehscheibe der Arterhaltung, historisches Weltkulturerbe, Heimat von rund 8000 Tieren, Arbeitsplatz von 350 Mitarbeitern, und die Sehensw\u00fcrdigkeit Wiens. Der Zoo ist Lebens- und Erlebensraum f\u00fcr Mensch und Tier zugleich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcf804148f63ecea7ecf58a3b1e5d303112d3cd2.jpg?x=548&y=366\/schoenbrunner-tiergeschichten-leben-im-zoo","genre":"Report, Dokumentation","start":1601996400,"stop":1601999100,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601999100":{"channel":"3SAT","title":"Der wilde Wald der Kaiserin","descr":"Ende des 19. Jahrhunderts lie\u00df Kaiser Franz Joseph I. die Hermesvilla im Lainzer Tiergarten f\u00fcr Kaiserin Elisabeth errichten. In dem 25 Quadratkilometer gro\u00dfen Lainzer Tiergarten am Stadtrand Wiens finden zahlreiche Tiere einen Lebensraum, darunter Wildschweine, Mufflons, Damwild, aber auch Eichenprozessionsspinner, Schusterk\u00e4fer, Feuersalamander und vom Aussterben bedrohte Flusskrebse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bef40c2190013e7788a17db689dcb24f501f299a.jpg?x=548&y=366\/der-wilde-wald-der-kaiserin","genre":"Report, Dokumentation","start":1601999100,"stop":1602001800,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602001800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602001800,"stop":1602003600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602003600":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602003600,"stop":1602004800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602004800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1602004800,"stop":1602007200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602007200":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602007200,"stop":1602008100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602008100":{"channel":"3SAT","title":"Unterm Radar","descr":"Zwar lagen den Sicherheitsbeh\u00f6rden Informationen \u00fcber drohende Attentate von Islamisten vor, doch den Anschlag mit vielen Toten konnten sie nicht verhindern. In den Fokus der Ermittler ger\u00e4t die Richterin Elke Seeberg, da deren Tochter angeblich an dem Attentat beteiligt war. Auf der Suche nach der Wahrheit st\u00f6\u00dft Elke auf Zusammenh\u00e4nge, die auch der BKA-Beamte Heinrich Buch nicht ignorieren kann.","image":null,"genre":"Film, Thriller","start":1602008100,"stop":1602013500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602013500":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/347d5814e154f09ff6c76afc66acab3d78ec18ae.jpg?x=548&y=366\/kinokino","genre":"Report, Magazin","start":1602013500,"stop":1602014400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602014400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602014400,"stop":1602015900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602015900":{"channel":"3SAT","title":"makro","descr":"Die weltweite Vernetzung der Wirtschaft pr\u00e4gt immer mehr den Alltag von Unternehmen, aber auch Konsumenten. \"makro\" zeigt 30 Minuten spannende Wirtschaftsgeschichten. Wirtschaftliche Entwicklungen in L\u00e4ndern oder Branchen stehen dabei ebenso auf der Themenliste wie W\u00e4hrungskrisen oder alternative Wirtschaftsformen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro","genre":"Report, Magazin","start":1602015900,"stop":1602017700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602017700":{"channel":"3SAT","title":"Pandemie-Vorsorge: Mangelhaft","descr":"Wie konnte es soweit kommen, dass im fast 82 Milliarden teuren Schweizer Gesundheitswesen beim Ausbruch von Covid-19 Schutzmasken und Desinfektionsmittel fehlten? Wie das Virus den Weg ins Pflegeheim Aergera im Kanton Fribourg fand, wei\u00df niemand. Fast jeder dritte Bewohner steckte sich an. Eine Spurensuche im Dickicht von Bundes\u00e4mtern, Kantonen und der Wirtschaft. \"Zu Beginn der Krise hatten wir zu wenige Masken\", sagt Heimleiter Daniel Corpataux. Warum wurde die Bundesreserve an Hygienemasken nach der Schweinegrippe nicht mehr aufgestockt? Und wieso war das Pflichtlager f\u00fcr Atemschutzmasken f\u00fcrs Gesundheitswesen viel zu klein f\u00fcr einen Pandemiefall? Der Film hat die Protokolle der Pandemievorsorge ausgewertet. Sie dokumentieren, wie die Verantwortung zwischen Beamten und Wirtschaftsvertretern hin- und hergeschoben wird. Ein Beh\u00f6rdenkrimi, der zeigt, wie Spardruck und der Glaube an den freien Markt das Denken und Handeln bestimmen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602017700,"stop":1602020700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602020700":{"channel":"3SAT","title":"Flavio und die Machos","descr":"Flavio Moresino leitet Anti-Macho-Kurse in der kolumbianischen Hauptstadt Bogot\u00e1. Reporter David Karasek zeigt, wie der Schweizer den tief verankerten Machismo in Kolumbien bek\u00e4mpft. Jede Woche treffen sich in einem Gemeinschaftszentrum im S\u00fcden der Stadt Kolumbianer, die unter ihrem eigenen Macho-Gehabe leiden. Der Luzerner Theologe zeigt ihnen eine andere Form von M\u00e4nnlichkeit. Die Macho-Kultur in Kolumbien ist nach wie vor sehr ausgepr\u00e4gt. M\u00e4nner betrachten Frauen oft als ihren Besitz, f\u00fchlen sich \u00fcberlegen, werden gewaltt\u00e4tig, wenn etwas dieses Selbstverst\u00e4ndnis bedroht. Allein 2017 sind im S\u00fcden von Bogot\u00e1 64 Frauen von ihren M\u00e4nnern umgebracht worden. Die Justiz ist \u00fcberfordert, F\u00e4lle von h\u00e4uslicher Gewalt kommen meist gar nicht vor Gericht. 2014 ist Flavio Moresino mit seiner Familie nach Kolumbien gezogen. Schon fr\u00fch f\u00e4llt dem Theologen Moresino der Machismo auf, und er entwickelt den Anti-Macho-Kurs. Durch K\u00f6rperkontakt soll Feingef\u00fchl gelernt werden. Jeden Dienstagabend treffen sich ein Dutzend M\u00e4nner zwischen 16 und 65 Jahren und lernen, Gef\u00fchle zu zeigen, sich zu umarmen. Die M\u00e4nner lernen Gewaltlosigkeit, und Flavio Moresino schickt die Teilnehmer als Mutprobe einmal pro Jahr im Rock auf die Stra\u00dfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af5b17c044e7df1e07f81f6aa82d0ea100698fe2.jpg?x=548&y=366\/flavio-und-die-machos","genre":"Report, Reportage","start":1602020700,"stop":1602021900,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602021900":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602021900,"stop":1602023700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602023700":{"channel":"3SAT","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7811d31d2fb0075da4bcee5769e9c466f1fa2507.jpg?x=548&y=366\/hart-aber-fair","genre":"Report, Diskussion","start":1602023700,"stop":1602028200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602028200":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Wildnis \u2013 Die R\u00fcckkehr der Biber","descr":"Donau, Lobau, Alte Donau: Versteckt unter Wasser und an kaum zug\u00e4nglichen, dicht bewachsenen Ufern stecken die bekannten Wiener Badegew\u00e4sser voller Geheimnisse. Die Freizeit- und Naherholungsgebiete sind Lebensraum f\u00fcr Bewohner mit erstaunlichen Eigenschaften: Es ist die Welt der Biber. Der Film zeigt die unterschiedlichen Gew\u00e4sser der Gro\u00dfstadt als h\u00f6chst vielf\u00e4ltige Lebensr\u00e4ume.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b3d9430c5a9c28a71de7064787800f39d8238a.jpg?x=548&y=366\/wiener-wildnis-die-rueckkehr-der-biber","genre":"Report, Dokumentation","start":1602028200,"stop":1602031200,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602031200":{"channel":"3SAT","title":"Geschichten aus dem Wienerwald","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f458059967a620bc9531c3ef9ec7e9ba7f1f5c29.jpg?x=548&y=366\/geschichten-aus-dem-wienerwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1602031200,"stop":1602033600,"country":"A","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602033600":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Wasser","descr":"Der Film verfolgt den Weg des Wiener Trink- und Nutzwassers von den Gipfeln des Hochschwab und Schneeberg \u00fcber die Hochquellwasserleitungen in die Stadt Er zeigt wie das k\u00fchle Nass aus den Bergen eine Stadt am Leben erh\u00e4lt, besucht es beim \"Kuraufenthalt\" in einer der gr\u00f6\u00dften Kl\u00e4ranlagen Europas und begleitet es zum Ausgang, wo es fast so sauber wie am Eingang in den Donaukanal flie\u00dft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a23e57e77de7a311ec0bc9e1662d2fd90b55a468.jpg?x=548&y=366\/wiener-wasser","genre":"Report, Dokumentation","start":1602033600,"stop":1602036300,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602036300":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Gstettn","descr":"Umgeben von Stadtw\u00fcste und sterilem Beton verlieren immer mehr Tiere ihre letzten R\u00fcckzugsfl\u00e4chen. Doch an Orten, von denen der Mensch sich zur\u00fcckzieht, sprie\u00dft und krabbelt es. So auch mitten in Wien. Die Natur dringt aus noch so winzigen Asphalt- und Betonritzen und erobert sich ihr Recht zur\u00fcck. F\u00fcr viele freilebende Tiere sind solche Orte oft die letzten R\u00fcckzugsm\u00f6glichkeiten in der Stadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cb69830b039d96dd0d7c26bd11022101cf09b07.jpg?x=548&y=366\/wiener-gstettn","genre":"Report, Dokumentation","start":1602036300,"stop":1602039000,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602039000":{"channel":"3SAT","title":"Der Prater \u2013 Eine wilde Geschichte","descr":"Der Wiener Wurstelprater ist einer der \u00e4ltesten Vergn\u00fcgungsparks der Welt. Die Dokumentation zeigt das Wiener Stadtbiotop von seiner weniger bekannten Seite. In diesem sechs Quadratkilometer gro\u00dfen Areal verbirgt sich ein erstaunlicher Artenreichtum. Wer vom weltber\u00fchmten Riesenrad aus \u00fcber das weitl\u00e4ufige Gr\u00fcngebiet blickt, kann vielleicht ermessen, wie viel Wildnis sich dort verbreitet hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/db5f35af225ed2b7baf1d900c915d40de376a122.jpg?x=548&y=366\/der-prater-eine-wilde-geschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602039000,"stop":1602041700,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602041700":{"channel":"3SAT","title":"Luftige H\u00f6hen \u2013 Wien (von) oben","descr":"Die \u00f6sterreichische Hauptstadt aus der Perspektive jener Menschen, die ihren Arbeitsplatz in luftiger H\u00f6he haben. Von den Rauchfangkehrern, den Dachdeckern und Kranf\u00fchrern, den Stephansdomsteinmetzen, die die Spitze des Turmes in Stand halten, dem Haustechniker am Ringturm (die Sonne geht im Sommer in den Speichen des Riesenrades auf), \u00fcber den Mann, der am Parlament am Dach au\u00dfen die Fahne hisst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4ba26f77ea5fac060c77ec95af57e4be3652414.jpg?x=548&y=366\/luftige-hoehen-wien-von-oben","genre":"Report, Dokumentation","start":1602041700,"stop":1602043200,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}