{"1604553300":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604553300,"stop":1604553600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604553600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604553600,"stop":1604556000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604556000,"stop":1604557800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604557800,"stop":1604559600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604559600,"stop":1604559900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559900":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604559900,"stop":1604561400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604561400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604561400,"stop":1604561580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604561580":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604561580,"stop":1604563200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604563200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604563200,"stop":1604563500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604563500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604563500,"stop":1604565900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604565900":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604565900,"stop":1604567700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604567700":{"channel":"3SAT","title":"Hallstatt \u2013 Ein Leben zwischen Fels und See","descr":"Die Region Hallstatt-Dachstein im Salzkammergut in \u00d6sterreich ist eine der \u00e4ltesten Kulturlandschaften der Welt. Eis, Karst und unterirdische Wasserwelten zeugen von der Fr\u00fchzeit der Erde. Seit 1997 ist die Region auch UNESCO-Weltkultur- und Naturerbe. Der Film stellt die Landschaft vor und erz\u00e4hlt auch die Geschichte des Salzbergbaus in der Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3d3a85cdc6ad35c8b136adbc890246a093ef925.jpg?x=548&y=366\/hallstatt-ein-leben-zwischen-fels-und-see","genre":"Report, Dokumentation","start":1604567700,"stop":1604570400,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604570400":{"channel":"3SAT","title":"Im Kielwasser der Geschichte \u2013 Historische Schiffe am Bodensee","descr":"Neben Tausenden Segel- und Motorbooten und einer Flotte von Linienschiffen kann man auf dem Bodensee auch einige historische Schiffe beobachten, die zum Teil mehr als 100 Jahre alt sind. H\u00f6lzerne Segelschiffe und Rennjachten, Schaufelraddampfer und Motorschiffe erinnern an die Anf\u00e4nge der Freizeitschifffahrt am Bodensee im 19. Jahrhundert. Auf einer nachgebauten \"L\u00e4dine\" kann man erleben, wie im Mittelalter Waren auf dem See transportiert wurden. Unter all den Segel- und Motorbooten, Fahrgastschiffen und Autof\u00e4hren sind die historischen Schiffe nur eine winzige Minderheit \u2013 und doch fallen diese \"schwimmenden Legenden\" besonders auf. Sie erinnern an die Geschichte der Schifffahrt am Bodensee und oft auch an Zeiten, als der Wassersport noch ein exklusives Vergn\u00fcgen von wenigen war. Sie sind aber auch ein Kulturgut, f\u00fcr dessen Erhalt die Eigner und Liebhaber der Schiffe viel Zeit und oft auch viel Geld aufwenden, bed\u00fcrfen sie doch fast immer einer sorgf\u00e4ltigen Pflege. Die \"Hohentwiel\" gilt als gr\u00f6\u00dftes Schmuckst\u00fcck der Schifffahrt am Bodensee \u2013 nicht nur wegen ihres bemerkenswert guten Zustandes, sondern auch wegen ihres verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig ruhigen Fahrstils. Au\u00dferdem repr\u00e4sentiert sie eine glanzvolle Epoche der Schifffahrt am Bodensee, die rund 150 Jahre dauerte: Das erste Passagier-Dampfschiff wurde 1817 in Betrieb genommen, die \"Hohentwiel\" selbst wurde 1962 zum ersten Mal au\u00dfer Dienst gestellt. Ende der 1980er-Jahre wurde sie aufwendig renoviert und ist seither als Ausflugsschiff unterwegs. Mehr als 60 000 Schiffe sind derzeit am Bodensee zugelassen, und der Gro\u00dfteil davon dient dem Freizeitvergn\u00fcgen von Einheimischen und Touristen. Die Zahl der historischen Schiffe, die am Bodensee unterwegs sind, nimmt ab. Zwar werden nach wie vor Nachbauten der klassischen Schiffe hergestellt, aber die echten Oldtimer bleiben Einzelst\u00fccke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77879ab27c7b621ead4bf3ef4ada33615afeeb47.jpg?x=548&y=366\/im-kielwasser-der-geschichte-historische-schiffe-am-bodensee","genre":"Report, Dokumentation","start":1604570400,"stop":1604573100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604573100":{"channel":"3SAT","title":"Wiener Schmankerl","descr":"Fr\u00fchst\u00fcck in Wien \u2013 ohne eine Kaisersemmel? Undenkbar! Im scheinbaren Widerspruch zu modernem Ern\u00e4hrungsbewusstsein ist die Semmel aus wei\u00dfem Mehl nach wie vor extrem beliebt. Eng verbunden mit der Kulturgeschichte Wiens \u2013 die Kaffeeh\u00e4user der Stadt wurden mittlerweile zum UNESCO-Weltkulturerbe erhoben \u2013 erzeugen die Wiener B\u00e4cker heute noch auf traditionelle Weise die Kaisersemmel ausschlie\u00dflich mit der Hand. Und um die vollendete Form einer Kaisersemmel zu erreichen, muss ein B\u00e4ckerlehrling Jahre \u00fcben. Und nicht nur f\u00fcr die Wiener, sondern auch f\u00fcr G\u00e4ste aus aller Welt stellt die Semmel einen besonderen kulinarischen Reiz dar. Warum ist das so? Was macht eine gute Semmel aus? Kann man nicht auch aus Vollkorn eine knusprige Semmel herstellen? Hat die Semmel fr\u00fcher besser geschmeckt? Wieso hei\u00dft sie in \u00d6sterreich \"Kaisersemmel\" und wird in Deutschland \"Br\u00f6tchen\" genannt? Diesen Fragen gehen Alexander und Nadeschda Schukoff in ihrer kulinarischen Dokumentation nach. Sie besuchen Backstuben, fangen das einzigartige Flair der Wiener Kaffeeh\u00e4user mit der Kamera ein und beleuchten den Fr\u00fchst\u00fcckstisch der Wiener. Dabei kommen verschiedenste Protagonisten zu Wort: vom B\u00e4cker bis zum Wirt, vom M\u00fcller bis zum Gourmet und Genie\u00dfer, vom Weizenbauer bis zum Sammler alter Tatsachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cba1f6a68b039a45f3c33cb52d648881b869efd3.jpg?x=548&y=366\/wiener-schmankerl","genre":"Report, Dokumentation","start":1604573100,"stop":1604574900,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604574900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1604574900,"stop":1604576700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604576700":{"channel":"3SAT","title":"Querbeet","descr":"Ob im Garten, in der Wohnung, auf dem Balkon oder im Gew\u00e4chshaus: \"Querbeet\" vermittelt das Wissen um Aussehen, Pflege und Verwendung der Pflanzen. \"Querbeet\" macht Lust, es selbst auszuprobieren und die Liebe zum Garten und zum G\u00e4rtnern zu entdecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8cc813c89bb5ebaebdc77ccef26c8bdac96a815.jpg?x=548&y=366\/querbeet","genre":"Report, Magazin","start":1604576700,"stop":1604578500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604578500":{"channel":"3SAT","title":"Wunderland: Das Val d'Anniviers","descr":"Das Val d'Anniviers ist selbst f\u00fcr Walliser Verh\u00e4ltnisse schwer zug\u00e4nglich und gepr\u00e4gt von einer wilden, alpinen Landschaft. Es zweigt bei Sierre gegen S\u00fcden vom Rhonetal ab. Im oberen Bereich teilt es sich in zwei Seitent\u00e4ler, das Val de Moiry und das Zinaltal. Den Talabschluss bildet eine Bergkette namens \"Couronne imp\u00e9riale\" \u2013 Kaiserkrone \u2013 mit Weisshorn, Zinalrothorn, Obergabelhorn und Dent Blanche. Am Eingang des Tals liegt der Illgraben, der \"Grand Canyon der Schweiz\", ein gewaltiger Felskessel, der durch die Erosion jedes Jahr gr\u00f6\u00dfer wird. In der Reihe \"Wunderland\" pr\u00e4sentiert Nik Hartmann vergessene, mystische und kaum bekannte Landschaften der Schweiz, die alle komplett verschieden und doch einzigartig sch\u00f6n sind. Er f\u00fchrt das Publikum zu verborgenen Sch\u00e4tzen in der jeweiligen Region und trifft Menschen, die in der Gegend tief verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba67e29569f2f7546e2ab136fc649a7dc18bb387.jpg?x=548&y=366\/wunderland-das-val-danniviers","genre":"Report, Dokumentation","start":1604578500,"stop":1604580900,"country":"CH","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604580900":{"channel":"3SAT","title":"Grand Tour der Schweiz","descr":"Entlang der legend\u00e4ren Ferienstra\u00dfe Grand Tour de Suisse geht die Reise durch atemberaubende Natur, vorbei an Palmen im S\u00fcden, Schnee in den Alpen und glasklaren Seen im Landesinneren. Quer durch Stadt und Land f\u00fchrt die Tour auf \u00fcber tausend Kilometern durch vier Sprachregionen. Die Reise beginnt in Z\u00fcrich f\u00fchrt \u00fcber Toggenburg und den Kanton Schwyz zum Vierwaldst\u00e4ttersee bis ins Berner Oberland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6b9560f2ddbdcaa00694ca61782b1f19417816b.jpg?x=548&y=366\/grand-tour-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604580900,"stop":1604583600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604583600":{"channel":"3SAT","title":"Grand Tour der Schweiz","descr":"Die Region Franches-Montagne ist die Heimat der Freiberger, die letzte Schweizer Pferderasse. Direkt am Reitplatz h\u00e4lt der kleine rote Zug, wie ihn der Lokf\u00fchrer nennt. Mit ihm geht es weiter durch das Jura. Aus einem Hochtal des Waadtl\u00e4nder Jura stammt der K\u00e4se Vacherin du Mont-d'Or. Die Reise f\u00fchrt weiter zum Genfer See in das Weinanbaugebiet Lavaux. Es ist bekannt f\u00fcr den Chasselas-Wein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1bb2db6ce57127d2487d38b302275b675638a924.jpg?x=548&y=366\/grand-tour-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604583600,"stop":1604586300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604586300":{"channel":"3SAT","title":"Grand Tour der Schweiz","descr":"Oberhalb von Ascona kocht Familie Ghilardi in ihrem Grotto die Polenta auf dem offenen Feuer. Daf\u00fcr und und f\u00fcr den Ausblick \u00fcber den Lago Maggiore kommen die Wanderer gerne hier hoch. Die Inseln von Brissago sind die Attraktion des Sees. Wegen des besonderen Mikroklimas wachsen hier \u00fcber 50.000 Pflanzen. Auf dem Festland in Melide haben die Tessiner das ganze Land im Ma\u00dfstab von 1:25 nachgebaut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/710a2772d3ff3e12f1710869024df21b35caf0d1.jpg?x=548&y=366\/grand-tour-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604586300,"stop":1604588700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588700":{"channel":"3SAT","title":"Die Bergretter \u2013 Unterwegs mit der Air Zermatt","descr":"Pilot Gerold ist bereits um sechs Uhr fr\u00fch auf der Basis. Er wartet auf den Chef der Bergretter, Bruno Jelk. Seit Tagen werden sie von polnischen Bergsteigern auf Trab gehalten. Bei ihrer Tour auf das Matterhorn wurden diese vom schlechten Winterwetter \u00fcberrascht und funkten um Hilfe. Nun ist der Kontakt abgebrochen. Die Bergretter machen sich auf das Schlimmste gefasst. Flughelfer und Ambulanzfahrer Patrese hat heute Dienst. Bevor er zum Retten kommt, muss er jedoch Touristen betreuen, die ins Skigebiet fliegen wollen. Axel Mann, Chefarzt der Air Zermatt, hat seinen ersten Tag auf der Basis. Er ist An\u00e4sthesist und Notarzt. Gemeinsam mit Pilot Markus r\u00fcckt er aus. Eine 20-J\u00e4hrige ist auf der Piste gest\u00fcrzt und muss ins Krankenhaus geflogen werden. Gegen Abend schl\u00e4gt das Wetter um, starker Wind kommt auf und blockiert eine Gondelbahn mit \u00fcber 100 Personen. K\u00f6nnen die Bergretter fliegen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19098c54deb6066c00dca1fcb43884266a4ae2db.jpg?x=548&y=366\/die-bergretter-unterwegs-mit-der-air-zermatt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604588700,"stop":1604591700,"country":"CH","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604591700":{"channel":"3SAT","title":"Die Bergretter \u2013 Unterwegs mit der Air Zermatt","descr":"Starke Winde haben bei der Gondelbahn Blauherd das Seil aus der Halterung gerissen. 120 Personen warten in den Gondeln darauf, dass sie von Pilot Gerold evakuiert werden. Doch der Wind wird immer st\u00e4rker. Die Zeit dr\u00e4ngt. Pilot Markus und Arzt Axel fliegen ins Skigebiet Saas-Almagell. Ein 16-j\u00e4hriger Snowboarder ist schwer auf den Kopf gest\u00fcrzt. Der Patrouilleur vor Ort meldet eine Gehirnersch\u00fctterung mit Verdacht auf eine R\u00fcckenverletzung. Dann kommt der langersehnte Schnee. Damit steigt auch die Lawinengefahr. Pilot Markus r\u00fcckt aus, um Lawinen zu sprengen. Mit rund 60 Kilogramm Dynamit und einem Sprengspezialisten macht er sich ans Werk. Rettungssanit\u00e4ter Patrese ist mit seiner Ambulanz im Einsatz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86122c779dc761af7b0937e2727517bdcb36db24.jpg?x=548&y=366\/die-bergretter-unterwegs-mit-der-air-zermatt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604591700,"stop":1604594100,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604594100":{"channel":"3SAT","title":"Die Bergretter \u2013 Unterwegs mit der Air Zermatt","descr":"F\u00fcr den Schweden Kim Lindborg soll ein Traum in Erf\u00fcllung gehen: Auf dem \u00c4schhorn will er seiner Freundin einen Heiratsantrag machen. Patrese ist als Flughelfer und Champagner servierender Kellner dabei. Ein Tourenfahrer ist in eine Gletscherspalte am Bishorn gest\u00fcrzt. Niemand wei\u00df, wo genau er verungl\u00fcckt ist. Eine gro\u00dfe Rettungsaktion mit Bergf\u00fchrern, Rettungssanit\u00e4tern und \u00c4rzten beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a876bf1fbee66c73d943936d625f7ac91f062f5f.jpg?x=548&y=366\/die-bergretter-unterwegs-mit-der-air-zermatt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604594100,"stop":1604597400,"country":"CH","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604597400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1604597400,"stop":1604599200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604599200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604599200,"stop":1604600400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1604600400,"stop":1604602800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604602800,"stop":1604603700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603700":{"channel":"3SAT","title":"Die zerrissene Gesellschaft: Wenn Ungerechtigkeit spaltet","descr":"Strukturelle Ungerechtigkeit gef\u00e4hrdet den sozialen Frieden und f\u00fchrt zur Spaltung. Experimente zeigen, dass schon Zweij\u00e4hrige \u00e4u\u00dferst kooperativ sind und F\u00fcnfj\u00e4hrige ungehalten reagieren, wenn sie sich benachteiligt f\u00fchlen. Ist uns der Gerechtigkeitssinn in die Wiege gelegt? Weltweit nimmt die ungleiche Chancen- und Ressourcenverteilung zu \u2013 und somit die Spaltung der Gesellschaften. Der \"Internationale Gerechtigkeitsindex\" versucht, Gerechtigkeit objektiv zu messen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4754dae6e7ff6d22e22808c43594f5a2fde34e4.jpg?x=548&y=366\/die-zerrissene-gesellschaft-wenn-ungerechtigkeit-spaltet","genre":"Report, Dokumentation","start":1604603700,"stop":1604606400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606400":{"channel":"3SAT","title":"scobel \u2013","descr":"Die Frage nach der gesellschaftlichen Spaltung ist das Thema dieser Sendung. Die Gr\u00e4ben werden gr\u00f6\u00dfer, wie kann man Spaltung entgegenwirken. Handelt es sich um wirtschaftliche, politische, ideologische oder digitale Spaltungen: Die L\u00fccken zu schlie\u00dfen, scheint schwer zu sein. Dazu kommt: Ein gewisser Grad an Polarisierung ist f\u00fcr eine lebendige Gesellschaft sogar notwendig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a3db5a0b2e7d67e3ca13edbd95c4ae9e5db7786.jpg?x=548&y=366\/scobel","genre":"Report, Diskussion","start":1604606400,"stop":1604610000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604610000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604610000,"stop":1604611500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604611500":{"channel":"3SAT","title":"auslandsjournal \u2013 die doku: Amerikas Schicksalsjahr","descr":"USA, November 2020: Pr\u00e4sidentschaftswahl in krisengesch\u00fctteltem Land. \"auslandsjournal \u2013 die doku\" verfolgt das Wahljahr in einer Langzeitbeobachtung. Die USA sind gespalten wie nie: Die Corona-Pandemie und der Rassismus zeigen tiefe gesellschaftliche Gr\u00e4ben auf. Immer wieder gibt es Unruhen, die Demokratie scheint ernsthaft in Gefahr. Wie erleben die Amerikanerinnen und Amerikaner diese Zeit? Wovon tr\u00e4umen sie, wof\u00fcr setzen sie sich ein, und was sind ihre Hoffnungen? Die Dokumentation begleitet Menschen aus beiden politischen Lagern, in der Gro\u00dfstadt und auf dem Land. In der Langzeitbeobachtung w\u00e4hrend des Wahljahres 2020 k\u00e4mpft die muslimische Sozialarbeiterin Ameena Matthews gegen Waffengewalt und Rassenhass, die Trump-Anh\u00e4ngerin Isabel Brown verteidigt in ihrer Universit\u00e4t rechtskonservative Werte, und Doug Pagitt, liberaler Pastor aus Missouri, ger\u00e4t zwischen die Fronten bei den gewaltsamen Protesten nach dem Tod von George Floyd. Und zu all dem pr\u00e4gt die Corona-Pandemie ein Wahljahr der besonderen Art. \"auslandsjournal \u2013 die doku\" mit einem Blick in das Herz der amerikanischen Gesellschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89a3cd58ef506f164fd3d6786563c52159987d74.jpg?x=548&y=366\/auslandsjournal-die-doku-amerikas-schicksalsjahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604611500,"stop":1604614200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614200":{"channel":"3SAT","title":"So esse ich \u2013 So bin ich","descr":"\"DOK\" erz\u00e4hlt Geschichten so vielseitig wie das Leben. Unterschiedliche Themen aus Gesellschaft, Natur, Politik, Sport und Wirtschaft stehen im Mittelpunkt der journalistisch fundierten Dokumentationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/291c6ba60d4f62b419f38512f73441fef40f662a.jpg?x=548&y=366\/so-esse-ich-so-bin-ich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604614200,"stop":1604617200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604617200":{"channel":"3SAT","title":"#SRF global","descr":"\"#SRF global\" ist das Auslandsmagazin des Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Moderator Sebastian Ramspeck greift einmal im Monat ein aktuelles internationales Thema auf. Der Hashtag im Sendungsnamen nimmt Bezug auf den speziellen Fokus von \"#SRF global\": Das Magazin informiert nicht aus der Perspektive der Politiker und Staatsm\u00e4nner, sondern aus der Sicht der Bev\u00f6lkerung beziehungsweise der Mediennutzer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/661e7d819a95c6017664878a8f599f5820ce7488.jpg?x=548&y=366\/srf-global","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1604617200,"stop":1604619000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604619000":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604619000,"stop":1604620800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604620800":{"channel":"3SAT","title":"maischberger. die woche","descr":"Nicht das eine Thema, sondern gleich mehrere zentrale Themen der Woche stehen bei Sandra Maischberger in der Sendung \"maischberger. die woche\" im Mittelpunkt. Was in der laufenden Woche Politik und Gesellschaft bewegt, diskutiert die Moderatorin in unterschiedlichen G\u00e4stekonstellationen: im Einzelgespr\u00e4ch, im Duell, mit einer Kommentatoren-Runde und mit den Zuschauern im Publikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bd88a514786a0e229952e92870edffad4be3353.jpg?x=548&y=366\/maischberger-die-woche","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1604620800,"stop":1604625300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604625300":{"channel":"3SAT","title":"Wunderwelt Schweiz: Die Jura-Region","descr":"Eine Entdeckungsreise in eine fast unber\u00fchrte Natur im Wechsel der Jahreszeiten: Die Schweiz braucht sich hinter den exotischen Paradiesen dieser Welt nicht zu verstecken. So klein sie auch ist, ihre abwechslungsreiche Natur ist einzigartig und steckt voller Wunder. Die Reihe portr\u00e4tiert vier Regionen der Schweiz. Diese Folge f\u00fchrt in eine unbekannte Ecke des Landes: die Jura-Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4999052ebe86cf3c111418d2917eee310b96926c.jpg?x=548&y=366\/wunderwelt-schweiz-die-jura-region","genre":"Report, Dokumentation","start":1604625300,"stop":1604627100,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604627100":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1604627100,"stop":1604628900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604628900":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604628900,"stop":1604629800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604629800":{"channel":"3SAT","title":"Hessenreporter","descr":"Geschichten die das Leben schreibt: Die Reporter sind in Hessen unterwegs, besuchen Menschen und erz\u00e4hlen deren Geschichten, begleiten sie im Alltag und bei besonderen Herausforderungen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1604629800,"stop":1604631600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604631600":{"channel":"3SAT","title":"Grand Tour der Schweiz","descr":"Entlang der legend\u00e4ren Ferienstra\u00dfe Grand Tour de Suisse geht die Reise durch atemberaubende Natur, vorbei an Palmen im S\u00fcden, Schnee in den Alpen und glasklaren Seen im Landesinneren. Quer durch Stadt und Land f\u00fchrt die Tour auf \u00fcber tausend Kilometern durch vier Sprachregionen. Die Reise beginnt in Z\u00fcrich f\u00fchrt \u00fcber Toggenburg und den Kanton Schwyz zum Vierwaldst\u00e4ttersee bis ins Berner Oberland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6b9560f2ddbdcaa00694ca61782b1f19417816b.jpg?x=548&y=366\/grand-tour-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604631600,"stop":1604634300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604634300":{"channel":"3SAT","title":"Grand Tour der Schweiz","descr":"Die Region Franches-Montagne ist die Heimat der Freiberger, die letzte Schweizer Pferderasse. Direkt am Reitplatz h\u00e4lt der kleine rote Zug, wie ihn der Lokf\u00fchrer nennt. Mit ihm geht es weiter durch das Jura. Aus einem Hochtal des Waadtl\u00e4nder Jura stammt der K\u00e4se Vacherin du Mont-d'Or. Die Reise f\u00fchrt weiter zum Genfer See in das Weinanbaugebiet Lavaux. Es ist bekannt f\u00fcr den Chasselas-Wein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1bb2db6ce57127d2487d38b302275b675638a924.jpg?x=548&y=366\/grand-tour-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604634300,"stop":1604636700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604636700":{"channel":"3SAT","title":"Grand Tour der Schweiz","descr":"Oberhalb von Ascona kocht Familie Ghilardi in ihrem Grotto die Polenta auf dem offenen Feuer. Daf\u00fcr und und f\u00fcr den Ausblick \u00fcber den Lago Maggiore kommen die Wanderer gerne hier hoch. Die Inseln von Brissago sind die Attraktion des Sees. Wegen des besonderen Mikroklimas wachsen hier \u00fcber 50.000 Pflanzen. Auf dem Festland in Melide haben die Tessiner das ganze Land im Ma\u00dfstab von 1:25 nachgebaut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/710a2772d3ff3e12f1710869024df21b35caf0d1.jpg?x=548&y=366\/grand-tour-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1604636700,"stop":1604639400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}