{"1601611200":{"channel":"3SAT","title":"Pause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601611200,"stop":1601611500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601611500":{"channel":"3SAT","title":"San Sebastian \u2013 Kulinarik, Kunst und Tamborrada","descr":"San Sebasti\u00e1n, Kulturhauptstadt Europas 2016, ist eine lebensfrohe Stadt im Baskenland. Es gibt viele mond\u00e4ne Hotels, gro\u00dfz\u00fcgige Wellnessoasen und eine gro\u00dfe Anzahl Sternerestaurants. Lange Jahre hat die Stadt unter den Terroranschl\u00e4gen der ETA gelitten. Offiziell ist der Konflikt beendet, doch die Erinnerung an die Attentate vor allem auf Vertreter des spanischen Staates ist bis heute lebendig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2fc0fabd726d0bb4c765c4d996d2511b326f93c.jpg?x=548&y=366\/san-sebastian-kulinarik-kunst-und-tamborrada","genre":"Report, Dokumentation","start":1601611500,"stop":1601612400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601612400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601612400,"stop":1601614800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601614800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601614800,"stop":1601616600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601616600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601616600,"stop":1601618400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601618400,"stop":1601618700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618700":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601618700,"stop":1601620200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601620200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601620200,"stop":1601620380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601620380":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601620380,"stop":1601622000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601622000,"stop":1601622300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601622300,"stop":1601624700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601624700":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601624700,"stop":1601626500,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601626500":{"channel":"3SAT","title":"Rundschau","descr":"Das Politmagazin aus der Schweiz liefert Hintergrundberichte und Recherchen \u00fcber aktuelle Ereignisse und Brennpunkte im In- und Ausland. Die Reportagen und Magazinberichte sind nah am Geschehen, ohne je die kritisch-journalistische Distanz zu verlieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aed4c296442cb6817cf6093a1acd86d1deed6edf.jpg?x=548&y=366\/rundschau","genre":"Report, Magazin","start":1601626500,"stop":1601629200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601629200":{"channel":"3SAT","title":"ECO","descr":"Das Wirtschaftsmagazin von Schweizer Radio und Fernsehen wirft einen eigenst\u00e4ndigen Blick auf das Wirtschaftsleben \u2013 mit Hintergrund-Berichten, Grafiken und Reportagen. \"ECO\" berichtet seit 2007 aus der Perspektive der Wirtschaft und bringt die Welt der Wirtschaft den Zuschauern n\u00e4her. \"ECO\" fragt nach, \"ECO\" zeigt die Zusammenh\u00e4nge, \"ECO\" erkl\u00e4rt die Gr\u00fcnde und die Hintergr\u00fcnde. Ob Marktschreier oder Manager, ob Bauer oder Banker, ob lokal oder global \u2013 \"ECO\" lebt Wirtschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7b28b5f94be576b7d3522e6b4878c424c9b04f8.jpg?x=548&y=366\/eco","genre":"Report, Magazin","start":1601629200,"stop":1601631000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601631000":{"channel":"3SAT","title":"Besonders normal","descr":"\"Schmetterlingskinder\" werden sie genannt: Menschen, deren Haut durch einen Gendefekt extrem empfindlich ist. Schon die Reibung ihrer Kleider l\u00f6st Verletzungen aus, die nicht heilen. So wie bei den Sch\u00fclern Serina Berger und Hassan Issa. Bereits bei der Geburt fehlte ihnen an vielen Stellen Haut. Die Krankheit bestimmt von klein auf den Alltag ihrer Familien. Der Film begleitet Serina und Hassan durch H\u00f6hen und Tiefen. Alle zwei Tage m\u00fcssen Serinas Verb\u00e4nde gewechselt werden. Gro\u00dfe Probleme hat die Sch\u00fclerin auch mit den H\u00e4nden. Ihre Finger sind in einem Kokon aus Haut eingewachsen. Im Alter von neun Jahren wurden ihre Finger an der Universit\u00e4tsklinik M\u00fcnster zum ersten Mal getrennt. Auch der syrische Fl\u00fcchtlingsjunge Hassan Issa war an dieser Krankheit so schwer erkrankt, dass die \u00c4rzte nur wenig Hoffnung hatten. Seine Familie floh \u00fcber den Libanon nach Deutschland. Vor vier Jahren kam Hassan in die Kinderklinik Bochum, sein Zustand war damals lebensbedrohlich. Italienische Wissenschaftler konnten im Labor gesunde Haut aus genetisch ver\u00e4nderten Stammzellen von Hassan z\u00fcchten, die in Bochum transplantiert wurden. 80 Prozent seiner Haut wurden ersetzt, eine medizinische Sensation. Erst zwei Jahre sp\u00e4ter gingen die \u00c4rzte mit dem sensationellen Behandlungserfolg an die \u00d6ffentlichkeit, seither ist das Interesse weltweit gro\u00df \u2013 ein Hoffnungserfolg auch f\u00fcr andere Betroffene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33fd0680da0438cbd4a9bdf316f459fe51a091d9.jpg?x=548&y=366\/besonders-normal","genre":"Report, Dokumentation","start":1601631000,"stop":1601632800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601632800":{"channel":"3SAT","title":"Gef\u00fchlswelten","descr":"Wie nehmen wir Gef\u00fchle wahr? Welche Rolle spielen Gef\u00fchle, und wie erforscht man sie? Die Doku-Reihe taucht ein in das Innerste des Menschen. Diesmal geht es um Empathie. Die Empathie ist derzeit das meistbenutzte Schlagwort der Emotionsforschung. Auf die Suche nach dem sozialen Kitt, der unsere Gesellschaft zusammenh\u00e4lt, reiste das Fernsehteam nach Bremen, um das Projekt \"Roots of Empathy\" kennenzulernen. Wie unterscheiden sich Mitleid, Mitgef\u00fchl und Empathie? Es ist schwer, ihr wirklich auf die Spur zu kommen. \"Roots of Empathy\" ist ein sogenannter erfahrungsgeleiteter Lernprozess, bei dem Babys die Rolle eines Lehrers einnehmen, anhand dessen Schulkinder ihre eigenen Gef\u00fchle sowie die anderer Menschen erkennen lernen und reflektieren k\u00f6nnen. Begleitet wird das Filmteam von dem Neurologen und Psychologen Claus Lamm aus Wien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f08bac51478b4d73a01217036e16eebbf6acac0.jpg?x=548&y=366\/gefuehlswelten","genre":"Report, Dokumentation","start":1601632800,"stop":1601633700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601633700":{"channel":"3SAT","title":"Lebenshilfe im Gem\u00fcseladen","descr":"Frisches Gem\u00fcse und gute Gedanken sind lebensnotwendig, sagt der 61-j\u00e4hrige Gem\u00fcseh\u00e4ndler und f\u00fchlt sich f\u00fcr beides zust\u00e4ndig. Seit zehn Jahren betreibt Reinhard Riesch seinen Laden und ist aus dem Stadtteil nicht mehr wegzudenken. F\u00fcr seine Kunden ist er Retter in der Not, Beichtvater und Vertrauter und ersetzt f\u00fcr so manchen all das, was fr\u00fcher Kirche, Verein oder Familie war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9aacda7f473b02633476354901131bb7fc1717e.jpg?x=548&y=366\/lebenshilfe-im-gemueseladen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601633700,"stop":1601635500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601635500":{"channel":"3SAT","title":"sonntags","descr":"Das Magazin geht auf die Suche nach dem, was wertvoll ist im Leben und nimmt den Menschen in seiner ganzen F\u00fclle wahr: mit seiner Spiritualit\u00e4t, seinem Humor und seiner Mitmenschlichkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1d38354a6237e2ee30c1697aaba4d2d94ef173a.jpg?x=548&y=366\/sonntags","genre":"Report, Magazin","start":1601635500,"stop":1601637600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601637600":{"channel":"3SAT","title":"Geheimnisvolle Orte: Der Alexanderplatz","descr":"Wohl kein Platz in Berlin ist so ber\u00fchmt und ber\u00fcchtigt wie der Alexanderplatz. Er ist Verkehrsknotenpunkt und Vorzeigeplatz, verf\u00fcgt \u00fcber unterirdische Bunker und mit dem Fernsehturm \u00fcber das h\u00f6chste Bauwerk der Stadt. . Bis heute ist der Platz ein Ort der Widerspr\u00fcche, der Extreme und Geheimnisse \u2013 und wohl kein Platz hat im Laufe seiner Geschichte so oft sein Gesicht ver\u00e4ndert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f94a7324b8a7cf6f653826212e4a1d70e7539304.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte-der-alexanderplatz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601637600,"stop":1601640000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640000":{"channel":"3SAT","title":"Geheimnisvolle Orte: Der Spreewald","descr":"Der Spreewald wurde vor etwa 1500 Jahren vom Stamm der Lusitzi besiedelt. Sie kultivieren das morastige Land, bauen Blockh\u00e4user, Boote und Br\u00fccken. Im Nationalsozialismus kam die wendische Sprache auf den Index, und die Einheimischen fliehen in die Tiefen des Spreewaldes. Mit bisher unbekannten Archivaufnahmen und interessanten Zeitzeugen wird die Nachkriegsgeschichte des Spreewaldes erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cea85fa5663998ecd05985095e55ba99415e12c9.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte-der-spreewald","genre":"Report, Dokumentation","start":1601640000,"stop":1601642700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601642700":{"channel":"3SAT","title":"Geheimnisvolle Orte: Cl\u00e4rchens Ballhaus","descr":"In der aufgeregten Mitte Berlins gibt es einen Ort, um den sich Legenden ranken und an dem die Zeit stehen geblieben scheint. Seit \u00fcber 100 Jahren ist Cl\u00e4rchens Ballhaus eine Institution. Zwei Weltkriege hat es \u00fcberstanden und nicht weniger als f\u00fcnf Gesellschaftssysteme. Heute ist das Haus in der Auguststra\u00dfe das einzige von ungef\u00e4hr 900 Berliner Ballh\u00e4usern, das als Tanzinstitution \u00fcberlebt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3fe96b67fa68ab5c1ae1f9f9b9c30516bbe99c9.jpg?x=548&y=366\/geheimnisvolle-orte-claerchens-ballhaus","genre":"Report, Dokumentation","start":1601642700,"stop":1601645400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601645400":{"channel":"3SAT","title":"Mauerjahre","descr":"Der Dreiteiler \"Mauerjahre\" dokumentiert 30 Jahre Leben in der zweigeteilten Stadt Berlin: von den Monaten vor dem Mauerbau 1961 bis zur offiziellen Wiedervereinigung Deutschlands 1990. \"Mauerjahre\" ist eine Berlin-Chronik aus Ost- und Westsicht im Nachrichtenformat \u2013 kompakt, informativ und unterhaltsam. Zeitzeugen erz\u00e4hlen, was die Berliner in West und Ost bewegte. Die erste Folge dokumentiert die Jahre 1961 bis 1970.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/373c046adc8c556a22e208a41286dc0f3db0a602.jpg?x=548&y=366\/mauerjahre","genre":"Report, Dokumentation","start":1601645400,"stop":1601649000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601649000":{"channel":"3SAT","title":"Mauerjahre","descr":"Der Dreiteiler \"Mauerjahre\" dokumentiert 30 Jahre Leben in der zweigeteilten Stadt Berlin: von den Monaten vor dem Mauerbau 1961 bis zur offiziellen Wiedervereinigung Deutschlands 1990. \"Mauerjahre\" ist eine Berlin-Chronik aus Ost- und Westsicht im Nachrichtenformat \u2013 kompakt, informativ und unterhaltsam. Zeitzeugen erz\u00e4hlen, was die Berliner in West und Ost bewegte. Die zweite Folge dokumentiert die Jahre 1971 bis 1980.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f285dda1f08c2fcacd1179405c9b931cd9256625.jpg?x=548&y=366\/mauerjahre","genre":"Report, Dokumentation","start":1601649000,"stop":1601652600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601652600":{"channel":"3SAT","title":"Mauerjahre","descr":"Der Dreiteiler \"Mauerjahre\" dokumentiert 30 Jahre Leben in der zweigeteilten Stadt Berlin: von den Monaten vor dem Mauerbau 1961 bis zur offiziellen Wiedervereinigung Deutschlands 1990. \"Mauerjahre\" ist eine Berlin-Chronik aus Ost- und Westsicht im Nachrichtenformat \u2013 kompakt, informativ und unterhaltsam. Zeitzeugen erz\u00e4hlen, was die Berliner in West und Ost bewegte. Die dritte und letzte Folge dokumentiert die Jahre 1981 bis 1990.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2dd284b8196116b8142312cab968f8f49400402.jpg?x=548&y=366\/mauerjahre","genre":"Report, Dokumentation","start":1601652600,"stop":1601656200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656200":{"channel":"3SAT","title":"nano: Vom Wirtschaftswald zum Urwald \u2013 50 Jahre Nationalpark Bayerischer Wald","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano-vom-wirtschaftswald-zum-urwald-50-jahre-nationalpark-bayerischer-wald","genre":"Report, Magazin","start":1601656200,"stop":1601658000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601658000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601658000,"stop":1601659200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit extra: Zeitenwende","descr":"Stehen wir vor einer Zeitenwende? \"Kulturzeit\" fragt in einer \"extra\"-Ausgabe zum 25-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um der Sendung, wie die Corona-Pandemie die Welt ver\u00e4ndert hat. Es k\u00f6nnte alles anders sein \u2013 wir m\u00fcssen es uns nur vorstellen. Davon ist der Sozialpsychologe Harald Welzer \u00fcberzeugt \u2013 er diskutiert mit C\u00e9cile Schortmann dar\u00fcber, im welchem Umbruch sich die Welt befindet und warum utopisches Denken wieder gefragt ist. Corona wird alles \u00e4ndern \u2013 diesen Satz hat man seit dem Ausbruch der Pandemie oft geh\u00f6rt. Doch hat COVID-19 wirklich alles ver\u00e4ndert? Weltweit gehen die Menschen auf die Stra\u00dfe, protestieren gegen korrupte Machthaber, Ungleichbehandlung und den Raubbau an der Natur. Egal ob in USA, Belarus oder im Libanon: In der Corona-Krise kommen zahlreiche Konflikte ans Tageslicht. Die Menschen ziehen die Notbremse und fordern ein grundlegendes Umsteuern. Doch welche Chancen bietet die gegenw\u00e4rtige Situation f\u00fcr eine nachhaltige Transformation von Wirtschaft, Politik und Gesellschaft? Welche Rolle spielt dabei unsere eigene Vorstellungskraft? Redaktionshinweis: Am 2. Oktober 1995 startete ein ungew\u00f6hnliches Fernsehexperiment: \"Kulturzeit\", das einzige werkt\u00e4gliche Kulturmagazin im deutschsprachigen Raum, ging erstmals auf Sendung. Seit einem Vierteljahrhundert richtet das Fernsehfeuilleton, das von vier \u00f6ffentlich-rechtlichen Sendern (ZDF, ORF, SRF, ARD) aus drei L\u00e4ndern gestaltet wird, einen anregenden und kritischen Blick auf Kunst, Musik, Literatur und Gesellschaft. Am Freitag, 2. Oktober 2020, dem Jubil\u00e4umstag der Sendung fragt \"Kulturzeit extra: Zeitenwende\", wie die Corona-Pandemie die Welt ver\u00e4ndert hat. Am Samstag, 17. Oktober, um 20.15 Uhr feiert das Magazin mit der Show \"Happy Birthday, Kulturzeit!\" sein 25-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um in einer Mischung aus Fragerunden, Gespr\u00e4chen und Filmen aus zweieinhalb Jahrzehnten \"Kulturzeit\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb78595e149be61611b3ace60e5e49fda3992aba.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit-extra-zeitenwende","genre":"Report, Magazin","start":1601659200,"stop":1601661600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601661600,"stop":1601662500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"3SAT","title":"TANNBACH \u2013 Schicksal eines Dorfes","descr":"Tannbach 1960. Der Kalte Krieg fordert seine Opfer. Im Westen stirbt ein Kind durch eine Granate, der Osten setzt die Kollektivierung mit allen Mitteln durch. Im Dorf w\u00e4chst die Unruhe. In Tannbach stehen sich Ost und West bis an die Z\u00e4hne bewaffnet gegen\u00fcber. Die Familien von Striesow und Schober leiden unter der Trennung, doch noch bietet Berlin ein Schlupfloch durch die Grenze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08be0a9f470f58856d7ae0a88047d1d0a7d441c8.jpg?x=548&y=366\/tannbach-schicksal-eines-dorfes","genre":"Film, Drama","start":1601662500,"stop":1601668500,"country":"D\/CZ","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601668500":{"channel":"3SAT","title":"TANNBACH \u2013 Schicksal eines Dorfes","descr":"Sommer 1961. Im geteilten Dorf Tannbach ahnt niemand, dass es die letzten Tage sind, bevor die Mauer gebaut und Deutschland f\u00fcr die kommenden Jahrzehnte in Ost und West getrennt wird. Im Westen bl\u00fcht das Wirtschaftswunder. Im Osten k\u00e4mpft die Partei gegen Mangelwirtschaft und Sabotage. Das Misstrauen w\u00e4chst auf beiden Seiten, und Grenzg\u00e4nger geraten zunehmend unter Verdacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f58dea89f071249cae516b32f4b48b40dbc1823.jpg?x=548&y=366\/tannbach-schicksal-eines-dorfes","genre":"Film, Drama","start":1601668500,"stop":1601674200,"country":"D\/CZ","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601674200":{"channel":"3SAT","title":"TANNBACH \u2013 Schicksal eines Dorfes","descr":"Sommer 1968: Tannbach hat sich hinter einer hohen Mauer eingerichtet. Der Osten wie der Westen. Der Prager Fr\u00fchling wirkt da wie eine Befreiung. Doch Annas \u00e4ltester Sohn Felix ist Soldat bei der Nationalen Volksarmee und ahnt, was kommen w\u00fcrde. Er ist nicht bereit, in Prag einzumarschieren, um den Prager Fr\u00fchling blutig niederzuschlagen. Felix flieht aus der Kaserne nach Ost-Tannbach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bdc22184db9882baf3044a5c44ae85c642710b71.jpg?x=548&y=366\/tannbach-schicksal-eines-dorfes","genre":"Film, Drama","start":1601674200,"stop":1601679900,"country":"D\/CZ","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601679900":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601679900,"stop":1601681400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601681400":{"channel":"3SAT","title":"extra 3","descr":"Bissig, frech und witzig zeigt Kabarettist Christian Ehring in der Satiresendung \"extra 3\" den politischen und gesellschaftlichen Irrsinn der Woche. \"extra 3\" bietet skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fff61cccd2c161d9c8142814e8859d022f3f850.jpg?x=548&y=366\/extra-3","genre":"Report, Magazin","start":1601681400,"stop":1601683200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683200":{"channel":"3SAT","title":"Willkommen \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichische Late-Night-Show, moderiert von Dirk Stermann und Christoph Grissemann. \"Willkommen \u00d6sterreich\" pr\u00e4sentiert mit dem spr\u00fchenden Charme der Abgekl\u00e4rtheit provokante Themen und schwarzen Humor \u2013 fernab von Political Correctness.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d48d26a81746f163fe475b001fe672b5efef1eaa.jpg?x=548&y=366\/willkommen-oesterreich","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601683200,"stop":1601686800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686800":{"channel":"3SAT","title":"Pufpaffs Happy Hour","descr":"Nach unfreiwilliger Fr\u00fchsommerpause sind Sebastian Pufpaff und seine G\u00e4ste zur\u00fcck. Philip Simon ist der lustigste Philosoph, seit es Holl\u00e4nder gibt. Klischees ben\u00f6tigt der freiwillige K\u00f6lner nur, um sie durch die Mangel zu drehen. Mit dabei sind auch Torsten Str\u00e4ter, der Str\u00e4ter unter den Torsten, Anna Mateur, der musikalische Tornado des gepflegten Wahnsinns, und der Meister des Widerspruchs Mathias Tretter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b51c577f413aaac76a56fe7d2951a72cbf29c842.jpg?x=548&y=366\/pufpaffs-happy-hour","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601686800,"stop":1601689500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601689500":{"channel":"3SAT","title":"Nico Semsrott: Freude ist nur ein Mangel an Information 2017","descr":"Erfolgreich scheitern mit Nico Semsrott: Der Erfinder von Standup-Tragedy und Ungl\u00fcckskeksen ist der wohl traurigste Komiker der Welt \u2013 ein Gl\u00fccksfall f\u00fcr das Kabarett. Sein Programm \"Freude ist nur ein Mangel an Information\" beweist, wie viel Freude schlechte Laune machen kann. Selbst am Scheitern ist Semsrott gescheitert. Schlie\u00dflich wollte er ein Modellbeispiel f\u00fcr Erfolglosigkeit zu werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37f8f807695b03884181ebf8942300c39fc055f4.jpg?x=548&y=366\/nico-semsrott-freude-ist-nur-ein-mangel-an-information-2017","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601689500,"stop":1601691900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601691900":{"channel":"3SAT","title":"Konrad St\u00f6ckel: Wie man mit AC\/DC das Licht ausmacht","descr":"Er ist Comedian, Autor, Entertainer, Moderator, Zauberer und der garantiert verr\u00fcckteste Professor auf deutschen B\u00fchnen: Konrad St\u00f6ckel. Er ist ein echtes Multitalent mit Herz, Hirn und einer geh\u00f6rigen Portion Wahnsinn. Weil ein St\u00f6ckel nicht ausreicht, hat er sogar ein Alter Ego entwickelt: Als \"Fat King Konrad\" verbindet er seine gewagtesten Experimente zu nicht ganz jugendfreien Vorstellungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aef675e8e7eadfac61eaec5ae906a4c261bf97c8.jpg?x=548&y=366\/konrad-stoeckel-wie-man-mit-acdc-das-licht-ausmacht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601691900,"stop":1601693700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601693700":{"channel":"3SAT","title":"\"die feisten\": Adam & Eva","descr":"3sat pr\u00e4sentiert aus dem Mainzer \"unterhaus\" den Auftritt des Musik-Comedy Duos \"die feisten\" mit ihrem B\u00fchnenprogramm \"Adam & Eva\". Darin erz\u00e4hlen sie alles ungeschminkt \u2013 von der Geschichte der Entstehung der Menschheit bis hin zu heutigen Alltagsthemen. Im Jahr 2017 erhielten sie f\u00fcr ihr Wirken den Deutschen Kleinkunstpreis in der Kategorie Chanson\/Lied\/Musik. \u00dcberraschende Grooves und treibende Beats auf den teils au\u00dfergew\u00f6hnlichen Instrumenten lassen L\u00fccken f\u00fcr Worte und Gedanken, wie sie nur die beiden erklingen lassen k\u00f6nnen. Durch ihre ungew\u00f6hnliche Sicht auf die Welt entstehen Lieder, die Konzertbesucher und Fernsehzuschauer in eine entspannte Euphorie gleiten lassen. Sie begannen zu dritt. Mit Gesang gl\u00e4nzten sie als \"Ganz Sch\u00f6n Feist\". Seit 2013 sind sie nur noch zu zweit. Und zum A-cappella-Gesang sind inzwischen mehrere Instrumente hinzugekommen \u2013 weshalb das Duo Mathias \"C.\" Zeh und Rainer Schacht seinen Stil nun mit \"Zwei-Mann-Song-Comedy\" beschreibt. Neben akustischer Gitarre und Bass kommen Mandoline, Sitar, Timple, Caj\u00f3n, Ukulele, Bassbox und Udu zum Einsatz. Jede Nummer dieses famosen Duos sitzt perfekt und dokumentiert unglaublich klugen Witz. Die beiden Vollblutmusiker zeichnen sich dadurch aus, dass sie ihre Lieder mit Parodie, heiterem, manchmal auch b\u00f6sem Spott und paradoxem Weltverst\u00e4ndnis singen und sich und ihren Alltag dabei immer auch selbst infrage stellen. \"Kriech nicht da rein\", eine mit der Melodie von \"Griechischer Wein\" unterlegte Mahnung, sich im B\u00fcro dem Chef nicht anzubiedern, wurde mit \u00fcber einer Million Aufrufen zum ersten YouTube-Hit der beiden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84e230385d195ac68f6d578bb2e47a13b6278edd.jpg?x=548&y=366\/die-feisten-adam-eva","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601693700,"stop":1601696400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696400":{"channel":"3SAT","title":"Kenia: Kein Platz f\u00fcr wilde Tiere","descr":"L\u00f6wen spazieren auf der Stra\u00dfe, und Hy\u00e4nen wildern in den Ziegenst\u00e4llen. Die Tiere leben im Nationalpark unmittelbar vor den Toren Nairobis. Das f\u00fchrt in der wachsenden Metropole zu Konflikten. Der Platz wird immer knapper, und die Stadt dringt langsam in den Lebensraum der wilden Tiere vor. Auch der Verkehr wird immer dichter \u2013 ein Blick auf den Nairobi-Nationalpark, Kenias \u00e4ltesten Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea042078ec4a56f2754897c9dbdb49fa893f5495.jpg?x=548&y=366\/kenia-kein-platz-fuer-wilde-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1601696400,"stop":1601697300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601697300":{"channel":"3SAT","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601697300,"stop":1601697600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}