{"1603340400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603340400,"stop":1603342800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603342800":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603342800,"stop":1603344600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603344600":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603344600,"stop":1603346400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603346400,"stop":1603346700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346700":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603346700,"stop":1603348200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603348200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603348200,"stop":1603348380,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603348380":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603348380,"stop":1603350000,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603350000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603350000,"stop":1603350300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603350300":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603350300,"stop":1603352700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603352700":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603352700,"stop":1603354800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603354800":{"channel":"3SAT","title":"Tief im Regenwald","descr":"Der Oberlauf des Essequibo, der tief im Hinterland Guyanas liegt, ist eine der letzten Regionen, in denen der Mohrenkaiman lebt. Er ist schwerer als ein Bison und so lang wie ein australisches Salzwasserkrokodil. Diese gigantische Urzeitechse konnte sich seit der Zeit der Dinosaurier unver\u00e4ndert behaupten, ihr einziger Feind ist der Mensch, der den Mohrenkaiman \u00fcber Jahrhunderte hinweg gejagt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccb495dc0ea4686c362ecdf0bfa3b1a0b55c8748.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603354800,"stop":1603357500,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603357500":{"channel":"3SAT","title":"Tief im Regenwald","descr":"In der Mythologie sind Harpyien grausame Luftgeister. Sie z\u00e4hlen zu den m\u00e4chtigsten Greifv\u00f6geln der Welt. Der Griff ihrer Klauen ist kr\u00e4ftiger als der Biss eines Sch\u00e4ferhundes, und ihren scharfen Augen entgeht keine Bewegung. Die Tierfilmer Rainer Bergomaz und Yung Sandy sind auf 50 Meter hohe B\u00e4ume geklettert, um ein Harpyien-Nest zu finden. Die seltenen Adler leben in den Urw\u00e4ldern S\u00fcdamerikas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8149d9d008a654506558d3b5b97712c92ee56842.jpg?x=548&y=366\/tief-im-regenwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1603357500,"stop":1603360200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603360200":{"channel":"3SAT","title":"Aufgetischt am Sonntag \u2013 Klagenfurt","descr":"Klagenfurt ist bunt, voller Ideen und kreativer K\u00f6pfe, die sich einer herk\u00f6mmlichen Definition entziehen. Kulinarisch steht K\u00fcchenchef Stephan Vadnjal vom \"Dolce Vita\" im Mittelpunkt. Zutaten aus drei L\u00e4ndern \u2013 \u00d6sterreich, Italien und Slowenien \u2013 und die Mischung aus mediterran und alpin pr\u00e4gen seine Philosophie. \"Aufgetischt\" stellt au\u00dferdem das Kunstprojekt \"Wald im Stadion\" (\"For Forest\") des Schweizers Klaus Littmann vor. Die Filmemacherin Katharina Heigl begibt sich auf einen Streifzug durch die Klagenfurter Stadtwildnis \u2013 auf der Suche nach Kunst und Kulinarik, nach kultivierten und wild wuchernden Gedanken und nach den Menschen, die diese hegen und Wirklichkeit werden lassen. Dessous-Designerin Julia J\u00f6bstl fungiert auch als Fr\u00fchst\u00fccks-Gastgeberin und Kulturmanagerin. Martina Karulle bringt Mode abseits des Mainstreams nach Klagenfurt. Ein St\u00fcck weiter Richtung W\u00f6rthersee ist ein Mann anzutreffen, der alle Sinne anzusprechen vermag: Richard Klammer ist K\u00fcnstler und Gesamtkunstwerk. Er ist laut, pr\u00e4sent und klar. Denkanst\u00f6\u00dfe liefert er in Form gro\u00dfformatiger Gem\u00e4lde oder Liedtexte. Billard-Weltmeisterin Jasmin Ouschan verbringt nur rund die H\u00e4lfte des Jahres in K\u00e4rnten. Den Rest der Zeit ist sie auf Reisen, von Turnier zu Turnier. Die Ferne hat ihr ihre Heimatstadt Klagenfurt n\u00e4hergebracht. Ihr ist bewusst geworden, wie fragil und potenziell verg\u00e4nglich scheinbare Selbstverst\u00e4ndlichkeiten wie eine intakte Umwelt und landschaftliche Sch\u00f6nheit sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/adfadb4a8438e4da755a266e0d97feeb70699005.jpg?x=548&y=366\/aufgetischt-am-sonntag-klagenfurt","genre":"Report, Magazin","start":1603360200,"stop":1603361700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603361700":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1603361700,"stop":1603363500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603363500":{"channel":"3SAT","title":"Querbeet","descr":"Herbstzeit ist Erntezeit. Und zwar nicht nur in G\u00e4rten, sondern auch in Parks und Friedh\u00f6fen. Sabrina begibt sich auf die Suche, welche Str\u00e4ucher mit Wildfr\u00fcchten in der Stadt wachsen, l\u00e4sst aber noch genug \u00fcbrig f\u00fcr V\u00f6gel & Co. Jedes Jahr fallen im Garten von Barbara Krasemann gro\u00dfe Mengen an Laub an. Das geh\u00f6rt nicht in den Abfall, sondern bleibt im Garten. Mit dem Laub mulcht sie Beete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8cc813c89bb5ebaebdc77ccef26c8bdac96a815.jpg?x=548&y=366\/querbeet","genre":"Report, Magazin","start":1603363500,"stop":1603365300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603365300":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Die Reihe f\u00fchrt durch das gr\u00f6\u00dfte und h\u00f6chste Gebirge Europas und zeigt die Kulturlandschaft, wie man sie noch nie gesehen hat. Unterwegs sind sieben Moderatorinnen und Moderatoren. Die erste Etappe der Alpen-Tour f\u00fchrt von Monaco \u00fcber das Piemont nach Chamonix. Im Palast des F\u00fcrstentums Monaco trifft Kathrin Winzenried F\u00fcrst Albert II. zu einem Plauderst\u00fcndchen. Vom Palast aus geht es weiter ins Valle Maira. Francis Nouveau aus M\u00e9thamis in den Provenzalischen Alpen ist mit Tr\u00fcffeln, dem \"schwarzen Gold\", reich geworden \u2013 ein geheimnisumwittertes Gesch\u00e4ft. Das Alpenplateau Gli\u00e8res wurde im Zweiten Weltkrieg zum Symbol f\u00fcr den Widerstand gegen Nazideutschland. Ein paar Hundert K\u00e4mpfer der R\u00e9sistance verteidigten Gli\u00e8res. Dank ihres mutigen Einsatzes wurde die Region eine der ersten Frankreichs, die von den Nazis befreit war. Hinter 77 Bergen liegt die kleinste Gemeinde Frankreichs: Rochefourchat. Der einzige Einwohner legt auf Publizit\u00e4t keinen gro\u00dfen Wert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f608f6f2fc53c60f49b87d4ca2c874ed71e10579.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603365300,"stop":1603368000,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603368000":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Im zweiten Teil reist Sonja Hasler vom heiligen Berg Sacromonte di Varallo in Norditalien durch die Sonnenstube der Alpen nach Maloja.Sie wandert durch den wilden Naturpark \"Val Grande\", lernt Motorboot fahren, erkundet Premana, das Dorf der Scherenschleifer, wo die Leute st\u00e4ndig singen. Und sie lernt beim besten Salsiz-Metzger der Schweiz, wie man die regionale Spezialit\u00e4t richtig herstellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91f8218b4cadabb49a088d0bb3883706247afe52.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603368000,"stop":1603370700,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603370700":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Die dritte Etappe f\u00fchrt vom Wallis n\u00f6rdlich \u00fcber die Alpen nach Liechtenstein und Bayern. Thomas Bucheli startet unterirdisch in einem Gasstollen und taucht im Wallis wieder auf. Er fliegt \u00fcber die Alpen, landet im Alpstein und f\u00e4hrt \u00fcber Liechtenstein nach Bayern. Dabei sitzt der Moderator selbst am Steuer der Cessna, denn er war in jungen Jahren ein begeisterter Pilot. Ein Besuch bei dem kernigen Wirt Beny Knechtle und dessen Familie sowie ein Gespr\u00e4ch mit seinem Wetterkollegen aus Balderschwang, auch bekannt als \"Bayrisch Sibirien\", runden die Reiseetappe ab. Die siebenteilige Reihe \"Fernweh \u2013 In den Alpen\" unternimmt eine Reise durch das gr\u00f6\u00dfte und h\u00f6chste Gebirge Europas und zeigt die Kulturlandschaft, wie man sie noch nie gesehen hat. Unterwegs sind sieben Moderatorinnen und Moderatoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdcf46f6abc17b2532396e544e1e3a707839a716.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603370700,"stop":1603373400,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603373400":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"In der vierten Etappe sucht Ueli Schmezer im Allg\u00e4u Edelwei\u00df und besucht das M\u00e4rchenschloss Neuschwanstein. In \u00d6sterreich macht er in einem Schnapsbrennerdorf Halt.Im \u00d6tztal kommt er einer Verschw\u00f6rung rund um den sagenhaften \u00d6tzi auf die Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78dc9e4479f0f4d24558d1f6bcc7e91ff0fef12d.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603373400,"stop":1603376100,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603376100":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Die f\u00fcnfte Etappe f\u00fchrt vom Reschenpass nach S\u00fcdtirol. In Graun am Reschensee trifft Pascale Menzi den alten Peppi Plangger, dessen Elternhaus gesprengt wurde, um einem Stausee zu weichen. Einzig der Kirchturm des Dorfs blieb erhalten. Er ragt heute als bizarres Postkartenmotiv aus dem See. In Prad am Stilfserjoch lebt ein selbst ernannter Indianer. Ein paar H\u00e4user weiter wohnt sein bester Freund als Cowboy: Westernromantik im Vinschgau. Am Fu\u00df der Drei Zinnen, dem imposanten Wahrzeichen der Dolomiten, trifft Pascale den Extrembergsteiger Alexander Huber. Aus dem Val di Zoldo kommt das beste Eis der Welt. Grund genug f\u00fcr einen Abstecher. Die siebenteilige Reihe \"Fernweh \u2013 In den Alpen\" unternimmt eine Reise durch das gr\u00f6\u00dfte und h\u00f6chste Gebirge Europas und zeigt die Kulturlandschaft, wie man sie noch nie gesehen hat. Unterwegs sind sieben Moderatorinnen und Moderatoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/891225f0392097b4a58de2b610b923a64d5a7efe.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603376100,"stop":1603378800,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603378800":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Die Etappe startet im oberbayerischen Berchtesgaden. Dort steht ein Besuch des hoch \u00fcber der Stadt gelegenen Kehlsteinhauses an. Auf den alten Salztransportwegen des Salzkammerguts geht es weiter bis zum Hallst\u00e4dter See, die Hohen Tauern werden \u00fcberwunden, der Gro\u00dfglockner passiert, in Karlbad bei Innerkrems endet die Etappe in einem entspannenden Wellnessbad, angeblich dem \u00e4ltesten in den Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e58c3f5ce25c59c53f411a28b676cb361be4da4.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603378800,"stop":1603381500,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603381500":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Mit dem Fahrrad geht es aus dem Gailtal, das in der N\u00e4he des Dreil\u00e4nderecks \u00d6sterreich, Italien und Slowenien liegt, ins Soca-Tal. Der Soca ist ein Tummelplatz f\u00fcr Kanuten. Mit einem von einer Diesellok gezogenen Zug geht es weiter nach Bled und von dort ins Logartal. Das ist der Ausgangspunkt f\u00fcr eine Flo\u00dffahrt nach Maribor, in die zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt des noch relativ jungen Staates Slowenien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/891225f0392097b4a58de2b610b923a64d5a7efe.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603381500,"stop":1603384200,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaft jeden Tag spannend erz\u00e4hlt \u2013 die Sendung \"nano\" pr\u00e4sentiert von Montag bis Freitag Neues und Wissenswertes aus dem Bereich der Forschung. Journalistinnen und Journalisten aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz holen f\u00fcr \"nano\" die spannende Welt der Wissenschaft ins Fernsehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603384200,"stop":1603386000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603386000":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603386000,"stop":1603387200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1603387200,"stop":1603389600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603389600":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603389600,"stop":1603390500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603390500":{"channel":"3SAT","title":"Schwelbrand im K\u00f6rper","descr":"Depression, Krebs, Diabetes, Demenz und Herz-Kreislauf-Erkrankungen \u2013 neueste Forschungen f\u00fchren immer mehr schwere Erkrankungen auf Entz\u00fcndungsprozesse im K\u00f6rper zur\u00fcck. Erst allm\u00e4hlich entschl\u00fcsseln Wissenschaftler die Mechanismen unseres Immunsystems und finden heraus, wie man chronische Entz\u00fcndungen behandeln oder im besten Fall verhindern kann. K\u00f6nnen z.B. bestimmte Lebensmittel Entz\u00fcndungsprozessen im K\u00f6rper schon vor der Entstehung entgegenwirken?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77232fdf03a5a5abc91f4db1030159ea7d3ad821.jpg?x=548&y=366\/schwelbrand-im-koerper","genre":"Report, Dokumentation","start":1603390500,"stop":1603393200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603393200":{"channel":"3SAT","title":"scobel \u2013 Krankheiten als Erbe der Evolution","descr":"Jede Woche steht ein klar definiertes Thema im Mittelpunkt, das in offener Form umgesetzt wird. Ob Gespr\u00e4ch, Film, Reportage oder Magazin, weder journalistisches Genre noch Format sind festgelegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a3db5a0b2e7d67e3ca13edbd95c4ae9e5db7786.jpg?x=548&y=366\/scobel-krankheiten-als-erbe-der-evolution","genre":"Report, Diskussion","start":1603393200,"stop":1603396800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603396800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603396800,"stop":1603398300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603398300":{"channel":"3SAT","title":"auslandsjournal extra","descr":"\"auslandsjournal extra\" zeigt politische Entwicklungen und gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen in den L\u00e4ndern der Welt. Das Magazin berichtet \u00fcber Hintergr\u00fcnde von Konflikten, beobachtet Entwicklungen der internationalen Politik, und Auslandskorrespondenten liefern Analysen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603398300,"stop":1603400100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603400100":{"channel":"3SAT","title":"Trumps Amerika","descr":"Die USA im Wahljahr 2020: Mehr als zwei Millionen Corona-Infizierte, das Land zerrissen durch eine Rassismus-Debatte. Ein Pr\u00e4sident, der \u00fcber Twitter Zweifel an den Wahlen sch\u00fcrt. Der spaltende Regierungsstil Donald Trumps hat die Demokratie in den USA an den Abgrund gebracht. W\u00fcrde sich Donald Trump einer m\u00f6glichen Abwahl widersetzen? Die Demokraten besch\u00e4ftigen sich offenbar genau mit diesem Szenario.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65b10b3f32129e490b6e042f637080d85a13ae74.jpg?x=548&y=366\/trumps-amerika","genre":"Report, Dokumentation","start":1603400100,"stop":1603402500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603402500":{"channel":"3SAT","title":"Zapp","descr":"Einmal in der Woche schaut das Magazin \"Zapp\" hinter die Kulissen von Fernsehen, Zeitungen, Radio und Internet. Es beobachtet, hinterfragt und bewertet die aktuelle Medienberichterstattung. Gleichzeitig informiert die Sendung \u00fcber die komplexen Zusammenh\u00e4nge in der Medienlandschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6a2a149fe449862f3bac1be698a6751adaa654.jpg?x=548&y=366\/zapp","genre":"Report, Magazin","start":1603402500,"stop":1603404300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603404300":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603404300,"stop":1603406100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603406100":{"channel":"3SAT","title":"Rosmarie zeigt's den Chirurgen","descr":"Rosmarie Frick wurde einst gesagt, ihre Schulnoten seien zu schlecht, um Krankenschwester zu werden. Heute gilt die 68-J\u00e4hrige als Legende der Mikrochirurgie. Tausende von \u00c4rzten hat sie mittlerweile auf diesem Gebiet ausgebildet, jeder namhafte Chirurg der vaskul\u00e4ren Chirurgie ist durch ihre Schule gegangen. Und noch immer ist nicht Schluss damit. Reporterin Kathrin Winzenried hat der Rentnerin \u00fcber die Schulter geschaut. Etwas M\u00e4rchenhaftes hat der Werdegang von Rosmarie Frick an sich: Als Bauernm\u00e4dchen im sankt-gallischen Oberb\u00fcren aufgewachsen, tr\u00e4umte sie davon, B\u00e4uerin zu werden. Doch diese Pl\u00e4ne scheiterten, weil die Eltern den Hof aufgeben mussten. So kam sie als Pflegehilfe ans Unispital in Z\u00fcrich. F\u00fcr mehr reichten ihre schulischen Leistungen nicht, beschied man ihr. Der Zufall wollte es, dass zu dieser Zeit die Neurochirurgie in Z\u00fcrich weltweit f\u00fcr Schlagzeilen sorgte. Dem Chirurgen Gazi Yasargil gelang 1967 als erstem eine Bypassoperation an Haargef\u00e4\u00dfen zur Behandlung des Schlaganfalls. Winzigste Gef\u00e4\u00dfe im Millimeterbereich konnten zusammengen\u00e4ht werden, die moderne Mikrochirurgie fand ihren Anfang. Die junge Rosmarie Frick interessierte sich f\u00fcr diese neuartige Technik und die Forschung dazu. Ohne entsprechende Ausbildung rutschte sie ins Team von Yasargil. \"Ich war fasziniert von den Gef\u00e4\u00dfen und der Arbeit mit dem Mikroskop\", sagt Rosmarie Frick. Unerm\u00fcdlich \u00fcbte sie die \u00e4u\u00dferst feine N\u00e4htechnik, perfektionierte sie und wurde schlie\u00dflich damit beauftragt, \u00c4rzten das Handwerk der modernen Mikrochirurgie beizubringen. Kathrin Winzenried hat die Rentnerin auf ihrer Ausbildungstour rund um die Welt begleitet und stellte fest: Auf Rosmarie Frick scheint man nicht verzichten zu k\u00f6nnen. Vor einem Jahr hat sie gar einen Ehrendoktor erhalten. Sie selbst meint trocken: \"Es ist tipptopp so, wie alles in meinem Leben gekommen ist.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/595c651b1e760e5e36570ed5adaebe0db9b4e4e1.jpg?x=548&y=366\/rosmarie-zeigts-den-chirurgen","genre":"Report, Reportage","start":1603406100,"stop":1603407600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603407600":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1603407600,"stop":1603409400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603409400":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Was l\u00e4uft aktuell im Kino? Welches sind die neuesten Hits auf der Leinwand? \"kinokino\" stellt die wichtigsten Neustarts und Themen aus der Filmwelt vor. Das Magazin zeigt Portr\u00e4ts und Interviews mit Schauspielern und Regisseuren. Welche Filme lohnen sich? Welche sollte man lieber meiden? \"kinokino\" kritisiert die Tops und Flops und berichtet von den spannendsten Festivals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/347d5814e154f09ff6c76afc66acab3d78ec18ae.jpg?x=548&y=366\/kinokino","genre":"Report, Magazin","start":1603409400,"stop":1603410300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603410300":{"channel":"3SAT","title":"Hessenreporter: Wirklich? Mehr Bio durch Corona","descr":"Als die erste Corona-Welle unseren Alltag lahm legte und alle verunsicherte, da stieg pl\u00f6tzlich die Nachfrage nach Bio-Lebensmitteln und regionalen Produkten. Was ist dran an diesem Boom? Hat die Corona-Krise zu einem Umdenken gef\u00fchrt? Die Filmautorin Diana Deutschle geht dieser Frage nach, trifft Bauern und Verbraucher, ist auf dem Markt, im Schrebergarten und beim Online-H\u00e4ndler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a027f4a6a2d6104fb8dea036590a8fc7ebdd948.jpg?x=548&y=366\/hessenreporter-wirklich-mehr-bio-durch-corona","genre":"Report, Dokumentation","start":1603410300,"stop":1603412100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603412100":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Die dritte Etappe f\u00fchrt vom Wallis n\u00f6rdlich \u00fcber die Alpen nach Liechtenstein und Bayern. Thomas Bucheli startet unterirdisch in einem Gasstollen und taucht im Wallis wieder auf. Er fliegt \u00fcber die Alpen, landet im Alpstein und f\u00e4hrt \u00fcber Liechtenstein nach Bayern. Dabei sitzt der Moderator selbst am Steuer der Cessna, denn er war in jungen Jahren ein begeisterter Pilot. Ein Besuch bei dem kernigen Wirt Beny Knechtle und dessen Familie sowie ein Gespr\u00e4ch mit seinem Wetterkollegen aus Balderschwang, auch bekannt als \"Bayrisch Sibirien\", runden die Reiseetappe ab. Die siebenteilige Reihe \"Fernweh \u2013 In den Alpen\" unternimmt eine Reise durch das gr\u00f6\u00dfte und h\u00f6chste Gebirge Europas und zeigt die Kulturlandschaft, wie man sie noch nie gesehen hat. Unterwegs sind sieben Moderatorinnen und Moderatoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdcf46f6abc17b2532396e544e1e3a707839a716.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603412100,"stop":1603414800,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603414800":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"In der vierten Etappe sucht Ueli Schmezer im Allg\u00e4u Edelwei\u00df und besucht das M\u00e4rchenschloss Neuschwanstein. In \u00d6sterreich macht er in einem Schnapsbrennerdorf Halt.Im \u00d6tztal kommt er einer Verschw\u00f6rung rund um den sagenhaften \u00d6tzi auf die Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78dc9e4479f0f4d24558d1f6bcc7e91ff0fef12d.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603414800,"stop":1603417500,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603417500":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Die f\u00fcnfte Etappe f\u00fchrt vom Reschenpass nach S\u00fcdtirol. In Graun am Reschensee trifft Pascale Menzi den alten Peppi Plangger, dessen Elternhaus gesprengt wurde, um einem Stausee zu weichen. Einzig der Kirchturm des Dorfs blieb erhalten. Er ragt heute als bizarres Postkartenmotiv aus dem See. In Prad am Stilfserjoch lebt ein selbst ernannter Indianer. Ein paar H\u00e4user weiter wohnt sein bester Freund als Cowboy: Westernromantik im Vinschgau. Am Fu\u00df der Drei Zinnen, dem imposanten Wahrzeichen der Dolomiten, trifft Pascale den Extrembergsteiger Alexander Huber. Aus dem Val di Zoldo kommt das beste Eis der Welt. Grund genug f\u00fcr einen Abstecher. Die siebenteilige Reihe \"Fernweh \u2013 In den Alpen\" unternimmt eine Reise durch das gr\u00f6\u00dfte und h\u00f6chste Gebirge Europas und zeigt die Kulturlandschaft, wie man sie noch nie gesehen hat. Unterwegs sind sieben Moderatorinnen und Moderatoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/891225f0392097b4a58de2b610b923a64d5a7efe.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603417500,"stop":1603420200,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603420200":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Die Etappe startet im oberbayerischen Berchtesgaden. Dort steht ein Besuch des hoch \u00fcber der Stadt gelegenen Kehlsteinhauses an. Auf den alten Salztransportwegen des Salzkammerguts geht es weiter bis zum Hallst\u00e4dter See, die Hohen Tauern werden \u00fcberwunden, der Gro\u00dfglockner passiert, in Karlbad bei Innerkrems endet die Etappe in einem entspannenden Wellnessbad, angeblich dem \u00e4ltesten in den Alpen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e58c3f5ce25c59c53f411a28b676cb361be4da4.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603420200,"stop":1603422900,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603422900":{"channel":"3SAT","title":"Fernweh \u2013 In den Alpen","descr":"Mit dem Fahrrad geht es aus dem Gailtal, das in der N\u00e4he des Dreil\u00e4nderecks \u00d6sterreich, Italien und Slowenien liegt, ins Soca-Tal. Der Soca ist ein Tummelplatz f\u00fcr Kanuten. Mit einem von einer Diesellok gezogenen Zug geht es weiter nach Bled und von dort ins Logartal. Das ist der Ausgangspunkt f\u00fcr eine Flo\u00dffahrt nach Maribor, in die zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt des noch relativ jungen Staates Slowenien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/891225f0392097b4a58de2b610b923a64d5a7efe.jpg?x=548&y=366\/fernweh-in-den-alpen","genre":"Report, Reportage","start":1603422900,"stop":1603425600,"country":"CH","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}