{"1601265600":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen-Tipp: Entlang der Maas","descr":"Die Tour der Kontraste f\u00fchrt zun\u00e4chst entlang der Maas, eines der M\u00fcndungsarme des Rheins: Es geht von Rotterdam, dem \"Manhattan an der Maas\" mit einem riesigen \u00dcberseehafen, \u00fcber s'-Hertogenbosch, der Hauptstadt der Provinz Noord-Barbant, an die Seenplatte von Roermond. In dieser beliebten Ferienregion k\u00f6nnen sich Wassersportler beim Segeln, Schwimmen oder Kajakfahren richtig austoben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/136fdbf4f64a1345f628c639d69b47279b696e6b.jpg?x=548&y=366\/erlebnisreisen-tipp-entlang-der-maas","genre":"Report, Magazin","start":1601265600,"stop":1601266800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601266800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601266800,"stop":1601269200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601269200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601269200,"stop":1601271000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601271000":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601271000,"stop":1601272800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601272800,"stop":1601273100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601273100":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601273100,"stop":1601274600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601274600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601274600,"stop":1601274780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601274780":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601274780,"stop":1601276400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601276400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601276400,"stop":1601276700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601276700":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601276700,"stop":1601279100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601279100":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601279100,"stop":1601281200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601281200":{"channel":"3SAT","title":"Die Macht der Vulkane","descr":"Im Jahr 536 brach eine geheimnisvolle Seuche aus und grassierte von Byzanz bis Rom. Genetiker konnten den Erreger inzwischen als einen damals neu auftretenden Stamm der Beulenpest identifizieren. Zeitgleich mit der Seuche traten Extremwetterlagen und Missernten auf. Schwefelablagerungen in Bohrkernen aus dem gr\u00f6nl\u00e4ndischen Eis geben Hinweise auf einen Vulkanausbruch als Verursacher der Misere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/340c8bda517e06432d6ee4bb7094345bdf1bf7c5.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-vulkane","genre":"Report, Dokumentation","start":1601281200,"stop":1601283900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601283900":{"channel":"3SAT","title":"Die Macht der Vulkane","descr":"Der Arch\u00e4ologe Payson Sheets von der Universit\u00e4t Colorado untersucht, wie Vulkanausbr\u00fcche Aufstieg und Fall mittelamerikanischer Metropolen beeinflussten. Die Metropole Teotihuac\u00e1n beispielsweise lebte gut von den Gaben der Vulkane. Fruchtbare B\u00f6den sicherten die Versorgung der Bev\u00f6lkerung, und das wertvolle Vulkanglas Obsidian machte die Stadt reich, bis die Feuerberge Teotihuac\u00e1n zerst\u00f6rten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65468908629aa5b8d9212767394e8abd6026fbe8.jpg?x=548&y=366\/die-macht-der-vulkane","genre":"Report, Dokumentation","start":1601283900,"stop":1601286600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601286600":{"channel":"3SAT","title":"Zu Tisch ... in der L\u00fcneburger Heide","descr":"Die L\u00fcneburger Heide liegt im Norden Deutschlands und f\u00fcr Heidschnucken ist sie ein Eldorado. Carl und Ute Kuhlmann haben dort einen Hof und z\u00fcchten die wilden Schafe. Die Kuhlmanns sch\u00e4tzen die deftige K\u00fcche der Region, wozu auch der Buchweizen geh\u00f6rt. Zum Picknick gibt es Buchweizenfladen, doch wenn sich G\u00e4ste anmelden, kommt schon mal eine Heidschnucke auf den Teller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5eadd9eca5ecb2b8fb07d9ef3dca1e36f38faf65.jpg?x=548&y=366\/zu-tisch-in-der-lueneburger-heide","genre":"Report, Reportage","start":1601286600,"stop":1601288100,"country":"D\/F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601288100":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1601288100,"stop":1601289900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601289900":{"channel":"3SAT","title":"Mykonos, da will ich hin!","descr":"Die Boulevardpresse hat ihr Urteil l\u00e4ngst gef\u00e4llt: Mykonos sei die Insel der Reichen und Sch\u00f6nen, wahnsinnig teuer und meist \u00fcberlaufen. Damit beschreibt sie nur die halbe Wahrheit. Au\u00dferhalb der Hauptsaison findet man auf Mykonos noch ruhige, fast einsame Buchten und Str\u00e4nde. Und wenn die Kreuzfahrtschiffe am Nachmittag die Anker lichten, kann man fast allein durch die historischen Gassen schlendern und eine romantische Altstadt entdecken. Doch Moderator Michael Friemel hat nicht nur die Stadt Mykonos und Str\u00e4nde erkundet, er hat auch eine Radtour auf dem E-Bike durch das bergige Inselinnere gemacht. Er hat sich auf der Nachbarinsel Delos das antike Herz der Kykladen zeigen lassen und die typische Architektur der Insel bewundert. Er hat einen Tag auf einer Jacht verbracht und an Bord das Geheimnis eines guten griechischen Salats gel\u00fcftet. Und er hat dort geschlemmt, wo die besonders Reichen angeblich ihre Kreditkarten zum Gl\u00fchen bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05939e70b7d144ff7c0d54ccdb05261469297d02.jpg?x=548&y=366\/mykonos-da-will-ich-hin","genre":"Report, Dokumentation","start":1601289900,"stop":1601291700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601291700":{"channel":"3SAT","title":"Schl\u00f6sserwelten Europas","descr":"F\u00fcnf franz\u00f6sische K\u00f6nige regierten Frankreich von den Ufern der Loire aus und lie\u00dfen sich dort pr\u00e4chtige Schl\u00f6sser errichten. Das gr\u00f6\u00dfte ist Chambord, das in der ersten H\u00e4lfte des 16 Jahrhunderts im Stil der italienischen Renaissance erbaut wurde. An der Cher, einem Nebenfluss der Loire, liegen das Wasserschloss Chenonceau und Schloss Villandry mit seinen terrassenf\u00f6rmig angelegten G\u00e4rten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ddd60f349588c3e622f2b3489e33034a1dc8028.jpg?x=548&y=366\/schloesserwelten-europas","genre":"Report, Dokumentation","start":1601291700,"stop":1601294700,"country":"F\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601294700":{"channel":"3SAT","title":"Die Mosel","descr":"In den Vogesen entspringt die Mosel, die sich dann bis nach Koblenz schl\u00e4ngelt, um schlie\u00dflich im Rhein zu m\u00fcnden. Diese Etappe der Reise beginnt in dem kleinen Ort Bussang und f\u00fchrt dann \u00fcber \u00c9pinal, wo sich die letzte Bildermanufaktur Frankreichs befindet, und Neuves-Maisons sowie Chambley, wo Hunterte Ballonfahrer bei einem internationalen Ballonfestival in den Himmel aufsteigen, bis nach Metz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5fcb551bd836dfb0e707e279716a27bbfd6a665.jpg?x=548&y=366\/die-mosel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601294700,"stop":1601297400,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601297400":{"channel":"3SAT","title":"Die Mosel","descr":"Von den Vogesen durchs Elsass kommend, schl\u00e4ngelt sich die Mosel nach Luxemburg. Dort s\u00e4umen Weinberge ihre Ufer, auf denen die Reben f\u00fcr die beliebten Mosel-Rieslinge wachsen. Das milde Klima l\u00e4sst auch Bananen und die ber\u00fchmten Luxemburger Rosen gedeihen, wie Dieter Lingeners \"Zaubergarten\" beweist. Und ein Familienbetrieb in den H\u00fcgeln der Kleinen Luxemburger Schweiz sorgt f\u00fcr Ziegenk\u00e4se.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63890532e7ba5ce121e44960b94f274498a8fe47.jpg?x=548&y=366\/die-mosel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601297400,"stop":1601300100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601300100":{"channel":"3SAT","title":"Die Mosel","descr":"Von Trier, der \u00e4ltesten Stadt Deutschlands, f\u00fchrt die Reiseroute entlang der zahlreichen Moselschleifen. An den Bergh\u00e4ngen w\u00e4chst \u00fcberall Wein, der nach einer langen Krisenzeit inzwischen wieder einen hervorragenden Ruf genie\u00dft. An einem Seitenarm der Mosel liegt Burg Eltz, f\u00fcr viele die sch\u00f6nste mittelalterliche Burg Deutschlands. Und am Deutschen Eck bei Koblenz findet die Moselreise ihr Ende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e41a81d622a7d55a4b4dbd117e77eda6caf995b5.jpg?x=548&y=366\/die-mosel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601300100,"stop":1601302500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601302500":{"channel":"3SAT","title":"Romantische Fl\u00fcsse","descr":"Kaum ein Fluss verbindet an seinen Ufern auf so wenigen Kilometern so unterschiedliche Landschaften wie die Saar. Die Flusst\u00e4ler bei Mettlach erinnern an norwegische Fjorde, eindrucksvolle Industriedenkm\u00e4ler erz\u00e4hlen von l\u00e4ngst vergangenen Boom-Jahren. Wie sehr der Fluss hier bis heute alles pr\u00e4gt, l\u00e4sst sich schon an den Ortsnamen ablesen: Saarbr\u00fccken, Saarburg, die ber\u00fchmte Saarschleife.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb1b98d36610c7da8f04a0c1bbf40ed13c517783.jpg?x=548&y=366\/romantische-fluesse","genre":"Report, Dokumentation","start":1601302500,"stop":1601305200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601305200":{"channel":"3SAT","title":"Romantische Fl\u00fcsse","descr":"Seit Jahrhunderten zieht der Nationalfluss aller Baden-W\u00fcrttemberger die Menschen in seinen Bann. Schon Mark Twain war begeistert. F\u00fcr ihn war Deutschland im Sommer sowieso der \"Gipfel der Sch\u00f6nheit\". Und als Frankreichs Dichterlegende Victor Hugo das erste Mal Heidelberg besuchte, war er schlicht hin und weg. Man m\u00fcsste sich hier aufhalten, man sollte hier leben, notierte er begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3c391870695d63bf63bfc0a2089e15cc0e69374.jpg?x=548&y=366\/romantische-fluesse","genre":"Report, Dokumentation","start":1601305200,"stop":1601307900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601307900":{"channel":"3SAT","title":"Romantische Fl\u00fcsse","descr":"Bereits Goethe war hingerissen von der romantischen Stimmung an der Quelle des Mains. Nur dass er die Quelle nie zu Gesicht bekam, er verwechselte sie mit einem Brunnen auf einem Nachbarberg. Aber das kann passieren, denn geografisch ist kaum ein Fluss r\u00e4tselhafter. Schon die beiden Quellfl\u00fcsse machen sich in drei Himmelsrichtungen auf den Weg, um hinter Bayreuth weitere Haken zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0657e402e56aa5ae3d45f285f5e3bc4a7033d53f.jpg?x=548&y=366\/romantische-fluesse","genre":"Report, Dokumentation","start":1601307900,"stop":1601310600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601310600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601310600,"stop":1601312400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601312400":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601312400,"stop":1601313600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601313600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601313600,"stop":1601316000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316000":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601316000,"stop":1601316900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316900":{"channel":"3SAT","title":"Elstners Reisen","descr":"Der M\u00fcnsterl\u00e4nder Josef Baron von Kerckerinck will dem Showmaster helfen, seine Angst vor Haien zu \u00fcberwinden. Mit seinem Verein \"Shark Protect\" will er Menschen f\u00fcr den Schutz der Haie begeistern. Auf der Reise besuchen sie Wissenschaftler, die die riesigen Hammerhaie erforschen, und treffen den Taucher aus den \"James Bond\"-Filmen, der schon mehrere hundert Male mit Riffhaien getaucht ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e282a727c4c277cf36f9e97f1d7dace4b9641db.jpg?x=548&y=366\/elstners-reisen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601316900,"stop":1601322300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601322300":{"channel":"3SAT","title":"Erlebnisreisen: Spanien","descr":"Erlebnisreisen sind die Zusammenfassung von Magazinbeitr\u00e4gen aus der Servicezeit oder k\u00fcrzere exklusive Reportagen. Die Attraktivit\u00e4t der dargestellten Reiseziele steht im Vordergrund. Nachvollziehbar sind die beschriebenen Routen und Ziele. Deshalb werden praktische Tipps und konkrete Anregungen gegeben.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601322300,"stop":1601323200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601323200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601323200,"stop":1601324700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601324700":{"channel":"3SAT","title":"Schabowskis Zettel","descr":"Die Mitteilung zum Thema Reisefreiheit in der DDR, die G\u00fcnter Schabowski am Abend des 9. November 1989 auf einer Live-Pressekonferenz von einem handgeschriebenen Zettel verlas, kam v\u00f6llig \u00fcberraschend. Wusste Schabowski wirklich nichts \u00fcber den Inhalt und hat er ihn ohne vorherige Kenntnis wortw\u00f6rtlich abgelesen? Die Filmemacher rekonstruieren die Ereignisse jenes denkw\u00fcrdigen Abends.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff0d6b9fcae194190110831a9008973a36e636fb.jpg?x=548&y=366\/schabowskis-zettel","genre":"Report, Dokumentation","start":1601324700,"stop":1601329200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601329200":{"channel":"3SAT","title":"37\u00b0: Homeoffice am Strand","descr":"Die Corona-Krise hat gezeigt, dass die Anwesenheit im B\u00fcro mitunter gar nicht n\u00f6tig ist. Das Internet macht es f\u00fcr viele Berufsgruppen m\u00f6glich, von fast \u00fcberall zu arbeiten \u2013 sogar am Strand, falls es dort ein Netz gibt. Weltweit sind inzwischen gesch\u00e4tzt mehrere Millionen Internet-Nomaden unterwegs. Gut ausgebildete junge Selbstst\u00e4ndige reisen um die Welt und bleiben, wo es ihnen gerade gef\u00e4llt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ef69c0f28fc6e5e4575362d6c6882fc1c08e9a0.jpg?x=548&y=366\/37-homeoffice-am-strand","genre":"Report, Dokumentation","start":1601329200,"stop":1601331000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601331000":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601331000,"stop":1601332800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601332800":{"channel":"3SAT","title":"Anne Will","descr":"\"Politisch denken, pers\u00f6nlich fragen\" ist das Motto der politischen Talksendung von Anne Will. Jede Woche l\u00e4dt sie interessante G\u00e4ste zu einem aktuellen Thema ein. Ob Innenpolitik wie Pegida, Gesundheitsreformen oder Mindestlohndebatte, ob Au\u00dfenpolitik wie die Ukrainekrise, Nahostkonflikt oder Finanzkrise \u2013 Anne Will fragt nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c77cf6fb6ced199f9c38c187339377f1090d700f.jpg?x=548&y=366\/anne-will","genre":"Report, Diskussion","start":1601332800,"stop":1601336400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601336400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturpiloten","descr":"Das digitale Kulturangebot des ZDF pr\u00e4sentiert ein Best-of seiner Formate \u2013 von Musik und Theater \u00fcber Kino, Gaming, Design und Literatur bis hin zu aktuellen Debatten. K\u00fcnstler f\u00fchren durch ihre St\u00e4dte und lassen neue Kunstwerke entstehen. Musiker bieten einen Einblick hinter die Kulissen, und Schauspieler inszenieren bekannte St\u00fccke in radikaler Kurzform. Was die Gesellschaft bewegt, wird auf Augenh\u00f6he diskutiert. Die \"Kulturpiloten\" bringen Kultur spielerisch in den Alltag \u2013 ohne zu belehren.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601336400,"stop":1601349900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601349900":{"channel":"3SAT","title":"U2: Live in London","descr":"Seit \u00fcber 40 Jahren dominieren U2 die Hitparaden und Konzert-Arenen. 2017 machen sie es eine Nummer kleiner: Sie spielen zusammen mit einem Orchester in den Londoner Abbey Road Studios. Nat\u00fcrlich lassen es sich die 22-fachen Grammy-Gewinner nicht nehmen, \u00fcber den legend\u00e4ren Zebrastreifen zu laufen, den die Beatles einst ber\u00fchmt gemacht haben. Auf dem Programm stehen Songs des 14. Albums, \"Songs of Experience\", und einige der gro\u00dfen Hits. Bono beginnt das Konzert mit einem fast dem\u00fctigen Gang durch die G\u00e4nge des Studios bis zum Konzertsaal. Hier haben viele Musikgeschichte geschrieben: die Beatles, Pink Floyd, Amy Winehouse und andere mehr. \"Das ist schon etwas ma\u00dflos von uns\", kommentiert Bono den Einsatz von einem kompletten Orchester und einem Chor. \"Schon als 20-J\u00e4hrige spielten wir vor 70 000 Zuschauern, aber diese seltene Intimit\u00e4t von Abbey Road sch\u00fcchtert uns schon ein\", sagt Bono vor dem Konzert. Doch dann beginnt es, und die Musik zieht das Publikum sofort in ihren Bann. Bono singt zart, verletzlich, fast vergehend und fasziniert das Publikum mit Hits wie \"With or Without You\", \"Stuck in a Moment\" und \"Lights of Home\" im orchestralen Sound.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9365fda49889b829af92e906133331a26a3be10e.jpg?x=548&y=366\/u2-live-in-london","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601349900,"stop":1601352600,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}