{"1583211900":{"channel":"3SAT","title":"Und ewig lockt der Mythos \u2013 Saint Tropez","descr":"Es ist das ber\u00fchmteste Fischerdorf der Welt und gilt als Wiege des internationalen Jet-Sets: Saint-Tropez. In den 1950er Jahren entwickelte es sich zu einem Mekka f\u00fcr K\u00fcnstler. Auch heute noch \u00fcberrennt die Prominenz den Ort mit den paradiesischen Str\u00e4nden und dem ewigen Mythos von Brigitte Bardot. Die Karriere der Brigitte Bardot brachte Saint-Tropez im Jahre 1956 den wirklichen Aufstieg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be00baf8e7288f24ca9e329f492a305f0d46a0d1.jpg?x=548&y=366\/und-ewig-lockt-der-mythos-saint-tropez","genre":"Report, Reportage","start":1583211900,"stop":1583212800,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583212800":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583212800,"stop":1583215200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583215200":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583215200,"stop":1583217000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583217000":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583217000,"stop":1583218800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583218800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583218800,"stop":1583219100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583219100":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583219100,"stop":1583220600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583220600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583220600,"stop":1583220780,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583220780":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583220780,"stop":1583222400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583222400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef13eec6bfeceee63a2ba6f0941e09ad8f1c9d5a.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583222400,"stop":1583222700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583222700":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583222700,"stop":1583225100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583225100":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583225100,"stop":1583226900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583226900":{"channel":"3SAT","title":"Deutschland von oben 3: Fluss","descr":"Auf der ber\u00fchmtesten deutschen Ostsee-Insel, auf R\u00fcgen, werden die legend\u00e4ren Kreidefelsen aus der Luft vermessen. Per Laser sollen Abbr\u00fcche und Erdrutsche kalkulierbarer werden. Am ber\u00fchmten Kap Arkona versinken inzwischen die letzten \u00dcberreste einer mittelalterlichen Tempelburg im Meer. Die Dokumentation begleitet Arch\u00e4ologen und Vermessungstechniker beim Einsatz an der Ostsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6eae0a906869814de5550e534bdac5c95774851.jpg?x=548&y=366\/deutschland-von-oben-3-fluss","genre":"Report, Dokumentation","start":1583226900,"stop":1583229600,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583229600":{"channel":"3SAT","title":"Deutschland von oben 2: Stadt","descr":"Die Bezeichnung \"Terra X\" steht f\u00fcr eine lose Dokumentationsreihe. Die einzelnen Beitr\u00e4ge werden allerdings nicht als Reihe, sondern als eigenst\u00e4ndige Dokumentationen produziert. Sie besch\u00e4ftigen sich mit Themen aus der Geschichte, Wissenschaft, Natur oder Arch\u00e4ologie, alles was irgendwie mit unserem Planeten, seiner Entstehung, Entwicklung oder Zukunft zu tun hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f821e50694f75625d2ce76b135092ff04f7ad2ae.jpg?x=548&y=366\/deutschland-von-oben-2-stadt","genre":"Report, Dokumentation","start":1583229600,"stop":1583232300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583232300":{"channel":"3SAT","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Bei Frankfurter Tradition denkt man zuerst an Apfelwein. Der wird in den Kneipen serviert und in ambitionierten Gasth\u00e4usern. Daneben gibt es aber auch andere Traditionen: Die Nibelungensch\u00e4nke ist seit \u00fcber 35 Jahren eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Nordend. Der Edelgrieche kocht unver\u00e4ndert gut und hat treue Stammg\u00e4ste. In Sachsenhausen pflegt ein \u00f6sterreichisches Restaurant die Tradition des Heurigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1583232300,"stop":1583234100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583234100":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 hier werden Hintergr\u00fcnde beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschl\u00e4ge gegeben \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1583234100,"stop":1583235900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583235900":{"channel":"3SAT","title":"Gartenparadiese im Havelland","descr":"Die Gartenreise in Norddeutschland f\u00fchrt den Biog\u00e4rtner Karl Ploberger entlang der Havel, einem Nebenfluss der Elbe, von Berlin \u00fcber Potsdam bis nach Brandenburg. Die Gastfreundschaft, die er dabei erf\u00e4hrt, ist \u00fcberw\u00e4ltigend, ebenso die Vielfalt und Pracht der G\u00e4rten. Die ausgedehnten Privatg\u00e4rten leuchten in allen Farben und sind gepflegt. Ein Pflichtbesuch in Potsdam ist der Karl-F\u00f6rster-Garten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30edf44cf94717819dd958c447aadb8269ac8100.jpg?x=548&y=366\/gartenparadiese-im-havelland","genre":"Report, Dokumentation","start":1583235900,"stop":1583237400,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583237400":{"channel":"3SAT","title":"Der Wiener Prater","descr":"Der etwa sechs Quadratkilometer gro\u00dfe Wiener Prater besteht nicht nur aus dem bekannten Vergn\u00fcgungspark, sondern auch aus weitl\u00e4ufigen Aulandschaften mit zahlreichen Tier- und Pflanzenarten. Das einstige kaiserliche Jagdgebiet wurde 1766 von Josef II. f\u00fcr die Allgemeinheit ge\u00f6ffnet. Damals gab es noch keine st\u00e4dtischen Parks, daher war das neue Erholungsgebiet ein gro\u00dfer Gewinn f\u00fcr die Wiener Bev\u00f6lkerung. Noch heute ist es rund um die Uhr frei zug\u00e4nglich. Das Wiener Riesenrad gilt nicht nur als Symbol f\u00fcr den Prater, sondern auch als bekanntes Wahrzeichen f\u00fcr die \u00f6sterreichische Bundeshauptstadt. Es wurde im Jahr 1897 er\u00f6ffnet \u2013 ein Jahr vor der Feier des 50. Thronjubil\u00e4ums von Kaiser Franz Joseph I. Eine Runde mit dem Riesenrad kostete acht Gulden \u2013 das war mehr als das Wochengehalt eines damaligen Beamten. Der Film pr\u00e4sentiert sowohl den ber\u00fchmten Vergn\u00fcgungspark des Wiener Praters \u2013 den sogenannten Wurstelprater \u2013 als auch den \"Gr\u00fcnen Prater\", ein St\u00fcck Naturidylle mitten in der Gro\u00dfstadt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac557f5bb8160cfe9a79906f8552c1d0554e98e2.jpg?x=548&y=366\/der-wiener-prater","genre":"Report, Dokumentation","start":1583237400,"stop":1583237700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583237700":{"channel":"3SAT","title":"Das geheimnisvolle Leben der Pilze","descr":"Die Leidenschaft, Pilze zu sammeln, l\u00e4sst jedes Jahr im Herbst Tausende ins Unterholz der heimischen W\u00e4lder ausschw\u00e4rmen. Nicht jeder Pilz ist genie\u00dfbar, und nicht jeder wei\u00df, wie man Pilze richtig und schmackhaft zubereitet. Au\u00dferdem ist die Verwechslungsgefahr mit giftigen Doppelg\u00e4ngern nicht zu untersch\u00e4tzen. Pilze finden au\u00dferdem in der Medizin und der Lebensmittelherstellung Verwendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25d219f5fb44ec32e4fa49af84ab6f6a7634277c.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnisvolle-leben-der-pilze","genre":"Report, Dokumentation","start":1583237700,"stop":1583240100,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583240100":{"channel":"3SAT","title":"Die geheimnisvolle Welt der B\u00e4ume \u2013 Natursch\u00e4tze der Steiermark","descr":"B\u00e4ume sind Lebensraum f\u00fcr viele Tiere und sie liefern wertvollste Rohstoffe vom Holz \u00fcber heilsame Lindenbl\u00fcten bis zum antibakteriell wirkenden Harz. Die Dokumentation zeigt diese gef\u00e4hrdeten Naturdenkmale und beleuchtet den Lebensraum Baum: In den Jahrhunderte alten B\u00e4umen des Tierparks Herberstein leben seltene K\u00e4ferarten, wie Eichenbock, Juchtenk\u00e4fer und Bockk\u00e4fer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e427693a82d0becdf0f567b1392e3e7f0b2224f.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisvolle-welt-der-baeume-naturschaetze-der-steiermark","genre":"Report, Dokumentation","start":1583240100,"stop":1583242500,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583242500":{"channel":"3SAT","title":"Der Arlberg \u2013 Das verborgene Paradies","descr":"M\u00e4chtige Schneemassen t\u00fcrmen sich auf, und die W\u00e4lder tragen schwer an der glitzernden Pracht. Der Arlberg ist der Inbegriff winterlicher Idylle und die Wiege des alpinen Skisports. Doch das ber\u00fchmte Skigebiet, das Tirol und Vorarlberg verbindet, bietet noch viel mehr. In den schwer zug\u00e4nglichen T\u00e4lern und an den zerkl\u00fcfteten Gebirgsst\u00f6cken hat sich ein St\u00fcck unber\u00fchrte Natur erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e87f68a14670059b4e7d2d2b45b25630f9ccd5d3.jpg?x=548&y=366\/der-arlberg-das-verborgene-paradies","genre":"Report, Dokumentation","start":1583242500,"stop":1583245500,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583245500":{"channel":"3SAT","title":"Glockner \u2013 Der schwarze Berg","descr":"Mit einer H\u00f6he von 3.798 Metern ist der Gro\u00dfglockner nicht nur der h\u00f6chste Berg \u00d6sterreichs, sondern auch der m\u00e4chtigste Gipfel der Ostalpen. Im Schutz des aus dem Tauernmassiv wie ein W\u00e4chter aufragenden Berges hat sich ein alpines Naturparadies entwickelt. Man sieht G\u00e4msen und Steinb\u00f6cke \u00fcber die Felsen klettern und Alpenblumen in den Felsspalten leuchten. Und dar\u00fcber kreisen m\u00e4chtige Adler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bfed99beb2deea8170c1ff1710b6b08d8d4834e.jpg?x=548&y=366\/glockner-der-schwarze-berg","genre":"Report, Dokumentation","start":1583245500,"stop":1583250900,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583250900":{"channel":"3SAT","title":"Lungau \u2013 Wildnis im Herzen der Tauern","descr":"Eingekesselt von den Hohen und Niederen Tauern und den Gurktaler Alpen ist der Lungau heute noch schwer zug\u00e4nglich. Umso vielf\u00e4ltiger ist die Natur: Bergseen, Moore und Almwiesen charakterisieren das Schutzgebiet, dessen Fauna und Flora kurze Sommer und lange Winter kennt. Schneehase, Schneehuhn, aber auch Marderartige wie der Iltis sind perfekt f\u00fcr die lange Zeit im Schnee ger\u00fcstet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c84465b08cd6b55f45a239b604f33fd366a00a5.jpg?x=548&y=366\/lungau-wildnis-im-herzen-der-tauern","genre":"Report, Dokumentation","start":1583250900,"stop":1583253600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583253600":{"channel":"3SAT","title":"Europas letzte Nomaden","descr":"Rum\u00e4niens Waldkarpaten, die hei\u00dfe Steppe Spaniens, die romantische Inselwelt an der K\u00fcste von Wales, die mediterranen Bergz\u00fcge im S\u00fcden Frankreichs, die alpinen Welten Tirols \u2013 in all diesen Regionen bestimmt die Fernweidewirtschaft den Rhythmus des Lebens. Die letzten Nomaden Europas sind Wanderhirten, die mit riesigen Schaf- und Rinderherden oft hunderte Kilometer durchs Land ziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4a423c7fdf0f8de6038d12076a76b70c8ec0acc.jpg?x=548&y=366\/europas-letzte-nomaden","genre":"Report, Dokumentation","start":1583253600,"stop":1583256600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583256600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7555ba07e074e08c4a0fb0c9140fc0029d0af14c.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1583256600,"stop":1583258400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583258400":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und dass seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583258400,"stop":1583259600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583259600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1583259600,"stop":1583262000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262000":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583262000,"stop":1583262900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262900":{"channel":"3SAT","title":"Ein m\u00f6rderisches Gesch\u00e4ft","descr":"Tom Winkler und Alina Liebermann sind Sanierer bei der Unternehmensberatungsfirma Altkirch. Ihr aktueller Auftrag ist die \u00dcberpr\u00fcfung der Salerno AG in Oberhausen, einer S\u00fc\u00dfwarenfabrik, die auch einige Auslandsdependancen hat und deren Standort in Oberhausen nun akut gef\u00e4hrdet scheint. Tom entdeckt bald eine Menge Ungereimtheiten, die mit einer \u00fcblichen Unternehmenssanierung nichts zu tun haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f27980e9a0f841bba1612dcf5dc46dc842906989.jpg?x=548&y=366\/ein-moerderisches-geschaeft","genre":"Film, Krimi","start":1583262900,"stop":1583268300,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268300":{"channel":"3SAT","title":"kinokino","descr":"Kurzweiliges Kino-Magazin mit den cineastischen Highlights unter den w\u00f6chentlichen Neustarts.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1583268300,"stop":1583269200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583269200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Die t\u00e4gliche Nachrichtensendung beleuchtet in Reportagen und Hintergrundberichten kritisch die wichtigsten Ereignisse und Entwicklungen aus Politik, Wirtschaft, Wissenschaft, Zeitgeschehen und Kultur. Wichtiger Bestandteil der Sendung sind Interviews mit Entscheidungstr\u00e4gern und Experten. Gef\u00fchrt werden die Gespr\u00e4che entweder live im Studio oder per Schaltung. Am Ende der Sendung: das Wetter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583269200,"stop":1583270700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583270700":{"channel":"3SAT","title":"makro: Eine Welt voller Schulden","descr":"Alle Lehren aus der Finanzkrise 2008 scheinen vergessen, die weltweiten Schulden wachsen ungebrochen bei Staaten, Unternehmen und Konsumenten. L\u00f6sen sie den n\u00e4chsten Crash aus? Die Zahlen jedenfalls sind erdr\u00fcckend. Von 1999 bis 2019 wuchs der globale Schuldenberg \u2013 das Defizit von Firmen, Banken, Staaten und Privathaushalten \u2013 um 216 Prozent auf rund 255 Billionen US-Dollar. Das ist mehr als das Dreifache der globalen Wirtschaftsleistung. Nach dem Internationalen W\u00e4hrungsfonds schl\u00e4gt auch die Weltbank Alarm. Noch nie in den vergangenen 50 Jahren sind die Schulden von Entwicklungs- und Schwellenl\u00e4ndern so schnell gewachsen wie in den vergangenen zwei Jahren. Der Klimawandel und die dadurch immer h\u00e4ufiger und heftiger auftretenden Wetterextreme wie \u00dcberschwemmungen, Wirbelst\u00fcrme oder D\u00fcrren heizen die Schuldenkrise in den \u00e4rmeren L\u00e4ndern an. Daneben bereiten Experten auch die steigenden Schulden der Unternehmen Sorgen. 15 Prozent aller Firmen in Europa gelten schon jetzt als \"Zombies\". So nennt man Unternehmen, die nur noch \u00fcberleben, weil die Kredite aktuell so niedrig sind. Eine Versuchung, der auch Privatpersonen erliegen, zum Beispiel beim Immobilienkauf. Doch was passiert, wenn die Zinsen wieder steigen? Ein ebensolches Szenario hat bekanntlich 2008 in den USA die Finanzkrise ausgel\u00f6st und in der Folge zur globalen Schuldenkrise gef\u00fchrt. Wie l\u00e4sst sich der weltweite Schuldenberg wieder abbauen? Schuldenerlass f\u00fcr Entwicklungs- und Schwellenl\u00e4nder? Nachhaltiger Abbau von Staatsschulen in den Industriel\u00e4ndern? Kein Kapital mehr f\u00fcr Zombie-Firmen? \"makro\" sucht mit Experten nach L\u00f6sungswegen. Redaktionshinweis: Ab M\u00e4rz 2020 strahlt 3sat das Wirtschaftsmagazin \"makro\" auf einem neuen Sendeplatz aus. Jeden Dienstagabend um 22.25 Uhr berichtet \"makro\" aus dem globalen Wirtschaftsdschungel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49d9bb355fcb394fd7551aebfad75d7f9d5ef378.jpg?x=548&y=366\/makro-eine-welt-voller-schulden","genre":"Report, Magazin","start":1583270700,"stop":1583272500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583272500":{"channel":"3SAT","title":"Akte D \u2013 Banken au\u00dfer Kontrolle","descr":"Die Bankenrettung im Jahr 2008 sei alternativlos gewesen behauptet die Bundesregierung, weil ein Scheitern der Finanzwirtschaft eine tiefe Krise nach sich gezogen h\u00e4tte. Die Politik versprach damals, die Banken k\u00fcnftig st\u00e4rker zu kontrollieren. Doch nach anf\u00e4nglichen Fortschritten tauchen immer mehr Hinweise auf, dass der Versuch, die Banken an die Kette zu legen, abermals scheitern k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3fb4ce8d4252c48c1bba3eba6c7beba13344044.jpg?x=548&y=366\/akte-d-banken-ausser-kontrolle","genre":"Report, Dokumentation","start":1583272500,"stop":1583275200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583275200":{"channel":"3SAT","title":"Erst die Miete, dann die Moral?","descr":"Verzweifelte Mieter, gierige Immobilienkonzerne \u2013 ist deutsche Wohnungspolitik auf diese einfache Formel zu bringen? Welche Werte und Ma\u00dfst\u00e4be existieren noch? Die Journalisten begleiten Mieter, die um ihre Wohnung k\u00e4mpfen und fragen Vermieter nach Grenzen f\u00fcr den Profit mit Wohnraum. Und sie zeigen Modelle f\u00fcr mehr Fairness auf dem Immobilienmarkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5337b840cc64d806eac72c655fffb78e1466d724.jpg?x=548&y=366\/erst-die-miete-dann-die-moral","genre":"Report, Dokumentation","start":1583275200,"stop":1583277600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583277600":{"channel":"3SAT","title":"Cliqme \u2013 Der Berner Star in Kosovo","descr":"Er hei\u00dft Gassann Nyangi, ist im Kongo geboren und in Bern aufgewachsen \u2013 und macht heute unter dem Namen Cliqme Karriere im Kosovo. Auf der B\u00fchne bringt der Rapper Kosovaren zum Beben. Cliqme kann es selbst kaum glauben, dass er als Au\u00dfenseiter in der albanischen Musikszene so euphorisch empfangen wird. Der Film zeigt das Portr\u00e4t eines Mannes, der all seine Energie einsetzt, um in einem der \u00e4rmsten L\u00e4nder Europas ganz gro\u00df rauszukommen. Seit einem Jahr wohnt Gassann Nyangi in Pristina. Der sprachbegabte Berner spricht bereits Albanisch mit kosovarischem Akzent. Das gef\u00e4llt den Einheimischen: Seit er gemeinsam mit dem kosovarischen Rapper Capital T. einen Song produziert hat, wurde Cliqme dort auf einen Schlag bekannt. In der Schweiz trat er bereits als Warm-up f\u00fcr Superstars auf. Jetzt rei\u00dft Cliqme auf der B\u00fchne die jungen Kosovaren mit. Afrosound auf Albanisch, das ist neu. Und auch, dass ein Ausl\u00e4nder in das arme Land kommt, um auf Albanisch zu singen. Die Familie des 30-j\u00e4hrigen Gassann Niangy, alias Cliqme, ist aus dem Kongo in die Schweiz gefl\u00fcchtet, als Gassan noch ein Baby war. Gassanns Vater ist heute der erste afrikanische Fahrlehrer der Schweiz. Nach 26 Tagen hatte er, noch im Asylbewerberheim, bereits einen Job und war bis heute nur einmal drei Wochen arbeitslos. Sein Vater ist Cliqmes Vorbild: \"Wir sind K\u00e4mpfer\", wiederholt der Rapper immer wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1830d5e0dbffab7c03f24dc64d874de4fd8679ea.jpg?x=548&y=366\/cliqme-der-berner-star-in-kosovo","genre":"Report, Reportage","start":1583277600,"stop":1583279100,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583279100":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in der Schweiz und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583279100,"stop":1583280900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583280900":{"channel":"3SAT","title":"Hart aber fair","descr":"Moderator Frank Plasberg diskutiert mit seinen G\u00e4sten ein aktuelles politisches, wirtschaftliches oder gesellschaftspolitisches Thema. Filme und Reportagen liefern Hintergr\u00fcnde und bereichern die Diskussion mit Fakten. Auch die Zuschauer k\u00f6nnen sich beteiligen. Meinungen, Fragen, \u00c4ngste und Sorgen bekommen in der Sendung einen breiten Raum.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1583280900,"stop":1583285400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583285400":{"channel":"3SAT","title":"Stadt der Gladiatoren \u2013 Carnuntum","descr":"Ein Luftbild von 1981 fesselt den Arch\u00e4ologen Wolfgang Neubauer: Man sieht darauf mitten im Gr\u00fcnen einen Fleck. Mit Hilfe neuer Technologien entdeckt er eine kasernenartige Anlage. Es gibt eine kleine Trainingsarena, Unterk\u00fcnfte, K\u00fcchen, B\u00e4der und einen Friedhof. Der Fund \u00fcberstieg die gr\u00f6\u00dften Erwartungen der Forscher: Es ist die erste Gladiatoren-Schule, die jemals au\u00dferhalb Roms entdeckt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f69c9237e7b248a81f403fff71a3607b9f04a59.jpg?x=548&y=366\/stadt-der-gladiatoren-carnuntum","genre":"Report, Dokumentation","start":1583285400,"stop":1583288100,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583288100":{"channel":"3SAT","title":"Die geheimnisvolle Welt der B\u00e4ume \u2013 Natursch\u00e4tze der Steiermark","descr":"B\u00e4ume sind Lebensraum f\u00fcr viele Tiere und sie liefern wertvollste Rohstoffe vom Holz \u00fcber heilsame Lindenbl\u00fcten bis zum antibakteriell wirkenden Harz. Die Dokumentation zeigt diese gef\u00e4hrdeten Naturdenkmale und beleuchtet den Lebensraum Baum: In den Jahrhunderte alten B\u00e4umen des Tierparks Herberstein leben seltene K\u00e4ferarten, wie Eichenbock, Juchtenk\u00e4fer und Bockk\u00e4fer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e427693a82d0becdf0f567b1392e3e7f0b2224f.jpg?x=548&y=366\/die-geheimnisvolle-welt-der-baeume-naturschaetze-der-steiermark","genre":"Report, Dokumentation","start":1583288100,"stop":1583290500,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583290500":{"channel":"3SAT","title":"Das geheimnisvolle Leben der Pilze","descr":"Die Leidenschaft, Pilze zu sammeln, l\u00e4sst jedes Jahr im Herbst Tausende ins Unterholz der heimischen W\u00e4lder ausschw\u00e4rmen. Nicht jeder Pilz ist genie\u00dfbar, und nicht jeder wei\u00df, wie man Pilze richtig und schmackhaft zubereitet. Au\u00dferdem ist die Verwechslungsgefahr mit giftigen Doppelg\u00e4ngern nicht zu untersch\u00e4tzen. Pilze finden au\u00dferdem in der Medizin und der Lebensmittelherstellung Verwendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25d219f5fb44ec32e4fa49af84ab6f6a7634277c.jpg?x=548&y=366\/das-geheimnisvolle-leben-der-pilze","genre":"Report, Dokumentation","start":1583290500,"stop":1583292900,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583292900":{"channel":"3SAT","title":"Der wilde Wald der Kaiserin","descr":"Ende des 19. Jahrhunderts lie\u00df Kaiser Franz Joseph I. die Hermesvilla im Lainzer Tiergarten f\u00fcr Kaiserin Elisabeth errichten. In dem 25 Quadratkilometer gro\u00dfen Lainzer Tiergarten am Stadtrand Wiens finden zahlreiche Tiere einen Lebensraum, darunter Wildschweine, Mufflons, Damwild, aber auch Eichenprozessionsspinner, Schusterk\u00e4fer, Feuersalamander und vom Aussterben bedrohte Flusskrebse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bef40c2190013e7788a17db689dcb24f501f299a.jpg?x=548&y=366\/der-wilde-wald-der-kaiserin","genre":"Report, Dokumentation","start":1583292900,"stop":1583295600,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583295600":{"channel":"3SAT","title":"Der Arlberg \u2013 Das verborgene Paradies","descr":"M\u00e4chtige Schneemassen t\u00fcrmen sich auf, und die W\u00e4lder tragen schwer an der glitzernden Pracht. Der Arlberg ist der Inbegriff winterlicher Idylle und die Wiege des alpinen Skisports. Doch das ber\u00fchmte Skigebiet, das Tirol und Vorarlberg verbindet, bietet noch viel mehr. In den schwer zug\u00e4nglichen T\u00e4lern und an den zerkl\u00fcfteten Gebirgsst\u00f6cken hat sich ein St\u00fcck unber\u00fchrte Natur erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e87f68a14670059b4e7d2d2b45b25630f9ccd5d3.jpg?x=548&y=366\/der-arlberg-das-verborgene-paradies","genre":"Report, Dokumentation","start":1583295600,"stop":1583298300,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}