{"1601439600":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601439600,"stop":1601442000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601442000":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601442000,"stop":1601443800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601443800":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601443800,"stop":1601445600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601445600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601445600,"stop":1601445900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601445900":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601445900,"stop":1601447400,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601447400":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die \"Fr\u00fch-ZIB\" informiert von Montag bis Freitag \u00fcber das aktuelle Geschehen aus Innen- und Au\u00dfenpolitik, Wirtschaft, Wissenschaft, Kultur und Chronik. Reportagen und Hintergrundberichte vertiefen das Verst\u00e4ndnis der aktuellen Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601447400,"stop":1601447580,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601447580":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601447580,"stop":1601449200,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601449200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601449200,"stop":1601449500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601449500":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601449500,"stop":1601451900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601451900":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601451900,"stop":1601453700,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601453700":{"channel":"3SAT","title":"Habsburg und die Alpen","descr":"Die Habsburger zog es in die Natur, und ab dem 19. Jahrhundert auch in die Alpen. Franz Joseph, Erzherzog Johann und auch Kaiserin Elisabeth strebten zu den Gipfeln. Auf den H\u00f6hen wollten sie innere Ruhe und Abstand zum Alltag gewinnen. Mit einem Mal waren Felsw\u00e4nde und Sturzb\u00e4che en vogue. Damit wurden die adeligen Herrschaften zu Trendsettern der Leidenschaft der Menschen f\u00fcr die Berge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55133d48e0c6ee3b9da97b7d674eed749d4b491b.jpg?x=548&y=366\/habsburg-und-die-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601453700,"stop":1601456400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601456400":{"channel":"3SAT","title":"Habsburg und die Alpen","descr":"Die Berge wurden zu einer gro\u00dfen Leidenschaft der Herrscherfamilie, wohin sie nach Audienzen, Arbeitsessen und Kabinettsitzungen floh. Erzherzog Johann durchstreifte die steirischen Alpen, Kaiser Franz Joseph zog es in die Ischler Berge. Mit der Gr\u00fcndung des Alpenvereins begann die systematische Erschlie\u00dfung der heimischen Berge, womit die T\u00fcr zum alpinen Massentourismus aufgestossen wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017fd2faef8acc0af7015513ca2de671ab678f34.jpg?x=548&y=366\/habsburg-und-die-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601456400,"stop":1601459100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601459100":{"channel":"3SAT","title":"Mit Herz am Herd","descr":"Diesmal gibt es um ein Gericht aus Frankreich: Quiche in zwei Variationen, einmal klassisch mit Speck und luftig leicht mit Schafsk\u00e4se, zubereitet von Sternekoch Cliff H\u00e4mmerle und seinem Team. Das Filmteam hat seine Freiluftk\u00fcche im alten Deutsch-Franz\u00f6sischen Garten in Saarbr\u00fccken aufgebaut. Die Zuschauer d\u00fcrfen sich auf Cliff H\u00e4mmerles Variationen der Quiche Lorraine freuen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2189b8c7d1f71ab069229dbff61869ec54aad10.jpg?x=548&y=366\/mit-herz-am-herd","genre":"Report, Magazin","start":1601459100,"stop":1601460900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601460900":{"channel":"3SAT","title":"Servicezeit","descr":"Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen mit Yvonne Willicks und Dieter K\u00f6nnes. Verbrauchertipps f\u00fcr jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ern\u00e4hrung, Multimedia oder Verkehr \u2013 \"Servicezeit\" beleuchtet Hintergr\u00fcnde, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschl\u00e4ge \u2013 und zwar unabh\u00e4ngig und neutral.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e991a0d7e825e37fede1f43c83d8189629d94ad.jpg?x=548&y=366\/servicezeit","genre":"Report, Magazin","start":1601460900,"stop":1601462700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601462700":{"channel":"3SAT","title":"Bergauf-Bergab","descr":"Das Magazin f\u00fcr Bergsteiger vom BR Fernsehen. Eine Bergsendung, die mit dem \"Erlebnis Berg\" nicht nur den Spezialisten, sondern ein breites Spektrum an Bergfreunden erreicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc4015b65420ed2c072a3cc8ce7b6511c8f53613.jpg?x=548&y=366\/bergauf-bergab","genre":"Report, Magazin","start":1601462700,"stop":1601464500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601464500":{"channel":"3SAT","title":"Mailand und Bergamo","descr":"Mailand ist eine Stadt, die sofort fasziniert, in die man sich aber nicht sofort verlieben m\u00f6chte. Erst beim zweiten Blick offenbart sie ihren Charme und ihre Sch\u00f6nheit. Ganz anders und weniger bekannt ist Bergamo. Die wohl sch\u00f6nste Stadt Norditaliens liegt abseits der Touristenstr\u00f6me in den Bergen. Der historische Kern in der Oberstadt l\u00e4sst selbst gr\u00f6\u00dfere italienische St\u00e4dte vor Neid erblassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c2de0bf277aa471db708c1be98f9b44fff63444.jpg?x=548&y=366\/mailand-und-bergamo","genre":"Report, Dokumentation","start":1601464500,"stop":1601467200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601467200":{"channel":"3SAT","title":"Ein Sommer in S\u00fcdtirol","descr":"Die Bergwelt S\u00fcdtirols ist ein Sehnsuchtsziel. Hoch \u00fcber dem Eisacktal steht das Schutzhaus Latzfonser Kreuz, der h\u00f6chstgelegene Wallfahrtsort S\u00fcdtirols. Vor der Schutzh\u00fctte erstreckt sich der Blick \u00fcber ber\u00fchmte Dolomitengipfel: Lang- und Plattkofel, Sellastock und Geislerspitzen. Im Sommer sind die Dolomiten Kletter- und Wanderparadies, im Winter eines der Alpen-Traumziele zum Skifahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3cfc84a990bc4f35483e74ef78a887f026d6327.jpg?x=548&y=366\/ein-sommer-in-suedtirol","genre":"Report, Dokumentation","start":1601467200,"stop":1601472600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601472600":{"channel":"3SAT","title":"Traumst\u00e4dte \u2013 Stadtinseln","descr":"Die Schriftstellerin Donna Leon stellt den Mercato di Rialto vor, wo sie ihre Lebensmittel einkauft. Ihre Freundin Biba zaubert aus ihnen ein k\u00f6stliches Mittagsmahl. Nicht jeder kann und will in der sch\u00f6nen Stadt wohnen. Rund 20 Millionen Touristen besuchen Venedig jedes Jahr, das ist Segen und Fluch zugleich. Viele Venezianer ziehen wegen der hohen Preise und den Massen deswegen aufs Festland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b3090f4dfb692d697fb1bda5f3df19834f8d8f7.jpg?x=548&y=366\/traumstaedte-stadtinseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1601472600,"stop":1601475300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601475300":{"channel":"3SAT","title":"Mit dem Zug durch die Toskana","descr":"Auch in Italien kommen Freunde historischer Eisenbahnen auf ihre Kosten. Sei es dampfgetrieben oder elektrifiziert, diverse Fahrzeuge ziehen, nachdem sie mit Hilfe der italienischen Staatsbahn von Museumsbahnvereinen restauriert wurden, begeisterte Fahrg\u00e4ste durchs Land. Die Reportage folgt einer Reise von der \u00f6sterreichisch-italienischen Grenze durch die Toskana bis an die Adriak\u00fcste bei Rimini.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-die-toskana","genre":"Report, Dokumentation","start":1601475300,"stop":1601478000,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601478000":{"channel":"3SAT","title":"Mit der Vespa durch Italien","descr":"Der Moderator Marco Schreyl f\u00e4hrt mit dem Roller vom Gardasee aus \u00fcber kurvige Bergstrecken durch den Brenta Nationalpark, vorbei am Lago d'Iseo in die Po-Ebene, durch charmante St\u00e4dte wie Cremona und \u00fcber den Apennin. Am Ziel warten die \"Cinque Terre\", f\u00fcnf D\u00f6rfer an der ligurischen Steilk\u00fcste mit traumhaftem Blick aufs Mittelmeer. Begleitet wird Marco Schreyl von Felice und Bettina Sa-lerno.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed8d0311dc3247015ffaca604b7e15bee627f546.jpg?x=548&y=366\/mit-der-vespa-durch-italien","genre":"Report, Reportage","start":1601478000,"stop":1601483400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601483400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601483400,"stop":1601485200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601485200":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601485200,"stop":1601486400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601486400":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"Das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Es bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601486400,"stop":1601488800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601488800":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601488800,"stop":1601489700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489700":{"channel":"3SAT","title":"DDR \u2013 die entsorgte Republik","descr":"Die politischen Entwicklungen nach dem Mauerfall Ende 1989 f\u00fchrten zum Anschluss der DDR an die Bundesrepublik, nicht zur Gr\u00fcndung eines neuen deutschen Staates. Dazu h\u00e4tte es einer neuen Verfassung bedurft, was der damalige Kanzler Helmut Kohl vermeiden wollte. Lothar de Maizi\u00e8re, Gregor Gysi, Rudolf Seiters und Horst Teltschik enth\u00fcllen die Hintergr\u00fcnde zum hastigen Sprint in die Einheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f8d303a77a36fc03ccec9c3edbb6dc6482f3b4d.jpg?x=548&y=366\/ddr-die-entsorgte-republik","genre":"Report, Dokumentation","start":1601489700,"stop":1601493300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601493300":{"channel":"3SAT","title":"Auslandskader \u2013 Botschafter des Sozialismus","descr":"Wer zum Auslandskader geh\u00f6rte, genoss das h\u00f6chste Privileg in der DDR: Die zeitweilige oder dauerhafte Erlaubnis, in den Westen zu reisen. Sie sollten, gemeinsam mit ihren Familien, in den Zeiten des Kalten Krieges vor allem die Idee des Sozialismus in die Welt tragen. F\u00fcr die Dokumentation befragte die Filmemacher ihren Vater, der zu den Auserw\u00e4hlten geh\u00f6rte, nach seinen Erinnerungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/951311e1e97a556c1ff1041c11655fbf19a6df2b.jpg?x=548&y=366\/auslandskader-botschafter-des-sozialismus","genre":"Report, Dokumentation","start":1601493300,"stop":1601496000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601496000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB 2","descr":"Das t\u00e4gliche Nachrichtenmagazin des ORF-Fernsehens. Von Montag bis Freitag liefert \"ZIB 2\" einen \u00dcberblick \u00fcber die Ereignisse des Tages und bietet dabei vor allem vertiefende Hintergrundinformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70a67dcdea9acfd55c14241eb7259e9317f8a968.jpg?x=548&y=366\/zib-2","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601496000,"stop":1601497500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601497500":{"channel":"3SAT","title":"Bruder \u2013 Schwarze Macht","descr":"Melih wird in den Kreis um den Salafisten Abu Nour aufgenommen. Tobi und er werden geschult, sie wollen unbedingt im Kalifat k\u00e4mpfen. Derweil sucht Sibel verzweifelt nach ihrem Bruder. Heimlich tr\u00e4gt sie Melih ins Melderegister ein, bittet sogar ihren ruppigen Kollegen Andr\u00e9, ihr bei der Suche zu helfen. Erfolglos. Da wendet sich Sibel an den Verfassungssch\u00fctzer Bahr, der sie bald besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c72454a0321604874fb62328f06c3349cdab7403.jpg?x=548&y=366\/bruder-schwarze-macht","genre":"Serie, Dramaserie","start":1601497500,"stop":1601500200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601500200":{"channel":"3SAT","title":"H\u00f6henfeuer","descr":"Die karge, schroffe Berglandschaft formt ihre Bewohner und bestimmt das Leben der Bergbauernfamilie. Tochter Belli nimmt sich ihres tauben Bruders an und unterrichtet ihn. Dabei kommt sie dem Einzelg\u00e4nger n\u00e4her und entwickelt mehr als nur schwesterliche Liebe zu ihm. Doch diese tabubrechenden Momente des Gl\u00fccks k\u00f6nnen in ihrer kalten, harten Welt nicht von Dauer sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6aa3a96840966bcda94624026f8cb77bc04b467c.jpg?x=548&y=366\/hoehenfeuer","genre":"Film, Drama","start":1601500200,"stop":1601507100,"country":"CH","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601507100":{"channel":"3SAT","title":"10 vor 10","descr":"\"10 vor 10\" ist eine Informationssendung von Schweizer Radio und Fernsehen (SRF). Vertiefende Berichte, Reportagen, Portr\u00e4ts und Live-Gespr\u00e4che informieren \u00fcber die wichtigsten Themen des Tages aus der Schweiz und der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6cf76a376cdc68718b09d785a3257aab877bc50.jpg?x=548&y=366\/10-vor-10","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601507100,"stop":1601508900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601508900":{"channel":"3SAT","title":"St\u00f6ckl.","descr":"Einmal w\u00f6chentlich l\u00e4dt Barbara St\u00f6ckl prominente Pers\u00f6nlichkeiten und Menschen mit interessanter Lebensgeschichte in ihre Talkshow \"ST\u00d6CKL.\". Die Themen geben die G\u00e4ste selbst vor. Sie sprechen \u00fcber ihr Leben, ihre Erfahrungen, Haltungen, Zukunftsvisionen und \u00fcber gesellschaftlich relevante Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfe767309b54f394f365d51df82500f934de6c26.jpg?x=548&y=366\/stoeckl","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601508900,"stop":1601512500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601512500":{"channel":"3SAT","title":"Slowenien Magazin","descr":"In Kooperation mit dem slowenischen Fernsehen berichtet das \u00f6sterreichische Magazin \u00fcber Entwicklungen in Politik, Gesellschaft und Kultur Sloweniens. Im Mittelpunkt der Sendung stehen das Land, seine Menschen, Br\u00e4uche und Traditionen sowie die Sch\u00f6nheiten der Landschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a761b19ead69d06bc2a01ec0e9bfbfcacc0e982.jpg?x=548&y=366\/slowenien-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601512500,"stop":1601514000,"country":"SLO\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601514000":{"channel":"3SAT","title":"Mit der Vespa durch Italien","descr":"Der Moderator Marco Schreyl f\u00e4hrt mit dem Roller vom Gardasee aus \u00fcber kurvige Bergstrecken durch den Brenta Nationalpark, vorbei am Lago d'Iseo in die Po-Ebene, durch charmante St\u00e4dte wie Cremona und \u00fcber den Apennin. Am Ziel warten die \"Cinque Terre\", f\u00fcnf D\u00f6rfer an der ligurischen Steilk\u00fcste mit traumhaftem Blick aufs Mittelmeer. Begleitet wird Marco Schreyl von Felice und Bettina Sa-lerno.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed8d0311dc3247015ffaca604b7e15bee627f546.jpg?x=548&y=366\/mit-der-vespa-durch-italien","genre":"Report, Reportage","start":1601514000,"stop":1601519400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601519400":{"channel":"3SAT","title":"Mit dem Zug durch die Toskana","descr":"Auch in Italien kommen Freunde historischer Eisenbahnen auf ihre Kosten. Sei es dampfgetrieben oder elektrifiziert, diverse Fahrzeuge ziehen, nachdem sie mit Hilfe der italienischen Staatsbahn von Museumsbahnvereinen restauriert wurden, begeisterte Fahrg\u00e4ste durchs Land. Die Reportage folgt einer Reise von der \u00f6sterreichisch-italienischen Grenze durch die Toskana bis an die Adriak\u00fcste bei Rimini.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b05164c754d9c03109c09cc1648e6f8944e9c.jpg?x=548&y=366\/mit-dem-zug-durch-die-toskana","genre":"Report, Dokumentation","start":1601519400,"stop":1601521800,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601521800":{"channel":"3SAT","title":"Traumst\u00e4dte \u2013 Stadtinseln","descr":"Die Schriftstellerin Donna Leon stellt den Mercato di Rialto vor, wo sie ihre Lebensmittel einkauft. Ihre Freundin Biba zaubert aus ihnen ein k\u00f6stliches Mittagsmahl. Nicht jeder kann und will in der sch\u00f6nen Stadt wohnen. Rund 20 Millionen Touristen besuchen Venedig jedes Jahr, das ist Segen und Fluch zugleich. Viele Venezianer ziehen wegen der hohen Preise und den Massen deswegen aufs Festland.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b3090f4dfb692d697fb1bda5f3df19834f8d8f7.jpg?x=548&y=366\/traumstaedte-stadtinseln","genre":"Report, Dokumentation","start":1601521800,"stop":1601524800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}