{"1601094000":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1601094000,"stop":1601096400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601096400":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1601096400,"stop":1601098200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601098200":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601098200,"stop":1601103600,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601103600":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601103600,"stop":1601103900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601103900":{"channel":"3SAT","title":"Kulturplatz","descr":"Hinein ins pralle Leben: \"Kulturplatz\" greift auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt. \"Kulturplatz\" findet mitten im Leben statt: im Supermarkt, am Musikfestival, im Wald. Denn Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. Wo jemand nachzudenken beginnt, da entsteht Kultur. Diesem Credo ist \"Kulturplatz\" verpflichtet. Die Sendung will f\u00fcr Kultur begeistern und beh\u00e4lt dabei die wichtigsten Akteure und Ereignisse des Kulturbetriebes im Blick. \"Kulturplatz\" sp\u00fcrt Trends auf und pr\u00e4sentiert Neuentdeckungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1601103900,"stop":1601105700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601105700":{"channel":"3SAT","title":"Bilder aus S\u00fcdtirol","descr":"\"Bilder aus S\u00fcdtirol\" ist das Bundesl\u00e4ndermagazin des ORF-Landesstudios Tirol. Die Dokumentationen stellen die Kultur und das gesellschaftspolitische Geschehen in S\u00fcdtirol vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/359422f8a01d235dfa56df93d311cc3fb6719ee6.jpg?x=548&y=366\/bilder-aus-suedtirol","genre":"Report, Magazin","start":1601105700,"stop":1601107200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601107200":{"channel":"3SAT","title":"Thema","descr":"Das Magazin aus \u00d6sterreich informiert \u00fcber aktuelle Ereignisse und au\u00dfergew\u00f6hnliche Schicksale. Nach der Top-Story mit einer aktuellen Reportage und einem weiterf\u00fchrenden Hintergrundbericht folgt das Schwerpunktthema der Woche. Bunte, exotische Geschichten aus aller Welt runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8ba463a3e306754bd43e6355eb0c8f34614b6e.jpg?x=548&y=366\/thema","genre":"Report, Magazin","start":1601107200,"stop":1601109900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109900":{"channel":"3SAT","title":"Der Prater","descr":"In der Reihe wird der Wiener Prater portr\u00e4tiert. Den Anfang macht die Geschichte: Vor 250 Jahren er\u00f6ffnete Kaiser Joseph II. das kaiserliche Jagdgebiet an den Donauauen f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit \u2013 das Wiener Erholungsgebiet Prater war geboren. Fortan fand hier jede nur erdenkliche Vergn\u00fcgung, jedes Remmi-demmi statt, darunter die Weltausstellung von 1873 und das legend\u00e4re Klein-Venedig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edbeebdfddb179257a4d16eea987254ecc3bced5.jpg?x=548&y=366\/der-prater","genre":"Report, Dokumentation","start":1601109900,"stop":1601112600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601112600":{"channel":"3SAT","title":"Der Prater","descr":"Im zweiten Teil in der Dokumentationsreihe geht es um den Gr\u00fcnen Prater, also jene weit sich an der Donau entlang erstreckende Gr\u00fcnlandschaft, die heute Sportlern und Erholungssuchenden einen riesigen Bet\u00e4tigungsraum erschlie\u00dft. Von der Trabrennbahn bis zum Praterstadion kommen auch all jene auf ihre Kosten, die beim Sport lieber nur zusehen wollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a60d51552cc64d3e997f9487a4b283dce25add2b.jpg?x=548&y=366\/der-prater","genre":"Report, Dokumentation","start":1601112600,"stop":1601115300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601115300":{"channel":"3SAT","title":"Der Prater","descr":"Der Wurstelprater ist jener Teil, in dem die Fahrgesch\u00e4fte laufen, an Schie\u00dfbuden geschossen oder Stelze verzehrt werden. Heute funktioniert hier alles hochtechnisch und sicherzeitszertifiziert. Diese Vergn\u00fcgungskultur ist so alt wie der Prater selbst. Damals zog das Riesenrad die Strizzis von Wien an \u2013 die Polizei war erleichtert, weil sie wusste, wo sie die Kleinkriminellen verhaften konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fefa95011ece4e27ecb1d6683071bbf892e0f99f.jpg?x=548&y=366\/der-prater","genre":"Report, Dokumentation","start":1601115300,"stop":1601118000,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118000":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"Die Kurzausgaben der \u00f6sterreichischen Nachrichtensendung \"Zeit im Bild\" (ZIB) liefern neben klassischen Nachrichten Informationen \u00fcber Entwicklungen auf den Finanzm\u00e4rkten und Expertenanalysen. Ein Laufband informiert \u00fcber die aktuellen B\u00f6rsenkurse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601118000,"stop":1601118600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118600":{"channel":"3SAT","title":"Notizen aus dem Ausland","descr":"\"Notizen aus dem Ausland\" ist das Auslandsmagazin von 3sat. Monothematische, kurze Beitr\u00e4ge geben Einblicke in die gesellschaftliche oder politische Situation in einem Land der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34f88427edad799f2c9eb077fba19e43fe0e8ac.jpg?x=548&y=366\/notizen-aus-dem-ausland","genre":"Report, Magazin","start":1601118600,"stop":1601118900,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118900":{"channel":"3SAT","title":"quer","descr":"Was l\u00e4uft quer? Christoph S\u00fc\u00df kommentiert in seiner Magazinsendung von Querk\u00f6pfen f\u00fcr Querdenker die Nachrichten der Woche. In spannenden Reportagen, Gespr\u00e4chen und Live-Schaltungen geht er den Ereignissen der Woche satirisch auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69ad43e1f41566ef70c9ede4ef05d1a3793d803d.jpg?x=548&y=366\/quer","genre":"Report, Magazin","start":1601118900,"stop":1601121600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601121600":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1601121600,"stop":1601123400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601123400":{"channel":"3SAT","title":"Kunst + Krempel","descr":"Eine Kultsendung des Bayerischen Fernsehens, seit mehr als 30 Jahren: Bei \"Kunst + Krempel\" bewerten renommierte Experten aus Museum und Kunsthandel die mitgebrachten Antiquit\u00e4ten der G\u00e4ste. Wichtig sind dabei aber nicht nur deren Herkunft und Wert, sondern vor allem die Geschichten, die sie erz\u00e4hlen. \"Kunst + Krempel\" wird so zu einer spannenden und sehr lebendigen Zeitreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574ba16a809c455d51c6fe4efaed7a1211df1c05.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1601123400,"stop":1601125200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601125200":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0bc91ccd841c5b633a63e95806aebdd5c72d972.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1601125200,"stop":1601127000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601127000":{"channel":"3SAT","title":"Wunderland","descr":"In dieser Folge will Nik Hartmann die spektakul\u00e4re Granitzacke \"Fiamma\" besteigen. Bergf\u00fchrer Siffredo Negrini begleitet ihn. Er kennt die Bergeller Berge wie kaum ein Zweiter. Vorher hilft Nik im Tal dem jungen M\u00fcller Vittorio Scartazzini, Kastanienmehl zu mahlen. Kastanien hatten fr\u00fcher im Bergell eine gro\u00dfe Bedeutung. Lange waren sie die wichtigste Nahrungsquelle. Vittorio betreibt die M\u00fchle bereits in zehnter Generation. Weiter geht es hinauf nach Soglio. Hier trifft Nik den Bauern Marco Giovanoli. Mit seinen K\u00fchen steigt er am Abend ins Maiens\u00e4ss hoch. Er nimmt den Panoramaweg mit dem imposanten Piz Badile im Hintergrund. Am n\u00e4chsten Tag muss Nik fr\u00fch hinaus. Er will zusammen mit dem Wildh\u00fcter Renato Roganti Rehkitze markieren. In diesen Tagen setzen die Rehe n\u00e4mlich ihre Jungen. Diese werden zur besseren Erforschung markiert. Auf seinem Weg begegnet Nik auch der jungen Biathletin Irene Cadurisch. Die Grenzw\u00e4chterin arbeitet in Castasegna und trainiert im Tal f\u00fcr ihren Sport. Ob Nik auch so gut trifft wie die Spitzensportlerin? Zum Schluss f\u00e4hrt Nik mit der Bahn zur Albigna-Staumauer. Von dort geht es weiter zur Albigna-H\u00fctte. Am n\u00e4chsten Tag will er die legend\u00e4re Fiamma besteigen. In der Reihe \"Wunderland\" pr\u00e4sentiert Moderator Nik Hartmann vergessene, mystische und kaum bekannte Landschaften der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36aff20e3d2af2f2700eb679fd534500fb200016.jpg?x=548&y=366\/wunderland","genre":"Report, Dokumentation","start":1601127000,"stop":1601129700,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601129700":{"channel":"3SAT","title":"Inseln der Schweiz","descr":"Die Ufenau im Z\u00fcrichsee misst gerade einmal elf Hektar, und doch ist sie eine der gr\u00f6\u00dften Inseln der Schweiz, ein Kleinod mit einer Vielfalt an Tier- und Pflanzenarten. Seit mehr als 1000 Jahren geh\u00f6rt die Ufenau dem Kloster Einsiedeln. Zwischen April und September ist die Insel voller Besucher, doch abends m\u00fcssen alle gehen. Die Ufenau soll bleiben was sie schon immer war: eine Insel der Ruhe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7d61bb6a5879084458e65a11cc44700bc137c424.jpg?x=548&y=366\/inseln-der-schweiz","genre":"Report, Dokumentation","start":1601129700,"stop":1601133000,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601133000":{"channel":"3SAT","title":"Liebe und Zufall","descr":"Elise und Paul haben sich ihren Lebensabend komfortabel eingerichtet. Doch dann kommt alles anders. \u2013 Fredi M. Murer realisierte ein Drama \u00fcber das \u00c4lterwerden und unerf\u00fcllte W\u00fcnsche. Haush\u00e4lterin Angela wird von einem Theaterregisseur entdeckt, Paul f\u00e4hrt mit seinem 68er-Maserati einen Mann an, und Elise k\u00fcsst leidenschaftlich einen jungen Tierarzt, der ihrer Jugendliebe zum Verwechseln \u00e4hnlichsieht. Die 76-j\u00e4hrige Elise lebt zusammen mit ihrem 79-j\u00e4hrigen Mann Paul in einer Villa am Z\u00fcrichberg. Sie w\u00e4re gerne Schriftstellerin geworden, hat aber weder von einem Verlag noch von ihrem Mann Unterst\u00fctzung bekommen. So entsorgt sie desillusioniert ihre Manuskripte und l\u00f6st ihre ganze Bibliothek auf. Paul interessiert sich mehr f\u00fcr seinen alten Maserati als f\u00fcr die literarischen Werke seiner Gattin. Umsorgt von der langj\u00e4hrigen Haush\u00e4lterin Angela, lebt das betagte Paar friedlich aneinander vorbei. Doch eines Tages wird Angela vom Regisseur Enrique angesprochen, der sie f\u00fcr ein Theaterprojekt engagieren will. Die temperamentvolle Italienerin sieht darin ihre Chance, endlich ihren Traum zu verwirklichen. Sie bittet Elise und Paul um drei Monate bezahlten Urlaub, was diese schweren Herzens zusagen. F\u00fcr sie bricht eine harte Zeit an, m\u00fcssen sie doch nun selbst kochen und waschen lernen. Was zu diesem Zeitpunkt noch niemand ahnt: Mit Angelas Engagement wird eine Reihe von schicksalhaften Begegnungen in Gang gesetzt, die dazu f\u00fchren, dass sich Elise und Paul mit ihrer eigenen Vergangenheit auseinandersetzen m\u00fcssen. Als Elise aus Neugier mit ihrem Hund eine Probe besucht, frisst dieser Schokolade und muss in die Notaufnahme. Dort arbeitet Enriques Sohn Jakob als Tierarzt. Als Elise ihn sieht, k\u00fcsst sie ihn leidenschaftlich und f\u00e4llt in Ohnmacht. Jakob ist in ihren Augen das pure Ebenbild von Robert, ihrer gro\u00dfen Jugendliebe, dem sie damals nach Amerika h\u00e4tte folgen sollen. Die Erinnerungen holen sie wieder ein und lassen sie nicht mehr los. Ist alles nur Zufall? Ist es Schicksal? Und hat Elise das Recht, die Biografie aller Beteiligten so sp\u00e4t noch neu zu schreiben? Der Schweizer Regisseur Fredi M. Murer, bekannt durch Klassiker wie \"H\u00f6henfeuer\" und \"Vitus\", wurde zu dem Drama \"Liebe und Zufall\" von einem nie publizierten Roman seiner Mutter und deren Jugendliebe inspiriert. Redaktionshinweis: 3sat zeigt den Fernsehfilm \"Liebe und Zufall\" zum 80. Geburtstag des Schweizer Filmemachers Fredi M. Murer am 1. Oktober.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8dcb3f170d40c6adc6ed3f33b40de8f8d75b1bb.jpg?x=548&y=366\/liebe-und-zufall","genre":"Film, Drama","start":1601133000,"stop":1601139600,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601139600":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des ZDF. Aktuelle, informative Beitr\u00e4ge und Live-Schaltgespr\u00e4che zu den Topthemen des Tages aus Politik, Wirtschaft, Justiz, Wissenschaft und Sport liefert die ZDF-Nachrichtensendung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601139600,"stop":1601140800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601140800":{"channel":"3SAT","title":"Lost in DDR","descr":"Stefan Danziger, ein ostdeutscher Stand-up-Comedian und fr\u00fcherer Berliner Stadtf\u00fchrer, bereist die ehemalige DDR. Der Clou: Er reist mit einem West-Reisef\u00fchrer von 1989. Dabei wird das Buch zum Werkzeug moderner Arch\u00e4ologie. Was ist geblieben? Was ist verschwunden? Wo stimmt der Baedeker noch? Sein Trip f\u00fchrt ihn nach Berlin, Potsdam, nach Rostock und an die Ostsee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fcbc03b5c7902409b5d24660052c3838c5af01c.jpg?x=548&y=366\/lost-in-ddr","genre":"Report, Dokumentation","start":1601140800,"stop":1601143200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601143200":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601143200,"stop":1601144100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"3SAT","title":"Andreas Rebers: Ich helfe gern","descr":"Andreas Rebers kommt um zu helfen. Hilfe gegen alles, was unsere Gesellschaft vergiftet \u2013 Narzissten und Nazis, Vorurteile und Schuldgef\u00fchle, faule Ausreden und politische Korrektheit. Seine Pointen sind Provokation und zugleich Spiegel unserer eigenen Gemeinschaft. Diabolisch pr\u00e4sentiert er unbequeme Wahrheiten und quergedachte Weisheiten, und rei\u00dft damit auf urkomische Weise ganze Weltbilder auseinander. Andreas Rebers bringt die Dinge auf den Punkt. Man lacht \u00fcber seine Erz\u00e4hlungen, Darbietungen und Anmerkungen und merkt dennoch: Der Mann spricht die Wahrheit. Die Gesellschaft, \u00fcber die er spricht, \u00fcber die wir lachen und die uns so absurd vorkommt, ist niemand Geringeres als wir selbst. Ob in seiner fiktiven Rolle als Reverend Rebers, private Erz\u00e4hlungen aus der Sicht eines Familienvaters oder direkte Kampfansagen als Revolution\u00e4r \u2013 seine Programme sind exakt durchdacht und wissen genau, worauf sie abzielen. So schafft er Bilder, die zum Br\u00fcllen komisch sind, und im zweiten Augenblick mit solch einer Wucht treffen, dass man selbst die Welt \u00e4ndern m\u00f6chte. Andreas Rebers schafft es, dass eine Gesellschaft sich selbst entlarvt. Ein gro\u00dfer Teil seines Lebens ist die Musik, die auch immer wieder in seinen Programmen zu finden ist. Rebers musiziert seit Schulzeiten, studierte Akkordeon an der Universit\u00e4t in Hannover und war von 1989 bis 1997 musikalischer Leiter des Schauspiels am Staatstheater Braunschweig. Seit 1994 tritt er mit Kabarettprogrammen auf, als Solo-K\u00fcnstler und als Mitglied der M\u00fcnchener Lach- und Schie\u00dfgesellschaft. Beim 3satFestival aus der Festhalle Frankfurt pr\u00e4sentiert er 45 Minuten aus seinem Programm \"Ich helfe gern\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/182284f7b87c889b1deb6a4ba98907d1eebbf85f.jpg?x=548&y=366\/andreas-rebers-ich-helfe-gern","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601144100,"stop":1601146800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601146800":{"channel":"3SAT","title":"Rainald Grebe: Das M\u00fcnchhausenkonzert","descr":"Rainald Grebe hat sich Inspiration aus der Vergangenheit geholt. Beim Blick ins Geschichtsbuch des legend\u00e4ren L\u00fcgenbarons stellt er fest: So viel hat sich seitdem gar nicht ge\u00e4ndert. Und so singen und erz\u00e4hlen beide von Fake News, gef\u00fchlten Wahrheiten und phantasievollen Geschichten mit zeitloser Aktualit\u00e4t \u2013 beim 3satFestival 2020 aus der Festhalle Frankfurt. Rainald Grebe singt und schafft Geschichten. Hat man ein Lied von ihm zu Ende geh\u00f6rt, meint man, man habe ein ganzes Buch gelesen, ein H\u00f6rspiel geh\u00f6rt, sei selbst bei seinen ganzen Erlebnissen dabei gewesen. Mit seinen Liedtexten schafft er es, zehn Minuten Musik so voller Bilder und Leben zu f\u00fcllen, dass sie sich anf\u00fchlen wie eine Reise, von der man voller neuer Erkenntnisse und ein wenig ver\u00e4ndert wiederkehrt. Bei seinem neuen Solo-Programm \"Das M\u00fcnchhausenkonzert\" \u00fcbernimmt er die Rolle des Reiseleiters durch die gesellschaftlichen Landschaften unserer Zeit. Hochmusikalisch und bis ins Detail durchdacht pr\u00e4sentiert der Liedermacher Wahrheiten. Die Wahrheit \u00fcber das Zusammenleben, die Wahrheit \u00fcber das L\u00fcgen und die Wahrheit \u00fcber die Wahrheit. Als Alleinunterhalter versucht er monologisch die Welt zu erkl\u00e4ren. Zumindest behauptet er das. Der Kabarettist schafft es, seine Zuschauer lauthals zum Lachen zu bringen und sie dennoch nachdenklich nach Hause gehen zu lassen. Mit einfachen Worten kratzt er an den Oberfl\u00e4chen gesellschaftlicher Problematiken und trifft sein Publikum dabei ganz tief.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f29b58c6a8c245b4336101d8f4f285513603d55e.jpg?x=548&y=366\/rainald-grebe-das-muenchhausenkonzert","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601146800,"stop":1601149500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601149500":{"channel":"3SAT","title":"Hennes Bender: Ich hab nur zwei H\u00e4nde!","descr":"Komisch, kreativ und wortreich wie immer pr\u00e4sentiert Hennes Bender beim 3satFestival 2020 aus der Festhalle Frankfurt 30 Minuten aus seinem Programm \"Ich hab nur zwei H\u00e4nde!\" Eigentlich sollte uns die moderne Technik doch das Leben erleichtern. Tut sie aber nicht! Hennes Bender ist \u00fcberfordert. Monatelang eingesperrt mit sprechenden Ger\u00e4ten und Staubsaugerroboter, stellt er fest: Es ist Zeit f\u00fcr Widerstand. Hennes Bender ist ein Freund der vielen Worte. Ein alter Hase in der Kabarettszene, aber kein bisschen langsamer. Fr\u00f6hlich-quirlig redet er sich seit drei Jahrzehnten in Rage und feuert dabei Pointen in alle Richtungen. Wenn ihn \u00fcberhaupt etwas \u00fcberfordern kann, dann die moderne Technologie. Siri und Alexa, Staubsaugerroboter und soziale Medien sollten unser Leben doch vereinfachen! Tun sie aber nicht, stellt Hennes Bender fest. Nichts ist leichter als je zuvor. Wir versuchen Halt zu finden in einem Meer aus Optionen und M\u00f6glichkeiten und geraten ins Straucheln. Doch Hennes Bender zeigt auch: Widerstand ist nicht zwecklos. Und daf\u00fcr braucht der Kabarettist nicht viel: nur sich, seine Liebe zur Sprache und ein Mikrofon. Hennes Bender wurde 1968 in Bochum geboren. Hier begann er bereits fr\u00fch damit, B\u00fchnenerfahrung zu sammeln: 1990 spielte er im Schauspielhaus Bochum den Hamlet. 1997 beendet er sein Studium der Filmwissenschaft und beginnt damit, die wahre Rolle seines Lebens zu finden: sich selbst, sein komisches Talent und die F\u00e4higkeit, ganz allein ein Publikum abendf\u00fcllend vortrefflich zu unterhalten. Nicht nur auf der B\u00fchne, auch im TV ist Hennes Bender seither regelm\u00e4\u00dfig zu sehen und aus der deutschen Comedyszene l\u00e4ngst nicht mehr wegzudenken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b322f93316e1a69b5f1016185ddc0e6136a6cb00.jpg?x=548&y=366\/hennes-bender-ich-hab-nur-zwei-haende","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601149500,"stop":1601151300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601151300":{"channel":"3SAT","title":"Tahnee: Vulvarine","descr":"Tahnee redet Klartext. \u00dcber Frauen und M\u00e4nner, das Erwachsenwerden und die Grenzen des guten Geschmacks. Mitrei\u00dfend, m\u00fchelos und immer in bester Absicht. In einer Welt zwischen seichtem Boulevard und st\u00e4ndig lauerndem Shitstorm k\u00e4mpft sie heldenhaft f\u00fcr Humor und Menschlichkeit. So auch in diesem Jahr: beim 3satFestival aus der Festhalle Frankfurt. Tahnee ist eine Frau mit Superkr\u00e4ften. Sie kann Klartext reden, bis jedes Blatt vor ihrem Mund zerfetzt. Sie kann mit spielerischer Leichtigkeit in ungeheurem Tempo die Irrwege des menschlichen Miteinanders durchstreifen und dabei treffsichere Pointen abfeuern. Und sie schafft vor allem eins: Sie spricht den Menschen aus der Seele. Sie benennt Tabus, die uns alle etwas angehen. Auf ungesch\u00fctzt ehrliche Art schafft sie Bilder und Situationen, die br\u00fcllend komisch und zugleich hintergr\u00fcndig und gef\u00fchlsecht sind. Sie l\u00e4sst ihr Publikum wissen: Ich bin nicht allein. Die 28-J\u00e4hrige ist ausgebildete T\u00e4nzerin. Dies zeigt sich auch auf der B\u00fchne, wenn sie posende Influencerinnen oder die Moves neuer Sternchen am Rapper-Himmel treffsicher parodiert. Zur\u00fcckhaltung Fehlanzeige. Ihre verbalen Volltreffer leben vom Mut zu Risiko und Widerspr\u00fcchen. Ungeniert spricht sie \u00fcber ihre Erfahrungen als lesbisch liebende Frau, \u00fcber Fashion Victims und Shitstorms, \u00fcber Fremd- und Selbstliebe und Abende auf der Dorfkirmes. Seit 2016 steht die Frau mit den feuerroten Haaren mit ihren eigenen Programmen auf den B\u00fchnen Deutschlands. Derzeit tourt sie mit ihrem zweiten Soloprogramm Vulvarine durch die Lande \u2013 wenn ihr nicht gerade eine Pandemie den Strich durch die Rechnung macht. Ziel der Tour? Menschen zu den eigenen Heldinnen und Helden ihres Alltags machen. Ihnen Power mitgeben und vor allem eins: mit lautem Lachen die Welt retten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48d241f3f6f181fe246157a3c37828e655a42ac5.jpg?x=548&y=366\/tahnee-vulvarine","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601151300,"stop":1601153100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601153100":{"channel":"3SAT","title":"Simon & Jan: Alles wird gut","descr":"F\u00fcr alle die Weltschmerz haben, denen kleine Probleme gro\u00dfe Sorgen bereiten, und die sich \u00fcber diejenigen aufregen, denen gro\u00dfe Probleme nur kleine Sorgen bereiten: F\u00fcr sie sind Simon & Jan da. Simon & Jan kommen zum 3satFestival 2020 in die Festhalle Frankfurt, um dem Zuschauer ein wenig Last von den Schultern zu nehmen. Ihre Message und der Titel ihres aktuellen Programms: \"Alles wird gut\". Bestes Musikkabarett in 3sat. Simon & Jan singen \u00fcber Themen wie Versagens\u00e4ngste, Nationalsozialismus oder Klimapolitik. Ernste Themen. Hochmusikalisch, mit viel Wortwitz und Situationskomik lullen sie den Zuschauer ein und treffen mit ihren Worten genau da, wo es z\u00e4hlt. Noch nie zuvor verband sich allgemeiner Weltschmerz mit solch einer Leichtigkeit, die Mut macht und anspornt, Dinge zu \u00e4ndern. Wichtig f\u00fcr die beiden Liedermacher: Sie schlagen keine explizit politische Richtung ein, sondern kritisieren immer die Gesellschaft im Ganzen. Von ihnen auch gerne betitelt als \"Demokratischer Humor\". Ihre Auftritte leben von Minimalismus. Es gibt nur die zwei Musiker, ihre Gitarren und ihre Worte. Denn die sind gro\u00df genug, sie brauchen keinen Schnick-Schnack, keinen L\u00e4rm. Die beiden lernten sich bei ihrem Musikstudium in Oldenburg kennen. Schnell verband sie ihre Liebe zu akustischer Musik und ironischen Texten und der Grundstein f\u00fcr \"Simon & Jan\" war gelegt. Seitdem ver\u00f6ffentlichen sie regelm\u00e4\u00dfig Alben und spielen in TV-Sendungen, sowie auf Kleinkunstb\u00fchnen. Beim diesj\u00e4hrigen 3satFestival aus der Festhalle Frankfurt pr\u00e4sentieren sie 30 Minuten aus ihrem neuen Programm \"Alles wird gut\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6309e4b10ccf745f68b8cde13ea4fbf5d94ae952.jpg?x=548&y=366\/simon-jan-alles-wird-gut","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601153100,"stop":1601154900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601154900":{"channel":"3SAT","title":"Adam und Evelyn","descr":"DDR, Sommer 1989: Adam, 30, freiberuflicher Schneider, und Evelyn, 28, Kellnerin, wollen nach Ungarn an den Plattensee. Als Evelyn ihren Freund mit einer anderen Frau \u00fcberrascht, schlie\u00dft sie sich ihrer Freundin Simone an, die mit Michael im West-Pkw unterwegs ist. Adam nimmt die Tramperin Katya mit, die keinen Pass hat, und f\u00e4hrt hinterher. Nach zwei Grenz\u00fcbertritten treffen sich alle am Balaton und sitzen im Feriendomizil bei dem Ehepaar Angyal an einem Tisch. Evelyn und Michael scheinen sich gut zu verstehen. Adam beobachtet sie misstrauisch. Katya ist lieber auf dem Campingplatz geblieben. Es wird klar, dass sie ihren Urlaub gezielt zur Flucht aus der DDR geplant hat. Evelyn und Michael verbringen eine Nacht miteinander, was Simone vor den Kopf st\u00f6\u00dft und zur Abreise bewegt. Adam beobachtet die Entwicklungen mit der Geduld einer Schildkr\u00f6te. Dann machen Nachrichten von der Flucht vieler DDR-B\u00fcrger \u00fcber die Grenze von Ungarn nach \u00d6sterreich die Runde, und die Stimmung \u00e4ndert sich erneut. Evelyn \u00fcberwirft sich mit Michael, vom dem sie sich bevormundet f\u00fchlt. Dennoch will auch sie jetzt \u00fcber die offenen Grenzen Richtung Westen, aber zusammen mit Adam. Der w\u00fcrde lieber zur\u00fcckfahren, nach Hause. Er lenkt ein, um Evelyn nicht zu verlieren. Als der Weg nach \u00d6sterreich frei ist, kommen sie dort bei Verwandten unter, wo sie sich wie Exoten f\u00fchlen. Adam kehrt kurzzeitig zur\u00fcck nach Ostdeutschland, wird dort aber nicht mehr heimisch. Das Land, das er verlassen hat, existiert nicht mehr. Evelyn ist schwanger. Es ist Winter geworden, Adam und Evelyn versuchen in einer neuen Wohnung in Bayern wieder zueinanderzufinden. Der Film erz\u00e4hlt die Geschichte eines Paares aus der ostdeutschen Provinz von Sommer 1989 bis in den Herbst hinein. Vor dem Hintergrund der sich aufl\u00f6senden DDR-Gesellschaft und der durchl\u00e4ssigen Grenzen starten Adam und Eva den Versuch eines Neuanfangs in Westdeutschland. \"Adam und Evelyn\" basiert auf dem gleichnamigen Roman von Ingo Schulze, der in mehr als zehn Sprachen \u00fcbersetzt wurde. Andreas Goldstein, geboren 1964 in Ostberlin, studierte an der Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin und an der Hochschule f\u00fcr Fernsehen und Film \"Konrad Wolf\" in Potsdam-Babelsberg im Bereich Regie. Er gr\u00fcndete eine eigene Produktionsfirma und arbeitet als Produzent und Autor. \"Adam und Evelyn\" ist sein Spielfilmdeb\u00fct. Das Drehbuch schrieb Goldstein gemeinsam mit Jakobine Motz, die auch f\u00fcr Kamera und Schnitt verantwortlich zeichnet. \"Warum ich diesen Film gemacht habe\", erkl\u00e4rt Andreas Goldstein, \"hat viel damit zu tun, wie Geschichte in diesem Land erz\u00e4hlt wird. Ausschlie\u00dflich als Dramatisierung historischer Stoffe. Hier kommt ja kein Film dieser Art ohne Staatssicherheit aus. Alle Filme \u00fcber diese Zeit tun so, als sei es eine Erl\u00f6sung, endlich in dieser Gegenwart angekommen zu sein. Das geradezu Unheimliche ist, dass vollkommen verdr\u00e4ngt und vergessen ist, dass die Hoffnung der Leute (selbst der Antikommunisten in der DDR) nicht die Gesellschaft der Gegenwart war.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fcb83f52af5ec6379487d800e47328ec09e3fdc.jpg?x=548&y=366\/adam-und-evelyn","genre":"Film, Drama","start":1601154900,"stop":1601160600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601160600":{"channel":"3SAT","title":"lebensArt","descr":"Martin Traxl und Clarissa Stadler pr\u00e4sentieren Inhalte, die nicht nur vom Kulturkalender, sondern auch von gesellschaftlichen und kulturpolitischen Entwicklungen bestimmt werden. Neue und andere Sichtweisen erleichtern den Zugang zu Literatur und Musik, Film und Theater, Architektur und bildender Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b0b48b1f74744abfd52eb2f82647a2248225fb6.jpg?x=548&y=366\/lebensart","genre":"Report, Magazin","start":1601160600,"stop":1601164200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601164200":{"channel":"3SAT","title":"Das aktuelle Sportstudio","descr":"\"das aktuelle sportstudio\" berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergr\u00fcndig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen m\u00fcssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bc8305ea1a90cec5cd74fd589febb1e59ec4bfc.jpg?x=548&y=366\/das-aktuelle-sportstudio","genre":"Report, Magazin","start":1601164200,"stop":1601169300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601169300":{"channel":"3SAT","title":"Liebe und Zufall","descr":"Elise und Paul haben sich ihren Lebensabend komfortabel eingerichtet. Doch dann kommt alles anders. \u2013 Fredi M. Murer realisierte ein Drama \u00fcber das \u00c4lterwerden und unerf\u00fcllte W\u00fcnsche. Haush\u00e4lterin Angela wird von einem Theaterregisseur entdeckt, Paul f\u00e4hrt mit seinem 68er-Maserati einen Mann an, und Elise k\u00fcsst leidenschaftlich einen jungen Tierarzt, der ihrer Jugendliebe zum Verwechseln \u00e4hnlichsieht. Die 76-j\u00e4hrige Elise lebt zusammen mit ihrem 79-j\u00e4hrigen Mann Paul in einer Villa am Z\u00fcrichberg. Sie w\u00e4re gerne Schriftstellerin geworden, hat aber weder von einem Verlag noch von ihrem Mann Unterst\u00fctzung bekommen. So entsorgt sie desillusioniert ihre Manuskripte und l\u00f6st ihre ganze Bibliothek auf. Paul interessiert sich mehr f\u00fcr seinen alten Maserati als f\u00fcr die literarischen Werke seiner Gattin. Umsorgt von der langj\u00e4hrigen Haush\u00e4lterin Angela, lebt das betagte Paar friedlich aneinander vorbei. Doch eines Tages wird Angela vom Regisseur Enrique angesprochen, der sie f\u00fcr ein Theaterprojekt engagieren will. Die temperamentvolle Italienerin sieht darin ihre Chance, endlich ihren Traum zu verwirklichen. Sie bittet Elise und Paul um drei Monate bezahlten Urlaub, was diese schweren Herzens zusagen. F\u00fcr sie bricht eine harte Zeit an, m\u00fcssen sie doch nun selbst kochen und waschen lernen. Was zu diesem Zeitpunkt noch niemand ahnt: Mit Angelas Engagement wird eine Reihe von schicksalhaften Begegnungen in Gang gesetzt, die dazu f\u00fchren, dass sich Elise und Paul mit ihrer eigenen Vergangenheit auseinandersetzen m\u00fcssen. Als Elise aus Neugier mit ihrem Hund eine Probe besucht, frisst dieser Schokolade und muss in die Notaufnahme. Dort arbeitet Enriques Sohn Jakob als Tierarzt. Als Elise ihn sieht, k\u00fcsst sie ihn leidenschaftlich und f\u00e4llt in Ohnmacht. Jakob ist in ihren Augen das pure Ebenbild von Robert, ihrer gro\u00dfen Jugendliebe, dem sie damals nach Amerika h\u00e4tte folgen sollen. Die Erinnerungen holen sie wieder ein und lassen sie nicht mehr los. Ist alles nur Zufall? Ist es Schicksal? Und hat Elise das Recht, die Biografie aller Beteiligten so sp\u00e4t noch neu zu schreiben? Der Schweizer Regisseur Fredi M. Murer, bekannt durch Klassiker wie \"H\u00f6henfeuer\" und \"Vitus\", wurde zu dem Drama \"Liebe und Zufall\" von einem nie publizierten Roman seiner Mutter und deren Jugendliebe inspiriert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b8dcb3f170d40c6adc6ed3f33b40de8f8d75b1bb.jpg?x=548&y=366\/liebe-und-zufall","genre":"Film, Drama","start":1601169300,"stop":1601175900,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601175900":{"channel":"3SAT","title":"Wunderland: Das Val d'Anniviers","descr":"Das Val d'Anniviers ist selbst f\u00fcr Walliser Verh\u00e4ltnisse schwer zug\u00e4nglich und gepr\u00e4gt von einer wilden, alpinen Landschaft. Es zweigt bei Sierre gegen S\u00fcden vom Rhonetal ab. Im oberen Bereich teilt es sich in zwei Seitent\u00e4ler, das Val de Moiry und das Zinaltal. Den Talabschluss bildet eine Bergkette namens \"Couronne imp\u00e9riale\" \u2013 Kaiserkrone \u2013 mit Weisshorn, Zinalrothorn, Obergabelhorn und Dent Blanche. Am Eingang des Tals liegt der Illgraben, der \"Grand Canyon der Schweiz\", ein gewaltiger Felskessel, der durch die Erosion jedes Jahr gr\u00f6\u00dfer wird. In der Reihe \"Wunderland\" pr\u00e4sentiert Nik Hartmann vergessene, mystische und kaum bekannte Landschaften der Schweiz, die alle komplett verschieden und doch einzigartig sch\u00f6n sind. Er f\u00fchrt das Publikum zu verborgenen Sch\u00e4tzen in der jeweiligen Region und trifft Menschen, die in der Gegend tief verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba67e29569f2f7546e2ab136fc649a7dc18bb387.jpg?x=548&y=366\/wunderland-das-val-danniviers","genre":"Report, Dokumentation","start":1601175900,"stop":1601178600,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601178600":{"channel":"3SAT","title":"Vinocour plays George Gershwin\/Fr\u00e9d\u00e9rique Chopin\/ Franz Liszt\/Claude Debussy","descr":null,"image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601178600,"stop":1601179500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}