{"1600489200":{"channel":"3SAT","title":"Kulturzeit","descr":"\"Kulturzeit\" ist das werkt\u00e4gliche Kulturmagazin von 3sat. \"Kulturzeit\" mischt sich in kulturelle und gesellschaftspolitische Fragen ein. Das Magazin bietet Hintergrundinformationen, Portr\u00e4ts und Gespr\u00e4che zu aktuellen und brisanten Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b9c129d14b9dfe63a561dd2072a394fedb04f9.jpg?x=548&y=366\/kulturzeit","genre":"Report, Magazin","start":1600489200,"stop":1600491600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600491600":{"channel":"3SAT","title":"nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1600491600,"stop":1600493400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600493400":{"channel":"3SAT","title":"Alpenpanorama","descr":"F\u00fcr die Sendung \"Alpenpanorama\" wurden in Urlaubsorten in den Alpen zahlreiche Web- und Panoramakameras installiert, die permanent Livebilder senden. Dazu wird \u00fcber die aktuelle Temperatur und die Wetterlage informiert. So kann man sich vor dem Aufbruch in den Ski-Urlaub ein sehr konkretes Bild machen oder einfach nur die wundersch\u00f6nen, beruhigend wirkenden Bilder in sich aufsaugen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99c6e0394eb9e2b44428ef471865e4c95a908ff.jpg?x=548&y=366\/alpenpanorama","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600493400,"stop":1600498800,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600498800":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600498800,"stop":1600499100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600499100":{"channel":"3SAT","title":"Kulturplatz","descr":"Hinein ins pralle Leben: \"Kulturplatz\" greift auf, was die Menschen besch\u00e4ftigt, welche Fragen sie sich stellen. Und zeigt, dass die Kultur Antworten gibt. \"Kulturplatz\" findet mitten im Leben statt: im Supermarkt, am Musikfestival, im Wald. Denn Kultur ist viel mehr als Musik, Literatur und Kunst. Kultur durchdringt unser Leben. Wo jemand nachzudenken beginnt, da entsteht Kultur. Diesem Credo ist \"Kulturplatz\" verpflichtet. Die Sendung will f\u00fcr Kultur begeistern und beh\u00e4lt dabei die wichtigsten Akteure und Ereignisse des Kulturbetriebes im Blick. \"Kulturplatz\" sp\u00fcrt Trends auf und pr\u00e4sentiert Neuentdeckungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58fbdc7b0ff2da28db8912b37220ee4e595a5a5e.jpg?x=548&y=366\/kulturplatz","genre":"Report, Magazin","start":1600499100,"stop":1600500900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600500900":{"channel":"3SAT","title":"Bilder aus S\u00fcdtirol","descr":"\"Bilder aus S\u00fcdtirol\" ist das Bundesl\u00e4ndermagazin des ORF-Landesstudios Tirol. Die Dokumentationen stellen die Kultur und das gesellschaftspolitische Geschehen in S\u00fcdtirol vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/359422f8a01d235dfa56df93d311cc3fb6719ee6.jpg?x=548&y=366\/bilder-aus-suedtirol","genre":"Report, Magazin","start":1600500900,"stop":1600502400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600502400":{"channel":"3SAT","title":"Thema","descr":"Das Magazin aus \u00d6sterreich informiert \u00fcber aktuelle Ereignisse und au\u00dfergew\u00f6hnliche Schicksale. Nach der Top-Story mit einer aktuellen Reportage und einem weiterf\u00fchrenden Hintergrundbericht folgt das Schwerpunktthema der Woche. Bunte, exotische Geschichten aus aller Welt runden die Sendung ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8ba463a3e306754bd43e6355eb0c8f34614b6e.jpg?x=548&y=366\/thema","genre":"Report, Magazin","start":1600502400,"stop":1600505100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600505100":{"channel":"3SAT","title":"Meine Ringstra\u00dfe","descr":"Im Jahre 2015 feiert \u00d6sterreich den 150. Geburtstag des Prachtboulevards, dessen Bau der Kaiser Franz Joseph anordnete. An der 5,3 Kilometer langen Stra\u00dfe reihen sich pomp\u00f6se Bauten, wie die Staatsoper, das Parlament, das Rathaus, das Burgtheater, die Universit\u00e4t Wien sowie das Museum f\u00fcr angewandte Kunst. Zu Wort kommen u.a. der Bundespr\u00e4sident Heinz Fischer und der Bundeskanzler Werner Faymann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f388ed2ae57810216a9ffcd25dca28b0973310d2.jpg?x=548&y=366\/meine-ringstrasse","genre":"Report, Dokumentation","start":1600505100,"stop":1600507800,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600507800":{"channel":"3SAT","title":"Hallo Taxi","descr":"Der bodenst\u00e4ndige Wiener Fiaker Leopold Gruber kann seinem altem Freund und Kollegen Franz Schwarzl nicht verzeihen, dass dieser ins moderne Taxigewerbe gewechselt hat. Die Fiaker finden zwar kaum noch Kundschaft, dennoch empfindet Leopold das Verhalten von Franz als Verrat. Leopolds Enkelin und der Partner von Franz versuchen, die beiden alten Freunde wieder miteinander zu vers\u00f6hnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3496b89d8ff60f9ad846c353fec14d677eab738d.jpg?x=548&y=366\/hallo-taxi","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600507800,"stop":1600513200,"country":"A","releaseYear":"1958","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600513200":{"channel":"3SAT","title":"ZIB","descr":"In den Nachrichten wird t\u00e4glich vom aktuellen Geschehen in \u00d6sterreich und rund um den Globus berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was welt- oder lokalpolitische Vorg\u00e4nge, die Finanzm\u00e4rkte, Ungl\u00fccke, Katastrophen, Jubil\u00e4en oder Neuigkeiten aus der vielf\u00e4ltigen Welt des Sports betrifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4437d2f9b541c5876acf512d011947e68034e50b.jpg?x=548&y=366\/zib","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600513200,"stop":1600513800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600513800":{"channel":"3SAT","title":"Notizen aus dem Ausland","descr":"\"Notizen aus dem Ausland\" ist das Auslandsmagazin von 3sat. Monothematische, kurze Beitr\u00e4ge geben Einblicke in die gesellschaftliche oder politische Situation in einem Land der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f34f88427edad799f2c9eb077fba19e43fe0e8ac.jpg?x=548&y=366\/notizen-aus-dem-ausland","genre":"Report, Magazin","start":1600513800,"stop":1600514100,"country":"D\/A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600514100":{"channel":"3SAT","title":"quer","descr":"Was l\u00e4uft quer? Christoph S\u00fc\u00df kommentiert in seiner Magazinsendung von Querk\u00f6pfen f\u00fcr Querdenker die Nachrichten der Woche. In spannenden Reportagen, Gespr\u00e4chen und Live-Schaltungen geht er den Ereignissen der Woche satirisch auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69ad43e1f41566ef70c9ede4ef05d1a3793d803d.jpg?x=548&y=366\/quer","genre":"Report, Magazin","start":1600514100,"stop":1600516800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600516800":{"channel":"3SAT","title":"L\u00e4ndermagazin","descr":"Das \"L\u00e4ndermagazin\" berichtet aktuell aus den 16 deutschen Bundesl\u00e4ndern. Jede Woche steht ein anderes Bundesland im Fokus. Die Themen reichen von politischen \u00fcber kulturelle bis hin zu kuriosen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a2dbabde7a92c1d18e964cce42b1b86fc03a82c.jpg?x=548&y=366\/laendermagazin","genre":"Report, Magazin","start":1600516800,"stop":1600518600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600518600":{"channel":"3SAT","title":"Kunst + Krempel","descr":"Eine Kultsendung des Bayerischen Fernsehens, seit mehr als 30 Jahren: Bei \"Kunst + Krempel\" bewerten renommierte Experten aus Museum und Kunsthandel die mitgebrachten Antiquit\u00e4ten der G\u00e4ste. Wichtig sind dabei aber nicht nur deren Herkunft und Wert, sondern vor allem die Geschichten, die sie erz\u00e4hlen. \"Kunst + Krempel\" wird so zu einer spannenden und sehr lebendigen Zeitreise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/574ba16a809c455d51c6fe4efaed7a1211df1c05.jpg?x=548&y=366\/kunst-krempel","genre":"Report, Magazin","start":1600518600,"stop":1600520400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600520400":{"channel":"3SAT","title":"Natur im Garten","descr":"Wissenswertes und Service \u00fcber naturnahes G\u00e4rtnern \u2013 pr\u00e4sentiert von dem Biog\u00e4rtner Karl Ploberger. Aus seinem Schaugarten gibt er Tipps zu Pflanzenkunde, Pflege, Gartenplanung und Lifestyle sowie Veranstaltungstipps. Herzst\u00fcck jeder Folge ist der Gastgarten. Karl Ploberger unterh\u00e4lt sich mit Garten-BesitzerInnen. Zudem bereitet der Koch Benjamin Schwaighofer kulinarische K\u00f6stlichkeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55b002919c7f2897e9ecc532e8ebdd71c13d79fb.jpg?x=548&y=366\/natur-im-garten","genre":"Report, Magazin","start":1600520400,"stop":1600522200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600522200":{"channel":"3SAT","title":"Der Adlerweg \u2013 Wandern in Tirol","descr":"Der Adlerweg ist ein 280 Kilometer langer Wanderweg quer durch Tirol: vom Tiroler Unterland \u00fcber das Karwendel und Innsbruck bis hinauf nach St. Anton am Arlberg. Auf seiner Route liegen Ludwig Ganghofers Jagdparadies, Schloss Ambras und seine Ritterr\u00fcstungen, die einzigartige Fauna an den Isarquellen, die Schleierwasserf\u00e4lle und die Festung Kufstein. Der Name ist auch ein Verweis auf die optische Erscheinung der Route. Legt man den Umriss des Wappentiers der Tiroler Landesfahne, des Adlers, auf die Landkarte, so bilden dessen Fl\u00fcgel die Route dieses Wegs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37bf1556d300ae5601905db3f25f13cf96bfafe9.jpg?x=548&y=366\/der-adlerweg-wandern-in-tirol","genre":"Report, Dokumentation","start":1600522200,"stop":1600523400,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600523400":{"channel":"3SAT","title":"Der Gugelhupf \u2013 K\u00f6nig der Kuchen","descr":"Er geh\u00f6rt ohne Zweifel zum \u00f6sterreichischen Kulturgut, und es gibt ihn in verschiedenen Ausf\u00fchrungen, den \"Gugelhupf\". Die Mehlspeise gilt traditionell als Kr\u00f6nung jeder Kaffeejause. \"Schober\", \"K\u00f6nigs-Gugelhupf\", \"Mostpudding\" oder \"saurer Kougelhopf\" hei\u00dfen einige seiner Varianten. Die Dokumentation stellt begeisterte B\u00e4ckerinnen und B\u00e4cker mit ihren Geschichten und Lieblingsrezepten vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccdcbfdf3ded95b48f52feb2974ad1407a613444.jpg?x=548&y=366\/der-gugelhupf-koenig-der-kuchen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600523400,"stop":1600526100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600526100":{"channel":"3SAT","title":"Im K\u00f6nigreich der Erd\u00e4pfel","descr":"Die Geschichte der Erd\u00e4pfel ist stark mit dem \u00f6sterreichischen Waldviertel verbunden. Kaiserin Maria Theresia verordnete den Anbau im 18. Jahrhundert, um die Hungersnot zu lindern. Die steinigen B\u00f6den und die kalten Winter erschwerten den Anbau von Getreide. Daher setzten sich die Erd\u00e4pfel als Grundnahrungsmittel immer mehr durch. Heute ist die nahrhafte Knolle der Star in der Waldviertler K\u00fcche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/304304b3616a369efa1de0d96c9f73aed13ad642.jpg?x=548&y=366\/im-koenigreich-der-erdaepfel","genre":"Report, Dokumentation","start":1600526100,"stop":1600528800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600528800":{"channel":"3SAT","title":"Polly Adler \u2013 Eine Frau sieht rosa","descr":"Polly Adler ist eifrige Journalistin bei der Zeitung \"Confact\". Dabei verl\u00e4uft nicht nur ihr Arbeitsleben turbulent. Auch Pollys Privatleben bietet Stoff f\u00fcr aberwitzige Kolumnen. Pollys Ehemann Max verliert sein Herz an eine andere Frau, w\u00e4hrend sich Max' Anwalt wiederum in Polly verliebt. Nebenbei deckt die engagierte Journalistin durch Recherchen einen Skandal auf, der die ganze Nation bewegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/accbb5c251788a13780175a094b1cacf94d3f53a.jpg?x=548&y=366\/polly-adler-eine-frau-sieht-rosa","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600528800,"stop":1600534800,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600534800":{"channel":"3SAT","title":"heute","descr":"Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: \"Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ebe9ce736786125dcc1d9567b06f12387f9d0ce.jpg?x=548&y=366\/heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600534800,"stop":1600536000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600536000":{"channel":"3SAT","title":"Auferstanden aus Platinen","descr":"In den sp\u00e4ten 1980er-Jahren ist die DDR vom Computerzeitalter meilenweit entfernt. Doch f\u00fcr einige Jugendliche ist der Computer ein Werkzeug mit unendlichen M\u00f6glichkeiten. Und diese gilt es zu verstehen und zu gestalten. Die Heranwachsenden treffen sich darum regelm\u00e4\u00dfig in einem Computerclub, der Haus der \"Jungen Talente\" untergekommen ist \u2013 dem zentralen Veranstaltungshaus der FDJ in Ostberlin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5624e881836ac134c18fd0d94d3eb72d6c38a8ea.jpg?x=548&y=366\/auferstanden-aus-platinen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600536000,"stop":1600538400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600538400":{"channel":"3SAT","title":"Tagesschau","descr":"ARD-Nachrichten aus dem In- und Ausland auf den Punkt gebracht. Die \"Tagesschau\" bietet die wichtigsten Nachrichten des Tages und zus\u00e4tzliche Informationen in Text, Bild, Audio und Video sowie umfassende Berichte und Hintergr\u00fcnde zu aktuellen Themen und Entwicklungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600538400,"stop":1600539300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600539300":{"channel":"3SAT","title":"Max Uthoff: Moskauer Hunde","descr":"Die Sprache ist die Waffe des Pazifisten und Max Uthoff wei\u00df sie zu nutzen. Sein ironischer Blick auf scheinbar n\u00fcchterne Fakten entlarvt schonungslos den Zynismus unserer Gesellschaft. Politkabarett der Oberklasse, dessen Kraft sich oft gerade durch langsame, verz\u00f6gerte Pointen nachhaltig entfaltet. Mit geb\u00fchrendem Sarkasmus schaut er auf soziale Un-Verteilung, Lobbyismus, Rechte der St\u00e4rkeren und st\u00e4rker werdende Rechte. Er appelliert an den sozialen Mensch in uns allen und l\u00e4sst dann die \"Moskauer Hunde\" von der Leine \u2013 in seinem neuen Programm, aus dem er beim 3satFestival aus der Festhalle Frankfurt pr\u00e4sentiert. In seinen Kabarettauftritten verk\u00f6rpert Max Uthoff stets die Rolle des Juristen, der mit Fachwissen die Missst\u00e4nde unseres Systems offen darlegt. Teilweise zynisch, hochintelligent und poetisch macht er uns darauf aufmerksam, wie wenig richtig und wie viel in unserem Land falsch l\u00e4uft. Politische \u00c4u\u00dferungen und Entscheidungsprozesse werden genau unter die Lupe genommen, detailliert studiert \u2013 all dies gepaart mit dem typischen Sarkasmus des 52-J\u00e4hrigen. Dabei ist Uthoffs Kabarett weder schnell noch laut \u2013 es zeugt von seiner pr\u00e4zisen Tiefe. Max Uthoff \u00e4u\u00dfert seine solidarische Haltung nicht nur klar, er lebt sie auch konsequent vor. So k\u00f6nnen ihn sozial benachteiligte Zuschauer seiner Shows kontaktieren und bekommen Teile des Eintrittspreises zur\u00fcckerstattet. Ein Jurastudium w\u00fcrde er mittlerweile nicht mehr antreten. Zu viel Aufwand f\u00fcr zu wenig Leidenschaft. Da sei Kabarett schon die bessere Wahl. Wir k\u00f6nnen froh dar\u00fcber sein!","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600539300,"stop":1600542000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600542000":{"channel":"3SAT","title":"Philipp Weber: KI: K\u00fcnstliche Idioten!","descr":null,"image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600542000,"stop":1600544700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600544700":{"channel":"3SAT","title":"Till Reiners: real bleiben","descr":"F\u00fcr das diesj\u00e4hrige 3satFestival aus der Festhalle Frankfurt hat Till Reiners exklusiv ein eigenes Programm zusammengestellt \u2013 mit einer klaren Botschaft: \"real bleiben\". \"real bleiben\" \u2013 das hei\u00dft f\u00fcr Till Reiners die Leistungsgesellschaft mit ihren Durchhalteparolen konfrontieren oder anders formuliert: \"Ich m\u00f6chte nicht auf deinem T-Shirt lesen, wie Du gerne w\u00e4rst, sondern warum dein Kragen voller Makeup ist.\" Sinnspr\u00fcche wie \"Carpe Diem\" oder \"L\u00e4chle jeden Tag\" helfen auf tragisch, lustige Weise nur wenig \u00fcber den Tag. Aber zum Gl\u00fcck nimmt Till Reiners seine Zuschauer in den Arm und bleibt dabei einfach der Junge von der Stra\u00dfe. Eine Stra\u00dfe in einer Villengegend zwar, aber er hat eine Klebetatoo mit Totenkopf auf seiner Schulter. Frech! Till Reiners ist aus der aktuellen Kabarett- und Comedyszene nicht mehr wegzudenken. Er mischt gekonnt trockenen Humor mit erfrischendem Witz. Denn niemand kann so charmant b\u00f6se Worte verpacken wie der 35-J\u00e4hrige. Dabei ist die Bandbreite seiner Themen gro\u00df. Von kleinen Problemen bei Fernreisen, nervigen Sinnspr\u00fcchen und unbezahlten Stromrechnungen, bis hin zu den etwas gr\u00f6\u00dferen Themen wie Tod oder Demokratien und Pandemien. Niemals fehlt hierbei nat\u00fcrlich die f\u00fcr Reiners-typische selbstironische Arroganz. Eine Kombination, die zun\u00e4chst paradox erscheinen mag, bis man Till Reiners gesehen hat. Till Reiners wurde 1985 in Duisburg geboren, wuchs in Geldern am Niederrhein auf und zog nach dem Abitur nach Trier, um Politikwissenschaften zu studieren. W\u00e4hrend des Studiums entdeckte er den Poetry Slam, feierte hier schnell Erfolge und trat bald in weiten Teilen Deutschlands auf. Nach Abschluss des Studiums schrieb er sein erstes Kabarettprogramm, auch hier blieben die Erfolge nicht aus. Schnell fasste er Fu\u00df in der Kleinkunstszene, gewann mehrere Preise, unter anderem den Deutschen Kabarettpreis (F\u00f6rderpreis).","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600544700,"stop":1600546500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600546500":{"channel":"3SAT","title":"Suchtpotenzial: Sexuelle Belustigung","descr":null,"image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600546500,"stop":1600548300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600548300":{"channel":"3SAT","title":"Sidemen \u2013 Die Musiker hinter den Stars","descr":"Der g\u00e4ngige englische Begriff f\u00fcr die Musiker im Sold der Stars ist eher schmeichelnd. Tats\u00e4chlich stehen die meisten Sidemen im Schatten des Frontmanns oder der Frontfrau. Als Mietmusiker emotional und materiell zu \u00fcberleben, war schon vor Corona eine Herausforderung. In diesem, vor der Krise entstandenen Film, reflektieren die Profis hinter und neben den Stars \u00fcber ihre Rolle. Und die Frontleute w\u00fcrdigen ihre wertvollen Mitstreiterinnen und Mitstreiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69ca8ce56f6bd40369f879dcb52c507958370f84.jpg?x=548&y=366\/sidemen-die-musiker-hinter-den-stars","genre":"Report, Dokumentation","start":1600548300,"stop":1600551600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600551600":{"channel":"3SAT","title":"Von Menschen und G\u00f6ttern","descr":"Die neun Trappisten-M\u00f6nche des algerischen Bergklosters leben in guter Nachbarschaft mit den muslimischen Einheimischen des nahen Dorfes. Das Leben der frommen M\u00e4nner wird gef\u00e4hrlich, als radikale Islamisten kroatische Arbeiter ermorden und alle Ausl\u00e4nder des Landes verweisen. Die M\u00f6nche bleiben und lehnen eine Bewachung ab. Eines Tages holen Islamisten sieben M\u00f6nche ab, zwei k\u00f6nnen fliehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcb2c291c075fcb22c77b73b9be8d33bcb38431c.jpg?x=548&y=366\/von-menschen-und-goettern","genre":"Film, Drama","start":1600551600,"stop":1600558500,"country":"F","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600558500":{"channel":"3SAT","title":"lebensArt","descr":"Martin Traxl und Clarissa Stadler pr\u00e4sentieren Inhalte, die nicht nur vom Kulturkalender, sondern auch von gesellschaftlichen und kulturpolitischen Entwicklungen bestimmt werden. Neue und andere Sichtweisen erleichtern den Zugang zu Literatur und Musik, Film und Theater, Architektur und bildender Kunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b0b48b1f74744abfd52eb2f82647a2248225fb6.jpg?x=548&y=366\/lebensart","genre":"Report, Magazin","start":1600558500,"stop":1600562100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600562100":{"channel":"3SAT","title":"Das aktuelle Sportstudio","descr":"\"das aktuelle sportstudio\" berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergr\u00fcndig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen m\u00fcssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bc8305ea1a90cec5cd74fd589febb1e59ec4bfc.jpg?x=548&y=366\/das-aktuelle-sportstudio","genre":"Report, Magazin","start":1600562100,"stop":1600567200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600567200":{"channel":"3SAT","title":"Geliebte Kn\u00f6pfle \u2013 Die Vorarlberger Nationalspeise","descr":"K\u00e4skn\u00f6pfle macht man aus Mehl, K\u00e4se, Eier und Wasser. Das klingt einfach, ist es aber nicht. Denn der Vorarlberger kann sich trefflich dar\u00fcber streiten, wie der Kn\u00f6pfleteig zubereitet werden muss und vor allem welchen K\u00e4se man f\u00fcr die echten K\u00e4skn\u00f6pfle verwendet. Wir blicken in K\u00fcchen und Gasth\u00e4user, besuchen eine K\u00e4skn\u00f6pflepartie und zeigen, wie das Spezialmehl f\u00fcr gute Kn\u00f6pfle gemahlen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d33fadc8f2a0ba4a93052cfbcacebfe4e45365b9.jpg?x=548&y=366\/geliebte-knoepfle-die-vorarlberger-nationalspeise","genre":"Report, Dokumentation","start":1600567200,"stop":1600568700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600568700":{"channel":"3SAT","title":"Der Gugelhupf \u2013 K\u00f6nig der Kuchen","descr":"Er geh\u00f6rt ohne Zweifel zum \u00f6sterreichischen Kulturgut, und es gibt ihn in verschiedenen Ausf\u00fchrungen, den \"Gugelhupf\". Die Mehlspeise gilt traditionell als Kr\u00f6nung jeder Kaffeejause. \"Schober\", \"K\u00f6nigs-Gugelhupf\", \"Mostpudding\" oder \"saurer Kougelhopf\" hei\u00dfen einige seiner Varianten. Die Dokumentation stellt begeisterte B\u00e4ckerinnen und B\u00e4cker mit ihren Geschichten und Lieblingsrezepten vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccdcbfdf3ded95b48f52feb2974ad1407a613444.jpg?x=548&y=366\/der-gugelhupf-koenig-der-kuchen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600568700,"stop":1600571400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600571400":{"channel":"3SAT","title":"Im K\u00f6nigreich der Erd\u00e4pfel","descr":"Die Geschichte der Erd\u00e4pfel ist stark mit dem \u00f6sterreichischen Waldviertel verbunden. Kaiserin Maria Theresia verordnete den Anbau im 18. Jahrhundert, um die Hungersnot zu lindern. Die steinigen B\u00f6den und die kalten Winter erschwerten den Anbau von Getreide. Daher setzten sich die Erd\u00e4pfel als Grundnahrungsmittel immer mehr durch. Heute ist die nahrhafte Knolle der Star in der Waldviertler K\u00fcche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/304304b3616a369efa1de0d96c9f73aed13ad642.jpg?x=548&y=366\/im-koenigreich-der-erdaepfel","genre":"Report, Dokumentation","start":1600571400,"stop":1600574400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}