{"1598068800":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Mein Norden","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55c9d6f475126b8f812189744c5c9e3f6ca5cd66.jpg?x=548&y=366\/mein-norden","genre":"Report, Magazin","start":1598068800,"stop":1598069100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598069100":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Neues vom S\u00fcderhof","descr":"Peggy hat sich \u00fcber Nacht ver\u00e4ndert: Sie stellt alles in Frage, was bisher gut schien. Die ganze Familie r\u00e4tselt \u00fcber den Grund ihrer Ver\u00e4nderung, bis Bimbo und Molle dahinterkommen: Peggy hat sich in \"Zecke\" verliebt. Gemeinsam mit anderen Problemjugendlichen lebt er im Erasmus-Heim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a674195a5fa930e251af6589b5932fa8c28ba2.jpg?x=548&y=366\/neues-vom-suederhof","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598069100,"stop":1598070600,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598070600":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Neues vom S\u00fcderhof","descr":"Bei den S\u00fcderhof-Kindern herrscht helle Aufregung: Sonia Brendel trifft sich mit einem Unbekannten. Von dem heimlichen Treffen existiert sogar ein Beweisfoto. Der Mann f\u00e4hrt ein Superauto, besitzt eine Yacht und lebt in der nobelsten Gegend Hamburgs. Keines der Kinder will tatenlos zusehen, wie die h\u00e4usliche Harmonie zerbricht. Aber die Anzeichen daf\u00fcr nehmen zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4db2e24790f3694de018dda5c014e75c65e2359e.jpg?x=548&y=366\/neues-vom-suederhof","genre":"Kinder, Kinderserie","start":1598070600,"stop":1598072400,"country":"D","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598072400":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Die Sendung mit der Maus","descr":"Wie kommen die L\u00f6cher in den K\u00e4se? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es nat\u00fcrlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c69b2c0ea113996d82e1bc8b72cd91ad5c43bb4.jpg?x=548&y=366\/die-sendung-mit-der-maus","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598072400,"stop":1598074200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598074200":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Sehen statt H\u00f6ren","descr":"Mit Geb\u00e4rdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 geh\u00f6rlosen, sp\u00e4tertaubten oder hochgradig schwerh\u00f6rigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e430a20e6f0ea44cb54df970e8ee55d4c022225.jpg?x=548&y=366\/sehen-statt-hoeren","genre":"Report, Magazin","start":1598074200,"stop":1598076000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076000":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Die Ratgeber","descr":"In dieser Sendung gibt es hilfreiche Tipps zu wirklich jedem Thema. Egal f\u00fcr welchen Bereich des allt\u00e4glichen Lebens, \"Die Ratgeber\" haben garantiert einen n\u00fctzlichen Hinweis \u2013 von Gesundheit und Ern\u00e4hrung \u00fcber Haus und Garten bis zu Finanzen und Urlaub. Selbstverst\u00e4ndlich werden auch neue Produkte getestet und vorgestellt. Es moderieren Anne Br\u00fcning und Daniel Joh\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/439fad5686cd397d0613a58dc4b1fca42b957ab9.jpg?x=548&y=366\/die-ratgeber","genre":"Report, Magazin","start":1598076000,"stop":1598077800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598077800":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Rekorde des Nordens","descr":"In der neuen Sendereihe des NDR Fernsehens \"Rekorde des Nordens\" nimmt Moderatorin Olivia Jones die Zuschauer*innen mit auf eine Reise zum Staunen. Denn: Norddeutschland steckt voller Rekorde und diese stehen im Mittelpunkt dieses neuen Unterhaltungsformats. Deutschlands bekannteste Travestiek\u00fcnstlerin Olivia Jones entdeckt \u00fcberraschende Superlative, trifft die Rekordhalter*innen und stellt ihre skurrilen und unglaublichen Geschichten vor. Diese Ausgabe \"Rekorde des Nordens\" startet direkt mit einem Duell der ganz besonderen Art. Zwei Schw\u00e4gerinnen aus Wremen in Niedersachsen treten im Krabbenpulen gegeneinander an. Eine von ihnen wird einen Weltrekord holen. Wer das sein wird und wie es um den Haussegen bestellt ist, zeigt Olivia Jones. In Mecklenburg-Vorpommern trifft Olivia Jones auf rekordverd\u00e4chtige Musiker. Das Ende vom Lied ist: Olivia lernt Alphornblasen und steht mitten im wohl \u00e4ltesten Alphorn-Quartett Norddeutschlands. Und damit ist noch lange nicht genug mit den Weltrekorden aus dem Norden. In Stralsund gewinnt Elisa Raus als erste Frau die Weltmeisterschaft der Biersommeliers. Au\u00dferdem schippert Olivia Jones mit der \"St. Georg\", dem \u00e4ltesten Dampfschiff Deutschlands, feuchtfr\u00f6hlich \u00fcber die Elbe. Und sie macht sich auf die Suche nach der kleinsten Sprachinsel Europas. Die befindet sich tats\u00e4chlich in Niedersachsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af765bb2a97fe42cef2a5ced9b6090d958cf7f42.jpg?x=548&y=366\/rekorde-des-nordens","genre":"Report, Dokumentation","start":1598077800,"stop":1598079600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598079600":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Nordmagazin","descr":"Kulturelle und politische Informationen, sowie regionaler Sport und allgemeine unterhaltsame Geschichten aus dem Land pr\u00e4sentiert das Magazin f\u00fcr Mecklenburg-Vorpommern t\u00e4glich um 19:30 Uhr. Zu den Rubriken der Sendung geh\u00f6ren \"Dorfgeschichte\", \"Heimatkunde\" und \"Gartentipps\" sowie die historische \"Zeitreise\" und \"Made in Mecklenburg-Vorpommern\". Am Samstag wird ein Wochenr\u00fcckblick gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/428e354c2d2907c024041da223a588d53b91b99f.jpg?x=548&y=366\/nordmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598079600,"stop":1598081400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598081400":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Hamburg Journal","descr":"Das Regionalmagazin des Norddeutschen Rundfunks f\u00fcr das Land Hamburg berichtet \u00fcber das politische und kulturelle Leben der Hansestadt und liefert Hintergrundinformationen zu besonderen Ereignissen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8883baa85c950015f2bc0efa7fbd71b78cacad4.jpg?x=548&y=366\/hamburg-journal","genre":"Report, Magazin","start":1598081400,"stop":1598083200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598083200":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Schleswig-Holstein Magazin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/560803ac2862ec17c5b398eb06c74ad2699bbfb5.jpg?x=548&y=366\/schleswig-holstein-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598083200,"stop":1598085000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598085000":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"buten un binnen | regionalmagazin","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Bremen und Bremerhaven berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt das Publikum stets auf dem Laufenden, was lokalpolitische Vorg\u00e4nge, Stadtplanung, Bauprojekte, Jubil\u00e4en, Veranstaltungen oder sportliche H\u00f6hepunkte betrifft. Manchmal muss auch von Unf\u00e4llen oder gar Katastrophen berichtet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe42bf7e1584099fcdeedb043a32148ae965c2a2.jpg?x=548&y=366\/buten-un-binnen-regionalmagazin","genre":"Report, Magazin","start":1598085000,"stop":1598086800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598086800":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Hallo Niedersachsen","descr":"In dem Magazin wird vom aktuellen Geschehen in Niedersachen berichtet. Im Mittelpunkt stehen dabei die Menschen und was sie bewegt. Entsprechend geht es h\u00e4ufig um gesellschaftsrelevante Themen. Es werden auch Leute aus der Region vorgestellt, die sich f\u00fcr das Allgemeinwohl engagieren oder sonst etwas interessantes tun. Auch in Sachen Feste und Jubil\u00e4en bleibt man stets auf dem Laufenden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/960cb1626c876e9a8f1f65dbf5abe6e1da1f2ce1.jpg?x=548&y=366\/hallo-niedersachsen","genre":"Report, Magazin","start":1598086800,"stop":1598088600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598088600":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Hofgeschichten","descr":"In Vorpommern, zwischen Trebel und Recknitz, liegt der Betrieb der Familie Rohlfing mit 1.000 Hektar Weideland und knapp 800 Hektar Ackerfl\u00e4chen. Christian Rohlfing f\u00fchrt den Betrieb, seine Ehefrau Simone arbeitet als Lehrerin. Das Paar hat drei Kinder. Heute steht D\u00fcngerstreuen auf dem Programm. Nach dem Motto \"fr\u00fch \u00fcbt sich\" unterst\u00fctzt der 13-j\u00e4hrige Joris den Vater beim Auf- und Abladen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b3b570f2e5940b79b10cd114ba05ce7e8e5b11.jpg?x=548&y=366\/hofgeschichten","genre":"Report, Reportage","start":1598088600,"stop":1598090400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090400":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"100 Jahre Landleben","descr":"Bis 1900 war Landwirtschaft rein k\u00f6rperliche Arbeit. Erst in den vergangenen 100 Jahren hat sich das Bild enorm gewandelt. Doch die Industrialisierung hat auch ihren Preis: Jedes Jahr geben etliche Bauern auf. Die Landwirte, die noch H\u00f6fe bewirtschaften, haben jedoch eines gemeinsam: Sie sind Bauern aus Leidenschaft. Faszinierende Luftaufnahmen verbinden die Geschichten der Protagonisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe108ea0d485f92043c426adf5031e60c76dc77d.jpg?x=548&y=366\/100-jahre-landleben","genre":"Report, Dokumentation","start":1598090400,"stop":1598093100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093100":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Weltreisen","descr":"Wie ist es, in diesem Sommer, der von Corona gepr\u00e4gt ist, Urlaub zu machen? Die Tauben sind noch da, aber San Marco, Venedigs Hauptpiazza, wirkt wie ausgestorben. Das war im Mai. Die Reisebeschr\u00e4nkungen wegen der Corona-Pandemie waren zu dieser Zeit auf ihrem H\u00f6hepunkt. Die Stadt, die eher \u00fcber zu viele Touristen klagt, sehnt sich erstmals nach G\u00e4sten. Denn alles h\u00e4ngt hier am Tourismus, Hotels, Restaurants und Souvenirl\u00e4den. Wenige Wochen sp\u00e4ter sind die Reisebeschr\u00e4nkungen zwar weggefallen, aber Corona ist noch da. Nur nach und nach kommen die Menschen in diesem Sommer wieder in die Lagunenstadt. Auf der Baleareninsel Mallorca anfangs ein \u00e4hnliches Bild, bis die Ballermann-Exzesse feiernder Menschen ohne Mundschutz und Abstandshaltung kamen. Der Urlaub und die Urlaubsorte sind in diesen Sommer anders als in den Jahren zuvor. Reporterinnen und Reporter reisen um die Welt zu einigen der beliebtesten Urlaubsziele der Deutschen. Neben Europa geh\u00f6rt auch S\u00fcdafrika dazu. Da liegt die Branche am Boden. Einreiseverbote f\u00fcr Ausl\u00e4nder. Safaris online, damit die Lodgebesitzer im Gespr\u00e4ch bleiben. Einnahmen aber Fehlanzeige. Oder nach Mexiko. F\u00fcr Menschen aus Deutschland eine Fernreise, f\u00fcr Europ\u00e4er Risikogebiet. F\u00fcr die vom Coronavirus gestressten US-Amerikaner aber so etwas wie Mallorca f\u00fcr den deutschen Pauschaltouristen. Nah und erschwinglich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e68b5e5a9747057c8a1f3ad1d68f4f3f5edbb22.jpg?x=548&y=366\/weltreisen","genre":"Report, Reportage","start":1598093100,"stop":1598094900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598094900":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Gestern war alles normal","descr":"Hamburg, 25. Mai 2020. Es ist endlich so weit: die T\u00fcren der Stadtteilschule M\u00fcmmelmannsberg \u00f6ffnen nach fast drei Monaten Schlie\u00dfung wieder. Unterricht f\u00fcr alle ist, unter strengen Auflagen, nur einmal pro Woche m\u00f6glich. Ein Schritt zur\u00fcck in die Normalit\u00e4t. Aber was bedeutet Normalit\u00e4t in einer Zeit, die weiterhin von Unsicherheit gepr\u00e4gt ist? F\u00fcr junge Menschen, deren Zukunft sowieso aus Fragen besteht? Aus Tr\u00e4umen? Und \u00c4ngsten? \"Es ist ein St\u00fcck Normalit\u00e4t. Auch, wenn an normalen Unterricht im Moment nicht zu denken ist\", sagt der Lehrer Michael Stockhammer. Sie machen Morgenrunden und fragen die Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler, wie es ihnen geht. F\u00fcr Julia war es ganz und gar nicht normal. \"Die erste Woche war richtig schlimm. Ich bin um zw\u00f6lf Uhr aufgestanden, habe nichts gegessen. Ich konnte nichts essen, irgendwie.\" Julia ist 13 Jahre alt und geht in die 7. Klasse der Stadtteilschule M\u00fcmmelmannsberg. Sie dachte nicht, dass die Schule schlie\u00dfen w\u00fcrde. Am Anfang hatten sie in der Klasse noch Scherze gemacht. Doch dann kam alles anders. V\u00f6llig unerwartet. Jetzt freut sie sich auf ihre Hip-Hop-Tanzstunden, erz\u00e4hlt sie in der Klasse. Fariha ist trotz des wenigen Unterrichts nicht langweilig. Zwischen ihren Hausaufgaben hilft sie viel zu Hause und unterrichtet auch noch ihren Bruder. \"Ich habe mich richtig traurig gef\u00fchlt. Ich hatte Pl\u00e4ne, dass ich mich in der Schule verbessere, aber es hat alles nicht geklappt.\" Fariha wollte loslegen, um ihrem Traum Pr\u00e4sidentin von Afghanistan zu werden, etwas n\u00e4her zu kommen. Und dann war da pl\u00f6tzlich Corona. Lukas war fast jeden Tag mit dem Fahrrad drau\u00dfen. Er wollte es genie\u00dfen, so lange es noch m\u00f6glich war. \"Man wusste ja nicht, ist man dann bald zwei Wochen in Quarant\u00e4ne oder nicht? Oder kann man dann noch \u00fcberhaupt raus?\" Eine Studie des Universit\u00e4tsklinikums Hamburg-Eppendorf (UKE) zeigt die Auswirkungen der Coronakrise f\u00fcr Kinder und Jugendliche deutlich. 70 Prozent der Befragten f\u00fchlen sich seelisch belastet. Stress, Angst und Depressionen haben zugenommen. Julia, Fariha und Lukas, sie alle haben die Coronazeit unterschiedlich erlebt. Aber die vergangenen Wochen haben etwas mit ihnen gemacht. Die Videojournalistin Alexandra Bidian war mit ihrer Kamera dabei, als die T\u00fcren der Schule wieder ge\u00f6ffnet wurden. Dieser NDR Kurzdokumentarfilm begleitet Julia, Fariha und Lukas in den vier Wochen zwischen Wiederer\u00f6ffnung der Schule und Sommerferien.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598094900,"stop":1598096700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598096700":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Die Clever-Camper","descr":"Die Clever-Camper sind wieder unterwegs. Deswegen wird im Norden wieder get\u00fcftelt, geschraubt und gecampt: Wie schon in der ersten Reportage \"T\u00fcfteln, schrauben, Urlaub\" zeigt auch diese Folge Menschen aus Norddeutschland, die sich ihren Traum vom eigenen Wohnmobil selbst erf\u00fcllen. Denn das Wohnmobil von der Stange ist vielen zu teuer, zu unpraktisch oder einfach nicht individuell genug. Nah dran, authentisch und typisch norddeutsch schauen die Autoren den Selbermachern \u00fcber die Schulter und zeigen neben den mobilen Bauprojekten auch, wie sch\u00f6n Urlaub Marke Eigenbau sein kann. Ein junges P\u00e4rchen aus Hamburg-Bergedorf will sich einen sehnlichen Wunsch erf\u00fcllen. Vom Lieferwagen zum Traumwohnmobil, Ricarda und Henrik wollen den gerade gekauften Mercedes Sprinter zum individuellen Camper umbauen. Beide haben davon wenig Ahnung, aber umso mehr Motivation. Wie sich herausstellt, ist ein solches Projekt vor allem eine echte Bew\u00e4hrungsprobe f\u00fcr die noch junge Beziehung. Von der Badezimmergr\u00f6\u00dfe bis zur Auswahl der Vorh\u00e4nge, die beiden sind gern mal unterschiedlicher Meinung. Wird das Wunschprojekt trotzdem klappen? Einen Schritt weiter sind die Clever-Camper Michael und Doris aus L\u00fcbeck, sie haben bereits ein Wohnmobil: einen knallgelben amerikanischen Schulbus. Allerdings st\u00f6rt sie daran so einiges, sodass aus dem eigentlich schon fertig geglaubten Schooly pl\u00f6tzlich eine riesige Baustelle wird. Haben sie sich vielleicht zu viel zugemutet?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/372093c7ccb7764313e3fc713eb8f5035c2fe9c1.jpg?x=548&y=366\/die-clever-camper","genre":"Report, Dokumentation","start":1598096700,"stop":1598098500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598098500":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Traumh\u00e4user im Norden \u2013 Hamburg: Wohnen im Wasserwerk","descr":"Das Traumhaus f\u00fcr Andreas Hanitsch ist das alte Pumpenwerk der Hamburger Wasserwerke an der Elbe. Der Bauherr will in der ehemaligen gro\u00dfen und hellen Maschinenhalle wohnen. Doch bis er einziehen kann, werden dicke Bretter gebohrt. Da ist der Denkmalschutz, der Vorgaben macht. Brand- und Hochwasserschutz treiben die Kosten nach oben. Zudem soll alles m\u00f6glichst originalgetreu restauriert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b74e38c15cb197448850ce5679a3aebb1545faf.jpg?x=548&y=366\/traumhaeuser-im-norden-hamburg-wohnen-im-wasserwerk","genre":"Report, Dokumentation","start":1598098500,"stop":1598101200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598101200":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Heiter bis t\u00f6dlich: Alles Klara","descr":"Klara Degen wird Nistkasten-Patin. Freundin Kati hat von ihrem Onkel eine Patenschaft f\u00fcr bedrohte Vogelarten \u00fcbertragen bekommen, die sie sich mit Klara teilt. W\u00e4hrend Klara das Wald-Revier der Trauerschn\u00e4pper inspiziert, macht Kati in der N\u00e4he einen schrecklichen Fund: Ihr Onkel sitzt mit einem Messer in der Brust an einen Baum gelehnt. Klara eilt hinzu, doch jede Hilfe kommt zu sp\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7935babc942d732db4279ba3abc649a69a2b8c8a.jpg?x=548&y=366\/heiter-bis-toedlich-alles-klara","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598101200,"stop":1598104200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598104200":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Wolf, B\u00e4r & Co.","descr":"Die Wasserb\u00fcffel genie\u00dfen ganz entspannt die fr\u00fchsommerliche Hitze. Das erinnert sie vielleicht irgendwie an ihre asiatische Heimat. Aber zu fr\u00fch gefreut! Es bl\u00fcht ihnen ein Dressurprogramm von Alexandra Urban und Ralf Neumann. Die beiden machen auch dem faulsten B\u00fcffel Beine und Milano wird zum folgsamen \"Pferdchen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f12e1164f7bfec4463471c9f6630835b828bc49.jpg?x=548&y=366\/wolf-baer-co","genre":"Report, Reportage","start":1598104200,"stop":1598107200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598107200":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Wolf, B\u00e4r & Co.","descr":"\"Truck Stop\" \u00fcberlistet Alpakahengst Carlos, Eselstute Lucy bringt ein Fohlen auf die Welt, beim Damwildnachwuchs wird Inventur gemacht, und die kleinen Schneeleos bekommen eine Schnellstra\u00dfe ins Gehege.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f12e1164f7bfec4463471c9f6630835b828bc49.jpg?x=548&y=366\/wolf-baer-co","genre":"Report, Reportage","start":1598107200,"stop":1598110200,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598110200":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Tim M\u00e4lzer kocht!","descr":"Heute gibt es den Klassiker Spaghetti Bolognese in einer fleischlosen Variante. Tim M\u00e4lzer nimmt anstelle des Hackfleischs einfach bunt gemischte Pilze der Saison und l\u00e4sst sie im Backofen austrocknen. Dadurch bekommen Champignon, Kr\u00e4uterseitling & Co. ein v\u00f6llig neues Geschmacksaroma. Dazu gibt es einen knackigen Salat mit einer Vinaigrette aus Muskatk\u00fcrbis und karamellisierten Maronen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ea79864f01364404caff42e696cfe4ed61aa055.jpg?x=548&y=366\/tim-maelzer-kocht","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598110200,"stop":1598112000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112000":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Nordtour","descr":"Ausfl\u00fcge und Reisen, Spa\u00df und Sport, Menschen und Geschichten: Das Reisemagazin bietet viele Tipps und Serviceangebote f\u00fcr den ganzen Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706ad5df320976e8ace95a683ad4ff2a7cb399e6.jpg?x=548&y=366\/nordtour","genre":"Report, Magazin","start":1598112000,"stop":1598114700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598114700":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"DAS!","descr":"T\u00e4glich um 18:45 Uhr nimmt ein prominenter Gast Platz auf dem roten Sofa und steht den Moderatoren Rede und Antwort. Au\u00dferdem gibt es einen ausf\u00fchrlichen Nachrichten\u00fcberblick, der am Anfang der Sendung pr\u00e4sentiert wird, sowie verschiedene Beitr\u00e4ge, die einen Bezug zu Norddeutschland aufweisen. Mehrmals im Jahr finden ist das Magazin im Norden unterwegs und sendet von verschiedenen Orten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/291d9bbbd778c5886b0a726bc2f93df863c95d77.jpg?x=548&y=366\/das","genre":"Report, Magazin","start":1598114700,"stop":1598117400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598117400":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"L\u00e4ndermagazine","descr":"Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte f\u00fcr die Region Norddeutschland zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form dar\u00fcber. Au\u00dferdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/442b5c382d9dd732db21c87d0626c9438d9bc6cd.jpg?x=548&y=366\/laendermagazine","genre":"Report, Magazin","start":1598117400,"stop":1598119200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119200":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598119200,"stop":1598120100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598120100":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Kaum zu glauben! \u2013 Das Au\u00dfergew\u00f6hnlichste","descr":"Kaum zu glauben, welchen Prominenten die Kandidatinnen und Kandidaten in dieser Best-of-Ausgabe von Kai Pflaumes Rateshow begegnet sind und mit wem sie h\u00f6chst Au\u00dfergew\u00f6hnliches erlebt haben! Die Bandbreite reicht von TV-Entertainern wie Thomas Gottschalk und Florian Silbereisen \u00fcber Politiker wie Konrad Adenauer und Karl-Theodor zu Guttenberg bis hin zu \"Tatortreiniger\" Bjarne M\u00e4del. Und nicht einmal Donald Trump fehlt. Die zu erratenden Geschichten sind lustig und spannend, eindrucksvoll und emotional, und alle sind sie: \"Kaum zu glauben!\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3abd5f2046dd3a7cb180330302594e7cf15105a3.jpg?x=548&y=366\/kaum-zu-glauben-das-aussergewoehnlichste","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598120100,"stop":1598127300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598127300":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Nordsee oder Ostsee?","descr":"J\u00f6rg Pilawa pr\u00e4sentiert in dieser Wissensshow erstaunliche Fakten \u00fcber die Sch\u00e4tze des Nordens. Gemeinsam mit seinen prominenten Kandidatinnen und Kandidaten reist er die norddeutsche K\u00fcste entlang: von den Kaiserb\u00e4dern auf Usedom \u00fcber die Kreidefelsen auf R\u00fcgen bis hin zu den Ostfriesischen Inseln. K\u00e4pt'n im Team \"Ostsee\" ist Henry Maske, der seit fast 20 Jahren auf R\u00fcgen seine zweite Heimat gefunden hat. Seine Mitspieler sind in dieser Folge Angelo Kelly (seine Frau ist Rostockerin, weshalb sein Herz besonders f\u00fcr die Ostsee schl\u00e4gt) und Showlegende Wolfgang Lippert, der seit \u00fcber 20 Jahren die Sommermonate immer auf R\u00fcgen verbringt. K\u00e4pt'n im Team \"Nordsee\" ist Mike Kr\u00fcger, der viele Jahre seine zweite Heimat auf Sylt hatte und deshalb der Nordsee besonders verbunden ist. Ins Team geholt hat er sich f\u00fcr diese Sendung Katja Ebstein, die auf Amrum lebt, und \"Bingo\"-Moderator Michael Th\u00fcrnau, der durch unz\u00e4hlige Auftritte in den Nordseeb\u00e4dern die K\u00fcste wie seine Westentasche kennt. Alle lieben \"ihre\" Nord- bzw. Ostsee: Aber wer kennt sich an den K\u00fcsten Deutschlands besser aus? J\u00f6rg Pilawa pr\u00e4sentiert spannende und \u00fcberraschende Informationen und jede Menge Spielspa\u00df aus dem Norden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98e8b85f4bc97b944dbea66bae86e738da4fa272.jpg?x=548&y=366\/nordsee-oder-ostsee","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598127300,"stop":1598133600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598133600":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Quizduell","descr":"Bei J\u00f6rg Pilawa treten Prominente zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Duell an. Um zu gewinnen, m\u00fcssen die Stars in sechs Runden drei superschlaue \"Quizduell\"-Profis schlagen. Ein Wissenskampf David gegen Goliath \u2013 die Stars gegen den \"Quizduell-Olymp\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fac2026fc93eb0135aef10e8ade27be562e11c2.jpg?x=548&y=366\/quizduell","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598133600,"stop":1598136300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598136300":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!","descr":"In der ersten Folge der neuen Staffel will Sven Tietzer einen Abstecher nach \"B\u00fcttenwarder\" machen. Doch das zu finden, ist gar nicht so einfach. Am Ende hat er auch noch die Polizei am Hals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a86e560107f6602399f22d90f7529fe9783a66ba.jpg?x=548&y=366\/treckerfahrer-duerfen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598136300,"stop":1598139000,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598139000":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!","descr":"Treckerfahrer und -reporter Sven Tietzer ist auf geheimer Mission unterwegs. Im Namen der Eltern soll er mit seinem knallroten Porsche-Schlepper \"Brunhilde\" deren Sohn bei seiner eigenen Hochzeit \u00fcberraschen. Wenn ein waschechter Treckerfan heiratet, lassen sich Sven und \"Brunhilde\" nicht zweimal bitten. Au\u00dferdem f\u00e4hrt er auf eines der gr\u00f6\u00dften Heavy-Metal-Festivals der Welt: dem Wacken Open Air.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3871d94ded8e9dc592f6a60101a88aaec5a590bb.jpg?x=548&y=366\/treckerfahrer-duerfen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598139000,"stop":1598141700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598141700":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!","descr":"Sonne im Nacken und Wind um die Ohren: So gef\u00e4llt es dem Treckerfahrer und Reporter Sven Tietzer am besten. Er begibt sich zusammen mit \"Brunhilde\", seinem knallroten Oldtimer-Porsche-Trecker, auf die Reise quer durch Norddeutschland und trifft dabei liebenswerte Treckerfans, Treckerexperten und nat\u00fcrlich auch ihre Schlepper und Landmaschinen. Diesmal zieht es Sven und \"Brunhilde\" unter anderem an die K\u00fcste und dar\u00fcber hinaus. Die beiden setzen nach Sylt \u00fcber. Austern schl\u00fcrfen. Aber die m\u00fcssen vorher geerntet werden. Nat\u00fcrlich mit einem Trecker. Und der muss eine Menge abk\u00f6nnen im Salzwasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a02e5467ccfcd91e8d449948f9a62a30c2240139.jpg?x=548&y=366\/treckerfahrer-duerfen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598141700,"stop":1598144400,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598144400":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!","descr":"Treckerfahrer und -reporter Sven Tietzer hatte zusammen mit \"Brunhilde\", seinem knallroten Porsche-Traktor, einen grandiosen Sommer auf norddeutschen Stra\u00dfen und Wegen. Im Herbst angekommen, geht es die Ernte und ans M\u00e4hen. Da muss Sven Tietzer ran. Er ist dabei, wenn ein Landwirt mit vielen Mitarbeitern und schwerem Ger\u00e4t seinen Mais erntet. Ohne Warnweste geht es allerdings nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbd4eb5759d58d31e00e8b7f4ca4f29f613505eb.jpg?x=548&y=366\/treckerfahrer-duerfen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598144400,"stop":1598147100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598147100":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!","descr":"Laut und ehrgeizig wird es beim 37. Trecker Pulling in Ha\u00dfmoor bei Kiel. Bei diesem Wettbewerb geht es um PS, viel PS. Traktoren m\u00fcssen einen mit Gewichten beladenen Wagen \u00fcber eine m\u00f6glichst weite Strecke ziehen. Kr\u00e4ftemessen unter Treckerfahrern. Und Treckerfahrerinnen. Die erst 17-j\u00e4hrige Melanie vom Bodensee aus Baden- W\u00fcrttemberg ist unter den vielen M\u00e4nnern in der Szene ein Shootingstar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a88631bd09eee6d45d007c3e91ebb33c83f89614.jpg?x=548&y=366\/treckerfahrer-duerfen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598147100,"stop":1598149800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598149800":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!","descr":"Sven Tietzer tuckert mit seinem roten Porsche-Trecker \"Brunhilde\" wieder durchs Land. Auch diesmal hat er dabei wieder begeisterte Treckerfans und ihre Schlepper getroffen. Egal, ob auf dem Feld oder im Wettkampf, bei \"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!\" immer im Vordergrund: die Menschen auf den Treckern und ihre Geschichten. Sven und seine \"Brunhilde\" sind diesmal unter anderem zu einer sch\u00f6nen Ausfahrt zum Schloss Schaumburg verabredet, machen ein Caf\u00e9 auf Fehmarn mobil und helfen beim gro\u00dfen Irish Folk Festival in Poyenberg. Zudem steht das Ende der Weizenernte an, viele Felder sind schon abgeerntet, dort stehen nur noch Stoppel. Sven und \"Brunhilde\" d\u00fcrfen Landwirt Olli bei der Ernte auf dem letzten Feld helfen. In Lohne im Landkreis Vechta ist man bereits durch mit der Ernte. Und das soll gefeiert werden, bei bestem Wetter mit einer XXL-Wasserrutsche. Auf einem Acker stehen mehrere Traktoren, dazu t\u00fcrmen sich viele Planen und Strohballen. Stolze 200 Meter lang soll die Acker-Rutsche werden, die einen kleinen H\u00fcgel hinunter geht. Damit die Fahrt bergab ordentlich schnell wird, sollen 15.000 Liter Wasser als Flutwelle aus einem Tankwagen auf die Plane geschossen werden. Sven darf mit anpacken und den Spa\u00df am Ende nat\u00fcrlich auch auf einem gro\u00dfen Schwimmreifen austesten. Anstrengen muss Sven Tietzer sich bei einem kleinen Wettkampf unter Treckerfahrerinnen und -fahrern. Eine Truppe junger Treckerfans aus dem Weserbergland hat Sven und seine \"Brunhilde\" zu einem Parcours-Rennen herausgefordert. Dabei werden kleine Kindertraktoren von gro\u00dfen Treckern gezogen. Geschicklichkeit und Teamwork ist gefragt!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9499f9d9e3f6cba1e9acd047966780039b8ff0c5.jpg?x=548&y=366\/treckerfahrer-duerfen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598149800,"stop":1598152500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598152500":{"channel":"NDRFERNSEHEN","title":"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!","descr":"Sven Tietzer und sein roter Porsche-Trecker \"Brunhilde\" tuckern wieder durchs Land. Auch dieses Mal haben sie wieder begeisterte Treckerfans und ihre Schlepper getroffen. Ob auf dem Feld oder im Wettkampf: Bei \"Treckerfahrer d\u00fcrfen das!\" stehen die Menschen auf den Treckern und ihre Geschichten immer im Vordergrund. Sven und \"Brunhilde\" machen sich diesmal unter anderem auf den Weg nach Meppen. Viermal im Jahr findet dort die gr\u00f6\u00dfte Landmaschinenauktion Europas statt: Ums\u00e4tze im zweistelligen Millionenbereich, H\u00e4ndler*innen und K\u00e4ufer*inner aus 60 Nationen, die weltweit mitbieten, mehr als 1.000 Besucher*innen, Hunderte Maschinen, eine Riesennummer und das mitten im Emsland. Sven Tietzer l\u00e4sst sich alles zeigen und begleitet einen hoffnungsvollen Verk\u00e4ufer zum Bieterwettbewerb. Wie haben die Landwirte um 1910 oder 1930 Kartoffeln geerntet? Dieser Frage geht Sven mit \"Brunhilde\" beim Erntefest der Oldtimerfreunde in Jevenstedt nach. Nat\u00fcrlich m\u00fcssen der Porsche-Traktor und sein Fahrer bei der Ernte dort auch kr\u00e4ftig mit anpacken. In Bollingstedt, im Kreis Schleswig-Flensburg, leben echte deutsche Meister. Und zwar im Buspulling. Die M\u00e4nner und Frauen sind schon seit ein paar Jahren in Rente, aber f\u00fcr Sven und \"Brunhilde\" nehmen sie nochmal das dicke Seil zum Trecker-Tauziehen in die H\u00e4nde. Die beiden Mannschaften haben fr\u00fcher n\u00e4mlich immer mit einem Trecker trainiert, weil sie keinen Bus zur Verf\u00fcgung hatten. Das will Sven sich anschauen und wird direkt herausgefordert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f78a28ebd432adc921211e97ab67e2882f1f3062.jpg?x=548&y=366\/treckerfahrer-duerfen-das","genre":"Report, Dokumentation","start":1598152500,"stop":1598155200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}