{"1601006400":{"channel":"BIBELTV","title":"Stunde des H\u00f6chsten","descr":"Manch einer ist zu alt und zu krank, um in die Kirche gehen zu k\u00f6nnen. Manch einer traut sich vielleicht nicht aus dem Haus. Seit nunmehr zehn Jahren gibt es eine Alternative, den Fernsehgottesdienst \"Stunde des H\u00f6chsten\". Im Jahre 2018 wurde die Sendung ausgezeichnet. Sie erhielt den Aloys-Henh\u00f6fer-Preis. Neben dem Gottesdienst spricht Pfarrer Heiko Br\u00e4uning mit einem Interviewpartner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09518e28ed3a977d859eeb41a2a24c34f2a2b94d.jpg?x=548&y=366\/stunde-des-hoechsten","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601006400,"stop":1601009100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601009100":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibellesen mit Ulrich Parzany","descr":"Jesus verk\u00fcndet den J\u00fcngern bereits ein zweites Mal seinen Tod und seine Auferstehung. Und wieder sind die J\u00fcnger betr\u00fcbt, da sie noch nicht begreifen, was das genau hei\u00dft. Ulrich Parzany macht genau das deutlich. Das gro\u00dfe, einzigartige Wunder der Auferstehung kann den Menschen nur gl\u00fccklich machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85f61b4c9d237b4a59ea2265f633223d4f7e278a.jpg?x=548&y=366\/bibellesen-mit-ulrich-parzany","genre":"Report, Magazin","start":1601009100,"stop":1601010000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601010000":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV Sing Mit!","descr":"Singen erfreut, erf\u00fcllt und macht einfach Spa\u00df. In der heutigen Sendung liegt der Schwerpunkt auf Chor\u00e4len. Die Liedtexte zum Mitsingen sind eingeblendet. Unter den Chor\u00e4len sind unter anderem diese St\u00fccke: \"Die g\u00fcldne Sonne\", \"Ich singe dir mit Herz und Mund\" und \"Nun danket all und bringet Ehr\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b20c968e0f6a91c07e0e1ded86503a13c6039e71.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-sing-mit","genre":"Report, Magazin","start":1601010000,"stop":1601011620,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601011620":{"channel":"BIBELTV","title":"E wie evangelisch","descr":"Kirchliche Begriffe und Alltagsthemen werden pers\u00f6nlich und pointiert kommentiert. Von A wie Advent bis Z wie Zehn Gebote. Ein Projekt der Evangelisch-Lutherischen Kirche in Bayern und der Evangelisch-lutherischen Landeskirche Hannovers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c42416f63117341567642c889eafdb2eb423a67.jpg?x=548&y=366\/e-wie-evangelisch","genre":"Report, Magazin","start":1601011620,"stop":1601011800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601011800":{"channel":"BIBELTV","title":"Erlebt TV","descr":"Jedes Jahr erhalten fast eine halbe Millionen Menschen in Deutschland die Diagnose Krebs. Oft folgen OP, Chemo-, Immun- oder Strahlentherapie im Kampf gegen die Erkrankung. Nicht immer werden die Menschen wieder gesund. Auch Joe, Merilee und Marjorie mussten mit der Diagnose umgehen \u2013 und fanden Hilfe in ihrem Glauben an Gott.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01d92c8c6d534d47ac342c1dd153110e80571b61.jpg?x=548&y=366\/erlebt-tv","genre":"Report, Magazin","start":1601011800,"stop":1601013300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013300":{"channel":"BIBELTV","title":"Tagessegen","descr":"Ein Segen geh\u00f6rt zu jedem Gottesdienst. Segen ist alles Gute, das Gott einem Menschen schenkt. Christen bitten Gott um dieses Gute und sprechen es anderen Menschen zu \u2013 zum Beispiel wenn jemand verreist. Gott soll das Leben st\u00e4rken und vor dem B\u00f6sen bewahren. In der Sendung segnet Pfarrer Heinz F\u00f6rg, nachdem er \u00fcber eine Bibelstelle gesprochen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5abb5f1e7bf10f4e53ea1d6e1169602aac1d21a.jpg?x=548&y=366\/tagessegen","genre":"Report, Magazin","start":1601013300,"stop":1601013600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013600":{"channel":"BIBELTV","title":"Heilige Messe K\u00f6lner Dom","descr":"Katholischer Gottesdienst live zum Mitfeiern: montags bis freitags immer um 8 Uhr morgens aus der Marienkapelle des K\u00f6lner Doms. Mit Gottes Wort, Eucharistie und verschiedenen Zelebranten geistlich in den Tag starten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8e88ca94905b40e5c4c3f1002af13fef91cd3b3b.jpg?x=548&y=366\/heilige-messe-koelner-dom","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601013600,"stop":1601016300,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601016300":{"channel":"BIBELTV","title":"Fit f\u00fcr den Alltag","descr":"Fitness geht auch von zu Hause aus, ohne gro\u00dfes Zubeh\u00f6r oder Vorwissen. Sportpfarrer J\u00f6rg Walcher zeigt einfache und effektive Sport\u00fcbungen, die in den Tag eingebunden werden k\u00f6nnen und so den K\u00f6rper beleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d017047ec807d42f42e194fd5e490a61f5ecd1f9.jpg?x=548&y=366\/fit-fuer-den-alltag","genre":"Report, Magazin","start":1601016300,"stop":1601017200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601017200":{"channel":"BIBELTV","title":"Arche TV","descr":"Die Arche, auch als \"Fernsehkanzel\" bekannt, ist eine evangelisch-reformierte Freikirche in Hamburg-Stellingen. Seit 1995 werden dort die Gottesdienste aufgezeichnet und somit vielen Menschen \u00fcber den Fernseher zug\u00e4nglich gemacht. Die Predigten halten im losen Wechsel Pastor Wolfgang Wegert und sein Sohn Pastor Christian Wegert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/902462930a05775aaff574b96c661f87e31690cf.jpg?x=548&y=366\/arche-tv","genre":"Report, Magazin","start":1601017200,"stop":1601019000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601019000":{"channel":"BIBELTV","title":"Gesichter der Verfolgung","descr":"\"Wer den Islam verl\u00e4sst, der muss sterben.\" Nimer hat die Stimme seines Religionslehrers noch genau im Ohr. Trotzdem geht er in eine Kirche und besorgt sich eine Bibel. Dann begegnet ihm Jesus in der Nacht und er wei\u00df: ich muss Jesus folgen. Als seine Familie davon erf\u00e4hrt, werden Nimer und seine Frau massiv unter Druck gesetzt \u2013 sie schweben in Lebensgefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa17fb7dc6b60709b7d5e9e6bbc39b8ef7501c0.jpg?x=548&y=366\/gesichter-der-verfolgung","genre":"Report, Dokumentation","start":1601019000,"stop":1601020800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601020800":{"channel":"BIBELTV","title":"Kraftvoll leben","descr":"Rechnen wir mit der Wiederkunft Jesu und sind wir wach und aufmerksam? Haben wir die aktuellen Ereignisse im Blick in Verbindung mit den endzeitlichen Prophetien? Diese Fragen stellt Andreas Herrmann diesmal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/38e0eab533cda024ba03ffda6a75978005b7e44c.jpg?x=548&y=366\/kraftvoll-leben","genre":"Report, Magazin","start":1601020800,"stop":1601022600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601022600":{"channel":"BIBELTV","title":"Freude am Leben","descr":"Wir betreten eine neue Zeit, meint Daniel M\u00fcller in dieser Predigt. Gott m\u00f6chte uns in diesem Zeitalter ohne Limit gebrauchen, unseren Glauben kraftvoll und voller Freude zu leben und Ver\u00e4nderung in unser Umfeld zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2403aaea10a3d077caa2c25194f8f8c746056ee6.jpg?x=548&y=366\/freude-am-leben","genre":"Report, Magazin","start":1601022600,"stop":1601024400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601024400":{"channel":"BIBELTV","title":"Hautnah \u2013 Gott mitten im Leben","descr":"Emmerich Adam ist Chefredakteur beim christlichen M\u00e4nnermagazin \"Adam Online\". Er ist \u00f6kumenisch aufgewachsen, hat zuerst bei 'Jugend mit einer Mission' gearbeitet und dann katholische Theologie studiert. Er kennt kirchliche und freikirchliche Traditionen und m\u00f6chte die Einheit der Christen f\u00f6rdern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3227f05a13f62633374ddf66cddd051625fc24c4.jpg?x=548&y=366\/hautnah-gott-mitten-im-leben","genre":"Report, Diskussion","start":1601024400,"stop":1601026200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601026200":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV das Gespr\u00e4ch","descr":"Zwei gesunde Kinder hatte sie schon zur Welt gebracht und war voller Hoffnung, dass auch das dritte gesund sein w\u00fcrde. Aber es kam anders. Sp\u00e4t in der Schwangerschaft wurde klar, dass es Probleme gab, nach der Geburt dann die Diagnose: Trisomie 18. Regina Neufeld erlebte Schmerz und Trauer, aber auch Hoffnung und Dankbarkeit. Moderator: Wolfgang Severin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9714247438c6ad8e2ce2b0aa0900d24e3c84909.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-das-gespraech","genre":"Report, Diskussion","start":1601026200,"stop":1601027700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601027700":{"channel":"BIBELTV","title":"ideaHeute \u2013 Aktuell","descr":"Die Sendung informiert von montags bis freitags kompakt innerhalb von f\u00fcnf Minuten aus christlicher Perspektive \u00fcber wichtige Themen aus allen Bereichen des Christentums. Neben kirchlichen und \u00f6kumenischen Gro\u00dfveranstaltungen wie Papstwahl oder Kirchentagen, sind auch Umfrageergebnisse und Kommentare von Religionsvertretern fester Bestandteil der Berichterstattung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87fe448eb015680ee2ed9ea4a749ea24a4f0e0ce.jpg?x=548&y=366\/ideaheute-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601027700,"stop":1601028000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028000":{"channel":"BIBELTV","title":"Orgeltr\u00e4ume: The Joy of Music mit Diane Bish","descr":"Es ist die Hauptstadt des leicht morbiden Charmes. Organistin Diane Bish ist heute in Wien unterwegs. Hier besucht sie die Augustinerkirche und den Stephansdom. In Begleitung von Trompeter Chuck Seipp spielt Bish unter anderem St\u00fccke von D. B\u00e9dard und L. v. Beethoven.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba55978dd16d4df236fde15322fbabf2cd7c05b6.jpg?x=548&y=366\/orgeltraeume-the-joy-of-music-mit-diane-bish","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1601028000,"stop":1601029800,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601029800":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV Sing Mit!","descr":"Im Mittelpunkt der heutigen Folge stehen Lieder des Reformators Martin Luther: \"Aus tiefer Not schrei ich zu dir\", \"Ein feste Burg ist unser Gott\", \"W\u00e4r Gott nicht mit uns diese Zeit\", \"Ach Gott, vom Himmel sieh darein\" und \"Es wolle Gott uns gn\u00e4dig sein\". Moderatorin Verena von Scharfenberg gibt interessante Einblicke in die Entstehungsgeschichte dieser Lieder und in das Leben Luthers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0dc8723344b6766ddff54c701cc5aa38ffc4ce8.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-sing-mit","genre":"Report, Magazin","start":1601029800,"stop":1601031600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601031600":{"channel":"BIBELTV","title":"Beziehungsweise","descr":"Wenn Menschen \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum zusammen leben oder arbeiten, dann kommt es immer zu kleinen Zwistigkeiten, die man aus der Welt r\u00e4umen muss, bevor handfreste Streitereien daraus werden. In dieser Ratgebersendung gibt es Tipps f\u00fcr das t\u00e4gliche Miteinander, wie man sich bei Streitereien richtig verh\u00e4lt, wie man Ehekrisen \u00fcberwindet oder wie man in einem fremden Land fu\u00dffassen kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91756ed5db8e17a87770eec19dcd198d4e231ff8.jpg?x=548&y=366\/beziehungsweise","genre":"Report, Magazin","start":1601031600,"stop":1601033400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601033400":{"channel":"BIBELTV","title":"Alpha & Omega","descr":"Profunde Gespr\u00e4che \u00fcber gesellschaftliche und soziale Themen: Die Gemeinschaftsproduktion der Di\u00f6zese Rottenburg-Stuttgart, der Erzdi\u00f6zese Freiburg und der Evangelischen Landeskirche in W\u00fcrttemberg richtet sich abwechselnd an evangelische und katholische Gl\u00e4ubige. Alpha ist der erste und Omega der letzte Buchstabe des klassischen griechischen Alphabets, und ein Symbol f\u00fcr Anfang und Ende.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8603ec224a03551ea5b7685216ad42da1bf4c547.jpg?x=548&y=366\/alpha-omega","genre":"Report, Magazin","start":1601033400,"stop":1601035200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601035200":{"channel":"BIBELTV","title":"Talk am Dom, Menschen \u2013 Themen \u2013 Standpunkte","descr":"Beide sind Elternteile eines Kindes mit Down-Syndrom. Corina Sujer und Manuel Poch engagieren sich beim Elternkreis Down-Syndrom Fulda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/945ce987fe553f11582b89913074ec9e5c29b61e.jpg?x=548&y=366\/talk-am-dom-menschen-themen-standpunkte","genre":"Report, Diskussion","start":1601035200,"stop":1601037000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601037000":{"channel":"BIBELTV","title":"Kirche neu erleben \u2013 mit Tobias Teichen","descr":"Jesus nachzufolgen klingt spannend, aber was hei\u00dft es eigentlich, dass er in mir lebt? Predigt: Tobias Teichen & Chris Rossmanith","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8206b93454f3ff7ecb22f848d12edf52ded4b15b.jpg?x=548&y=366\/kirche-neu-erleben-mit-tobias-teichen","genre":"Report, Magazin","start":1601037000,"stop":1601038800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601038800":{"channel":"BIBELTV","title":"So lebt sich's gut","descr":"Doris Schulte ist \u00fcberzeugt: Was die Gemeinde Jesu Christi jetzt am meisten braucht, ist Liebe, wahre Liebe. Nicht nur f\u00fcr einige, sondern f\u00fcr jeden. Nicht noch einen Vortrag mehr, nicht noch mehr Seminare, Workshops und B\u00fccher, sondern wahre Liebe ohne Ansehen der Person, Liebe f\u00fcr jeden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7287be41945c7077b8f70dff12c8560c5d339d0.jpg?x=548&y=366\/so-lebt-sichs-gut","genre":"Report, Magazin","start":1601038800,"stop":1601040600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601040600":{"channel":"BIBELTV","title":"Lesen. Lieben. Leben.","descr":"Tina Schmidt presentiert die christliche Sendung \"Lesen, Lieben, Leben\". Es geht um christliche Literatur, deren Aussagekraft und die Menschen, die sie verfasst haben. In jeder Sendung behandelt Tina Schmidt ein konkretes Thema, wie \"Gebet\", \"Globale Trends\", \"Esoterik\" oder \"B\u00fccher f\u00fcr Frauen\". In den Analysen und Gespr\u00e4chen steckt immer auch ein bisschen Glaubens- und Lebenshilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a6210b389aa7f136f8a8aca9fe1d1df5bf80bc5.jpg?x=548&y=366\/lesen-lieben-leben","genre":"Report, Magazin","start":1601040600,"stop":1601042400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601042400":{"channel":"BIBELTV","title":"Fenster zum Sonntag \u2013 Der Talk","descr":"Andreas M. Walker ist Zukunftsforscher. Der Blick nach vorne treibt ihn an. Seine Aussichten und Prognosen sind in Zeiten des Coronavirus gefragt. Schon 2005 sprach er bei \"Fenster zum Sonntag \u2013 Der Talk\" \u00fcber m\u00f6gliche Szenarien einer Pandemie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34a0afd2c57ab10ca2394f1491e1f1870926f98c.jpg?x=548&y=366\/fenster-zum-sonntag-der-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1601042400,"stop":1601044200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601044200":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV Das Magazin","descr":"Die Sendung bietet den interessierten Zuschauern informative und spannende Dokumentationen und Reportagen aus der christlichen Welt. Dabei geht es nat\u00fcrlich zum einen darum, das Leben christlicher Gemeinden in aller Welt zu beleuchten. Es werden aber auch Menschen portr\u00e4tiert, die sich aufgrund ihres christlichen Glaubens um ihre Mitmenschen k\u00fcmmern oder andere wichtige Arbeit leisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8c3b7b54c9b2ea5b5694c3c11b29e31dce5ff3a.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601044200,"stop":1601045100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601045100":{"channel":"BIBELTV","title":"Lebensweisen","descr":"Die Barmherzigen Schwestern vom Hl. Vinzenz von Paul in M\u00fcnchen wirken seit ihrer Gr\u00fcndung in unterschiedlichsten karitativen Bereichen. Trotzdem wird der Orden vielfach nur mit seinem Wirtschaftsbetrieb in Verbindung gebracht. Wie erfolgreiches Wirtschaften in den Dienst der N\u00e4chstenliebe gestellt wird, zeigt dieser Beitrag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ba3dfd113bd2e389f8313aa628b9fa431528462.jpg?x=548&y=366\/lebensweisen","genre":"Report, Diskussion","start":1601045100,"stop":1601045700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601045700":{"channel":"BIBELTV","title":"Israelnetz","descr":"W\u00f6chentliche Nachrichten aus Israel und dem Nahen Osten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6514930443aa2ce5cce71522ad33251e19060c.jpg?x=548&y=366\/israelnetz","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601045700,"stop":1601046000,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046000":{"channel":"BIBELTV","title":"Erlebt TV","descr":"Die Sendung gibt Lebenshilfe f\u00fcr Menschen, die sich in einer schwierigen Situation befinden, beispielsweise missbraucht worden, schwere Unf\u00e4lle hinter sich haben, keinen Sinn mehr im Leben sehen, alkoholabh\u00e4ngig sind oder falsche Entscheidungen trafen, werden in der Sendung vorgestellt. Anhand des jeweiligen Falles wird gezeigt, dass es auch aus den schwierigsten Situationen einen Ausweg gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46acb07d7c05c49e5409996c529558cba779a815.jpg?x=548&y=366\/erlebt-tv","genre":"Report, Magazin","start":1601046000,"stop":1601047800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601047800":{"channel":"BIBELTV","title":"Joyce Meyer \u2013 Das Leben genie\u00dfen","descr":"Joyce Meyer nimmt kein Blatt vor den Mund. Humorvoll spricht sie die Herausforderungen an, die Menschen im Alltag oft Probleme bereiten. Mithilfe der Bibel gibt sie praktische Lebenshilfe. Joyce Meyer klammert dabei Tabuthemen nicht aus \u2013 sie wei\u00df aus eigener Erfahrung Bescheid \u00fcber sexuellen Missbrauch, gescheiterte Beziehungen und schwere Krankheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/841903eb80ff02e5f9dfcece5f562efb25cc0da2.jpg?x=548&y=366\/joyce-meyer-das-leben-geniessen","genre":"Report, Magazin","start":1601047800,"stop":1601049600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049600":{"channel":"BIBELTV","title":"Die Sullivans","descr":"Obwohl die sechsk\u00f6pfige Familie Sullivan 1939 in Melbourne lebt, ver\u00e4ndert der Kriegsausbruch in Europa ihr Zusammenleben. Vater Dave, der im ersten Weltkrieg Kavallerist war und sein j\u00fcngste Sohn Tom sind patriotisch begeistert. Sohn John dagegen ist Pazifist und au\u00dferdem verliebt in die Tochter eines Deutschen. Mutter Grace, Tochter Kitty und Sohn Terry geraten zwischen die Fronten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87810f15e98529b0de06ec0ca4ab00e6fea94c2c.jpg?x=548&y=366\/die-sullivans","genre":"Serie, Familienserie","start":1601049600,"stop":1601051100,"country":"AUS","releaseYear":"1976","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601051100":{"channel":"BIBELTV","title":"domradio.de \u2013 Christliche Nachrichten","descr":"Nachrichten, die auf Menschen des katholischen Glaubens zugeschnitten sind. Dabei geht um die Vermittlung spiritueller Werte, die dabei helfen, sich in der digitalisierten Welt zurechtzufinden.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1601051100,"stop":1601051400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601051400":{"channel":"BIBELTV","title":"Avonlea \u2013 Das M\u00e4dchen aus der Stadt","descr":"Eine adelige Hochzeit soll im White Sands Hotel gefeiert werden. Pierre La Pierre l\u00e4uft in seiner K\u00fcche zu Hochform auf. Doch als pl\u00f6tzlich seine Mutter im Hotel auftaucht, ist guter Rat teuer. Schlie\u00dflich hat er ihr vorgemacht, ihm w\u00fcrde das Hotel geh\u00f6ren. Damit nicht genug: Seine Schwester ist die Braut, die den Grafen Polenska im Hotel heiraten will. Auch die Mutter des Br\u00e4utigams hat ein Geheimnis. Es ist ein verwobenes Netz aus L\u00fcgen und Liebe, in das sich auch Hetty, Simon Tremayne und Felix von Pierre immer weiter verstricken lassen. Wird die Liebe siegen? Mit einer bezaubernden Faye Dunaway in der Rolle der Gr\u00e4fin Polenska.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba1233e1ded763624e474d80f3877c2d6990e8b7.jpg?x=548&y=366\/avonlea-das-maedchen-aus-der-stadt","genre":"Serie, Abenteuerserie","start":1601051400,"stop":1601054100,"country":"CDN\/USA","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054100":{"channel":"BIBELTV","title":"Heartland \u2013 Paradies f\u00fcr Pferde","descr":"Nach dem Unfalltod ihrer Mutter denkt die 15-j\u00e4hrige Amy Fleming keinesfalls ans Aufgeben. Obwohl die finanzielle Situation der Familienranch \"Heartland\" in den rauhen kanadischen Bergen wirklich miserabel ist, setzt Amy zusammen mit ihrem Gro\u00dfvater Jack alles daran, ihr Zuhause zu retten. Der einzige Lichtblick ist dabei die tatkr\u00e4ftige Unterst\u00fctzung des jungen Ty Borden aus der Nachbarschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/942e0e9683f9018d80eaf22c3c37f507bb4a3122.jpg?x=548&y=366\/heartland-paradies-fuer-pferde","genre":"Serie, Familienserie","start":1601054100,"stop":1601056800,"country":"CDN","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601056800":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV Emmaus","descr":"In der kurzen Sendung wird mit kleinen Ausz\u00fcgen aus der Bibel zum Nachdenken angeregt. Verschiedene Leute lesen jeweils eine Stelle aus der Bibel vor und machen sich dar\u00fcber Gedanken, was uns diese Worte sagen und wie sie sich in unserer heutigen, von enormem Leistungsdruck und Existenz\u00e4ngsten \u00fcberschatteten Wettbewerbsgesellschaft interpretieren lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d196fb73ee22f550d48c62e3d6652abbe2acefa5.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-emmaus","genre":"Report, Magazin","start":1601056800,"stop":1601057520,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057520":{"channel":"BIBELTV","title":"ideaHeute \u2013 Aktuell","descr":"Die Sendung informiert von montags bis freitags kompakt innerhalb von f\u00fcnf Minuten aus christlicher Perspektive \u00fcber wichtige Themen aus allen Bereichen des Christentums. Neben kirchlichen und \u00f6kumenischen Gro\u00dfveranstaltungen wie Papstwahl oder Kirchentagen, sind auch Umfrageergebnisse und Kommentare von Religionsvertretern fester Bestandteil der Berichterstattung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87fe448eb015680ee2ed9ea4a749ea24a4f0e0ce.jpg?x=548&y=366\/ideaheute-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601057520,"stop":1601057700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057700":{"channel":"BIBELTV","title":"Meine vergessene Tochter","descr":"Seit mehr als zehn Jahren ist der Filmproduzent Luke Dauer von seiner Frau geschieden. Der Kontakt zu seiner inzwischen 17-j\u00e4hrigen Tochter Gabby ist selten und unpers\u00f6nlich. Unerwartet und unfreiwillig m\u00fcssen die beiden sich dann doch miteinander besch\u00e4ftigen: Weil Gabbys Mutter sich den Fu\u00df gebrochen hat, muss Luke seine Tochter zur Universit\u00e4t nach North Carolina bringen. Das hei\u00dft sechs Tage im Auto quer durch die USA. F\u00fcr Luke und Gabby wird es ein aufw\u00fchlender Roadtrip, denn auf beiden Seiten brechen alte Wunden auf. W\u00e4hrend sich Vater und Tochter langsam kennenlernen, steht immer die Frage im Raum: Kann man zw\u00f6lf Jahre Vernachl\u00e4ssigung einfach ungeschehen machen \u2013 und kann man sie vergeben? Unterhaltsamer Spielfilm \u00fcber Reue und Heilung mit stimmungsvollem Soundtrack.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb12349f914e086c434495d030c9295f34bfb485.jpg?x=548&y=366\/meine-vergessene-tochter","genre":"Film, Drama","start":1601057700,"stop":1601063100,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601063100":{"channel":"BIBELTV","title":"Zwischen den Welten \u2013 Leben im Z\u00f6libat","descr":"Immer mehr Menschen treten aus der Kirche aus. Vielen jungen Menschen erscheint die Kirche heute als weltfremd und \u00fcberholt. Doch es gibt auch junge M\u00e4nner, die sich den Regeln und Riten beugen und bereit sind, in eine andere Welt einzutreten. Die Entscheidung, eine Ausbildung zum Priester zu machen oder in ein Kloster zu gehen, bringt gro\u00dfe Ver\u00e4nderungen mit sich. Die Dokumentation berichtet von zwei jungen M\u00e4nnern, die diesen Weg eingeschlagen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd5476990b64328e41d68d8e2b66805a22a4341.jpg?x=548&y=366\/zwischen-den-welten-leben-im-zoelibat","genre":"Report, Dokumentation","start":1601063100,"stop":1601065800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601065800":{"channel":"BIBELTV","title":"Eine Geschichte der Armut","descr":"Was bedeutet \"Armut\" aus christlicher Sicht? Ist es ein Ideal, das es anzustreben gilt, wie manche christliche Lebensform nahelegt? Oder ist Armut vielmehr ein \u00dcbel, das \u00fcberwunden werden muss? Der Film geht der Frage nach, wie sich das christliche Verst\u00e4ndnis von Armut \u00fcber die Jahrhunderte entwickelt hat und wie die kirchliche Lehre das gesellschaftliche Bild pr\u00e4gte, aber auch selber von gesellschaftlichen Einfl\u00fcssen gepr\u00e4gt wurde \u2013 von Benedikt bis hin zur sozialen Frage im 19. Jahrhundert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bede6321adb7c700e7e6e401721d3fa6ce3ac4a0.jpg?x=548&y=366\/eine-geschichte-der-armut","genre":"Report, Dokumentation","start":1601065800,"stop":1601067600,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601067600":{"channel":"BIBELTV","title":"echt. sch\u00f6n: Musik","descr":"Musik mit christlicher Botschaft ist ihr Herzensanliegen. Warum das so ist und wie sich ihr Leben vor und hinter der B\u00fchne anf\u00fchlt \u2013 dar\u00fcber plaudert Moderator Daniel Schneider in \"echt. sch\u00f6n: Musik\" mit ganz unterschiedlichen K\u00fcnstlern wie Adina Mitchell, Andi Weiss, Kathrin D. Weber, Mike M\u00fcllerbauer und vielen anderen. Daf\u00fcr f\u00e4hrt er mit ihnen zu besonderen Orten, die eine ganz pers\u00f6nliche Bedeutung f\u00fcr sie haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55e18e49b7b55aaa56ae910ae1b961adef4f3826.jpg?x=548&y=366\/echt-schoen-musik","genre":"Report, Diskussion","start":1601067600,"stop":1601069400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601069400":{"channel":"BIBELTV","title":"Kirche neu erleben \u2013 mit Tobias Teichen","descr":"Das Geheimnis von guten, tiefen und echten Beziehungen ist, Jesus ins Zentrum zu setzen. Dar\u00fcber sprechen Frauke und Tobias Teichen in ihrer Predigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8206b93454f3ff7ecb22f848d12edf52ded4b15b.jpg?x=548&y=366\/kirche-neu-erleben-mit-tobias-teichen","genre":"Report, Magazin","start":1601069400,"stop":1601070900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601070900":{"channel":"BIBELTV","title":"ideaHeute \u2013 Aktuell","descr":"Die Sendung informiert von montags bis freitags kompakt innerhalb von f\u00fcnf Minuten aus christlicher Perspektive \u00fcber wichtige Themen aus allen Bereichen des Christentums. Neben kirchlichen und \u00f6kumenischen Gro\u00dfveranstaltungen wie Papstwahl oder Kirchentagen, sind auch Umfrageergebnisse und Kommentare von Religionsvertretern fester Bestandteil der Berichterstattung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87fe448eb015680ee2ed9ea4a749ea24a4f0e0ce.jpg?x=548&y=366\/ideaheute-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601070900,"stop":1601071200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601071200":{"channel":"BIBELTV","title":"Superfromm","descr":"Der Schutz von Kindern sollte f\u00fcr jeden wichtig sein. Manche Menschen engagieren sich besonders stark daf\u00fcr, Kindern eine sichere Umgebung zu geben. Nelly ist so ein besonderer Mensch. Sie ist Bereitschaftspflegemutter und nimmt Kinder aus Notsituationen auf, um ihnen Schutz und Sicherheit zu bieten \u2013 auf Zeit. Das Begr\u00fc\u00dfen eines notleidenden Kindes ist dabei oft schwerer als das Loslassen, sagt sie. \u00dcber ihre Arbeit und wie wichtig f\u00fcr sie dabei ihr Glauben ist, spricht sie mit Thomas Meyerh\u00f6fer in dieser Folge.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601071200,"stop":1601073900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601073900":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV Das Magazin","descr":"Die Sendung bietet den interessierten Zuschauern informative und spannende Dokumentationen und Reportagen aus der christlichen Welt. Dabei geht es nat\u00fcrlich zum einen darum, das Leben christlicher Gemeinden in aller Welt zu beleuchten. Es werden aber auch Menschen portr\u00e4tiert, die sich aufgrund ihres christlichen Glaubens um ihre Mitmenschen k\u00fcmmern oder andere wichtige Arbeit leisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8c3b7b54c9b2ea5b5694c3c11b29e31dce5ff3a.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601073900,"stop":1601074800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601074800":{"channel":"BIBELTV","title":"Joyce Meyer \u2013 Das Leben genie\u00dfen","descr":"In der Bibel werden wir aufgefordert, uns zu freuen, wenn wir schwierige Situationen oder sogar Verfolgung erleben. Das erscheint auf den ersten Blick widerspr\u00fcchlich. Joyce Meyer zeigt, was es damit auf sich hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b07cb9c5beb89b7dc5e6b063f3345f87e0988ea.jpg?x=548&y=366\/joyce-meyer-das-leben-geniessen","genre":"Report, Magazin","start":1601074800,"stop":1601076600,"country":"USA","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076600":{"channel":"BIBELTV","title":"Freude am Leben","descr":"Wir betreten eine neue Zeit, meint Daniel M\u00fcller in dieser Predigt. Gott m\u00f6chte uns in diesem Zeitalter ohne Limit gebrauchen, unseren Glauben kraftvoll und voller Freude zu leben und Ver\u00e4nderung in unser Umfeld zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2403aaea10a3d077caa2c25194f8f8c746056ee6.jpg?x=548&y=366\/freude-am-leben","genre":"Report, Magazin","start":1601076600,"stop":1601078400,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601078400":{"channel":"BIBELTV","title":"MEHR Konferenz","descr":"Wir lernen von klein auf uns zu verstellen, um anderen zu gefallen. Das hat zur Folge, dass viele Menschen \u00fcberhaupt nicht nicht mehr wissen wie sie eigentlich sind, sie leben in ihren Idealen. Was hat dieses Unecht sein zur Folge? Eigentlich hat uns Gott die Erlaubnis erteilt vor ihm echt zu sein. Warum f\u00e4llt uns Menschen das so schwer und schaffen wir es, den Weg in die Wahrhaftigkeit zu gehen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb53b09cdf2c976dfd0fe708c9e824185d45839.jpg?x=548&y=366\/mehr-konferenz","genre":"Report, Magazin","start":1601078400,"stop":1601080200,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601080200":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV Emmaus","descr":"In der kurzen Sendung wird mit kleinen Ausz\u00fcgen aus der Bibel zum Nachdenken angeregt. Verschiedene Leute lesen jeweils eine Stelle aus der Bibel vor und machen sich dar\u00fcber Gedanken, was uns diese Worte sagen und wie sie sich in unserer heutigen, von enormem Leistungsdruck und Existenz\u00e4ngsten \u00fcberschatteten Wettbewerbsgesellschaft interpretieren lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d196fb73ee22f550d48c62e3d6652abbe2acefa5.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-emmaus","genre":"Report, Magazin","start":1601080200,"stop":1601081100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601081100":{"channel":"BIBELTV","title":"Erlebt TV","descr":"Die Sendung gibt Lebenshilfe f\u00fcr Menschen, die sich in einer schwierigen Situation befinden, beispielsweise missbraucht worden, schwere Unf\u00e4lle hinter sich haben, keinen Sinn mehr im Leben sehen, alkoholabh\u00e4ngig sind oder falsche Entscheidungen trafen, werden in der Sendung vorgestellt. Anhand des jeweiligen Falles wird gezeigt, dass es auch aus den schwierigsten Situationen einen Ausweg gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46acb07d7c05c49e5409996c529558cba779a815.jpg?x=548&y=366\/erlebt-tv","genre":"Report, Magazin","start":1601081100,"stop":1601082900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601082900":{"channel":"BIBELTV","title":"Meine vergessene Tochter","descr":"Seit mehr als zehn Jahren ist der Filmproduzent Luke Dauer von seiner Frau geschieden. Der Kontakt zu seiner inzwischen 17-j\u00e4hrigen Tochter Gabby ist selten und unpers\u00f6nlich. Unerwartet und unfreiwillig m\u00fcssen die beiden sich dann doch miteinander besch\u00e4ftigen: Weil Gabbys Mutter sich den Fu\u00df gebrochen hat, muss Luke seine Tochter zur Universit\u00e4t nach North Carolina bringen. Das hei\u00dft sechs Tage im Auto quer durch die USA. F\u00fcr Luke und Gabby wird es ein aufw\u00fchlender Roadtrip, denn auf beiden Seiten brechen alte Wunden auf. W\u00e4hrend sich Vater und Tochter langsam kennenlernen, steht immer die Frage im Raum: Kann man zw\u00f6lf Jahre Vernachl\u00e4ssigung einfach ungeschehen machen \u2013 und kann man sie vergeben? Unterhaltsamer Spielfilm \u00fcber Reue und Heilung mit stimmungsvollem Soundtrack.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb12349f914e086c434495d030c9295f34bfb485.jpg?x=548&y=366\/meine-vergessene-tochter","genre":"Film, Drama","start":1601082900,"stop":1601088300,"country":"GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601088300":{"channel":"BIBELTV","title":"ERF MenschGott","descr":"In den Reportagen der Reihe \"MenschGott\" geht es um Themen wie Schuldgef\u00fchle, Einsamkeit, Liebe, Glaube oder die verzweifelte Suche nach Halt. Die Inhalte folgen dem \u00fcblichen Programmschema. Es werden christliche Werte vermittelt, verbunden mit Lebenshilfe f\u00fcr Menschen in schwierigen Situationen. Das Programm wird zudem noch mit Gospelmusik und Kirchenliedern musikalisch untermalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53a31e4616a8d4fd224f1802fc1e246ec433e3d1.jpg?x=548&y=366\/erf-menschgott","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1601088300,"stop":1601090100,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601090100":{"channel":"BIBELTV","title":"Tiefsehtauchen mit Jens B\u00f6ttcher","descr":"Musik, die zum Eintauchen einl\u00e4dt. Durchdachte Texte unplugged vorgetragen von u. a. Jon Foreman, Cynthia Nickschas und Konstantin Wecker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04040d10ce2296fd3a6e41b11be19b484e008617.jpg?x=548&y=366\/tiefsehtauchen-mit-jens-boettcher","genre":"Report, Diskussion","start":1601090100,"stop":1601091900,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601091900":{"channel":"BIBELTV","title":"Bibel TV Emmaus","descr":"In der kurzen Sendung wird mit kleinen Ausz\u00fcgen aus der Bibel zum Nachdenken angeregt. Verschiedene Leute lesen jeweils eine Stelle aus der Bibel vor und machen sich dar\u00fcber Gedanken, was uns diese Worte sagen und wie sie sich in unserer heutigen, von enormem Leistungsdruck und Existenz\u00e4ngsten \u00fcberschatteten Wettbewerbsgesellschaft interpretieren lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d196fb73ee22f550d48c62e3d6652abbe2acefa5.jpg?x=548&y=366\/bibel-tv-emmaus","genre":"Report, Magazin","start":1601091900,"stop":1601092500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601092500":{"channel":"BIBELTV","title":"Israelnetz","descr":"W\u00f6chentliche Nachrichten aus Israel und dem Nahen Osten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6514930443aa2ce5cce71522ad33251e19060c.jpg?x=548&y=366\/israelnetz","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601092500,"stop":1601092800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}