{"1598414400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598414400,"stop":1598416200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598416200":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598416200,"stop":1598421600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598421600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598421600,"stop":1598422500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598422500":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598422500,"stop":1598426940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598426940":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598426940,"stop":1598427000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598427000":{"channel":"FRANCE2","title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","descr":"Hope et Liam partage un moment de tendresse en se rem\u00e9morant la vie qu'ils \u00e9taient cens\u00e9s avoir avec Beth. Wyatt et Florence ravivent leur romance et font l'amour pour la premi\u00e8re fois depuis Las Vegas...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/amour-gloire-et-beaut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598427000,"stop":1598428500,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598428500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les cahiers de vacances Lumni","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cda2ea76d2734cfe337f8f2eff8611695fb12a85.jpg?x=548&y=366\/les-cahiers-de-vacances-lumni","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598428500,"stop":1598431500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598431500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598431500,"stop":1598431800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598431800":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598431800,"stop":1598433600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598433600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598433600,"stop":1598435700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598435700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598435700,"stop":1598439000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439000":{"channel":"FRANCE2","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598439000,"stop":1598439300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598439300,"stop":1598439600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598439600,"stop":1598442000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598442000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598442000,"stop":1598442240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598442240":{"channel":"FRANCE2","title":"La foule du Tour","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9a97373b2c8f7ed012e2770823ee2000c2247a.jpg?x=548&y=366\/la-foule-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598442240,"stop":1598442300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598442300":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598442300,"stop":1598442900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598442900":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598442900,"stop":1598447700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598447700":{"channel":"FRANCE2","title":"Je t'aime, etc.","descr":"Tous les apr\u00e8s-midis, Daphn\u00e9 B\u00fcrki parle d'amour, entour\u00e9e de sa famille de journalistes, experts et chroniqueurs : de l'amour des autres \u00e0 l'estime de soi en passant par la tendresse, le couple, la famille, l'amiti\u00e9, la sexualit\u00e9, la plan\u00e8te, ou encore les animaux. Dossiers et rubriques rythment ce rendez-vous \u00e0 la fois divertissant et instructif.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4942013788cc72db5a3ca46d834dc15b1a9393e4.jpg?x=548&y=366\/je-taime-etc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598447700,"stop":1598451600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598451600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598451600,"stop":1598454600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598454600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598454600,"stop":1598457600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598457600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la vie des objets","descr":"Table 70's, jeu de l'oie ancien, affiches de la Premi\u00e8re Guerre mondiale : retour sur l'histoire d'un objet embl\u00e9matique de l'\u00e9mission, acquis par un des acheteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-vie-des-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598457600,"stop":1598457900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598457900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598457900,"stop":1598460000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598460000":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598460000,"stop":1598462400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598462400":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598462400,"stop":1598464500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598464500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598464500,"stop":1598464800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598464800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598464800,"stop":1598466900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598466900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598466900,"stop":1598467080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598467080":{"channel":"FRANCE2","title":"Basique, l'essentiel de la musique","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03c8c3a687eb3aae08a6960596c37ee71afced8e.jpg?x=548&y=366\/basique-lessentiel-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598467080,"stop":1598467500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598467500":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que Mo n'est toujours pas pr\u00eate \u00e0 pardonner, Joshua provoque une altercation avec Alain. Parall\u00e8lement, Akim d\u00e9cide de faire un pas vers Lucille. Victor, de son c\u00f4t\u00e9, ne veut pas parler \u00e0 Ad\u00e8le de sa f\u00e2cheuse situation\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598467500,"stop":1598468700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468700":{"channel":"FRANCE2","title":"Nina","descr":"Une amie de Nina am\u00e8ne sa fille \u00e0 l'h\u00f4pital car celle-ci semble souffrante. Sachant que l'adolescente a surv\u00e9cu \u00e0 une leuc\u00e9mie il y a sept ans, Nina s'inqui\u00e8te. Le docteur Proust prend un charge en crooner des ann\u00e9es 80 qui souffre de surmenage. Ses analyses laissent croire \u00e0 une tentative de suicide...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/80ce049acca3e6b25f97a5f41a7c9c4476714953.jpg?x=548&y=366\/nina","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598468700,"stop":1598472000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598472000":{"channel":"FRANCE2","title":"Nina","descr":"La m\u00e8re de Nina r\u00e9appara\u00eet apr\u00e8s avoir disparu. Elle a pass\u00e9 la nuit \u00e0 l'h\u00f4tel, sans dormir, pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la situation. Elle regrette qu'Antoine ne lui ait pas dit toute la v\u00e9rit\u00e9 au sujet de sa situation familiale. Elle choisit n\u00e9anmoins d'avancer. Elle refuse toutefois de jouer le r\u00f4le de seconde m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df2d4a65b71ab2ad66764e0f29de82d90be482cd.jpg?x=548&y=366\/nina","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598472000,"stop":1598475000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598475000":{"channel":"FRANCE2","title":"Nina","descr":"Nina est infirmi\u00e8re stagiaire. Elle a 39 ans et se retrouve sous les ordres d'une r\u00e9f\u00e9rente de quinze ans sa cadette... Pour Nina, l'h\u00f4pital, c'est son milieu naturel, sa matrice, le seul endroit o\u00f9 elle se sente vraiment \u00e0 sa place. Elle a essay\u00e9 de le fuir, mais aujourd'hui, elle y revient, bien d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 r\u00e9gler ses comptes avec la maladie, les hommes et surtout avec la m\u00e9decine!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dd0208501a796d356a7427162d1aeda8043e0be.jpg?x=548&y=366\/nina","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598475000,"stop":1598478300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598478300":{"channel":"FRANCE2","title":"Nina","descr":"Nina a d\u00e9cid\u00e9, avec Costa, d'annoncer sa maladie \u00e0 Lily. Et pour la premi\u00e8re fois, Lily parle de ce qu'elle a travers\u00e9 \u00e0 ses parents. Proust doit prendre en charge Eva, une jeune patiente qui a d\u00e9barqu\u00e9 dans le service en affirmant \u00eatre la fille de Bensa\u00efd...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c661772f3c86e8b876cd31d62c461cd07a7f5651.jpg?x=548&y=366\/nina","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598478300,"stop":1598481600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598481600":{"channel":"FRANCE2","title":"Nina","descr":"Bergman a fait appel \u00e0 Lacombe, un \u00e9minent chirurgien canadien, pour op\u00e9rer Costa. Mais l'in\u00e9branlable Lacombe est pris de tremblements au moment de d\u00e9marrer l'intervention. Nina, qui n'a aucune confiance dans l'expert, entame des recherches \u00e0 son sujet. Mis \u00e0 pied, Proust revient pour l'occasion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c661772f3c86e8b876cd31d62c461cd07a7f5651.jpg?x=548&y=366\/nina","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598481600,"stop":1598484600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598484600":{"channel":"FRANCE2","title":"Nina","descr":"L'op\u00e9ration de Costa s'est bien pass\u00e9e. L'\u00e9quipe est soulag\u00e9e. L\u00e9o, par ailleurs, vit mal la place que Doroth\u00e9e commence \u00e0 prendre dans la vie de son fils. Vincent, un ing\u00e9nieur BTP travaillant beaucoup \u00e0 l'\u00e9tranger, pr\u00e9sente tous les sympt\u00f4mes du virus Ebola. Nina et Bergman sont plac\u00e9es \u00e0 l'isolement...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c661772f3c86e8b876cd31d62c461cd07a7f5651.jpg?x=548&y=366\/nina","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598484600,"stop":1598487840,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598487840":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598487840,"stop":1598487900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598487900":{"channel":"FRANCE2","title":"Emissions religieuses","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c09c8a2f6014ad710ddd3416f2039043056b601.jpg?x=548&y=366\/emissions-religieuses","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598487900,"stop":1598491500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598491500":{"channel":"FRANCE2","title":"De Toronto \u00e0 Vancouver, \u00e0 bord du Transcanadien","descr":"Quatre jours en train pour d\u00e9couvrir la r\u00e9gion des lacs et des for\u00eats de l'Ontario, le Manitoba et le Saskatchewan, ou encore les Rocheuses de l'Alberta.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5a6e4aabd4c059a944f76f612f633d99ae923e6.jpg?x=548&y=366\/de-toronto-vancouver-bord-du-transcanadien","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598491500,"stop":1598493300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598493300":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598493300,"stop":1598493600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598493600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit arpente les march\u00e9s traditionnels d'Ecosse, \u00e0 la recherche des traditions et des sp\u00e9cialit\u00e9s qui en font toute la sp\u00e9cificit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598493600,"stop":1598493900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598493900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598493900,"stop":1598496900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598496900":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598496900,"stop":1598499000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598499000":{"channel":"FRANCE2","title":"Vestiaires","descr":"Romy et Orson, deux nageurs handicap\u00e9s, l'autre se retrouvent chaque semaine pour leur entra\u00eenement. Ils c\u00f4toient d'autres nageurs, dont Caro qui n'a pas de m\u00e9moire, pour des moments d'humour partag\u00e9s. Tourn\u00e9e dans un club handisport de Marseille, une s\u00e9rie courte et tonique qui a remport\u00e9 un vif succ\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598499000,"stop":1598499300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598499300":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que Mo n'est toujours pas pr\u00eate \u00e0 pardonner, Joshua provoque une altercation avec Alain. Parall\u00e8lement, Akim d\u00e9cide de faire un pas vers Lucille. Victor, de son c\u00f4t\u00e9, ne veut pas parler \u00e0 Ad\u00e8le de sa f\u00e2cheuse situation\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598499300,"stop":1598500800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}