{"1601784300":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit arpente les march\u00e9s traditionnels d'Ecosse, \u00e0 la recherche des traditions et des sp\u00e9cialit\u00e9s qui en font toute la sp\u00e9cificit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601784300,"stop":1601785500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601785500":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601785500,"stop":1601788800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601788800":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601788800,"stop":1601791800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601791800":{"channel":"FRANCE2","title":"Rencontres \u00e0 XV","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d7cf7d7719a2e40e03c4eb3597fc6a24a3f42f2.jpg?x=548&y=366\/rencontres-xv","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601791800,"stop":1601793000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601793000":{"channel":"FRANCE2","title":"Sagesses bouddhistes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6fcb417779b12622f4744413fbd193ff081355.jpg?x=548&y=366\/sagesses-bouddhistes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601793000,"stop":1601793900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601793900":{"channel":"FRANCE2","title":"Islam","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d87561580bb7f509fa74cdd066824d6c4a3b12.jpg?x=548&y=366\/islam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601793900,"stop":1601795700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601795700":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c0 l'origine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b6239f5e289745516be61e87945434de84cd5d.jpg?x=548&y=366\/lorigine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601795700,"stop":1601796600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601796600":{"channel":"FRANCE2","title":"Orthodoxie","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8200a6d51b37d2fc3f930dc9b961e66134b4d8c.jpg?x=548&y=366\/orthodoxie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601796600,"stop":1601798400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601798400":{"channel":"FRANCE2","title":"Pr\u00e9sence protestante","descr":"Rendez-vous d'abord sur le plateau avec la pasteure St\u00e9phanie Koumarianos, puis en pleine nature avec le docteur Serge Krivobok, qui explore les liens entre botanique, th\u00e9rapie et foi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b2c5382fa34647589c54bdefd41e63c210c41f.jpg?x=548&y=366\/prsence-protestante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601798400,"stop":1601800200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601800200":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"Apr\u00e8s des mois de fermeture pour cause de confinement, le sanctuaire de Lourdes a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sert\u00e9 par les p\u00e8lerins, surtout les malades. Le sanctuaire se r\u00e9organise pour faire exister sa vocation mais il s'agit d'une catastrophe \u00e9conomique sans pr\u00e9c\u00e9dent pour toute la ville de Lourdes. Pour en parler, David Milliat re\u00e7oit monseigneur Olivier Ribadeau Dumas, recteur du sanctuaire de Lourdes, sur le plateau de l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601800200,"stop":1601802000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601802000":{"channel":"FRANCE2","title":"Messe","descr":"C\u00e9l\u00e9br\u00e9e en l'\u00e9glise Notre-Dame \u00e0 Vaux-sous-Ch\u00e8vremont en Belgique. Pr\u00e9sident : l'abb\u00e9 Pierre Hannosset.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7631690b892a2f3c94b5b3a662258bc841948675.jpg?x=548&y=366\/messe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601802000,"stop":1601805000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805000":{"channel":"FRANCE2","title":"Parole inattendue","descr":"Le temps d'un bref trajet en voiture \u00e0 travers Paris, un invit\u00e9 s'exprime au sujet d'un passage de l'Evangile du jour.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601805000,"stop":1601805600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601805600":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601805600,"stop":1601808900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601808900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601808900,"stop":1601809200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601809200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601809200,"stop":1601810400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601810400":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601810400,"stop":1601812800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601812800":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601812800,"stop":1601815500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601815500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601815500,"stop":1601815800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601815800":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601815800,"stop":1601816100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601816100":{"channel":"FRANCE2","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Le tournoi des Internationaux de France, plus fr\u00e9quemment appel\u00e9 Tournoi de Roland-Garros, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601816100,"stop":1601834400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601834400":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601834400,"stop":1601836200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601836200":{"channel":"FRANCE2","title":"20h30, le dimanche","descr":"Apr\u00e8s le journal de 20H, dans une seconde partie, le grand entretien avec \"20H30 le dimanche\" pr\u00e9sent\u00e9 par Laurent Delahousse. Une ou plusieurs personnalit\u00e9s viendront pr\u00e9senter leur \"histoire fran\u00e7aise\" et leur regard sur l'air du temps. Ce rendez-vous finira sur une note humoristique d\u00e9cal\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86fcc4c0046002036d54f4d7823ae22afade72e8.jpg?x=548&y=366\/20h30-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601836200,"stop":1601837700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601837700":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601837700,"stop":1601838000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601838000":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Etoiles du sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/les-etoiles-du-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601838000,"stop":1601838060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601838060":{"channel":"FRANCE2","title":"Image du jour: Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108369975a8fe74172c63542236fa4a8497ebf06.jpg?x=548&y=366\/image-du-jour-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601838060,"stop":1601838180,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601838180":{"channel":"FRANCE2","title":"D'art d'art !","descr":"Comment rendre l'art des mus\u00e9es accessible \u00e0 tout un chacun? En racontant la petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques. En une minute et demie, \"D'art d'art\" donne aux t\u00e9l\u00e9spectateurs l'envie d'aller voir et d'ouvrir les portes des mus\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/140bff87ae993c9deeb914e8f21065b2acf2c518.jpg?x=548&y=366\/dart-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601838180,"stop":1601838300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601838300":{"channel":"FRANCE2","title":"Au revoir l\u00e0-haut","descr":"Albert Maillard et Edouard P\u00e9ricourt, deux v\u00e9t\u00e9rans de la Grande Guerre, se retrouvent d\u00e9sempar\u00e9s apr\u00e8s l'armistice. Albert, qui est sans le sou, et Edouard, l'aristocrate d\u00e9figu\u00e9 apr\u00e8s avoir sauv\u00e9 Albert, sont li\u00e9s \u00e0 jamais. Ensemble, ils d\u00e9cident d'arnaquer les patriotes d'op\u00e9rette...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3b0fc2be944b8089376cb4cc4feab08a3bc180f.jpg?x=548&y=366\/au-revoir-l-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601838300,"stop":1601845500,"country":"F\/CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601845500":{"channel":"FRANCE2","title":"Cessez-le-feu","descr":"Quelques ann\u00e9es apr\u00e8s la fin de la Premi\u00e8re Guerre mondiale, Georges Laffont peine \u00e0 retrouver une vie normale. Profond\u00e9ment marqu\u00e9, il s'est r\u00e9fugi\u00e9 en Afrique, o\u00f9 il m\u00e8ne une vie aventureuse. De retour en France, il rend visite \u00e0 son fr\u00e8re a\u00een\u00e9 qui porte lui aussi les stigmates de la guerre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c66c07a573af6c89da4b282fdcd4fc8d1c1e6039.jpg?x=548&y=366\/cessez-le-feu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601845500,"stop":1601851500,"country":"F\/B","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601851500":{"channel":"FRANCE2","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601851500,"stop":1601851800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601851800":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires courtes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/718d59cc8a0ab06b8e07615c4923a9d16f9601ca.jpg?x=548&y=366\/histoires-courtes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601851800,"stop":1601854500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601854500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601854500,"stop":1601854800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601854800":{"channel":"FRANCE2","title":"Costa Rica","descr":"Au Costa Rica, la rencontre avec une dizaine de personnes, du scientifique \u00e0 l'architecte, aide \u00e0 comprendre le lien \u00e9troit entre nature et culture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71b8a94d58dccb6bb69dbf59c542e49088ce09e4.jpg?x=548&y=366\/costa-rica","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601854800,"stop":1601857800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601857800":{"channel":"FRANCE2","title":"Tahiti et ses \u00eeles","descr":"A mi-chemin entre l'Australie et l'Am\u00e9rique du Sud, les cinq archipels de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise n'ont cess\u00e9, depuis leur d\u00e9couverte, d'exercer la fascination.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a787b233d5deeb1fb727a900f9fd21df379af64.jpg?x=548&y=366\/tahiti-et-ses-les","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601857800,"stop":1601860800,"country":"E","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601860800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le regard du singe","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26fde08f73ff25b9ff5c3ba966738ad5bf962385.jpg?x=548&y=366\/le-regard-du-singe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601860800,"stop":1601862000,"country":"F","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601862000":{"channel":"FRANCE2","title":"De Toronto \u00e0 Vancouver, \u00e0 bord du Transcanadien","descr":"Quatre jours en train pour d\u00e9couvrir la r\u00e9gion des lacs et des for\u00eats de l'Ontario, le Manitoba et le Saskatchewan, ou encore les Rocheuses de l'Alberta.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5a6e4aabd4c059a944f76f612f633d99ae923e6.jpg?x=548&y=366\/de-toronto-vancouver-bord-du-transcanadien","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601862000,"stop":1601863500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601863500":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601863500,"stop":1601866500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601866500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601866500,"stop":1601868900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601868900":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Tandis que Julien garde des choses en travers de la gorge, Manu demande de l'aide \u00e0 Virgile sur un sujet qui lui tient particuli\u00e8rement \u00e0 c\u0153ur. Pendant ce temps, une f\u00eate de famille pas comme les autres se pr\u00e9pare chez les Bastide.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601868900,"stop":1601870400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}