{"1602734400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602734400,"stop":1602736200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602736200":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602736200,"stop":1602741600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602741600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602741600,"stop":1602742500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602742500":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602742500,"stop":1602746940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602746940":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602746940,"stop":1602747000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602747000":{"channel":"FRANCE2","title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","descr":"Les Forrester sont une puissante famille, dont la fortune s'est construite gr\u00e2ce \u00e0 un empire de la mode. Mais bien-s\u00fbr, ce n'est pas si facile d'\u00eatre beau et riche. L'amour, l'argent, la jalousie, le succ\u00e8s...tout cela chamboule en permanence la vie des Forrester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/amour-gloire-et-beaut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602747000,"stop":1602748500,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602748500":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602748500,"stop":1602750600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602750600":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602750600,"stop":1602750900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602750900":{"channel":"FRANCE2","title":"Mot de passe","descr":"V\u00e9ritable course contre la montre qui met au d\u00e9fi plusieurs candidats accompagn\u00e9s d'une personnalit\u00e9 face aux Mots de Passe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03682bca82b6520adede344672e8a04f9ea0ade9.jpg?x=548&y=366\/mot-de-passe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602750900,"stop":1602753300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602753300":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602753300,"stop":1602755700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602755700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602755700,"stop":1602759000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602759000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602759000,"stop":1602759600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602759600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602759600,"stop":1602762000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602762000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602762000,"stop":1602762300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602762300":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602762300,"stop":1602762900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602762900":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602762900,"stop":1602767400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602767400":{"channel":"FRANCE2","title":"Je t'aime, etc.","descr":"Tous les apr\u00e8s-midis, Daphn\u00e9 B\u00fcrki parle d'amour, entour\u00e9e de sa famille de journalistes, experts et chroniqueurs : de l'amour des autres \u00e0 l'estime de soi en passant par la tendresse, le couple, la famille, l'amiti\u00e9, la sexualit\u00e9, la plan\u00e8te, ou encore les animaux. Dossiers et rubriques rythment ce rendez-vous \u00e0 la fois divertissant et instructif.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4942013788cc72db5a3ca46d834dc15b1a9393e4.jpg?x=548&y=366\/je-taime-etc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602767400,"stop":1602771300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602771300":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602771300,"stop":1602774300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774300":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602774300,"stop":1602777300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777300":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la vie des objets","descr":"Table 70's, jeu de l'oie ancien, affiches de la Premi\u00e8re Guerre mondiale : retour sur l'histoire d'un objet embl\u00e9matique de l'\u00e9mission, acquis par un des acheteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-vie-des-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602777300,"stop":1602777600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777600":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602777600,"stop":1602779700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602779700":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602779700,"stop":1602781800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602781800":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602781800,"stop":1602784200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602784200":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602784200,"stop":1602784800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602784800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602784800,"stop":1602786900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602786900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602786900,"stop":1602787080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602787080":{"channel":"FRANCE2","title":"Simplissime","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63203751f0d8bb030aacf2b7da19e8c2cacc040b.jpg?x=548&y=366\/simplissime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602787080,"stop":1602787140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602787140":{"channel":"FRANCE2","title":"Basique, l'essentiel de la musique","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03c8c3a687eb3aae08a6960596c37ee71afced8e.jpg?x=548&y=366\/basique-lessentiel-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602787140,"stop":1602787500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602787500":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602787500,"stop":1602788700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788700":{"channel":"FRANCE2","title":"Vous avez la parole","descr":"L'\u00e9mission politique de la cha\u00eene donne la parole aux citoyens. Seul objectif : favoriser le d\u00e9bat. Une quinzaine de personnalit\u00e9s d\u00e9cryptent ensemble l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale. Un invit\u00e9 est le grand t\u00e9moin de l'\u00e9mission. Il est longuement interview\u00e9, sur la base d'un retour sur l'actualit\u00e9 ainsi que d'un reportage. Puis, des personnalit\u00e9s de tous horizons prennent la parole, en pr\u00e9sence des \u00e9ditorialistes du groupe France T\u00e9l\u00e9visions. L\u00e9a Salam\u00e9 et Thomas Sotto orchestrent de conserve ce grand rendez-vous citoyen consacr\u00e9 au d\u00e9bat d'id\u00e9es et toujours fonci\u00e8rement en prise avec l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7e084d5f973a11af44cc4cc1a5265c660f6f52b.jpg?x=548&y=366\/vous-avez-la-parole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602788700,"stop":1602793800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602793800":{"channel":"FRANCE2","title":"Vous avez la parole, la suite","descr":"En deuxi\u00e8me partie de soir\u00e9e, dans la suite de \"Vous avez la parole\", L\u00e9a Salam\u00e9 et Thomas Sotto re\u00e7oivent des acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile \u2013 philosophes, \u00e9conomistes, repr\u00e9sentants de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d'\u00e9lus \u2013 afin de d\u00e9battre des questions abord\u00e9es au cours de la premi\u00e8re partie de ce rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0d752cab9736bc3d9579bdb7245b11f23b81cbf.jpg?x=548&y=366\/vous-avez-la-parole-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602793800,"stop":1602798600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602798600":{"channel":"FRANCE2","title":":Scan","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c633e4ed903798bd38140c5af3175db5ea5cc8b.jpg?x=548&y=366\/scan","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1602798600,"stop":1602802200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602802200":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602802200,"stop":1602804900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602804900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout compte fait","descr":"Au sommaire : \"Occasion: la grande distribution s'y met ! Face \u00e0 l'engouement pour l'occasion, de grandes enseignes traditionnelles ont elles aussi lanc\u00e9 leurs rayons \"occasion\". \u2013 \"Les pi\u00e8ges de la location longue dur\u00e9e\". Ce mode de consommation, tr\u00e8s r\u00e9pandue dans l'automobile, est en plein boom pour l'\u00e9quipement de la maison et la t\u00e9l\u00e9phonie. Mais est-ce si avantageux ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602804900,"stop":1602807900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602807900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602807900,"stop":1602808200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602808200":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602808200,"stop":1602812100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602812100":{"channel":"FRANCE2","title":"La vie Kiwi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0102c73abf0a17640e20846574cdcf2398d17e8.jpg?x=548&y=366\/la-vie-kiwi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602812100,"stop":1602813600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602813600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b9d3aeae80ccfac1711a9e262ec8553cae4a0c8.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602813600,"stop":1602813900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602813900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602813900,"stop":1602816900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602816900":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602816900,"stop":1602819300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819300":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602819300,"stop":1602820800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}