{"1597982400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597982400,"stop":1597984200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597984200":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597984200,"stop":1597989600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597989600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597989600,"stop":1597990500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597990500":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597990500,"stop":1597994940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597994940":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597994940,"stop":1597995000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597995000":{"channel":"FRANCE2","title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","descr":"Apr\u00e8s s'\u00eatre tourn\u00e9e vers Ridge pour r\u00e9confort, Brooke apprend stup\u00e9faite ses vrais sentiments \u00e0 l'\u00e9gard de Hope, Liam, Steffy et Thomas. Hope rend visite \u00e0 Steffy, ravie de porter la petite Phoebe dans ses bras une nouvelle fois...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/amour-gloire-et-beaut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597995000,"stop":1597996500,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597996500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les cahiers de vacances Lumni","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cda2ea76d2734cfe337f8f2eff8611695fb12a85.jpg?x=548&y=366\/les-cahiers-de-vacances-lumni","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597996500,"stop":1597999500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597999500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597999500,"stop":1597999800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597999800":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597999800,"stop":1598001600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598001600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598001600,"stop":1598003700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598003700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598003700,"stop":1598007000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007000":{"channel":"FRANCE2","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598007000,"stop":1598007300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598007300,"stop":1598007600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598007600,"stop":1598010000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598010000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598010000,"stop":1598010240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598010240":{"channel":"FRANCE2","title":"La foule du Tour","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9a97373b2c8f7ed012e2770823ee2000c2247a.jpg?x=548&y=366\/la-foule-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598010240,"stop":1598010300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598010300":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598010300,"stop":1598010600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598010600":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598010600,"stop":1598015700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598015700":{"channel":"FRANCE2","title":"Je t'aime, etc.","descr":"Tous les apr\u00e8s-midis, Daphn\u00e9 B\u00fcrki parle d'amour, entour\u00e9e de sa famille de journalistes, experts et chroniqueurs : de l'amour des autres \u00e0 l'estime de soi en passant par la tendresse, le couple, la famille, l'amiti\u00e9, la sexualit\u00e9, la plan\u00e8te, ou encore les animaux. Dossiers et rubriques rythment ce rendez-vous \u00e0 la fois divertissant et instructif.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4942013788cc72db5a3ca46d834dc15b1a9393e4.jpg?x=548&y=366\/je-taime-etc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598015700,"stop":1598019600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598019600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598019600,"stop":1598022600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598022600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598022600,"stop":1598025600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la vie des objets","descr":"Table 70's, jeu de l'oie ancien, affiches de la Premi\u00e8re Guerre mondiale : retour sur l'histoire d'un objet embl\u00e9matique de l'\u00e9mission, acquis par un des acheteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-vie-des-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598025600,"stop":1598025900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598025900,"stop":1598028000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598028000":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598028000,"stop":1598030400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598030400":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598030400,"stop":1598032500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598032500,"stop":1598032800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598032800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598032800,"stop":1598034900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598034900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598034900,"stop":1598035080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598035080":{"channel":"FRANCE2","title":"La chanson de l'\u00e9t\u00e9","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4f2ecb2696081978cedd7d955f5acc04a63797c.jpg?x=548&y=366\/la-chanson-de-lt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598035080,"stop":1598035320,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598035320":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Claire revient \u00e0 Montpellier apr\u00e8s 17 ans d'absence, pour faire d\u00e9couvrir sa ville natale \u00e0 son fils Th\u00e9o. Mais d\u00e8s son arriv\u00e9e, rien ne se passe comme pr\u00e9vu. Seulement quelques heures plus tard, elle est en garde \u00e0 vue, accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, Claire n'aura d'autre choix que de percer tous les secrets du pass\u00e9, notamment celui de la mort de sa s\u0153ur Ang\u00e8le.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598035320,"stop":1598036700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598036700":{"channel":"FRANCE2","title":"Le poids des mensonges","descr":"Luisa vit avec Mathieu, l'homme qu'elle aime, et Arthur, le fils que Mathieu a eu avec Emilie, d\u00e9c\u00e9d\u00e9e quelques ann\u00e9es plus t\u00f4t dans un accident. Le jour de ses 6 ans, devant toute la famille, le petit gar\u00e7on prononce ces mots qui la touchent tant : \"Merci, maman\". Mais le lendemain, Arthur dispara\u00eet...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cd9f70cdf3189761fad786dce8bcc88862f3ae8e.jpg?x=548&y=366\/le-poids-des-mensonges","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598036700,"stop":1598042400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598042400":{"channel":"FRANCE2","title":"Souviens-toi de nous","descr":"Carole, une fleuriste ind\u00e9pendante, aide son fils \u00e0 pr\u00e9parer ses affaires pour aller s'installer dans la ville o\u00f9 il va poursuivre ses \u00e9tudes. Beno\u00eet, son mari, para\u00eet distant et pr\u00e9occup\u00e9. C'est un moment difficile pour cette m\u00e8re aimante. D'autant plus qu'elle comprend que Beno\u00eet lui cache des choses...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25dde9117453a7be375867342b960767a1522c0d.jpg?x=548&y=366\/souviens-toi-de-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598042400,"stop":1598048100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598048100":{"channel":"FRANCE2","title":"Youssoupha \u00e0 la salle Pleyel","descr":"Inspir\u00e9 par ses photos d'enfance, \"Polaro\u00efd Exp\u00e9rience\", le cinqui\u00e8me album de Youssoupha, \u00e9voque avec spontan\u00e9it\u00e9 la na\u00efvet\u00e9 et l'authenticit\u00e9 des clich\u00e9s de ces jeunes ann\u00e9es. Son \u00e9criture se r\u00e9v\u00e8le tant\u00f4t po\u00e9tique, tant\u00f4t ironique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09582a5d2de4c34a34bbc53a2be888d541f1b582.jpg?x=548&y=366\/youssoupha-la-salle-pleyel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598048100,"stop":1598053800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598053800":{"channel":"FRANCE2","title":"Catherine Ringer chante les Rita Mitsouko","descr":"Catherine Ringer et son fils Raoul Chichin devaient passer par la grande sc\u00e8ne du festival \"We Love Green\", annul\u00e9 pour cause de pand\u00e9mie. Pour conjurer le sort et, peut \u00eatre, \u00e9veiller quelques consciences sur le monde d'apr\u00e8s, la chanteuse de Rita Mitsouko a organis\u00e9 un concert dans une clairi\u00e8re du Parc Floral de Paris, au coeur du Bois de Vincennes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/004384a93cbadb562a75328777edea2f22fc314f.jpg?x=548&y=366\/catherine-ringer-chante-les-rita-mitsouko","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598053800,"stop":1598059140,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598059140":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598059140,"stop":1598059200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598059200":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598059200,"stop":1598063400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598063400":{"channel":"FRANCE2","title":"Kyudo, l'esprit du tir","descr":"A la d\u00e9couverte du kyudo, l'art du tir \u00e0 l'arc japonais, une discipline spectaculaire, qui forge autant le corps que l'esprit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6673d378f6511d0c5ca6f3f4558a18fc5a1c29d3.jpg?x=548&y=366\/kyudo-lesprit-du-tir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598063400,"stop":1598064600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598064600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598064600,"stop":1598065200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598065200":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598065200,"stop":1598065200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}