{"1604811600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Promenade gustative dans les all\u00e9es des march\u00e9s typiques d'Ath\u00e8nes, \u00e0 la d\u00e9couverte des sp\u00e9cialit\u00e9s locales grecques, avec, entre autres, la f\u00eata.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a787b233d5deeb1fb727a900f9fd21df379af64.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604811600,"stop":1604813100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604813100":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604813100,"stop":1604816400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604816400":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604816400,"stop":1604819400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604819400":{"channel":"FRANCE2","title":"Rencontres \u00e0 XV","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d7cf7d7719a2e40e03c4eb3597fc6a24a3f42f2.jpg?x=548&y=366\/rencontres-xv","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604819400,"stop":1604820600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820600":{"channel":"FRANCE2","title":"Sagesses bouddhistes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6fcb417779b12622f4744413fbd193ff081355.jpg?x=548&y=366\/sagesses-bouddhistes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604820600,"stop":1604821500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604821500":{"channel":"FRANCE2","title":"Islam","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d87561580bb7f509fa74cdd066824d6c4a3b12.jpg?x=548&y=366\/islam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604821500,"stop":1604823300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823300":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c0 l'origine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b6239f5e289745516be61e87945434de84cd5d.jpg?x=548&y=366\/lorigine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604823300,"stop":1604826000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826000":{"channel":"FRANCE2","title":"Pr\u00e9sence protestante","descr":"Grand, la d\u00e9marche chaloup\u00e9e du fils de fermier qu'il \u00e9tait, le front large des esprits forts, les yeux clairs de ceux qui croient en leur destin\u00e9e, Billy Graham est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 21 f\u00e9vrier 2018. Portrait en deux parties de celui qui a \u00e9t\u00e9 le plus grand \u00e9vang\u00e9lique du XXe si\u00e8cle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b2c5382fa34647589c54bdefd41e63c210c41f.jpg?x=548&y=366\/prsence-protestante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604826000,"stop":1604827800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"A Lourdes o\u00f9 se cl\u00f4ture l'assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re des \u00e9v\u00eaques de France, David Milliat re\u00e7oit Eric de Moulins-Beaufort, pr\u00e9sident de la Conf\u00e9rence des Ev\u00eaques de France. L'occasion de faire le bilan de cette semaine de travaux sur des questions directement li\u00e9es \u00e0 la crise du Covid : baisse de la fr\u00e9quentation dans les \u00e9glises, mesures \u00e0 adapter, baisse des ressources financi\u00e8res, ou encore hausse de la pauvret\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604827800,"stop":1604829600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829600":{"channel":"FRANCE2","title":"Messe","descr":"C\u00e9l\u00e9br\u00e9e \u00e0 Lourdes, en la basilique Notre-Dame du Rosaire. Pr\u00e9sident et pr\u00e9dicateur : monseigneur Eric de Moulins-Beaufort, archev\u00eaque de Reims et pr\u00e9sident de la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7631690b892a2f3c94b5b3a662258bc841948675.jpg?x=548&y=366\/messe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604829600,"stop":1604832900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604832900":{"channel":"FRANCE2","title":"Parole inattendue","descr":"La chanteuse Natalie Dessay se rend sur les bords de Marne o\u00f9 elle \u00e9voque son rapport \u00e0 l'art : \" Si j'ai la foi dans quelque chose, c'est dans la recherche de la beaut\u00e9 : la po\u00e9sie, la musique, la nature. Tout ce qui est beau me r\u00e9chauffe l'\u00e2me. \"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab36f10a4fb01c7612c295376db9e4c25bd532ef.jpg?x=548&y=366\/parole-inattendue","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604832900,"stop":1604833200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833200":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604833200,"stop":1604836200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836200":{"channel":"FRANCE2","title":"Terres de partage","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3309f3b4f578a06e3d2c55b51965090945e36330.jpg?x=548&y=366\/terres-de-partage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604836200,"stop":1604836500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604836500,"stop":1604836800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604836800,"stop":1604838000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838000":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604838000,"stop":1604841300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604841300":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604841300,"stop":1604844000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604844000,"stop":1604844600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844600":{"channel":"FRANCE2","title":"Vivement dimanche","descr":"Sous forme de focus autour de l'actualit\u00e9 de la t\u00e9l\u00e9vision, Michel Drucker passe en revue les nouveaut\u00e9s des antennes de France T\u00e9l\u00e9visions en mati\u00e8re de magazines, fictions, divertissements, talks-shows et \u00e9v\u00e8nements. Les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 de la semaine t\u00e9l\u00e9 \u00e0 venir sont invit\u00e9es au Studio Gabriel pour \u00e9voquer ces temps forts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604844600,"stop":1604847300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604847300":{"channel":"FRANCE2","title":"Vivement dimanche prochain","descr":"Pour ce deuxi\u00e8me talk-show, Michel Drucker re\u00e7oit de nombreux invit\u00e9s issus du th\u00e9\u00e2tre, du cin\u00e9ma, de la musique, de la litt\u00e9rature, de la TV... Tout au long de l'ann\u00e9e, deux ou trois artistes issus de la chanson viendront faire d\u00e9couvrir leurs nouveaux titres sur le plateau de Vivement Dimanche et de Vivement dimanche prochain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44a56c24a28170b405036555d62b81b24c611845.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche-prochain","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604847300,"stop":1604850300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604850300":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604850300,"stop":1604850600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604850600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604850600,"stop":1604853300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604853300":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la chasse aux objets","descr":"Julien Cohen et Pierre-Jean Chalen\u00e7on, deux des acheteurs d'\"Affaire conclue\", se rendent dans une famille dans le but de d\u00e9nicher dans la maison des objets qui pourraient ensuite \u00eatre vendus au cours de l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-chasse-aux-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604853300,"stop":1604856900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856900":{"channel":"FRANCE2","title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604856900,"stop":1604859600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604859600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604859600,"stop":1604861100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604861100":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604861100,"stop":1604862000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e5d672c5692f3803f30bc57ff64940c49dfab12.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604862000,"stop":1604863800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604863800":{"channel":"FRANCE2","title":"20h30, le dimanche","descr":"Apr\u00e8s le journal de 20H, dans une seconde partie, le grand entretien avec \"20H30 le dimanche\" pr\u00e9sent\u00e9 par Laurent Delahousse. Une ou plusieurs personnalit\u00e9s viendront pr\u00e9senter leur \"histoire fran\u00e7aise\" et leur regard sur l'air du temps. Ce rendez-vous finira sur une note humoristique d\u00e9cal\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86fcc4c0046002036d54f4d7823ae22afade72e8.jpg?x=548&y=366\/20h30-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604863800,"stop":1604865300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865300,"stop":1604865540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865540":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Etoiles du sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/les-etoiles-du-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865540,"stop":1604865600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865600":{"channel":"FRANCE2","title":"D'art d'art !","descr":"Comment rendre l'art des mus\u00e9es accessible \u00e0 tout un chacun? En racontant la petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques. En une minute et demie, \"D'art d'art\" donne aux t\u00e9l\u00e9spectateurs l'envie d'aller voir et d'ouvrir les portes des mus\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/140bff87ae993c9deeb914e8f21065b2acf2c518.jpg?x=548&y=366\/dart-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865600,"stop":1604865900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865900":{"channel":"FRANCE2","title":"Knock","descr":"Le docteur Parpalaid, qui officie \u00e0 Saint-Maurice, est bient\u00f4t \u00e0 la retraite. Il va chercher \u00e0 la gare le docteur Knock qui doit le remplacer. Il confie \u00e0 son confr\u00e8re que la population tombe rarement malade. Rus\u00e9, Knock, une fois en poste, fait croire aux habitants qu'ils sont porteurs de maladies...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df0967c1d3a258ed3d5806a6b91f69f163d43a37.jpg?x=548&y=366\/knock","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865900,"stop":1604872800,"country":"F\/B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604872800":{"channel":"FRANCE2","title":"Samba","descr":"Samba, un sans-papiers s\u00e9n\u00e9galais qui vit en France depuis 10 ans sans avoir pu r\u00e9gulariser sa situation, rencontre Alice dans une association. R\u00e9cemment victime de surmenage, cette ancienne cadre tente de se reconstruire en apportant son aide juridique aux sans-papiers. Leurs routes vont se croiser...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c57e458e423db3e169f21cdcfdecbfb4791f9231.jpg?x=548&y=366\/samba","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604872800,"stop":1604880000,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604880000":{"channel":"FRANCE2","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604880000,"stop":1604880300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604880300":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires courtes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/718d59cc8a0ab06b8e07615c4923a9d16f9601ca.jpg?x=548&y=366\/histoires-courtes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604880300,"stop":1604883540,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604883540":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604883540,"stop":1604883600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604883600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604883600,"stop":1604886300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604886300":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la chasse aux objets","descr":"Julien Cohen et Pierre-Jean Chalen\u00e7on, deux des acheteurs d'\"Affaire conclue\", se rendent dans une famille dans le but de d\u00e9nicher dans la maison des objets qui pourraient ensuite \u00eatre vendus au cours de l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-chasse-aux-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604886300,"stop":1604889600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604889600":{"channel":"FRANCE2","title":"Saint-Malo, la corsaire","descr":"D\u00e9couverte de la ville bretonne de Saint-Malo, situ\u00e9e sur les c\u00f4tes de la Manche, une cit\u00e9 au riche patrimoine, qui t\u00e9moigne d'un pass\u00e9 historique mouvement\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4f22dbff6b30dacb76c982042f9d9fb8e213be9.jpg?x=548&y=366\/saint-malo-la-corsaire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604889600,"stop":1604891100,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604891100":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604891100,"stop":1604894100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604894100":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604894100,"stop":1604896500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604896500":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604896500,"stop":1604898000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}