{"1601956800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601956800,"stop":1601958600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601958600":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601958600,"stop":1601964000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601964000,"stop":1601964900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964900":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601964900,"stop":1601969340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601969340":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601969340,"stop":1601969400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601969400":{"channel":"FRANCE2","title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","descr":"Les Forrester sont une puissante famille, dont la fortune s'est construite gr\u00e2ce \u00e0 un empire de la mode. Mais bien-s\u00fbr, ce n'est pas si facile d'\u00eatre beau et riche. L'amour, l'argent, la jalousie, le succ\u00e8s...tout cela chamboule en permanence la vie des Forrester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/amour-gloire-et-beaut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601969400,"stop":1601970900,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601970900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601970900,"stop":1601972700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601972700":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601972700,"stop":1601973000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601973000":{"channel":"FRANCE2","title":"Mot de passe","descr":"V\u00e9ritable course contre la montre qui met au d\u00e9fi plusieurs candidats accompagn\u00e9s d'une personnalit\u00e9 face aux Mots de Passe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03682bca82b6520adede344672e8a04f9ea0ade9.jpg?x=548&y=366\/mot-de-passe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601973000,"stop":1601975400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601975400":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601975400,"stop":1601978100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601978100":{"channel":"FRANCE2","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Le tournoi des Internationaux de France, plus fr\u00e9quemment appel\u00e9 Tournoi de Roland-Garros, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601978100,"stop":1601982000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601982000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601982000,"stop":1601984400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601984400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601984400,"stop":1601984640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601984640":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601984640,"stop":1601984700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601984700":{"channel":"FRANCE2","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601984700,"stop":1601985600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601985600":{"channel":"FRANCE2","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Le tournoi des Internationaux de France, plus fr\u00e9quemment appel\u00e9 Tournoi de Roland-Garros, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601985600,"stop":1602007200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602007200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602007200,"stop":1602009300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602009300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602009300,"stop":1602009480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602009480":{"channel":"FRANCE2","title":"Simplissime","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63203751f0d8bb030aacf2b7da19e8c2cacc040b.jpg?x=548&y=366\/simplissime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602009480,"stop":1602009540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602009540":{"channel":"FRANCE2","title":"Basique, l'essentiel de la musique","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03c8c3a687eb3aae08a6960596c37ee71afced8e.jpg?x=548&y=366\/basique-lessentiel-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602009540,"stop":1602009720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602009720":{"channel":"FRANCE2","title":"Image du jour: Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108369975a8fe74172c63542236fa4a8497ebf06.jpg?x=548&y=366\/image-du-jour-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602009720,"stop":1602009900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602009900":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Tandis que Julien garde des choses en travers de la gorge, Manu demande de l'aide \u00e0 Virgile sur un sujet qui lui tient particuli\u00e8rement \u00e0 c\u0153ur. Pendant ce temps, une f\u00eate de famille pas comme les autres se pr\u00e9pare chez les Bastide.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602009900,"stop":1602011100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602011100":{"channel":"FRANCE2","title":"D\u00e9colonisations, du sang et des larmes","descr":"Au lendemain de la Seconde Guerre mondiale, quarante territoires et pr\u00e8s de 110 millions d'hommes et de femmes, plac\u00e9s depuis des ann\u00e9es sous la domination de la France, se trouvent soudain d\u00e9sempar\u00e9s. Les peuples colonis\u00e9s ont soif d'\u00e9mancipation. La France, pourtant, va tout faire pour conserver ses colonies et reste sourde avant d'entamer un cycle de r\u00e9pression pour faire perdurer le syst\u00e8me de domination.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dee8e88c1b27379f1a47c25e543d1497f3bd6135.jpg?x=548&y=366\/dcolonisations-du-sang-et-des-larmes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602011100,"stop":1602016020,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602016020":{"channel":"FRANCE2","title":"D\u00e9colonisations, du sang et des larmes","descr":"Apr\u00e8s huit ann\u00e9es de conflits meurtriers, l'Empire colonial fran\u00e7ais se fragilise peu \u00e0 peu. La France est contrainte d'abandonner l'Indochine et ses comptoirs indiens. Les peuples colonis\u00e9s y voient une lueur d'espoir et r\u00e9alisent que la France peut-\u00eatre vaincue. Les premi\u00e8res revendications d'ind\u00e9pendance se font entendre. Mais la France reste sourde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26090dbeac4cb086b4094dd75c919d832c44a07b.jpg?x=548&y=366\/dcolonisations-du-sang-et-des-larmes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602016020,"stop":1602021000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602021000":{"channel":"FRANCE2","title":"D\u00e9bat","descr":"Julian Bugier poursuit le d\u00e9bat avec ses invit\u00e9s lors de cette soir\u00e9e sp\u00e9ciale consacr\u00e9e \u00e0 la d\u00e9colonisation fran\u00e7aise. Cette page sombre de l'histoire constitue le plus long conflit que la France ait connu au XXe si\u00e8cle. Les traces qu'elle a laiss\u00e9e sont encore profondes aujourd'hui.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5f18f8c16f83bce71d297799a36ca89e6ee18b9.jpg?x=548&y=366\/dbat","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602021000,"stop":1602023700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602023700":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires d'une nation","descr":"Les \"Histoires d'une nation\" sont celles de toutes ces g\u00e9n\u00e9rations venues faire leur vie dans un nouveau pays, la France. Elles racontent 150 ans de l'histoire de France. La s\u00e9rie, racont\u00e9e par le com\u00e9dien Roschdy Zem, d\u00e9bute avec la IIIe R\u00e9publique et la d\u00e9faite face \u00e0 l'Allemagne en 1870, et s'ach\u00e8ve avec la g\u00e9n\u00e9ration n\u00e9e apr\u00e8s 1974, qui n'a connu que la crise \u00e9conomique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a725bb12c03783ba7fddc2990e538f3d9a90179.jpg?x=548&y=366\/histoires-dune-nation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602023700,"stop":1602027000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602027000":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires d'une nation","descr":"Les \"Histoires d'une nation\" sont celles de toutes ces g\u00e9n\u00e9rations venues faire leur vie dans un nouveau pays, la France. Elles racontent 150 ans de l'histoire de France. La s\u00e9rie, racont\u00e9e par le com\u00e9dien Roschdy Zem, d\u00e9bute avec la IIIe R\u00e9publique et la d\u00e9faite face \u00e0 l'Allemagne en 1870, et s'ach\u00e8ve avec la g\u00e9n\u00e9ration n\u00e9e apr\u00e8s 1974, qui n'a connu que la crise \u00e9conomique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc914c797fc3654e55d18c3713f993b75717ad30.jpg?x=548&y=366\/histoires-dune-nation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602027000,"stop":1602030600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602030600":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires d'une nation","descr":"Sur une narration de Roschdy Zem. Avec les interventions d'Abdel Rahmen Azzouzi, Abed Abidat, Josette Campagna, Alain Casoni, Marcel Conti, Salah, Nadia, Moustapha et Hakim Amokrane, Cam\u00e9lia Jordana, Loubaki Loussalat, Benjamin Stora, Jamel Yayaoui et Ramzy B\u00e9dia. Pendant les Trente Glorieuses, de nouveaux arrivants permettent \u00e0 ceux arriv\u00e9s avant eux de grimper un peu dans l'\u00e9chelle sociale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6eec7044b7ab3e68f1d8664a8047a0d02b4fdd56.jpg?x=548&y=366\/histoires-dune-nation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602030600,"stop":1602033900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602033900":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires d'une nation","descr":"Sur une narration de Roschdy Zem. Avec les interventions de Ramzy B\u00e9dia, Patrick Fiori-Chouchayan, Jacques Chouchayan, Salah, Nadia, Moustapha et Hakim Amokrane, Amaria Tlemsani, Awa Camara, Marc Perrone, Rougui Dia, Jorge Fernandes, Lucas Moriamet, Cam\u00e9lia Jordana et Abed Abidat. Cent ans apr\u00e8s la naissance de la IIIe R\u00e9publique, le Fran\u00e7ais type a de multiples visages, de multiples origines.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a725bb12c03783ba7fddc2990e538f3d9a90179.jpg?x=548&y=366\/histoires-dune-nation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602033900,"stop":1602037500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602037500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602037500,"stop":1602037800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602037800":{"channel":"FRANCE2","title":"Courant d'art","descr":"Un gros plan sur le travail de l'artiste Pierre Dubrunquez, qui travaille notamment par strates dans ses oeuvres et s'exprime en utilisant des dominantes sombres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d914169747fd6c7c5f152f56bd46b04856a6abbf.jpg?x=548&y=366\/courant-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602037800,"stop":1602038400,"country":"F","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602038400":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602038400,"stop":1602038700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602038700":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602038700,"stop":1602039300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602039300":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602039300,"stop":1602041400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602041400":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Tandis que Julien garde des choses en travers de la gorge, Manu demande de l'aide \u00e0 Virgile sur un sujet qui lui tient particuli\u00e8rement \u00e0 c\u0153ur. Pendant ce temps, une f\u00eate de famille pas comme les autres se pr\u00e9pare chez les Bastide.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602041400,"stop":1602043200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}