{"1601180700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601180700,"stop":1601184000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601184000":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601184000,"stop":1601187000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601187000":{"channel":"FRANCE2","title":"Rencontres \u00e0 XV","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d7cf7d7719a2e40e03c4eb3597fc6a24a3f42f2.jpg?x=548&y=366\/rencontres-xv","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601187000,"stop":1601188200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601188200":{"channel":"FRANCE2","title":"Sagesses bouddhistes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6fcb417779b12622f4744413fbd193ff081355.jpg?x=548&y=366\/sagesses-bouddhistes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601188200,"stop":1601189100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601189100":{"channel":"FRANCE2","title":"Islam","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d87561580bb7f509fa74cdd066824d6c4a3b12.jpg?x=548&y=366\/islam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601189100,"stop":1601190900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190900":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c0 l'origine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b6239f5e289745516be61e87945434de84cd5d.jpg?x=548&y=366\/lorigine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601190900,"stop":1601193600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601193600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pr\u00e9sence protestante","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b2c5382fa34647589c54bdefd41e63c210c41f.jpg?x=548&y=366\/prsence-protestante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601193600,"stop":1601195400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601195400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"Focus sur l'actualit\u00e9 et la spiritualit\u00e9 du catholicisme, en France et dans le reste du monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601195400,"stop":1601197200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601197200":{"channel":"FRANCE2","title":"Messe","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7631690b892a2f3c94b5b3a662258bc841948675.jpg?x=548&y=366\/messe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601197200,"stop":1601200500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601200500":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"Focus sur l'actualit\u00e9 et la spiritualit\u00e9 du catholicisme, en France et dans le reste du monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601200500,"stop":1601200800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601200800":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601200800,"stop":1601204100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204100":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601204100,"stop":1601204400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204400":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601204400,"stop":1601205600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601205600":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601205600,"stop":1601208000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208000":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601208000,"stop":1601210700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601210700":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601210700,"stop":1601211000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211000":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601211000,"stop":1601211300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211300":{"channel":"FRANCE2","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Top d\u00e9part pour la 119e \u00e9dition du tournoi de Roland-Garros, d\u00e9plac\u00e9 en septembre en raison de la pand\u00e9mie de Covid-19. Tous les meilleurs joueurs et joueuses du monde sont pr\u00e9sents \u00e0 Paris, \u00e0 l'exception de Roger Federer, Nick Kyrgios et Ashleigh Barty, la tenante du titre. L'Espagnol Rafael Nadal, absent \u00e0 l'US Open, est en revanche bien pr\u00e9sent en France pour d\u00e9fendre son titre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601211300,"stop":1601224800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601224800":{"channel":"FRANCE2","title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Chaque dimanche, Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601224800,"stop":1601227500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601227500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601227500,"stop":1601229000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601229000,"stop":1601229600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601229600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601229600,"stop":1601231400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601231400":{"channel":"FRANCE2","title":"20h30, le dimanche","descr":"Apr\u00e8s le journal de 20H, dans une seconde partie, le grand entretien avec \"20H30 le dimanche\" pr\u00e9sent\u00e9 par Laurent Delahousse. Une ou plusieurs personnalit\u00e9s viendront pr\u00e9senter leur \"histoire fran\u00e7aise\" et leur regard sur l'air du temps. Ce rendez-vous finira sur une note humoristique d\u00e9cal\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86fcc4c0046002036d54f4d7823ae22afade72e8.jpg?x=548&y=366\/20h30-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601231400,"stop":1601232900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601232900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601232900,"stop":1601233080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233080":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Etoiles du sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/les-etoiles-du-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601233080,"stop":1601233140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233140":{"channel":"FRANCE2","title":"Image du jour: Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108369975a8fe74172c63542236fa4a8497ebf06.jpg?x=548&y=366\/image-du-jour-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601233140,"stop":1601233200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233200":{"channel":"FRANCE2","title":"D'art d'art !","descr":"Comment rendre l'art des mus\u00e9es accessible \u00e0 tout un chacun? En racontant la petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques. En une minute et demie, \"D'art d'art\" donne aux t\u00e9l\u00e9spectateurs l'envie d'aller voir et d'ouvrir les portes des mus\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/140bff87ae993c9deeb914e8f21065b2acf2c518.jpg?x=548&y=366\/dart-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601233200,"stop":1601233500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233500":{"channel":"FRANCE2","title":"Diversion","descr":"Dans l'art de l'escroquerie, Nicky est un ma\u00eetre. Tout d\u00e9rape quand il s'\u00e9prend de Jess, encore novice. Alors que la jeune femme commence \u00e0 tomber amoureuse de lui, il pr\u00e9f\u00e8re couper les ponts. Trois ans plus tard, il la retrouve lors du Grand Prix automobile de Buenos Aires o\u00f9 elle menace ses plans...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75046185a4eefa15a32710260b131714cf12607a.jpg?x=548&y=366\/diversion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601233500,"stop":1601239800,"country":"ARG\/USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601239800":{"channel":"FRANCE2","title":"Blade Runner 2049","descr":"En 2049, \u00e0 Los Angeles, l'agent K est charg\u00e9 de traquer et d'\u00e9liminer les r\u00e9plicants rebelles, qui refusent d'\u00eatre les esclaves des humains. Apr\u00e8s une op\u00e9ration, il trouve un coffre contenant les restes d'une r\u00e9plicante, morte en couches. Son enfant, qui a disparu, int\u00e9resse beaucoup de monde...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/607ea88c2423094675e3e66824b5a37e127719b9.jpg?x=548&y=366\/blade-runner-2049","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601239800,"stop":1601249400,"country":"E\/USA\/GB\/H\/CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601249400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601249400,"stop":1601249700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601249700":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires courtes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/718d59cc8a0ab06b8e07615c4923a9d16f9601ca.jpg?x=548&y=366\/histoires-courtes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601249700,"stop":1601251800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601251800":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601251800,"stop":1601252100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601252100":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601252100,"stop":1601254200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601254200":{"channel":"FRANCE2","title":"Les for\u00eats du Qu\u00e9bec en 4 couleurs","descr":"Le carnet de route d'une Fran\u00e7aise au Canada d\u00e9voile les quatre couleurs des for\u00eats qu\u00e9b\u00e9coises : une palette qui \u00e9blouit les amateurs de beaut\u00e9s naturelles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/079319b383ebb57df5623aab2251b5e1e650421b.jpg?x=548&y=366\/les-forts-du-qubec-en-4-couleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601254200,"stop":1601256600,"country":"F","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601256600":{"channel":"FRANCE2","title":"Berlin, la ville inattendue","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2176917882797232d70365e85efcbfa0f41317fa.jpg?x=548&y=366\/berlin-la-ville-inattendue","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601256600,"stop":1601258400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601258400":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601258400,"stop":1601258700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601258700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601258700,"stop":1601261400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601261400":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601261400,"stop":1601263800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601263800":{"channel":"FRANCE2","title":"Vestiaires","descr":"Romy et Orson, deux nageurs handicap\u00e9s, l'autre se retrouvent chaque semaine pour leur entra\u00eenement. Ils c\u00f4toient d'autres nageurs, dont Caro qui n'a pas de m\u00e9moire, pour des moments d'humour partag\u00e9s. Tourn\u00e9e dans un club handisport de Marseille, une s\u00e9rie courte et tonique qui a remport\u00e9 un vif succ\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601263800,"stop":1601264100,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601264100":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601264100,"stop":1601265600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}