{"1599365700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599365700,"stop":1599369000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599369000":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599369000,"stop":1599372000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372000":{"channel":"FRANCE2","title":"Rencontres \u00e0 XV","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d7cf7d7719a2e40e03c4eb3597fc6a24a3f42f2.jpg?x=548&y=366\/rencontres-xv","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599372000,"stop":1599373200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599373200":{"channel":"FRANCE2","title":"Sagesses bouddhistes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6fcb417779b12622f4744413fbd193ff081355.jpg?x=548&y=366\/sagesses-bouddhistes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599373200,"stop":1599374100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599374100":{"channel":"FRANCE2","title":"Islam","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d87561580bb7f509fa74cdd066824d6c4a3b12.jpg?x=548&y=366\/islam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599374100,"stop":1599375900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599375900":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c0 l'origine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b6239f5e289745516be61e87945434de84cd5d.jpg?x=548&y=366\/lorigine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599375900,"stop":1599378600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pr\u00e9sence protestante","descr":"Autour d'un texte de la Bible, Marion Muller-Colard et ses invit\u00e9s se rencontrent en toute simplicit\u00e9 pour une aventure dont ils ignorent tout.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b2c5382fa34647589c54bdefd41e63c210c41f.jpg?x=548&y=366\/prsence-protestante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599378600,"stop":1599380400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599380400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"La crise sanitaire oblige \u00e0 repenser ce qu'est l'\u00e9cole, \u00e0 red\u00e9couvrir comment elle fait grandir l'enfant et \u00e0 mieux en choisir les priorit\u00e9s. David Milliat en discute avec Philippe Meirieu, professeur honoraire en sciences de l'\u00e9ducation \u00e0 l'Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2 et Anna Ollivier, psychologue en milieu scolaire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599380400,"stop":1599382500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599382500":{"channel":"FRANCE2","title":"Messe","descr":"C\u00e9l\u00e9br\u00e9e en l'\u00e9glise Sainte-Catherine \u00e0 Valence (Dr\u00f4me). Pr\u00e9dicateur : le fr\u00e8re Yves Combeau, dominicain. Pr\u00e9sident : le p\u00e8re Beno\u00eet Pouzin, cur\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7631690b892a2f3c94b5b3a662258bc841948675.jpg?x=548&y=366\/messe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599382500,"stop":1599386100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386100":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"Jeanne Balibar \u00e9voque, avec les mots et les questions d'aujourd'hui et des illustrations de Serge Bloch, la Parole, un message incarn\u00e9 par J\u00e9sus il y a deux mille ans dans une petite r\u00e9gion d'Orient. Qui \u00e9tait-il ? Que disait-il ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599386100,"stop":1599386400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386400":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599386400,"stop":1599390000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599390000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599390000,"stop":1599391200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599391200":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599391200,"stop":1599393900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599393900":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599393900,"stop":1599396600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599396600":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599396600,"stop":1599397140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599397140":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599397140,"stop":1599397500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599397500":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599397500,"stop":1599403500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599403500":{"channel":"FRANCE2","title":"V\u00e9lo club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8e1cd679eb6d7b1439ea1e5d9c22c1653ee45e.jpg?x=548&y=366\/vlo-club","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599403500,"stop":1599410100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599410100":{"channel":"FRANCE2","title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599410100,"stop":1599412800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599412800":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599412800,"stop":1599414600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599414600":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599414600,"stop":1599415200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599415200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599415200,"stop":1599417000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599417000":{"channel":"FRANCE2","title":"L'\u00e9t\u00e9 de 20h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/040d84efaaee27d4a191fe5395ea4203ba993bc4.jpg?x=548&y=366\/lt-de-20h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599417000,"stop":1599418500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599418500,"stop":1599418800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418800":{"channel":"FRANCE2","title":"D'art d'art !","descr":"Comment rendre l'art des mus\u00e9es accessible \u00e0 tout un chacun? En racontant la petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques. En une minute et demie, \"D'art d'art\" donne aux t\u00e9l\u00e9spectateurs l'envie d'aller voir et d'ouvrir les portes des mus\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/140bff87ae993c9deeb914e8f21065b2acf2c518.jpg?x=548&y=366\/dart-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599418800,"stop":1599419100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599419100":{"channel":"FRANCE2","title":"Normandie nue","descr":"En raison de la baisse constante du prix de la viande, les \u00e9l\u00e8veurs de M\u00eale-sur-Sarthe ne s'en sortent plus. Georges Balbuzard, maire du village et agriculteur lui-m\u00eame, refuse de baisser les bras. Un jour, Blake Newman, un photographe mondialement connu, d\u00e9barque. Il veut faire poser nus les habitants...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98d4fe6969d3128c4bd7087b321d8b65a61f4c63.jpg?x=548&y=366\/normandie-nue","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599419100,"stop":1599425700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599425700":{"channel":"FRANCE2","title":"Je vous trouve tr\u00e8s beau","descr":"Un agriculteur, Aym\u00e9 Pigrenet, d\u00e9cide de remplacer sa femme d\u00e9funte. Il ne peut en effet s'occuper seul des travaux de la ferme. Il s'adresse \u00e0 une agence matrimoniale, fait son choix en Roumanie et en revient avec Elena, qu'il fait passer pour une stagiaire. La gaiet\u00e9 d'Elena a t\u00f4t fait de s\u00e9duire les voisins...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62791b46c6286eaf6f46ca5de6ff042647f43299.jpg?x=548&y=366\/je-vous-trouve-trs-beau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599425700,"stop":1599431400,"country":"F","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599431400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599431400,"stop":1599432000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599432000":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires courtes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/718d59cc8a0ab06b8e07615c4923a9d16f9601ca.jpg?x=548&y=366\/histoires-courtes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599432000,"stop":1599434400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599434400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599434400,"stop":1599434700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599434700":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599434700,"stop":1599436500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599436500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les gens du fleuve","descr":"Une rencontre avec des \u00eatres humains dont toute la vie est b\u00e2tie autour de l'eau, un \u00e9l\u00e9ment indispensable \u00e0 la survie comme \u00e0 l'\u00e9conomie des soci\u00e9t\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12b757e5c438f43e51f80cda938ff5fa9261e83a.jpg?x=548&y=366\/les-gens-du-fleuve","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599436500,"stop":1599439800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599439800":{"channel":"FRANCE2","title":"Un air de libert\u00e9","descr":"Des accros du vide d\u00e9fient la pesanteur dans les gorges du Verdon : des images \u00e0 couper le souffle, tourn\u00e9es par un sp\u00e9cialiste du film de montagne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c1afc0f792bbf235165d16d010073eedbca566b.jpg?x=548&y=366\/un-air-de-libert","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599439800,"stop":1599442800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599442800":{"channel":"FRANCE2","title":"Danemark, Normandie : la trace des Vikings","descr":"Grands voyageurs, les vikings ont laiss\u00e9 des traces de leur passage de Terre-Neuve \u00e0 la mer Caspienne, en passant par Novgorod et l'ancienne Constantinople.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599442800,"stop":1599445800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445800":{"channel":"FRANCE2","title":"Une journ\u00e9e sous la mer","descr":"Fakarava, le deuxi\u00e8me plus grand atoll de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, est class\u00e9 \"R\u00e9serve de biosph\u00e8re\" par l'UNESCO : d\u00e9couverte de ses fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce97fbb40dcf8422ebef0cf15187e410da0bce96.jpg?x=548&y=366\/une-journe-sous-la-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599445800,"stop":1599446700,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599446700":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit prend la direction des march\u00e9s aux poissons les plus typiques de la Norv\u00e8ge, dans la petite ville historique de Bergen, porte d'entr\u00e9e des fjords.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599446700,"stop":1599447300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599447300":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599447300,"stop":1599449700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599449700":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599449700,"stop":1599451200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}