{"1601524800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601524800,"stop":1601526600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601526600":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601526600,"stop":1601532000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601532000,"stop":1601532900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532900":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601532900,"stop":1601537340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601537340":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601537340,"stop":1601537400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601537400":{"channel":"FRANCE2","title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","descr":"Thomas parvient \u00e0 faire germer dans la t\u00eate de Douglas l'id\u00e9e de demander Hope en mariage. Steffy fait de son mieux pour r\u00e9conforter Liam, qui se rem\u00e9more les \u00e9v\u00e9nements de son dernier 4 juillet avec Hope....","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/amour-gloire-et-beaut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601537400,"stop":1601538900,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601538900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601538900,"stop":1601540700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601540700":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601540700,"stop":1601541300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601541300":{"channel":"FRANCE2","title":"Mot de passe","descr":"V\u00e9ritable course contre la montre qui met au d\u00e9fi plusieurs candidats accompagn\u00e9s d'une personnalit\u00e9 face aux Mots de Passe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03682bca82b6520adede344672e8a04f9ea0ade9.jpg?x=548&y=366\/mot-de-passe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601541300,"stop":1601543700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601543700":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601543700,"stop":1601545800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601545800":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601545800,"stop":1601549400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601549400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601549400,"stop":1601550000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601550000,"stop":1601552400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601552400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601552400,"stop":1601552700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601552700":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601552700,"stop":1601553300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601553300":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601553300,"stop":1601556900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601556900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Deux fois finaliste ces deux derni\u00e8res ann\u00e9es, l'Autrichien Dominic Thiem, num\u00e9ro 3 mondial, esp\u00e8re enfin d\u00e9crocher son premier titre en Grand Chelem, sur la terre battue de Roland-Garros. Battu les deux fois par Rafael Nadal, Thiem voudrait bien prendre sa revanche cette ann\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601556900,"stop":1601570400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601570400":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601570400,"stop":1601572500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601572500":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601572500,"stop":1601574600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601574600":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601574600,"stop":1601575200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601575200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601575200,"stop":1601577300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601577300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601577300,"stop":1601577480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601577480":{"channel":"FRANCE2","title":"Simplissime","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63203751f0d8bb030aacf2b7da19e8c2cacc040b.jpg?x=548&y=366\/simplissime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601577480,"stop":1601577540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601577540":{"channel":"FRANCE2","title":"Basique, l'essentiel de la musique","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03c8c3a687eb3aae08a6960596c37ee71afced8e.jpg?x=548&y=366\/basique-lessentiel-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601577540,"stop":1601577600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601577600":{"channel":"FRANCE2","title":"Image du jour: Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108369975a8fe74172c63542236fa4a8497ebf06.jpg?x=548&y=366\/image-du-jour-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601577600,"stop":1601579100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601579100":{"channel":"FRANCE2","title":"Unis pour le Liban","descr":"Le 1er octobre, France T\u00e9l\u00e9visions mobilise ses antennes pour manifester sa solidarit\u00e9 avec le peuple libanais. Point d'orgue de la mobilisation, cette \u00e9mission sp\u00e9ciale est pr\u00e9sent\u00e9e par Nagui, en direct de l'Olympia. La soir\u00e9e d\u00e9bute avec la diffusion d'un reportage de la r\u00e9daction d'\"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial\" et se poursuit par un grand concert caritatif, sous l'\u00e9gide d'Ibrahim Maalouf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f5c087c8676991c0aea4f0043bad5a1461dba6ab.jpg?x=548&y=366\/unis-pour-le-liban","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601579100,"stop":1601581200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601581200":{"channel":"FRANCE2","title":"Le grand concert Unis pour le Liban","descr":"Parrain\u00e9 par le c\u00e9l\u00e8bre trompettiste Ibrahim Maalouf, ce grand concert caritatif est retransmis depuis l'Olympia. De nombreux artistes ont r\u00e9pondu pr\u00e9sents pour cet \u00e9v\u00e9nement hors norme, qui vise \u00e0 r\u00e9colter des fonds pour venir en peuple libanais, touch\u00e9 par l'explosion du port de Beyrouth le 4 ao\u00fbt dernier. L'int\u00e9gralit\u00e9 des dons r\u00e9colt\u00e9s seront vers\u00e9s \u00e0 La Croix Rouge libanaise. Vianney, Florent Pagny, Clara Luciani, Matthieu Chedid, Salvatore Adamo, Yannick Noah, Patrick Bruel et bien d'autres sont attendus sur la sc\u00e8ne de l'Olympia. Des stars internationales telles que Sting et Mika ont \u00e9galement r\u00e9pondu pr\u00e9sentes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae118fee1a7ef6d020fd78289387aecf84b9db16.jpg?x=548&y=366\/le-grand-concert-unis-pour-le-liban","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601581200,"stop":1601589600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601589600":{"channel":"FRANCE2","title":"Le grand concert Unis pour le Liban","descr":"Parrain\u00e9 par le c\u00e9l\u00e8bre trompettiste Ibrahim Maalouf, ce grand concert caritatif est retransmis depuis l'Olympia. De nombreux artistes ont r\u00e9pondu pr\u00e9sents pour cet \u00e9v\u00e9nement hors norme, qui vise \u00e0 r\u00e9colter des fonds pour venir en peuple libanais, touch\u00e9 par l'explosion du port de Beyrouth le 4 ao\u00fbt dernier. L'int\u00e9gralit\u00e9 des dons r\u00e9colt\u00e9s seront vers\u00e9s \u00e0 La Croix Rouge libanaise. Vianney, Florent Pagny, Clara Luciani, Matthieu Chedid, Salvatore Adamo, Yannick Noah, Patrick Bruel et bien d'autres sont attendus sur la sc\u00e8ne de l'Olympia. Des stars internationales telles que Sting et Mika ont \u00e9galement r\u00e9pondu pr\u00e9sentes.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601589600,"stop":1601592000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601592000":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601592000,"stop":1601594100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601594100":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601594100,"stop":1601594400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601594400":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601594400,"stop":1601598300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601598300":{"channel":"FRANCE2","title":"Les travailleurs de l'ombre","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601598300,"stop":1601599800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601599800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le trafic des tortues","descr":"Le trafic des tortues alimente le commerce des carapaces ; certaines sont chass\u00e9es pour leur viande, tandis que d'autres deviennent des animaux de compagnie.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601599800,"stop":1601601000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601601000":{"channel":"FRANCE2","title":"Une journ\u00e9e sous la mer","descr":"Fakarava, le deuxi\u00e8me plus grand atoll de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, est class\u00e9 \"R\u00e9serve de biosph\u00e8re\" par l'UNESCO : d\u00e9couverte de ses fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce97fbb40dcf8422ebef0cf15187e410da0bce96.jpg?x=548&y=366\/une-journe-sous-la-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601601000,"stop":1601601900,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601601900":{"channel":"FRANCE2","title":"Mot de passe","descr":"V\u00e9ritable course contre la montre qui met au d\u00e9fi plusieurs candidats accompagn\u00e9s d'une personnalit\u00e9 face aux Mots de Passe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03682bca82b6520adede344672e8a04f9ea0ade9.jpg?x=548&y=366\/mot-de-passe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601601900,"stop":1601604000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601604000":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601604000,"stop":1601606700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601606700":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601606700,"stop":1601609400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609400":{"channel":"FRANCE2","title":"Vestiaires","descr":"Romy et Orson, deux nageurs handicap\u00e9s, l'autre se retrouvent chaque semaine pour leur entra\u00eenement. Ils c\u00f4toient d'autres nageurs, dont Caro qui n'a pas de m\u00e9moire, pour des moments d'humour partag\u00e9s. Tourn\u00e9e dans un club handisport de Marseille, une s\u00e9rie courte et tonique qui a remport\u00e9 un vif succ\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601609400,"stop":1601609700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609700":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Alice prend les choses en main pour \u00e9claircir un myst\u00e8re, In\u00e8s doit remettre en question ses sch\u00e9mas amoureux. De son c\u00f4t\u00e9, Enzo cherche \u00e0 faire amande honorable...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601609700,"stop":1601611200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}