{"1605070800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605070800,"stop":1605072600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605072600":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605072600,"stop":1605078000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605078000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605078000,"stop":1605078900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605078900":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605078900,"stop":1605083100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605083100":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605083100,"stop":1605083400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605083400":{"channel":"FRANCE2","title":"C\u00e9r\u00e9monie du 11 novembre","descr":"Julian Bugier pr\u00e9sente une \u00e9dition sp\u00e9ciale \u00e0 l'occasion des c\u00e9r\u00e9monies nationales du 11 novembre. Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Emmanuel Macron se rendra au pied de la statue de Georges Cl\u00e9menceau, sur les Champs-Elys\u00e9es et au pied de l'Arc de Triomphe. Gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e, Nicolas Chateauneuf fait revivre le jour o\u00f9 le soldat inconnu a \u00e9t\u00e9 inhum\u00e9 au pied de l'Arc de Triomphe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dd60e74d8bfa298b583078fa0d2724680805213.jpg?x=548&y=366\/crmonie-du-11-novembre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605083400,"stop":1605092400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605092400":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605092400,"stop":1605095700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605095700":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605095700,"stop":1605096000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605096000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605096000,"stop":1605098400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605098400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605098400,"stop":1605098580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605098580":{"channel":"FRANCE2","title":"Image du jour : Rugby","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a132f7d69566a1283081e0e6d9f67d543712eebc.jpg?x=548&y=366\/image-du-jour-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605098580,"stop":1605098640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605098640":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605098640,"stop":1605098700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605098700":{"channel":"FRANCE2","title":"Une autre vie s'invente ici","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605098700,"stop":1605099300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605099300":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605099300,"stop":1605103800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605103800":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605103800,"stop":1605108000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605108000":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605108000,"stop":1605111000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605111000":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605111000,"stop":1605114000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605114000":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la vie des objets","descr":"Table 70's, jeu de l'oie ancien, affiches de la Premi\u00e8re Guerre mondiale : retour sur l'histoire d'un objet embl\u00e9matique de l'\u00e9mission, acquis par un des acheteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-vie-des-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605114000,"stop":1605114300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605114300":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605114300,"stop":1605116400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605116400":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605116400,"stop":1605118800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605118800":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605118800,"stop":1605120900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605120900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605120900,"stop":1605121200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605121200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e5d672c5692f3803f30bc57ff64940c49dfab12.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605121200,"stop":1605123300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605123300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605123300,"stop":1605123480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605123480":{"channel":"FRANCE2","title":"Une autre vie s'invente ici","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605123480,"stop":1605123540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605123540":{"channel":"FRANCE2","title":"Basique, l'essentiel de la musique","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03c8c3a687eb3aae08a6960596c37ee71afced8e.jpg?x=548&y=366\/basique-lessentiel-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605123540,"stop":1605123900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605123900":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605123900,"stop":1605125100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605125100":{"channel":"FRANCE2","title":"Avis de mistral","descr":"Des adolescents parisiens se rendent en Provence, chez leur grand-p\u00e8re, un homme bourru qui aime sa tranquillit\u00e9. Alors que leur p\u00e8re vient de quitter le foyer, les enfants pensent qu'ils vont passer le pire \u00e9t\u00e9 de leur vie. Tous se r\u00e9concilient quand le pass\u00e9 turbulent du patriarche refait surface...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c63358c53d93d3a30c891ac6148ba65c7c6efdd.jpg?x=548&y=366\/avis-de-mistral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605125100,"stop":1605131400,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605131400":{"channel":"FRANCE2","title":"6 \u00e0 la maison","descr":"Artistes, humoristes, intellectuels, acteurs de l'actualit\u00e9 : chaque soir, quatre invit\u00e9s se r\u00e9unissent autour d'Anne-Elisabeth Lemoine et Patrick Cohen pour proposer aux t\u00e9l\u00e9spectateurs une \u00e9mission \u00e0 la fois s\u00e9rieuse et l\u00e9g\u00e8re autour de la culture et de l'actualit\u00e9, dans une ambiance chaleureuse et moderne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22fbf8b466a9ed53bcd76c77a8721aaf1de50f78.jpg?x=548&y=366\/6-la-maison","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605131400,"stop":1605135300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605135300":{"channel":"FRANCE2","title":"Dadju & co","descr":"En 2018, le premier album de Dadju, \"Gentleman 2.0\" a \u00e9t\u00e9 certifi\u00e9 disque de Diamant en moins d'un an. Il a battu tous les records de vente et de t\u00e9l\u00e9chargements. Ce succ\u00e8s a permis \u00e0 l'artiste de se lancer dans une longue tourn\u00e9e et de poursuive avec un deuxi\u00e8me opus, intitul\u00e9 \"Poison\", sorti fin 2019.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05aa4316287778aba713e4985002f7b6382b9d69.jpg?x=548&y=366\/dadju-co","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605135300,"stop":1605140640,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605140640":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605140640,"stop":1605140700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605140700":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605140700,"stop":1605144600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605144600":{"channel":"FRANCE2","title":"Emissions religieuses","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c09c8a2f6014ad710ddd3416f2039043056b601.jpg?x=548&y=366\/emissions-religieuses","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605144600,"stop":1605148200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605148200":{"channel":"FRANCE2","title":"Mots pour maux","descr":"A Toulouse, rencontre avec les femmes victimes de violences conjugales et les intervenants dont le r\u00f4le est d'aider les victimes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1505276bd9a82adbf9fc79333a8cd3213294797.jpg?x=548&y=366\/mots-pour-maux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605148200,"stop":1605150000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605150000":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit arpente les march\u00e9s traditionnels d'Ecosse, \u00e0 la recherche des traditions et des sp\u00e9cialit\u00e9s qui en font toute la sp\u00e9cificit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605150000,"stop":1605150300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605150300":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605150300,"stop":1605153000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605153000":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605153000,"stop":1605155700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605155700":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605155700,"stop":1605157200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}