{"1598155500":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598155500,"stop":1598158800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598158800":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598158800,"stop":1598161500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598161500":{"channel":"FRANCE2","title":"#Restez en forme","descr":"Sur un ton joyeux et en musique, cette \u00e9mission anim\u00e9e par Lucile Woodward et Amadou N'Diaye, tous deux \u00e9ducateurs sportifs professionnels, dipl\u00f4m\u00e9s d'Etat, propose des exercices qui peuvent \u00eatre suivis par tout le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22f6634f4e0141b5366014ec4f4b836293ac6904.jpg?x=548&y=366\/restez-en-forme","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598161500,"stop":1598164200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598164200":{"channel":"FRANCE2","title":"Sagesses bouddhistes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6fcb417779b12622f4744413fbd193ff081355.jpg?x=548&y=366\/sagesses-bouddhistes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598164200,"stop":1598165100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598165100":{"channel":"FRANCE2","title":"Islam","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d87561580bb7f509fa74cdd066824d6c4a3b12.jpg?x=548&y=366\/islam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598165100,"stop":1598166900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166900":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c0 l'origine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b6239f5e289745516be61e87945434de84cd5d.jpg?x=548&y=366\/lorigine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598166900,"stop":1598169600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598169600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pr\u00e9sence protestante","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b2c5382fa34647589c54bdefd41e63c210c41f.jpg?x=548&y=366\/prsence-protestante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598169600,"stop":1598171400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598171400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"L'encyclique \"Laudato si\", plaidoyer du pape Fran\u00e7ois pour la \" sauvegarde de la maison commune \", a sonn\u00e9 comme un appel. Rencontre avec des hommes et des femmes qui y ont r\u00e9pondu en s'engageant pour la d\u00e9fense de la nature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598171400,"stop":1598173200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598173200":{"channel":"FRANCE2","title":"Messe","descr":"C\u00e9l\u00e9br\u00e9e en la basilique Notre Dame de Hanswijk, \u00e0 Malines (Belgique). Pr\u00e9sident et pr\u00e9dicateur : le chanoine Steven Wielandts, recteur de la basilique et vicaire \u00e9piscopal de l'archidioc\u00e8se de Malines-Bruxelles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7631690b892a2f3c94b5b3a662258bc841948675.jpg?x=548&y=366\/messe","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1598173200,"stop":1598176500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176500":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"Jeanne Balibar \u00e9voque, avec les mots et les questions d'aujourd'hui et des illustrations de Serge Bloch, la Parole, un message incarn\u00e9 par J\u00e9sus il y a deux mille ans dans une petite r\u00e9gion d'Orient. Qui \u00e9tait-il ? Que disait-il ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598176500,"stop":1598176800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176800":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598176800,"stop":1598180100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180100":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598180100,"stop":1598180400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598180400":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598180400,"stop":1598181600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598181600":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598181600,"stop":1598184600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184600":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598184600,"stop":1598184900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184900":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598184900,"stop":1598185200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598185200":{"channel":"FRANCE2","title":"Vivement dimanche","descr":"Sous forme de focus autour de l'actualit\u00e9 de la t\u00e9l\u00e9vision, Michel Drucker passe en revue les nouveaut\u00e9s des antennes de France T\u00e9l\u00e9visions en mati\u00e8re de magazines, fictions, divertissements, talks-shows et \u00e9v\u00e8nements. Les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 de la semaine t\u00e9l\u00e9 \u00e0 venir sont invit\u00e9es au Studio Gabriel pour \u00e9voquer ces temps forts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598185200,"stop":1598189700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598189700":{"channel":"FRANCE2","title":"Vivement dimanche prochain","descr":"Pour ce deuxi\u00e8me talk-show, Michel Drucker re\u00e7oit de nombreux invit\u00e9s issus du th\u00e9\u00e2tre, du cin\u00e9ma, de la musique, de la litt\u00e9rature, de la TV... Tout au long de l'ann\u00e9e, deux ou trois artistes issus de la chanson viendront faire d\u00e9couvrir leurs nouveaux titres sur le plateau de Vivement Dimanche et de Vivement dimanche prochain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44a56c24a28170b405036555d62b81b24c611845.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche-prochain","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598189700,"stop":1598194200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194200":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598194200,"stop":1598194500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598194500":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598194500,"stop":1598197200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598197200":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la chasse aux objets","descr":"Julien Cohen et Pierre-Jean Chalen\u00e7on, deux des acheteurs d'\"Affaire conclue\", se rendent dans une famille dans le but de d\u00e9nicher dans la maison des objets qui pourraient ensuite \u00eatre vendus au cours de l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-chasse-aux-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598197200,"stop":1598200800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598200800":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598200800,"stop":1598203500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598203500,"stop":1598205000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598205000,"stop":1598205600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598205600,"stop":1598207400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598207400":{"channel":"FRANCE2","title":"20h30 l'\u00e9t\u00e9","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/040d84efaaee27d4a191fe5395ea4203ba993bc4.jpg?x=548&y=366\/20h30-lt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598207400,"stop":1598208780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598208780":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598208780,"stop":1598208840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598208840":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598208840,"stop":1598208900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598208900":{"channel":"FRANCE2","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598208900,"stop":1598209200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598209200":{"channel":"FRANCE2","title":"D'art d'art !","descr":"Comment rendre l'art des mus\u00e9es accessible \u00e0 tout un chacun? En racontant la petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques. En une minute et demie, \"D'art d'art\" donne aux t\u00e9l\u00e9spectateurs l'envie d'aller voir et d'ouvrir les portes des mus\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/140bff87ae993c9deeb914e8f21065b2acf2c518.jpg?x=548&y=366\/dart-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598209200,"stop":1598209500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598209500":{"channel":"FRANCE2","title":"Ange & Gabrielle","descr":"Claire, 17 ans, est enceinte de Simon, son petit ami. Gabrielle, sa m\u00e8re, une pharmacienne qui l'\u00e9l\u00e8ve seule, est catastroph\u00e9e quand elle apprend la nouvelle. Elle d\u00e9cide alors de contacter Ange, le p\u00e8re de Simon. Malheureusement, celui-ci n'assume pas sa paternit\u00e9 et ne conna\u00eet pas le jeune homme...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/241b0c5b4fd836fcb602ef400c214a5190a2ebb4.jpg?x=548&y=366\/ange-gabrielle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598209500,"stop":1598214900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598214900":{"channel":"FRANCE2","title":"Cuisine et d\u00e9pendances","descr":"Martine retrouve un ami de jeunesse, devenu c\u00e9l\u00e8bre en tant qu'animateur de t\u00e9l\u00e9vision, et l'invite \u00e0 d\u00eener. Son mari, Jacques, et elle veulent absolument que cette soir\u00e9e soit une r\u00e9ussite. Mais les autres invit\u00e9s, qui formaient dix ans plus t\u00f4t un groupe uni, ont pr\u00e8s de deux heures de retard...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b47ba600395390bdbbb08ad399dadf67dbb261a5.jpg?x=548&y=366\/cuisine-et-dpendances","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598214900,"stop":1598220600,"country":"F","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220600":{"channel":"FRANCE2","title":"Cin\u00e9 sorties de la semaine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/cin-sorties-de-la-semaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598220600,"stop":1598221200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598221200":{"channel":"FRANCE2","title":"Diamant noir","descr":"Pier Ulmann vit de petits larcins. Il est furieux contre son oncle, qui s'est enrichi en perp\u00e9tuant l'entreprise diamantaire familiale \u00e0 Anvers et qu'il juge coupable de la d\u00e9ch\u00e9ance de son p\u00e8re. En renouant avec les siens, Pier \u00e9labore sa vengeance. Rachid, un ami cambrioleur, lui dit d'aller se servir...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bdb2921cc3afdb4c7fb3d2a29e0f8d9029fa9df.jpg?x=548&y=366\/diamant-noir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598221200,"stop":1598227800,"country":"F\/B","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598227800":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598227800,"stop":1598228100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598228100":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598228100,"stop":1598230800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598230800":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la chasse aux objets","descr":"Julien Cohen et Pierre-Jean Chalen\u00e7on, deux des acheteurs d'\"Affaire conclue\", se rendent dans une famille dans le but de d\u00e9nicher dans la maison des objets qui pourraient ensuite \u00eatre vendus au cours de l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-chasse-aux-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598230800,"stop":1598233800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598233800":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598233800,"stop":1598234400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598234400":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598234400,"stop":1598237100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598237100":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598237100,"stop":1598239800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598239800":{"channel":"FRANCE2","title":"Vestiaires","descr":"Romy et Orson, deux nageurs handicap\u00e9s, l'autre se retrouvent chaque semaine pour leur entra\u00eenement. Ils c\u00f4toient d'autres nageurs, dont Caro qui n'a pas de m\u00e9moire, pour des moments d'humour partag\u00e9s. Tourn\u00e9e dans un club handisport de Marseille, une s\u00e9rie courte et tonique qui a remport\u00e9 un vif succ\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598239800,"stop":1598240100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598240100":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Claire revient \u00e0 Montpellier apr\u00e8s 17 ans d'absence, pour faire d\u00e9couvrir sa ville natale \u00e0 son fils Th\u00e9o. Mais d\u00e8s son arriv\u00e9e, rien ne se passe comme pr\u00e9vu. Seulement quelques heures plus tard, elle est en garde \u00e0 vue, accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, Claire n'aura d'autre choix que de percer tous les secrets du pass\u00e9, notamment celui de la mort de sa s\u0153ur Ang\u00e8le.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598240100,"stop":1598241600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}