{"1599969600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"D\u00e9couverte gourmande de la ville de Lisbonne \u00e0 travers une sp\u00e9cialit\u00e9 locale et la visite de l'un de ses march\u00e9s typiques et traditionnels.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599969600,"stop":1599969900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599969900":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit pose ses valises dans l'Ouest de la plus grande des \u00eeles grecques, la Cr\u00e8te, et visite le march\u00e9 central de la ville de Hania.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599969900,"stop":1599971100,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971100":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599971100,"stop":1599974400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599974400":{"channel":"FRANCE2","title":"Rencontres \u00e0 XV","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d7cf7d7719a2e40e03c4eb3597fc6a24a3f42f2.jpg?x=548&y=366\/rencontres-xv","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599974400,"stop":1599975900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975900":{"channel":"FRANCE2","title":"Sagesses bouddhistes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6fcb417779b12622f4744413fbd193ff081355.jpg?x=548&y=366\/sagesses-bouddhistes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599975900,"stop":1599976800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599976800":{"channel":"FRANCE2","title":"Islam","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d87561580bb7f509fa74cdd066824d6c4a3b12.jpg?x=548&y=366\/islam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599976800,"stop":1599978600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978600":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c0 l'origine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b6239f5e289745516be61e87945434de84cd5d.jpg?x=548&y=366\/lorigine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599978600,"stop":1599981300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599981300":{"channel":"FRANCE2","title":"Pr\u00e9sence protestante","descr":"Dans les monde, des millions de personnes souffrent et meurent de maladies qui sont pourtant curables. Les b\u00e9n\u00e9voles de l'ONG Mercy Ships s'efforcent d'apporter des soins \u00e0 celle et ceux qui n'y ont pas acc\u00e8s. Les fondateurs de cette associations sont Don et Deyon Stephens, un couple de protestants am\u00e9ricains.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7b2c5382fa34647589c54bdefd41e63c210c41f.jpg?x=548&y=366\/prsence-protestante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599981300,"stop":1599983100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599983100":{"channel":"FRANCE2","title":"Messe","descr":"C\u00e9l\u00e9br\u00e9e en l'\u00e9glise Saint-Martin de Bichancourt (Aisne). Pr\u00e9dicateur : le p\u00e8re P. Edouard Roblot. Pr\u00e9sidence : Jean-Pierre Makamba Ma Muzinga, cur\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7631690b892a2f3c94b5b3a662258bc841948675.jpg?x=548&y=366\/messe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599983100,"stop":1599985800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"La troisi\u00e8me saison de \"Parole inattendue\" d\u00e9bute avec Fran\u00e7ois Pupponi, ancien maire de Sarcelles et d\u00e9put\u00e9 du Val-d'Oise, qui se livre sur l'extrait biblique \"Vous tous qui r\u00e9sidez \u00e0 J\u00e9rusalem\" (Actes des Ap\u00f4tres, chapitre 2).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599985800,"stop":1599986700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599986700":{"channel":"FRANCE2","title":"C\u00e9r\u00e9monie du souvenir","descr":"Instaur\u00e9e \u00e0 l'initiative du Rabbinat fran\u00e7ais au lendemain de la Seconde guerre mondiale, la m\u00e9moire des victimes de la Shoah est comm\u00e9mor\u00e9e chaque ann\u00e9e la semaine pr\u00e9c\u00e9dant le nouvel an juif par un office solennel \u00e0 la Grande synagogue de la rue de la Victoire. En pr\u00e9sence du grand rabbin de France Ha\u00efm Korsia, Francis Huster lance et commente les diff\u00e9rents temps forts de cette c\u00e9r\u00e9monie dont le th\u00e8me est cette ann\u00e9e la jeunesse pendant la Shoah. La violoniste Anne Gravoin accompagne ce moment de m\u00e9moire.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599986700,"stop":1599991500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599991500":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599991500,"stop":1599994800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599994800,"stop":1599996000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996000":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599996000,"stop":1599998700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998700":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599998700,"stop":1600001400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600001400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600001400,"stop":1600002000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002000":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600002000,"stop":1600002300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002300":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600002300,"stop":1600011300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600011300":{"channel":"FRANCE2","title":"V\u00e9lo club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8e1cd679eb6d7b1439ea1e5d9c22c1653ee45e.jpg?x=548&y=366\/vlo-club","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600011300,"stop":1600014900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014900":{"channel":"FRANCE2","title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600014900,"stop":1600017600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600017600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600017600,"stop":1600019400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600019400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600019400,"stop":1600020000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600020000,"stop":1600021800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600021800":{"channel":"FRANCE2","title":"20h30, le dimanche","descr":"Apr\u00e8s le journal de 20H, dans une seconde partie, le grand entretien avec \"20H30 le dimanche\" pr\u00e9sent\u00e9 par Laurent Delahousse. Une ou plusieurs personnalit\u00e9s viendront pr\u00e9senter leur \"histoire fran\u00e7aise\" et leur regard sur l'air du temps. Ce rendez-vous finira sur une note humoristique d\u00e9cal\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86fcc4c0046002036d54f4d7823ae22afade72e8.jpg?x=548&y=366\/20h30-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600021800,"stop":1600023300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023300,"stop":1600023600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023600":{"channel":"FRANCE2","title":"D'art d'art !","descr":"Comment rendre l'art des mus\u00e9es accessible \u00e0 tout un chacun? En racontant la petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques. En une minute et demie, \"D'art d'art\" donne aux t\u00e9l\u00e9spectateurs l'envie d'aller voir et d'ouvrir les portes des mus\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/140bff87ae993c9deeb914e8f21065b2acf2c518.jpg?x=548&y=366\/dart-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023600,"stop":1600023900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023900":{"channel":"FRANCE2","title":"Pentagon Papers","descr":"En 1971, le \"New York Times\" est stopp\u00e9 dans la divulgation des 7000 pages class\u00e9es secret-d\u00e9fense prouvant l'implication des Etats-Unis dans la guerre du Vietnam. Soutenue par son r\u00e9dacteur en chef, Kay Graham, la directrice de la publication du \"Washington Post\", h\u00e9site n\u00e9anmoins \u00e0 prendre le relais...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3dc9a2a7c35563a0acdf0fbbb31fbc962d3aae8.jpg?x=548&y=366\/pentagon-papers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023900,"stop":1600030800,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600030800":{"channel":"FRANCE2","title":"La ligne verte","descr":"En Louisiane en 1935, Paul Edgecomb est le surveillant-chef du quartier des condamn\u00e9s \u00e0 mort du p\u00e9nitencier de Cold Mountain. Un jour, on lui confie John Coffey, un g\u00e9ant noir, condamn\u00e9 pour le viol et le meurtre de deux fillettes. Sous sa stature impressionnante, Coffey cache un coeur d'enfant...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5efba97ded60891cd2fda2eb84c238287b5a4346.jpg?x=548&y=366\/la-ligne-verte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600030800,"stop":1600042380,"country":"USA","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600042380":{"channel":"FRANCE2","title":"Le pitch cin\u00e9ma","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9e23b0607ac0f14e84e7f8281ced3a66002263.jpg?x=548&y=366\/le-pitch-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600042380,"stop":1600042500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600042500":{"channel":"FRANCE2","title":"Histoires courtes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/718d59cc8a0ab06b8e07615c4923a9d16f9601ca.jpg?x=548&y=366\/histoires-courtes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600042500,"stop":1600045500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600045500,"stop":1600045800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045800":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600045800,"stop":1600047600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600047600":{"channel":"FRANCE2","title":"La maison Fareham","descr":"En Nouvelle-Z\u00e9lande, une maison intrigante se r\u00e9v\u00e8le \u00e0 travers son histoire, de sa construction \u00e0 la fin du XIXe si\u00e8cle jusqu'\u00e0 l'\u00e9poque contemporaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a24f85b2926081fe01c7143701327982fbd8076a.jpg?x=548&y=366\/la-maison-fareham","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600047600,"stop":1600048800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600048800":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600048800,"stop":1600049100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600049100":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600049100,"stop":1600051800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051800":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600051800,"stop":1600054500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054500":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Alice ne dig\u00e8re pas les aveux qu'elle a re\u00e7us, Anissa paiera-t-elle pour ce qu'elle n'a pas fait ? Florent est toujours pr\u00eat \u00e0 d\u00e9fendre une cause juste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600054500,"stop":1600056000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}