{"1598760600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit se rend en Polyn\u00e9sie et arpente les \u00e9tals des march\u00e9s de l'\u00eele, \u00e0 la recherche des mets les plus typiques de la cuisine locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598760600,"stop":1598760900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598760900":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598760900,"stop":1598761800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598761800":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Tandis qu'Arthur, le fils de Julien, se met \u00e0 jouer les entremetteurs, Joshua, de son c\u00f4t\u00e9, s'interroge s\u00e9rieusement sur son avenir. Que va-t-il devenir ? Parall\u00e8lement, Anissa pense qu'elle n'a aucune chance avec le gar\u00e7on qu'elle aime en secret. Elle est intimement persuad\u00e9e qu'il est impossible que celui-ci \u00e9prouve les m\u00eames sentiments qu'elle. Se pourrait-il qu'elle se trompe et qu'il soit \u00e9galement \u00e9pris d'elle ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598761800,"stop":1598763600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598763600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598763600,"stop":1598766600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598766600":{"channel":"FRANCE2","title":"#Restez en forme","descr":"Sur un ton joyeux et en musique, cette \u00e9mission anim\u00e9e par Lucile Woodward et Amadou N'Diaye, tous deux \u00e9ducateurs sportifs professionnels, dipl\u00f4m\u00e9s d'Etat, propose des exercices qui peuvent \u00eatre suivis par tout le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22f6634f4e0141b5366014ec4f4b836293ac6904.jpg?x=548&y=366\/restez-en-forme","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598766600,"stop":1598769000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769000":{"channel":"FRANCE2","title":"Sagesses bouddhistes","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d6fcb417779b12622f4744413fbd193ff081355.jpg?x=548&y=366\/sagesses-bouddhistes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598769000,"stop":1598769900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769900":{"channel":"FRANCE2","title":"Islam","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2d87561580bb7f509fa74cdd066824d6c4a3b12.jpg?x=548&y=366\/islam","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598769900,"stop":1598771700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771700":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c0 l'origine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b6239f5e289745516be61e87945434de84cd5d.jpg?x=548&y=366\/lorigine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598771700,"stop":1598772600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772600":{"channel":"FRANCE2","title":"Chr\u00e9tiens orientaux","descr":"Une partie du patrimoine des Eglises orientales est conserv\u00e9 \u00e0 la BNF. Des sp\u00e9cialistes pr\u00e9sentent et commentent les beaux manuscrit arm\u00e9niens, coptes, \u00e9thiopiens et syriaques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c040274a2bcf8e9f3623cdadc9cf4a96f023e38.jpg?x=548&y=366\/chrtiens-orientaux","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598772600,"stop":1598774400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"Focus sur l'actualit\u00e9 et la spiritualit\u00e9 du catholicisme, en France et dans le reste du monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598774400,"stop":1598778000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778000":{"channel":"FRANCE2","title":"Messe","descr":"C\u00e9l\u00e9br\u00e9e en l'abbatiale Saint-Pierre de Moissac (Tarn-et-Garonne). Pr\u00e9sident et pr\u00e9dicateur : monseigneur Bernard Ginoux, \u00e9v\u00eaque de Montauban.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7631690b892a2f3c94b5b3a662258bc841948675.jpg?x=548&y=366\/messe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598778000,"stop":1598781300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781300":{"channel":"FRANCE2","title":"Le jour du Seigneur","descr":"Jeanne Balibar \u00e9voque, avec les mots et les questions d'aujourd'hui et des illustrations de Serge Bloch, la Parole, un message incarn\u00e9 par J\u00e9sus il y a deux mille ans dans une petite r\u00e9gion d'Orient. Qui \u00e9tait-il ? Que disait-il ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b80e5b7ffaa0985d98eb10fd894f7b0a455bcc.jpg?x=548&y=366\/le-jour-du-seigneur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598781300,"stop":1598781600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781600":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598781600,"stop":1598784900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598784900,"stop":1598785200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598785200,"stop":1598786400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598786400":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598786400,"stop":1598789400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598789400":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598789400,"stop":1598791800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598791800":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598791800,"stop":1598792100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598792100":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598792100,"stop":1598793000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598793000":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598793000,"stop":1598804400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804400":{"channel":"FRANCE2","title":"V\u00e9lo club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8e1cd679eb6d7b1439ea1e5d9c22c1653ee45e.jpg?x=548&y=366\/vlo-club","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598804400,"stop":1598805600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598805600,"stop":1598808300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808300":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598808300,"stop":1598809800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598809800":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598809800,"stop":1598810400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810400":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598810400,"stop":1598812200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598812200":{"channel":"FRANCE2","title":"L'\u00e9t\u00e9 de 20h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/040d84efaaee27d4a191fe5395ea4203ba993bc4.jpg?x=548&y=366\/lt-de-20h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598812200,"stop":1598813580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598813580":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598813580,"stop":1598813760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598813760":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598813760,"stop":1598813820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598813820":{"channel":"FRANCE2","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598813820,"stop":1598814120,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814120":{"channel":"FRANCE2","title":"D'art d'art !","descr":"Comment rendre l'art des mus\u00e9es accessible \u00e0 tout un chacun? En racontant la petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pi\u00e8ces des collections publiques. En une minute et demie, \"D'art d'art\" donne aux t\u00e9l\u00e9spectateurs l'envie d'aller voir et d'ouvrir les portes des mus\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/140bff87ae993c9deeb914e8f21065b2acf2c518.jpg?x=548&y=366\/dart-dart","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598814120,"stop":1598814300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814300":{"channel":"FRANCE2","title":"Garde altern\u00e9e","descr":"Apr\u00e8s quinze ans de mariage, Sandrine d\u00e9couvre, horrifi\u00e9e, que Jean, son mari, la trompe avec Virginie. Elle se rend dans la librairie de la jeune femme et lui propose un \u00e9trange march\u00e9. Sandrine accepte la liaison de Jean, s'il passe une semaine chez elle puis une semaine au domicile conjugal...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f81ad108acf88aade5cd56874003d0c11768de86.jpg?x=548&y=366\/garde-alterne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598814300,"stop":1598820600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598820600":{"channel":"FRANCE2","title":"K.O.","descr":"Antoine Leconte, directeur des programmes d'une cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision, voit sa vie basculer quand, apr\u00e8s une journ\u00e9e oppressante, il sombre dans le coma. A son r\u00e9veil, il est convaincu qu'on lui a tir\u00e9 dessus. Pourtant, son entourage lui affirme qu'il a \u00e9t\u00e9 victime d'une crise cardiaque...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5294b3cb8635b343906f31ff5edc8cbc4a5d0863.jpg?x=548&y=366\/ko","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598820600,"stop":1598827500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598827500":{"channel":"FRANCE2","title":"Portrait de cin\u00e9aste","descr":"Portrait d'un cin\u00e9aste belge plut\u00f4t rock'n'roll sur le fond et sur la forme. Bouli Lanners r\u00e9v\u00e8le sa complexit\u00e9 humaine: homme de foi et anarchiste, h\u00e9doniste joyeux et \u00e2me tragique, vedette populaire et artiste en marge...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6705aaf7883d23f474e8354979237be335aaca18.jpg?x=548&y=366\/portrait-de-cinaste","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598827500,"stop":1598830800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598830800":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598830800,"stop":1598831100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598831100":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598831100,"stop":1598832900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832900":{"channel":"FRANCE2","title":"Le Khon, la danse des rois","descr":"En Tha\u00eflande, le khon, une chor\u00e9graphie r\u00e9serv\u00e9e \u00e0 la monarchie, repr\u00e9sente traditionnellement des \u00e9pisodes du Ramakien, l'\u00e9pop\u00e9e nationale tha\u00eflandaise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9483946e9759f6dea903bbf76b8acd407dd3fa0.jpg?x=548&y=366\/le-khon-la-danse-des-rois","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598832900,"stop":1598836200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598836200":{"channel":"FRANCE2","title":"Rio","descr":"Rio de Janeiro, la deuxi\u00e8me plus grande ville du Br\u00e9sil, l'une des plus importantes du continent am\u00e9ricain, a accueilli les Jeux olympiques d'\u00e9t\u00e9 de 2016.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e9cbd310ada2d8045062c63ec56ca8312a78580.jpg?x=548&y=366\/rio","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598836200,"stop":1598839200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839200":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598839200,"stop":1598839500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839500":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598839500,"stop":1598842500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598842500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598842500,"stop":1598844900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844900":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598844900,"stop":1598846400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}