{"1603688400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603688400,"stop":1603690200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603690200":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603690200,"stop":1603695600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603695600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603695600,"stop":1603696500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603696500":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603696500,"stop":1603700940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603700940":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603700940,"stop":1603701000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603701000":{"channel":"FRANCE2","title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","descr":"Les Forrester sont une puissante famille, dont la fortune s'est construite gr\u00e2ce \u00e0 un empire de la mode. Mais bien-s\u00fbr, ce n'est pas si facile d'\u00eatre beau et riche. L'amour, l'argent, la jalousie, le succ\u00e8s...tout cela chamboule en permanence la vie des Forrester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/amour-gloire-et-beaut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603701000,"stop":1603702500,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603702500":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603702500,"stop":1603704300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603704300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603704300,"stop":1603704900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603704900":{"channel":"FRANCE2","title":"Mot de passe","descr":"V\u00e9ritable course contre la montre qui met au d\u00e9fi plusieurs candidats accompagn\u00e9s d'une personnalit\u00e9 face aux Mots de Passe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03682bca82b6520adede344672e8a04f9ea0ade9.jpg?x=548&y=366\/mot-de-passe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603704900,"stop":1603707300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603707300":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603707300,"stop":1603709400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603709400":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603709400,"stop":1603713000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603713000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603713000,"stop":1603713600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603713600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603713600,"stop":1603716000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603716000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603716000,"stop":1603716300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603716300":{"channel":"FRANCE2","title":"Une autre vie s'invente ici","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603716300,"stop":1603716420,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603716420":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603716420,"stop":1603716540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603716540":{"channel":"FRANCE2","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603716540,"stop":1603716900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603716900":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603716900,"stop":1603721700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603721700":{"channel":"FRANCE2","title":"Je t'aime, etc.","descr":"Tous les apr\u00e8s-midis, Daphn\u00e9 B\u00fcrki parle d'amour, entour\u00e9e de sa famille de journalistes, experts et chroniqueurs : de l'amour des autres \u00e0 l'estime de soi en passant par la tendresse, le couple, la famille, l'amiti\u00e9, la sexualit\u00e9, la plan\u00e8te, ou encore les animaux. Dossiers et rubriques rythment ce rendez-vous \u00e0 la fois divertissant et instructif.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4942013788cc72db5a3ca46d834dc15b1a9393e4.jpg?x=548&y=366\/je-taime-etc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603721700,"stop":1603725600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603725600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603725600,"stop":1603728600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603728600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603728600,"stop":1603731600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603731600":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la vie des objets","descr":"Table 70's, jeu de l'oie ancien, affiches de la Premi\u00e8re Guerre mondiale : retour sur l'histoire d'un objet embl\u00e9matique de l'\u00e9mission, acquis par un des acheteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-vie-des-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603731600,"stop":1603731900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603731900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603731900,"stop":1603734000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603734000":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Pour la premi\u00e8re fois, ce ne sont pas 16 mais 32 maestros qui vont s'affronter pendant plusieurs semaines pour remporter jusqu'\u00e0 40 000 euros par jour, un voyage au soleil et le Troph\u00e9e du micro d'argent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603734000,"stop":1603736400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603736400":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Pour la premi\u00e8re fois, ce ne sont pas 16 mais 32 maestros qui vont s'affronter pendant plusieurs semaines pour remporter jusqu'\u00e0 40 000 euros par jour, un voyage au soleil et le Troph\u00e9e du micro d'argent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603736400,"stop":1603738500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603738500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603738500,"stop":1603738800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603738800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603738800,"stop":1603740900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603740900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603740900,"stop":1603741080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603741080":{"channel":"FRANCE2","title":"Simplissime","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63203751f0d8bb030aacf2b7da19e8c2cacc040b.jpg?x=548&y=366\/simplissime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603741080,"stop":1603741140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603741140":{"channel":"FRANCE2","title":"Basique, l'essentiel de la musique","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03c8c3a687eb3aae08a6960596c37ee71afced8e.jpg?x=548&y=366\/basique-lessentiel-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603741140,"stop":1603741260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603741260":{"channel":"FRANCE2","title":"Image du jour : Tournoi des VI Nations","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/156025e78e794352874bdd5dc2dd5336d9848fe5.jpg?x=548&y=366\/image-du-jour-tournoi-des-vi-nations","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603741260,"stop":1603741500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603741500":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Elisabeth doit faire face \u00e0 une d\u00e9sagr\u00e9able surprise, Claire est sollicit\u00e9e de toutes parts. C\u00e9cile, quant \u00e0 elle, assiste \u00e0 une reconstitution de crime.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603741500,"stop":1603742700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603742700":{"channel":"FRANCE2","title":"T'en fais pas, j'suis l\u00e0","descr":"Jonathan Rivi\u00e8re, un avocat tr\u00e8s r\u00e9put\u00e9, est aussi un p\u00e8re absent. Son fils Gabriel, \u00e2g\u00e9 de 12 ans, ne l'int\u00e9resse pas. D\u00e8s la naissance il s'est assur\u00e9 de ne s'occuper que du c\u00f4t\u00e9 mat\u00e9riel. M\u00eame lorsque Gabriel a \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9 autiste il a poursuivi ses activit\u00e9s tandis que la m\u00e8re de Gabriel a du renoncer \u00e0 sa carri\u00e8re. Mais lorsque Sophie est victime d'une rupture d'an\u00e9vrisme, Jonathan est contraint de prendre ses responsabilit\u00e9s de p\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40b9819d3a3f9d9b87e3a951a94c8497a3a2ccb7.jpg?x=548&y=366\/ten-fais-pas-jsuis-l","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603742700,"stop":1603748220,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603748220":{"channel":"FRANCE2","title":"D\u00e9bat","descr":"Apr\u00e8s la diffusion du film \"T'en fais pas, j'suis l\u00e0\", Julian Bugier poursuit le d\u00e9bat avec ses invit\u00e9s et notamment Samuel Le Bihan, autour de l'autisme. Alors qu'en France, un enfant sur cent na\u00eet avec des troubles autistiques, le gouvernement a pris plusieurs engagements en 2018 pour soutenir les familles de ces enfants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00d168693a24f0ca14dab6dd1f47f5d58450cfb2.jpg?x=548&y=366\/dbat","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603748220,"stop":1603750800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603750800":{"channel":"FRANCE2","title":"Un pour un","descr":"Ce documentaire, r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre de la sortie du film \"Hors Normes\" d'Olivier Nakache et Eric Toledano, aborde la rencontre improbable entre des jeunes de banlieue et des adultes autistes. Ces gar\u00e7ons et ces filles, sortis du syst\u00e8me scolaire, vont retrouver un nouveau souffle en suivant une formation o\u00f9 ils vont apprendre \u00e0 prendre en charge des autistes gr\u00e2ce \u00e0 un accueil personnalis\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdec8c7dcec9204215bf365da41690a4f6ba09a1.jpg?x=548&y=366\/un-pour-un","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603750800,"stop":1603754400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603754400":{"channel":"FRANCE2","title":"Expression directe","descr":"Organisations syndicales, partis politiques, mais aussi mouvements d'entrepreneurs prennent la parole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84aef891d7748e42f5e62a6f2afa833018fd88cc.jpg?x=548&y=366\/expression-directe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603754400,"stop":1603754700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603754700":{"channel":"FRANCE2","title":"La Nonne sanglante","descr":"Et avec Olivia Doray (Anna). Livret d'Eug\u00e8ne Scribe et Germain Delavigne. D\u00e9cors de David Bob\u00e9e et Aur\u00e9lie Lemaignen. Costumes d'Alain Blanchot. Lumi\u00e8res de St\u00e9phane Babi Aubert. Vid\u00e9o de Jos\u00e9 Gherrak. Et avec le Choeur Accentus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4930bc87adc5e0b990f07b8f472f83e550f4228a.jpg?x=548&y=366\/la-nonne-sanglante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603754700,"stop":1603763100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603763100":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603763100,"stop":1603763400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603763400":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603763400,"stop":1603765200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603765200":{"channel":"FRANCE2","title":"Saint-Malo, la corsaire","descr":"D\u00e9couverte de la ville bretonne de Saint-Malo, situ\u00e9e sur les c\u00f4tes de la Manche, une cit\u00e9 au riche patrimoine, qui t\u00e9moigne d'un pass\u00e9 historique mouvement\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4f22dbff6b30dacb76c982042f9d9fb8e213be9.jpg?x=548&y=366\/saint-malo-la-corsaire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603765200,"stop":1603767000,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603767000":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Escale sur les march\u00e9s de la petite ville de Gibara, sur l'\u00eele de Cuba, qui vit essentiellement de la p\u00eache. Les poissons y ont la part belle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603767000,"stop":1603767300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603767300":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit arpente les rues de la capitale de l'Australie m\u00e9ridionale pour y d\u00e9couvrir les sp\u00e9cialit\u00e9s locales, les coutumes li\u00e9es \u00e0 l'art de la gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603767300,"stop":1603767600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603767600":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603767600,"stop":1603770600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603770600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603770600,"stop":1603773300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603773300":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Elisabeth doit faire face \u00e0 une d\u00e9sagr\u00e9able surprise, Claire est sollicit\u00e9e de toutes parts. C\u00e9cile, quant \u00e0 elle, assiste \u00e0 une reconstitution de crime.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603773300,"stop":1603774800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}