{"1599796800":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599796800,"stop":1599798600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599798600":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599798600,"stop":1599804000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599804000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599804000,"stop":1599804900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599804900":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599804900,"stop":1599809040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599809040":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599809040,"stop":1599809100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599809100":{"channel":"FRANCE2","title":"Amour, gloire et beaut\u00e9","descr":"Les Forrester sont une puissante famille, dont la fortune s'est construite gr\u00e2ce \u00e0 un empire de la mode. Mais bien-s\u00fbr, ce n'est pas si facile d'\u00eatre beau et riche. L'amour, l'argent, la jalousie, le succ\u00e8s...tout cela chamboule en permanence la vie des Forrester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c20859676976787f8f8af02d89ebf32afd5fca9.jpg?x=548&y=366\/amour-gloire-et-beaut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599809100,"stop":1599810600,"country":"USA","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599810600":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599810600,"stop":1599812700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599812700":{"channel":"FRANCE2","title":"Mot de passe","descr":"V\u00e9ritable course contre la montre qui met au d\u00e9fi plusieurs candidats accompagn\u00e9s d'une personnalit\u00e9 face aux Mots de Passe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03682bca82b6520adede344672e8a04f9ea0ade9.jpg?x=548&y=366\/mot-de-passe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599812700,"stop":1599815400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599815400":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599815400,"stop":1599817200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599817200":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599817200,"stop":1599822000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599822000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599822000,"stop":1599824400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599824400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599824400,"stop":1599824700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599824700":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599824700,"stop":1599825300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599825300":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599825300,"stop":1599829500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599829500":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599829500,"stop":1599837300,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599837300":{"channel":"FRANCE2","title":"V\u00e9lo club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8e1cd679eb6d7b1439ea1e5d9c22c1653ee45e.jpg?x=548&y=366\/vlo-club","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599837300,"stop":1599842400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599842400":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599842400,"stop":1599844500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599844500":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599844500,"stop":1599846900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599846900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599846900,"stop":1599847200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599847200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599847200,"stop":1599849300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599849300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599849300,"stop":1599849540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599849540":{"channel":"FRANCE2","title":"Simplissime","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63203751f0d8bb030aacf2b7da19e8c2cacc040b.jpg?x=548&y=366\/simplissime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599849540,"stop":1599849600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599849600":{"channel":"FRANCE2","title":"Basique, l'essentiel de la musique","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03c8c3a687eb3aae08a6960596c37ee71afced8e.jpg?x=548&y=366\/basique-lessentiel-de-la-musique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599849600,"stop":1599849900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599849900":{"channel":"FRANCE2","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Alice ne dig\u00e8re pas les aveux qu'elle a re\u00e7us, Anissa paiera-t-elle pour ce qu'elle n'a pas fait ? Florent est toujours pr\u00eat \u00e0 d\u00e9fendre une cause juste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599849900,"stop":1599851100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599851100":{"channel":"FRANCE2","title":"Candice Renoir","descr":"Alors que toute la BSU est r\u00e9quisitionn\u00e9e pour une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'administratif, Candice re\u00e7oit un SMS d'Emma. Celle-ci est perdue au milieu de nulle part, son scooter est en panne et Sasha ne r\u00e9pond pas au t\u00e9l\u00e9phone. Candice se rend imm\u00e9diatement sur place pour r\u00e9cup\u00e9rer sa fille, mais celle-ci a disparu...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60b4be9d7a2aa00860bef6568006857f18d8acb2.jpg?x=548&y=366\/candice-renoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599851100,"stop":1599854400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599854400":{"channel":"FRANCE2","title":"Candice Renoir","descr":"Une famille enti\u00e8re a disparu myst\u00e9rieusement. Le passage au luminol, puis des tests ADN, r\u00e9v\u00e8lent d'importantes traces de sang appartenant \u00e0 chacun de ses membres. Quadruple meurtre d'origine familiale, jalousie d\u00e9vorante ? Candice et Antoine, en plein conflit, acceptent une s\u00e9ance d'hypnose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d0a371f57ea5a6042403b8f64e8c4a33b9f8650.jpg?x=548&y=366\/candice-renoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599854400,"stop":1599857400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599857400":{"channel":"FRANCE2","title":"Candice Renoir","descr":"Candice Renoir, m\u00e8re de quatre enfants, reprend son m\u00e9tier de policier apr\u00e8s avoir arr\u00eat\u00e9 pendant dix ans suite \u00e0 une mise en disponibilit\u00e9. Pas facile d'\u00eatre maman et commandant de police, d'autant plus que Candice a du mal \u00e0 se faire accepter de ses coll\u00e8gues et qu'elle est un peu d\u00e9pass\u00e9e par les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a82dc767b60720f2bf54a0026f80f861d710fe.jpg?x=548&y=366\/candice-renoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599857400,"stop":1599860700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599860700":{"channel":"FRANCE2","title":"Candice Renoir","descr":"Un inconnu se jette sur le capot de la voiture du commandant Renoir : il vient de d\u00e9couvrir sa voisine morte. Pour Candice, il ne fait aucun doute qu'elle a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e. Comme elle \u00e9tait greffi\u00e8re au tribunal d'instance, Candice Renoir enqu\u00eate en se faisant passer pour une \"majeure prot\u00e9g\u00e9e\"...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb74ccf0ed8c493f9ea4a5cd0ecae30ea4bb05e8.jpg?x=548&y=366\/candice-renoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599860700,"stop":1599864000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599864000":{"channel":"FRANCE2","title":"Candice Renoir","descr":"Le corps d'un jeune homme d'une vingtaine d'ann\u00e9es a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans une carri\u00e8re, avec des traces de strangulation autour du cou. Candice remarque imm\u00e9diatement les blessures au visage et derri\u00e8re la t\u00eate de la victime : elle reconna\u00eet les marques caract\u00e9ristiques des crampons d'une chaussure de football...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39414e5a490ccb5e1ac8b202b613a21eb0354400.jpg?x=548&y=366\/candice-renoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599864000,"stop":1599867240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599867240":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o Outre-mer","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7378c461fb45b8e9b5952b87f3408fe17a86440d.jpg?x=548&y=366\/mto-outre-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599867240,"stop":1599867300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599867300":{"channel":"FRANCE2","title":"\u00c7a commence aujourd'hui","descr":"Tous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \"\u00c7a commence aujourd'hui\" des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence, pour permettre \u00e0 d'autres d'avancer dans leur parcours: un rendez-vous positif et optimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615b664f9fbf35639c2a89fb4a996625599a41a5.jpg?x=548&y=366\/a-commence-aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599867300,"stop":1599870600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599870600":{"channel":"FRANCE2","title":"Le cri du masque","descr":"En Colombie Britannique, les derni\u00e8res tribus am\u00e9rindiennes font perdurer leurs traditions orales et graphique malgr\u00e9 l'interdiction du gouvernement canadien, entre 1885 et 1951, et le regroupement de leurs enfants dans des \u00e9coles r\u00e9sidentielles, loin de leurs familles, de leurs traditions et de leurs langues ancestrales. Gros plan sur leurs masques et leur signification religieuse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ebdb58c1060d49f9a72e53541d11b12cc6528cd.jpg?x=548&y=366\/le-cri-du-masque","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599870600,"stop":1599873900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599873900":{"channel":"FRANCE2","title":"Costa Rica","descr":"Au Costa Rica, la rencontre avec une dizaine de personnes, du scientifique \u00e0 l'architecte, aide \u00e0 comprendre le lien \u00e9troit entre nature et culture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71b8a94d58dccb6bb69dbf59c542e49088ce09e4.jpg?x=548&y=366\/costa-rica","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599873900,"stop":1599876900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876900":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Au sud de la Californie, Palm Springs est connue pour ses sources thermales et son architecture moderne ; mais qu'y trouve-t-on dans les assiettes ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599876900,"stop":1599877200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599877200":{"channel":"FRANCE2","title":"Mot de passe","descr":"V\u00e9ritable course contre la montre qui met au d\u00e9fi plusieurs candidats accompagn\u00e9s d'une personnalit\u00e9 face aux Mots de Passe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03682bca82b6520adede344672e8a04f9ea0ade9.jpg?x=548&y=366\/mot-de-passe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599877200,"stop":1599879300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599879300":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599879300,"stop":1599879300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}