{"1598070600":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h30 info","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54e8a85239583d0aab61d055f58307359bb84ef.jpg?x=548&y=366\/le-6h30-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598070600,"stop":1598072400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598072400":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598072400,"stop":1598076000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598076000,"stop":1598076900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076900":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598076900,"stop":1598082900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082900":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598082900,"stop":1598083200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598083200":{"channel":"FRANCE2","title":"#Restez en forme","descr":"Sur un ton joyeux et en musique, cette \u00e9mission anim\u00e9e par Lucile Woodward et Amadou N'Diaye, tous deux \u00e9ducateurs sportifs professionnels, dipl\u00f4m\u00e9s d'Etat, propose des exercices qui peuvent \u00eatre suivis par tout le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22f6634f4e0141b5366014ec4f4b836293ac6904.jpg?x=548&y=366\/restez-en-forme","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598083200,"stop":1598086200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598086200":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598086200,"stop":1598088000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598088000":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598088000,"stop":1598090400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090400":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598090400,"stop":1598093700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093700":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598093700,"stop":1598094000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598094000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598094000,"stop":1598095200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598095200":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598095200,"stop":1598097300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598097300":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598097300,"stop":1598097540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598097540":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598097540,"stop":1598097600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598097600":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout compte fait","descr":"Pour comprendre un monde qui bouge et d\u00e9crypter les rouages de ses m\u00e9canismes, Julian Bugier anime tous les samedis un magazine consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et aux nouvelles formes de consommation. Enqu\u00eates, dossiers, portraits, tests et reportages en immersion rythment ce rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598097600,"stop":1598100900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598100900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout compte fait","descr":"Pour comprendre un monde qui bouge et d\u00e9crypter les rouages de ses m\u00e9canismes, Julian Bugier anime tous les samedis un magazine consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et aux nouvelles formes de consommation. Enqu\u00eates, dossiers, portraits, tests et reportages en immersion rythment ce rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598100900,"stop":1598103900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598103900":{"channel":"FRANCE2","title":"Destination 2024","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598103900,"stop":1598104200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598104200":{"channel":"FRANCE2","title":"La p'tite librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir une oeuvre fran\u00e7aise ou \u00e9trang\u00e8re : roman, essai, grand classique ou encore bande dessin\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fe7f4830023fb6a9933c082f3bb877ab5ffd7e8.jpg?x=548&y=366\/la-ptite-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598104200,"stop":1598104500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598104500":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598104500,"stop":1598107500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598107500":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598107500,"stop":1598110500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598110500":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue : la vie des objets","descr":"Table 70's, jeu de l'oie ancien, affiches de la Premi\u00e8re Guerre mondiale : retour sur l'histoire d'un objet embl\u00e9matique de l'\u00e9mission, acquis par un des acheteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbac8e36b36f3b84e0ebd903ba14c3a37728ee98.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-la-vie-des-objets","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598110500,"stop":1598111100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598111100":{"channel":"FRANCE2","title":"Joker","descr":"Quiz interactif dans lequel les t\u00e9l\u00e9spectateurs peuvent jouer en simultan\u00e9 depuis leur tablette ou depuis leur smartphone gr\u00e2ce \u00e0 une application gratuite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f21ad7b0be462ac2dbd6d88cec66a00a3fb1d13c.jpg?x=548&y=366\/joker","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598111100,"stop":1598114400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598114400":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598114400,"stop":1598116500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598116500":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598116500,"stop":1598118900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598118900":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598118900,"stop":1598119200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598119200":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598119200,"stop":1598121000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598121000":{"channel":"FRANCE2","title":"20h30 l'\u00e9t\u00e9","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/040d84efaaee27d4a191fe5395ea4203ba993bc4.jpg?x=548&y=366\/20h30-lt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598121000,"stop":1598122440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122440":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122440,"stop":1598122620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122620":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o des plages","descr":"La M\u00e9t\u00e9o des plages pour tout savoir sur le bulletin m\u00e9t\u00e9o des plages du littoral fran\u00e7ais avec des informations pr\u00e9cises et exactes sur la temp\u00e9rature de l'eau et la qualit\u00e9 de l'ensoleillement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec9a733907cc63d759939f743a76b51982c93568.jpg?x=548&y=366\/mto-des-plages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122620,"stop":1598122680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122680":{"channel":"FRANCE2","title":"Agissons avec Jamy","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122680,"stop":1598122800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122800":{"channel":"FRANCE2","title":"Vestiaires","descr":"Romy et Orson, deux nageurs handicap\u00e9s, l'autre se retrouvent chaque semaine pour leur entra\u00eenement. Ils c\u00f4toient d'autres nageurs, dont Caro qui n'a pas de m\u00e9moire, pour des moments d'humour partag\u00e9s. Tourn\u00e9e dans un club handisport de Marseille, une s\u00e9rie courte et tonique qui a remport\u00e9 un vif succ\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122800,"stop":1598123100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598123100":{"channel":"FRANCE2","title":"Fort Boyard","descr":"Une nouvelle \u00e9quipe d'aventuriers se lance \u00e0 l'assaut du Fort dans l'espoir de relever tous les d\u00e9fis du P\u00e8re Fouras. Julien Arnaud, Elsa Esnoult, Gus, G\u00e9rard Viv\u00e8s et Sandrine Qu\u00e9tier doivent redoubler de sagacit\u00e9 et d'agilit\u00e9 pour d\u00e9jouer les pi\u00e8ges qu'ils trouvent sur leur route, Cette semaine, ils jouent pour le compte de l'association \"Tomb\u00e9e du nid\", qui oeuvre en faveur de l'accueil du handicap.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c33c742e6b10830401d4c244fad96e336771baa6.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598123100,"stop":1598131500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598131500":{"channel":"FRANCE2","title":"Fort Boyard : toujours plus fort !","descr":"A l'issue des \u00e9preuves de \"Fort Boyard\", Olivier Minne et Willy Rovelli poursuivent la soir\u00e9e en compagnie des candidats dans \"Fort Boyard, toujours plus fort\". Ensemble, ils reviennent sur les moments marquants de leur aventure. Lors d'\u00e9preuves in\u00e9dites, les candidats ont aussi l'opportunit\u00e9 d'augmenter les gains pour leur association. C'est \u00e9galement l'occasion de red\u00e9couvrir les images cultes qui ont fait le succ\u00e8s de l'\u00e9mission. Une belle fa\u00e7on de conclure cette journ\u00e9e haute en couleur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00d2ea3a611a203edd47eaa96d923d21edfab9c8.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard-toujours-plus-fort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598131500,"stop":1598134800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598134800":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7754e458ebf632fd193c6f9cd73a6e0d370fb18.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598134800,"stop":1598135100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598135100":{"channel":"FRANCE2","title":"Fort Boyard","descr":"Le P\u00e8re Fouras a plus d'un tour dans sa manche pour prot\u00e9ger son tr\u00e9sor des nouveaux assaillants ! L'\u00e9quipe, constitu\u00e9e des Bodin's, d'Alex Goude, de Laurent Maistret et de Tiga a fort \u00e0 faire pour d\u00e9jouer les pi\u00e8ges du Fort dans le but de lever des fonds pour la Fondation H\u00f4pitaux de Paris-H\u00f4pitaux de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eed6d3b00c0fb3483f165289a85ab5f2a4935fc3.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598135100,"stop":1598143200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598143200":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Chaque dimanche, Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598143200,"stop":1598145600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598145600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598145600,"stop":1598146800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598146800":{"channel":"FRANCE2","title":"Les reines du lagon","descr":"A Bora Bora, Moeava de Rosemont milite \u00e0 travers son association pour que les raies manta, ces \u00e9l\u00e9gants oiseaux des mers restent les reines du lagon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e0868353abbeaee2f79fbdf4685b21e53809488.jpg?x=548&y=366\/les-reines-du-lagon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598146800,"stop":1598148600,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598148600":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598148600,"stop":1598148900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598148900":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598148900,"stop":1598149200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598149200":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598149200,"stop":1598151900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598151900":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598151900,"stop":1598155500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}