{"1599280200":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h30 info","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54e8a85239583d0aab61d055f58307359bb84ef.jpg?x=548&y=366\/le-6h30-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599280200,"stop":1599282000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282000":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599282000,"stop":1599285600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599285600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599285600,"stop":1599286500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599286500":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599286500,"stop":1599292500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599292500":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599292500,"stop":1599292800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599292800":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599292800,"stop":1599295800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599295800":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599295800,"stop":1599297600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599297600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599297600,"stop":1599299700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599299700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599299700,"stop":1599303000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599303000":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599303000,"stop":1599303600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599303600":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599303600,"stop":1599304800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599304800":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599304800,"stop":1599307080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599307080":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599307080,"stop":1599307140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599307140":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599307140,"stop":1599307200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599307200":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout compte fait","descr":"Pour comprendre un monde qui bouge et d\u00e9crypter les rouages de ses m\u00e9canismes, Julian Bugier anime tous les samedis un magazine consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et aux nouvelles formes de consommation. Enqu\u00eates, dossiers, portraits, tests et reportages en immersion rythment ce rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599307200,"stop":1599310500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599310500":{"channel":"FRANCE2","title":"Tour Auto","descr":"Le Tour Auto est une comp\u00e9tition de voitures historiques qui traversent la France en cinq jours et dont le parcours est ponctu\u00e9 d'\u00e9preuves sur circuit et de sp\u00e9ciales sur des routes ferm\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44cfb41602034ced74d958f122e9657c3d7d8492.jpg?x=548&y=366\/tour-auto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599310500,"stop":1599310800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599310800":{"channel":"FRANCE2","title":"Cyclisme : Tour de France","descr":"Surnomm\u00e9e la \"Grande Boucle\", le Tour est, avec le Tour d'Italie et le Tour d'Espagne, l'un des trois grands tours de cyclisme sur route. organis\u00e9 par l'UCI World Tour. L'\u00e9preuve se d\u00e9roule au mois de juillet sur 21 \u00e9tapes pendant 23 jours et consiste en un contre-la-montre, des \u00e9tapes de montagne (Pyr\u00e9n\u00e9es et Alpes) et l'arriv\u00e9e sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8923b562c8abfd37b1db224d9e5351f45f1dda04.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599310800,"stop":1599319800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599319800":{"channel":"FRANCE2","title":"V\u00e9lo club","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8e1cd679eb6d7b1439ea1e5d9c22c1653ee45e.jpg?x=548&y=366\/vlo-club","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599319800,"stop":1599324000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599324000":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599324000,"stop":1599326100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599326100":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e45d070a27d98f6c7a6941650691bf8e98fe9ba.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599326100,"stop":1599328200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599328200":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599328200,"stop":1599328800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599328800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599328800,"stop":1599330600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599330600":{"channel":"FRANCE2","title":"L'\u00e9t\u00e9 de 20h30","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/040d84efaaee27d4a191fe5395ea4203ba993bc4.jpg?x=548&y=366\/lt-de-20h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599330600,"stop":1599332100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332100":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599332100,"stop":1599332400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332400":{"channel":"FRANCE2","title":"Vestiaires","descr":"Romy et Orson, deux nageurs handicap\u00e9s, l'autre se retrouvent chaque semaine pour leur entra\u00eenement. Ils c\u00f4toient d'autres nageurs, dont Caro qui n'a pas de m\u00e9moire, pour des moments d'humour partag\u00e9s. Tourn\u00e9e dans un club handisport de Marseille, une s\u00e9rie courte et tonique qui a remport\u00e9 un vif succ\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599332400,"stop":1599332700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332700":{"channel":"FRANCE2","title":"Fort Boyard","descr":"Entre Olivier Minne et le Fort, l'aventure se poursuit. Le P\u00e8re Fouras est fid\u00e8le au poste pour prot\u00e9ger son tr\u00e9sor et il a concoct\u00e9 de nouvelles \u00e9preuves encore plus dr\u00f4les et impr\u00e9visibles : le temple maudit, l'h\u00f4tel, le roi du silence, le coton-tige a\u00e9rien et le double saut de l'ange. Le ma\u00eetre du Fort a \u00e9galement l'occasion de se servir d'une lampe magique d\u00e9couverte apr\u00e8s une temp\u00eate, et qui l'aidera \u00e0 prot\u00e9ger ses boyards.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ef29d50ae7394416ccc7780ac8a6486e5465589.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599332700,"stop":1599341100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599341100":{"channel":"FRANCE2","title":"La grande soir\u00e9e du b\u00eatisier","descr":"Le meilleur des fous rires, les lapsus les plus embarrassants, des stars qui d\u00e9rapent, les candidats des jeux les plus fous, le plus dr\u00f4le de vos journaux r\u00e9gionaux, le meilleur de la Belgique, les b\u00eatisiers exclusifs de vos s\u00e9ries pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : \"La Grande Soir\u00e9e du b\u00eatisier\" se d\u00e9guste en famille, avec la pr\u00e9sence, parfois bien involontaire, de nombreuses stars de France T\u00e9l\u00e9visions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70040b17a5b43f65ec476e02032babc35b862d5f.jpg?x=548&y=366\/la-grande-soire-du-btisier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599341100,"stop":1599350340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599350340":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599350340,"stop":1599350400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599350400":{"channel":"FRANCE2","title":"Fort Boyard","descr":"Depuis 1990, le fort Boyard, place forte maritime destin\u00e9e \u00e0 l'origine \u00e0 prot\u00e9ger l'arsenal de Rochefort avant d'\u00eatre transform\u00e9e en prison, sert de cadre au jeu d'aventures bien connu des t\u00e9l\u00e9spectateurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d95991b9e5377f449d334a309273579a16884d1.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599350400,"stop":1599358500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599358500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Chaque dimanche, Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599358500,"stop":1599360600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599360600":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599360600,"stop":1599362100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599362100":{"channel":"FRANCE2","title":"Amsterdam, un village entour\u00e9 de fleurs","descr":"Aux Pays-Bas, la ville d'Amsterdam est r\u00e9put\u00e9e pour les champs de tulipes qui l'entourent et qui peignent des tableaux spectaculaires et color\u00e9s au printemps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc8c1adbbe069ea709e4d1cd441deea5849fb16f.jpg?x=548&y=366\/amsterdam-un-village-entour-de-fleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599362100,"stop":1599364200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599364200":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"Xavier Petit se balade sur les march\u00e9s traditionnels de Chiang Mai, ville perch\u00e9e sur les montagnes du nord de la Tha\u00eflande, \u00e0 la recherche des sp\u00e9cialit\u00e9s locales.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599364200,"stop":1599364500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599364500":{"channel":"FRANCE2","title":"Pays et march\u00e9s du monde","descr":"A la d\u00e9couverte d'un pays, d'une ville, d'un peuple et, bien s\u00fbr, d'un march\u00e9 traditionnel et d'une sp\u00e9cialit\u00e9 locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2716f690389051c210667893eec7448be7734b54.jpg?x=548&y=366\/pays-et-marchs-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599364500,"stop":1599365700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}