{"1601699400":{"channel":"FRANCE2","title":"Le 6h30 info","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54e8a85239583d0aab61d055f58307359bb84ef.jpg?x=548&y=366\/le-6h30-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601699400,"stop":1601701140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601701140":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601701140,"stop":1601704800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 08h00","descr":"Pour bien d\u00e9marrer la journ\u00e9e, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es en revue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a25d6c25119975bf6b05d6c1c9aa5c627a21bd10.jpg?x=548&y=366\/journal-08h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601704800,"stop":1601705700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601705700":{"channel":"FRANCE2","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601705700,"stop":1601708400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708400":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 09h00","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c9b9d1db1f417d3644c21243a36ad8aa478ca51.jpg?x=548&y=366\/journal-09h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601708400,"stop":1601711700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601711700":{"channel":"FRANCE2","title":"Consomag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/287c543c2c9963dd4b7cc3574e4aec47805e689d.jpg?x=548&y=366\/consomag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601711700,"stop":1601712000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712000":{"channel":"FRANCE2","title":"Affaire conclue, tout le monde a quelque chose \u00e0 vendre","descr":"Parce que les maisons sont remplies de babioles insolites qui ne demandent qu'\u00e0 trouver acqu\u00e9reurs, Sophie Davant accompagne les propri\u00e9taires d'objets tout au long des \u00e9tapes susceptibles de les mener \u00e0 la vente.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/affaire-conclue-tout-le-monde-a-quelque-chose-vendre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601712000,"stop":1601714700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601714700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde a son mot \u00e0 dire","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0448ac6935b39f3f0979e7148bf4f4ae862bd637.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-a-son-mot-dire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601714700,"stop":1601716800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601716800":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Z'amours","descr":"Trois couples de candidats r\u00e9pondent \u00e0 des questions cens\u00e9es \u00e9valuer la connaissance qu'ils ont de leurs partenaires respectifs. Les conjoints qui accordent le mieux leurs violons remportent la mise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15e79aaecd1dc6861a7d6bbe9e28b82078c65339.jpg?x=548&y=366\/les-zamours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601716800,"stop":1601718900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601718900":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion que tous r\u00eavent de d\u00e9loger. Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601718900,"stop":1601722500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722500":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601722500,"stop":1601722800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722800":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 13h00","descr":"Tous les jours, \u00e0 13h, la r\u00e9daction de France 2 propose un point sur l'actualit\u00e9. Les informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f06490c92f4756719d3a0b48a140a22a68372b06.jpg?x=548&y=366\/journal-13h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601722800,"stop":1601724000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724000":{"channel":"FRANCE2","title":"13h15, le samedi...","descr":"Un autre regard sur l'actualit\u00e9 avec des images, des \u00e9motions et une \u00e9criture sensible aux aventures humaines: des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales, les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601724000,"stop":1601726040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601726040":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601726040,"stop":1601726100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601726100":{"channel":"FRANCE2","title":"Sant\u00e9 bonheur","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601726100,"stop":1601726400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601726400":{"channel":"FRANCE2","title":"Tout compte fait","descr":"Au sommaire : \"Lidl: le discount r\u00e9invent\u00e9 ?\" En repensant ses magasins et en promettant une alimentation de qualit\u00e9 avec des produits bio ou label rouge \u00e0 petits prix, Lidl a vu sa fr\u00e9quentation monter en fl\u00e8che. \u2013 \"Ma maison travaille pour moi !\" Gros plan sur les nouvelles rentes de l'\u00e9conomie collaborative.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601726400,"stop":1601729700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601729700":{"channel":"FRANCE2","title":"Tennis : Internationaux de France","descr":"Le tournoi des Internationaux de France, plus fr\u00e9quemment appel\u00e9 Tournoi de Roland-Garros, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fada2287b394604d0cb52856963c9f08fc113d17.jpg?x=548&y=366\/tennis-internationaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601729700,"stop":1601743200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601743200":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601743200,"stop":1601745300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745300":{"channel":"FRANCE2","title":"N'oubliez pas les paroles","descr":"Les candidats chantent en karaok\u00e9 accompagn\u00e9s par un orchestre. Quand les mots s'effacent, seuls gagnent ceux qui se souviennent de toutes les paroles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad8f25b42702f5fc92903f438d3241459df8043f.jpg?x=548&y=366\/noubliez-pas-les-paroles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601745300,"stop":1601747400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601747400":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601747400,"stop":1601748000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748000":{"channel":"FRANCE2","title":"Journal 20h00","descr":"Le point quotidien, \u00e0 20h, sur l'actualit\u00e9 de la journ\u00e9e. Les principales informations nationales et internationales sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe et mises en perspective, illustr\u00e9es par des reportages sur le terrain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/09d6f7908d49a70a3339b13b0554c9b54655feca.jpg?x=548&y=366\/journal-20h00","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601748000,"stop":1601749800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601749800":{"channel":"FRANCE2","title":"20h30 le samedi","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/604e9e2057a87416a3b36cc8f0bf53bbfe5b37ff.jpg?x=548&y=366\/20h30-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601749800,"stop":1601751180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751180":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601751180,"stop":1601751420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751420":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Etoiles du sport","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/28afed94d278d1c9b976dfaf2b8657df8860f771.jpg?x=548&y=366\/les-etoiles-du-sport","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601751420,"stop":1601751480,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751480":{"channel":"FRANCE2","title":"Image du jour: Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108369975a8fe74172c63542236fa4a8497ebf06.jpg?x=548&y=366\/image-du-jour-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601751480,"stop":1601751540,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751540":{"channel":"FRANCE2","title":"Vestiaires","descr":"Romy et Orson, deux nageurs handicap\u00e9s, l'autre se retrouvent chaque semaine pour leur entra\u00eenement. Ils c\u00f4toient d'autres nageurs, dont Caro qui n'a pas de m\u00e9moire, pour des moments d'humour partag\u00e9s. Tourn\u00e9e dans un club handisport de Marseille, une s\u00e9rie courte et tonique qui a remport\u00e9 un vif succ\u00e8s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601751540,"stop":1601751900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751900":{"channel":"FRANCE2","title":"Spectaculaire","descr":"Dans ce rendez-vous consacr\u00e9 au meilleur du spectacle, toutes disciplines et univers confondus, danse, musique, stand up, cirque ou encore magie sont mis \u00e0 l'honneur par des artistes d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 donner le meilleur d'eux-m\u00eames pour subjuguer le public. A la fin de l'\u00e9mission les spectateurs pr\u00e9sents dans la salle ont la possibilit\u00e9 d'\u00e9lire le num\u00e9ro le plus spectaculaire de la soir\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c413d41272d0008ef4aafa08a60d4f11c52313ff.jpg?x=548&y=366\/spectaculaire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601751900,"stop":1601760600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760600":{"channel":"FRANCE2","title":"On est en direct","descr":"Laurent Ruquier est toujours pr\u00e9sent \u00e0 l'antenne le samedi en deuxi\u00e8me partie de soir\u00e9e, mais pour un tout nouveau rendez-vous. L'\u00e9mission se veut un lieu o\u00f9 l'on parle de culture, d'actualit\u00e9 et o\u00f9 les chanteurs, com\u00e9diens, \u00e9crivains peuvent prendre le temps de parler de leurs derni\u00e8res oeuvres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0718639d269b4ce7a3fecf9d44521d280024610.jpg?x=548&y=366\/on-est-en-direct","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601760600,"stop":1601767800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601767800":{"channel":"FRANCE2","title":"M\u00e9t\u00e9o 2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b584e5bb489f1f40b295bafe4eb4d3bfc485213.jpg?x=548&y=366\/mto-2","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601767800,"stop":1601768100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601768100":{"channel":"FRANCE2","title":"Surprise sur prise","descr":"Apr\u00e8s avoir f\u00eat\u00e9 son 30e anniversaire avec un num\u00e9ro sp\u00e9cial, l'\u00e9mission \"Surprise sur prise\" fait son grand retour avec des cam\u00e9ras cach\u00e9es in\u00e9dites. Aux c\u00f4t\u00e9s de Donel Jack'sman, Laury Thilleman est aux commandes de cette nouvelle \u00e9dition, pour recueillir les impressions des pi\u00e9geurs et des pi\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9c75f31e1f05005499073f5cae0e866cededc79.jpg?x=548&y=366\/surprise-sur-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601768100,"stop":1601776500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601776500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les enfants de la t\u00e9l\u00e9","descr":"Chaque dimanche, Laurent Ruquier fait vivre aux t\u00e9l\u00e9spectateurs et aux personnalit\u00e9s pr\u00e9sentes sur le plateau, un moment convivial d'humeur et d'humour autour de l'actualit\u00e9 artistique, culturelle et t\u00e9l\u00e9visuelle, dans un savant m\u00e9lange de nostalgie, d'actualit\u00e9 et de d\u00e9cryptages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/461abf7ee6841e5d5144d86dcc0c24c014472df0.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601776500,"stop":1601778900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601778900":{"channel":"FRANCE2","title":"Les Enfants de la t\u00e9l\u00e9, la suite","descr":"Apr\u00e8s le rendez-vous de 18h, de nouveaux invit\u00e9s prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois m\u00eame les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui \u00e9voquent leur biographie t\u00e9l\u00e9visuelle. Gare aux casseroles !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4edfd00c134805030b46d980eea6d6219241c4be.jpg?x=548&y=366\/les-enfants-de-la-tl-la-suite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601778900,"stop":1601780100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601780100":{"channel":"FRANCE2","title":"Truk Lagoon : Le grand cimeti\u00e8re sous la mer","descr":"Dans le Pacifique, le lagon des \u00eeles Truk abrite un grand nombre d'\u00e9paves de navires de guerre japonais suite \u00e0 l'op\u00e9ration Hailstone, men\u00e9e par les Am\u00e9ricains en 1944.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56fcafa62a7ea613999a394776eff16faf400e39.jpg?x=548&y=366\/truk-lagoon-le-grand-cimetire-sous-la-mer","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601780100,"stop":1601782500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782500":{"channel":"FRANCE2","title":"Les reines du lagon","descr":"Moeava de Rosemont milite \u00e0 travers son association pour que les raies manta, ces \u00e9l\u00e9gants oiseaux des mers, restent les reines du lagon de Bora Bora.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e0868353abbeaee2f79fbdf4685b21e53809488.jpg?x=548&y=366\/les-reines-du-lagon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601782500,"stop":1601784300,"country":"F","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}