{"1583215200":{"channel":"EUROSPORT","title":"Motorsport","descr":"Die Formel E bezeichnet die weltweit erste vollelektrische Stra\u00dfenweltmeisterschaft im Rennsport f\u00fcr Formelwagen. Dabei erreichen die Formel-Boliden H\u00f6chstgeschwindigkeiten von bis zu 280 km\/h und beschleunigen von 0 auf 100 km\/h in 2,8 Sekunden. Nach den beiden Rennen in Saudi Arabien, den Einzelrennen in Chile und Mexiko, folgt nun der f\u00fcnfte E-Prix in Marrakesch (MAR).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1c621d05db5f257e431b8758613c7cc4c225b28.jpg?x=548&y=366\/motorsport","genre":"Sport, Motorsport","start":1583215200,"stop":1583218800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583218800":{"channel":"EUROSPORT","title":"Ski alpin: Weltcup","descr":"Die Damen im Ski Alpin machen Station beim FIS Weltcup in La Thuile (ITA). Im Aostatal wird am 29. Februar ein Super-G ausgetragen und am 1. M\u00e4rz eine Kombination. Mit der Kombination am Sonntag in Norditalien beginnt gleichzeitig auch der letzte Monat der Ski Alpin-Elite f\u00fcr die Saision 2019\/20. Sowohl die M\u00e4nner, als auch die Frauen beenden dann den Weltcup-Winter Mitte M\u00e4rz in Cortina d'Ampezzo (ITA).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e16683600dd71ad0ee24ab3a3245a1f4a8fa47b1.jpg?x=548&y=366\/ski-alpin-weltcup","genre":"Sport, Ski","start":1583218800,"stop":1583220600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583220600":{"channel":"EUROSPORT","title":"Ski alpin","descr":"Die Damen im Ski Alpin machen Station beim FIS Weltcup in La Thuile (ITA). Im Aostatal wird am 29. Februar ein Super-G ausgetragen und am 1. M\u00e4rz eine Kombination. Mit der Kombination am Sonntag in Norditalien beginnt gleichzeitig auch der letzte Monat der Ski Alpin-Elite f\u00fcr die Saision 2019\/20. Sowohl die M\u00e4nner, als auch die Frauen beenden dann den Weltcup-Winter Mitte M\u00e4rz in Cortina d'Ampezzo (ITA).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27051c629e0d3a6b1da0d7df3e58d4f4f1a8e2ae.jpg?x=548&y=366\/ski-alpin","genre":"Sport, Ski","start":1583220600,"stop":1583222400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583222400":{"channel":"EUROSPORT","title":"Ski alpin","descr":"An diesem Wochenende sind die Alpin-Rennl\u00e4ufer in Hinterstoder (AUT). In \u00d6sterreich werden die M\u00e4nner vom 29. Februar bis zum 1. M\u00e4rz weitere wichtige Punkte f\u00fcr den Weltcup in den Disziplinen Super-G und Kombination sammeln k\u00f6nnen. Viel M\u00f6glichkeiten haben die Sportler nicht mehr um das Punktekonto weiter auszubauen. Mit den Rennen jetzt in Ober\u00f6sterreich, folgen nur noch die Weltcups in Kvitfjell (NOR), Kranjska Gora (SLO) und Cortina d'Ampezzo (ITA), ehe die Weltcup-Saison beendet wird","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27051c629e0d3a6b1da0d7df3e58d4f4f1a8e2ae.jpg?x=548&y=366\/ski-alpin","genre":"Sport, Ski","start":1583222400,"stop":1583224200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583224200":{"channel":"EUROSPORT","title":"Biathlon","descr":"Nach der WM ist vor der EM \u2013 so lautet es zumindest f\u00fcr die Biathleten. In Otep\u00e4\u00e4 (EST) werden in diesem Jahr die Europameisterschaften im Biathlon ausgetragen. Biathlet bei der letzten EM, war der Norweger Tarjei Boe mit insgesamt drei Medaillen. Die deutsche Mannschaft landete damals zweimal auf dem Podium im wei\u00dfrussischen Minsk. Diese Bilanz soll wiederholt, wenn nicht sogar ausgebaut werden. Die Entscheidungen sind bei Eurosport zu sehen","image":null,"genre":"Sport, Wintersport","start":1583224200,"stop":1583227800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583227800":{"channel":"EUROSPORT","title":"Biathlon","descr":"Nach der WM ist vor der EM \u2013 so lautet es zumindest f\u00fcr die Biathleten. In Otep\u00e4\u00e4 (EST) werden in diesem Jahr die Europameisterschaften im Biathlon ausgetragen. Biathlet bei der letzten EM, war der Norweger Tarjei Boe mit insgesamt drei Medaillen. Die deutsche Mannschaft landete damals zweimal auf dem Podium im wei\u00dfrussischen Minsk. Diese Bilanz soll wiederholt, wenn nicht sogar ausgebaut werden. Die Entscheidungen sind bei Eurosport zu sehen","image":null,"genre":"Sport, Wintersport","start":1583227800,"stop":1583229600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583229600":{"channel":"EUROSPORT","title":"Biathlon","descr":"Nach der WM ist vor der EM \u2013 so lautet es zumindest f\u00fcr die Biathleten. In Otep\u00e4\u00e4 (EST) werden in diesem Jahr die Europameisterschaften im Biathlon ausgetragen. Biathlet bei der letzten EM, war der Norweger Tarjei Boe mit insgesamt drei Medaillen. Die deutsche Mannschaft landete damals zweimal auf dem Podium im wei\u00dfrussischen Minsk. Diese Bilanz soll wiederholt, wenn nicht sogar ausgebaut werden. Die Entscheidungen sind bei Eurosport zu sehen","image":null,"genre":"Sport, Wintersport","start":1583229600,"stop":1583233200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583233200":{"channel":"EUROSPORT","title":"Biathlon","descr":"Nach der WM ist vor der EM \u2013 so lautet es zumindest f\u00fcr die Biathleten. In Otep\u00e4\u00e4 (EST) werden in diesem Jahr die Europameisterschaften im Biathlon ausgetragen. Biathlet bei der letzten EM, war der Norweger Tarjei Boe mit insgesamt drei Medaillen. Die deutsche Mannschaft landete damals zweimal auf dem Podium im wei\u00dfrussischen Minsk. Diese Bilanz soll wiederholt, wenn nicht sogar ausgebaut werden. Die Entscheidungen sind bei Eurosport zu sehen","image":null,"genre":"Sport, Wintersport","start":1583233200,"stop":1583235000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583235000":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Die Tour of Taiwan ist ein j\u00e4hrlich stattfindendes Etappenrennen auf der Insel im Westpazifik vor dem chinesischen Festland. Vom 1. bis 5. M\u00e4rz werden die Radprofis auf dem kleinen Inselstaat rund um die Hauptstadt Taipeh um den Gesamtsieg fahren. Im letzten Jahr gewann der Australier Jonathan Clarke die Tour, die auch ein Teil der UCI Asia Tour ist.","image":null,"genre":"Sport, Radsport","start":1583235000,"stop":1583236800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583236800":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Das Omloop Het Nieuwsblad ist ein Radrennen in der belgischen Provinz Ostflandern. Das Event wird den Radprofis einiges abverlangen. Charakteristisch f\u00fcr das Rennen sind das zumeist schlechte Wetter, zahlreiche Anstiege und Abschnitte mit Kopfsteinpflaster. Als Erster erreichte im letzten Jahr der Tscheche Zdenek Stybar das Ziel. Das Eintagesrennen d\u00fcrften Radsport-Fans auch unter dem Namen Omloop Het Volk bekannt sein, denn so hie\u00df der Halbklassiker bis 2008","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b61a287bb4e4fddf7bea696844bfc7b45552577e.jpg?x=548&y=366\/radsport","genre":"Sport, Radsport","start":1583236800,"stop":1583240400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583240400":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Das Radrennen Kuurne \u2013 Br\u00fcssel \u2013 Kuurne f\u00fcrht die Fahrer von der westfl\u00e4mischen Stadt Kuurne in Richtung Br\u00fcgge. Von der Hauptstadt Belgiens fahren die Sportler dann wieder zur\u00fcck in die fl\u00e4mische Region. Passagen mit Kopfsteinpflaster und die zu meist schwierigen herrschenden Wetterverh\u00e4ltnisse Anfang M\u00e4rz bringen die Athleten an ihre Grenzen. Im letzten Jahr gewann der Luxemburger Bob Jungels","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b61a287bb4e4fddf7bea696844bfc7b45552577e.jpg?x=548&y=366\/radsport","genre":"Sport, Radsport","start":1583240400,"stop":1583244000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583244000":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Am 5. M\u00e4rz findet in Belgien das n\u00e4chste Eintagesrennen statt. Le Samyn f\u00fchrt die Fahrer ausgehend von der Gemeinde Quaregnon in 198km schlie\u00dflich nach Dour. Das Rennen ist nach dem ersten Sieger, dem Franzosen Jos\u00e9 Samyn benannt, der 1969 in Folge eines Renn-Unfalls ums Leben kam. Im letzten Jahr sicherte sich der niederl\u00e4ndische Radrennfahrer und Klassikerspezialist Niki Terpstra den Sieg","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b61a287bb4e4fddf7bea696844bfc7b45552577e.jpg?x=548&y=366\/radsport","genre":"Sport, Radsport","start":1583244000,"stop":1583251200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583251200":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Vom 23. bis 29. Februar \u00fcbertr\u00e4gt Eurosport die UAE Tour. Es ist das einzige World-Tour-Event das im Mittlerem Osten ausgetragen wird. Das Etappenrennen f\u00fchrt die Fahrer quer \u00fcber die arabische Halbinsel. Vorjahressieger ist der Slowene Primoz Roglic, vor Alejandro Valverde (ESP). Das Podium komplementierte der Franzose David Gaudu. Bester Deutscher war Emanuel Buchmann auf Platz vier","image":null,"genre":"Sport, Radsport","start":1583251200,"stop":1583254800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583254800":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Am 5. M\u00e4rz findet in Belgien das n\u00e4chste Eintagesrennen statt. Le Samyn f\u00fchrt die Fahrer ausgehend von der Gemeinde Quaregnon in 198km schlie\u00dflich nach Dour. Das Rennen ist nach dem ersten Sieger, dem Franzosen Jos\u00e9 Samyn benannt, der 1969 in Folge eines Renn-Unfalls ums Leben kam. Im letzten Jahr sicherte sich der niederl\u00e4ndische Radrennfahrer und Klassikerspezialist Niki Terpstra den Sieg","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b61a287bb4e4fddf7bea696844bfc7b45552577e.jpg?x=548&y=366\/radsport","genre":"Sport, Radsport","start":1583254800,"stop":1583258400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583258400":{"channel":"EUROSPORT","title":"Nachrichten","descr":"Aktuelle Geschehnisse in der Welt des Sports werden in dieser News-Sendung kompakt zusammengefasst. Egal ob Fu\u00dfball, Eishockey, Golf oder Tennis, hier wird man \u00fcber alle Ergebnisse informiert und teilweise gibt es Interviews mit Beteiligten. Hinzu kommen Berichte vom Transferm\u00e4rkten, Trainerwechseln, eventuellen Verletzungen und anderen Begleiterscheinungen in der Welt des professionellen Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fb7c2dff1015360423d92cf38f44fd9cce93e57.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1583258400,"stop":1583258700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583258700":{"channel":"EUROSPORT","title":"Snooker","descr":"Die Players Championship in Southport werden vom 24. Februar bis 1. M\u00e4rz ausgetragen. Titelverteidiger, des im letzten Jahr noch in Preston (ENG) ausgetragenen Turnieres, ist der Engl\u00e4nder Ronnie O'Sullivan. Der wohl beste Snooker-Spieler aller Zeiten erreichte im Finale gegen Neil Robertson (AUS) mit seinem 1000. Century-Break ein Meilenstein. Das hatte vor \"The Rocket\", so der Spitzname von O'Sullivan noch niemand geschafft. Das Endspiel gewann der Ausnahme-Spieler mit 10:4","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85354237d4bac4662d8fc1dd4aa594db7e9a91d4.jpg?x=548&y=366\/snooker","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1583258700,"stop":1583262000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262000":{"channel":"EUROSPORT","title":"Springreiten","descr":"Der vom Reitsport-Weltverband FEI allj\u00e4hrlich ausgetragene Nations Cup im Springreiten ist die weltweit wichtigste und bestdotierte Serie f\u00fcr Springreitequipes. Sie besteht aus acht Nationenwettbewerben, bei denen die zehn besten Mannschaften entsprechend ihrer Platzierung Punkte f\u00fcr das Saisonfinale sammeln. Nach dem traditionellen Auftakt im franz\u00f6sischen La Baule stehen Rom, St. Gallen (SUI), Rotterdam (NED), Aachen, Falsterbo (SWE), Hickstead (ENG) und Dublin (IRE) auf dem Programm. Im letzten Jahr durfte sich das deutsche Team um Marcus Ehning und Carsten-Otto Nagel vor den Niederlanden und Gro\u00dfbritannien \u00fcber den Gesamtsieg freuen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/665c77851c6a1d4d62aa597480479410d3e32213.jpg?x=548&y=366\/springreiten","genre":"Sport, Pferdesport","start":1583262000,"stop":1583265600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583265600":{"channel":"EUROSPORT","title":"Motorsport","descr":"Die Formel E bezeichnet die weltweit erste vollelektrische Stra\u00dfenweltmeisterschaft im Rennsport f\u00fcr Formelwagen. Dabei erreichen die Formel-Boliden H\u00f6chstgeschwindigkeiten von bis zu 280 km\/h und beschleunigen von 0 auf 100 km\/h in 2,8 Sekunden. Nach den beiden Rennen in Saudi Arabien, den Einzelrennen in Chile und Mexiko, folgt nun der f\u00fcnfte E-Prix in Marrakesch (MAR).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/382b60453ab07e014ef5d0c87bcaee6e1f54abc4.jpg?x=548&y=366\/motorsport","genre":"Sport, Motorsport","start":1583265600,"stop":1583269200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583269200":{"channel":"EUROSPORT","title":"Nachrichten","descr":"Aktuelle Geschehnisse in der Welt des Sports werden in dieser News-Sendung kompakt zusammengefasst. Egal ob Fu\u00dfball, Eishockey, Golf oder Tennis, hier wird man \u00fcber alle Ergebnisse informiert und teilweise gibt es Interviews mit Beteiligten. Hinzu kommen Berichte vom Transferm\u00e4rkten, Trainerwechseln, eventuellen Verletzungen und anderen Begleiterscheinungen in der Welt des professionellen Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fb7c2dff1015360423d92cf38f44fd9cce93e57.jpg?x=548&y=366\/nachrichten","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1583269200,"stop":1583269500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583269500":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Vom 23. bis 29. Februar \u00fcbertr\u00e4gt Eurosport die UAE Tour. Es ist das einzige World-Tour-Event das im Mittlerem Osten ausgetragen wird. Das Etappenrennen f\u00fchrt die Fahrer quer \u00fcber die arabische Halbinsel. Vorjahressieger ist der Slowene Primoz Roglic, vor Alejandro Valverde (ESP). Das Podium komplementierte der Franzose David Gaudu. Bester Deutscher war Emanuel Buchmann auf Platz vier","image":null,"genre":"Sport, Radsport","start":1583269500,"stop":1583273100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583273100":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Am 5. M\u00e4rz findet in Belgien das n\u00e4chste Eintagesrennen statt. Le Samyn f\u00fchrt die Fahrer ausgehend von der Gemeinde Quaregnon in 198km schlie\u00dflich nach Dour. Das Rennen ist nach dem ersten Sieger, dem Franzosen Jos\u00e9 Samyn benannt, der 1969 in Folge eines Renn-Unfalls ums Leben kam. Im letzten Jahr sicherte sich der niederl\u00e4ndische Radrennfahrer und Klassikerspezialist Niki Terpstra den Sieg","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b61a287bb4e4fddf7bea696844bfc7b45552577e.jpg?x=548&y=366\/radsport","genre":"Sport, Radsport","start":1583273100,"stop":1583276400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583276400":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Die Tour of Taiwan ist ein j\u00e4hrlich stattfindendes Etappenrennen auf der Insel im Westpazifik vor dem chinesischen Festland. Vom 1. bis 5. M\u00e4rz werden die Radprofis auf dem kleinen Inselstaat rund um die Hauptstadt Taipeh um den Gesamtsieg fahren. Im letzten Jahr gewann der Australier Jonathan Clarke die Tour, die auch ein Teil der UCI Asia Tour ist.","image":null,"genre":"Sport, Radsport","start":1583276400,"stop":1583278200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583278200":{"channel":"EUROSPORT","title":"Motorsport","descr":"Die Formel E bezeichnet die weltweit erste vollelektrische Stra\u00dfenweltmeisterschaft im Rennsport f\u00fcr Formelwagen. Dabei erreichen die Formel-Boliden H\u00f6chstgeschwindigkeiten von bis zu 280 km\/h und beschleunigen von 0 auf 100 km\/h in 2,8 Sekunden. Nach den beiden Rennen in Saudi Arabien, den Einzelrennen in Chile und Mexiko, folgt nun der f\u00fcnfte E-Prix in Marrakesch (MAR).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/382b60453ab07e014ef5d0c87bcaee6e1f54abc4.jpg?x=548&y=366\/motorsport","genre":"Sport, Motorsport","start":1583278200,"stop":1583281800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583281800":{"channel":"EUROSPORT","title":"Sendepause","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583281800,"stop":1583296200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583296200":{"channel":"EUROSPORT","title":"Radsport","descr":"Die Tour of Taiwan ist ein j\u00e4hrlich stattfindendes Etappenrennen auf der Insel im Westpazifik vor dem chinesischen Festland. Vom 1. bis 5. M\u00e4rz werden die Radprofis auf dem kleinen Inselstaat rund um die Hauptstadt Taipeh um den Gesamtsieg fahren. Im letzten Jahr gewann der Australier Jonathan Clarke die Tour, die auch ein Teil der UCI Asia Tour ist.","image":null,"genre":"Sport, Radsport","start":1583296200,"stop":1583301600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}