{"1598160000":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598160000,"stop":1598162100,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598162100":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598162100,"stop":1598163900,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598163900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Sykora Gisler \u2013 Der Fussball-Talk","descr":"SRF 3-Moderator Tom Gisler und \"Zw\u00f6lf\"-Chefredaktor M\u00e4m\u00e4 Sykora sprechen mit scharfer Zunge und viel Fussballherz \u00fcber die sch\u00f6nste Nebensache der Welt. Von der Challenge bis zur Champions League, von der ersten bis zur dritten Halbzeit. Ein Promigast erg\u00e4nzt das Duo \u2013 mit genauso viel Enthusiasmus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c8c5cbe5a9d319f30030e1bdb7736515a8d588f.jpg?x=548&y=366\/sykora-gisler-der-fussball-talk","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1598163900,"stop":1598167200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167200":{"channel":"SRFZWEI","title":"Slow-TV aus dem Basler Zoo","descr":"Slow-TV ist eine experimentelle Form des Fernsehens, die vor rund f\u00fcnf Jahren in Norwegen Furore machte. Eine beobachtende Kamera zeigt langsame Bilder von Handlungen oder Prozessen. Statt handlungsdichten Serien, schnellen Clips und kurzen Spots zeigt Slow-TV Aufnahmen in Echtzeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8bd33be2d07586ecfe86f37e13ad5603c539b092.jpg?x=548&y=366\/slow-tv-aus-dem-basler-zoo","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598167200,"stop":1598174700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598174700":{"channel":"SRFZWEI","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Magazin","descr":"Viele tr\u00e4umen vom eigenen Bauernhof, vom Leben in und mit der Natur, davon, sein eigener Chef sein. Doch das Landidyll br\u00f6ckelt. Viele Bauern finden sich in einem Existenzkampf wieder, denn die Schweizer Landwirtschaft ist im Wandel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8089ae8b51a8ca078f01d7ac373c67c49761b091.jpg?x=548&y=366\/fenster-zum-sonntag-magazin","genre":"Report, Diskussion","start":1598174700,"stop":1598177100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598177100":{"channel":"SRFZWEI","title":"Motorrad \u2013 GP Steiermark Moto2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50d98090227a69829a1d0ecde110dd4781a8b906.jpg?x=548&y=366\/motorrad-gp-steiermark-moto2","genre":"Sport, Motorsport","start":1598177100,"stop":1598181600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598181600":{"channel":"SRFZWEI","title":"SRF Sport \u2013 hautnah","descr":". Die Athletinnen und Athleten zeigen uns ihre Erholungsmethoden und die Ruhezonen ihres Lebens. David Graf, BMX Race Tanja H\u00fcberli, Beachvolleyball Jason Joseph, Leichtathletik Petra Klingler, Sportklettern Abassia Rahmani, Leichtathletik","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc6234997dddb2207171ceda08cdd1649a375219.jpg?x=548&y=366\/srf-sport-hautnah","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1598181600,"stop":1598183400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598183400":{"channel":"SRFZWEI","title":"Motorrad \u2013 GP Steiermark MotoGP","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50d98090227a69829a1d0ecde110dd4781a8b906.jpg?x=548&y=366\/motorrad-gp-steiermark-motogp","genre":"Sport, Motorsport","start":1598183400,"stop":1598187600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598187600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Andrea Dovizioso \u2013 Undaunted","descr":"Der Kampf um den Weltmeistertitel in der MotoGP ist hart. Ducati-Star Andrea Dovizioso steht vor einer schweren Saison und muss gegen Verletzungen und Kritiker k\u00e4mpfen. Aber der Italiener zeigt St\u00e4rke, gewinnt Rennen und wird Vize-Champion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e03d98fad1f964c5dbff11fc8bf5313f4ac6887d.jpg?x=548&y=366\/andrea-dovizioso-undaunted","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1598187600,"stop":1598191200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598191200":{"channel":"SRFZWEI","title":"Leichtathletik \u2013 Diamond League Stockholm","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/321f72dd876cbdc87250c33a838525c2db8b5db4.jpg?x=548&y=366\/leichtathletik-diamond-league-stockholm","genre":"Sport, Leichtathletik","start":1598191200,"stop":1598196600,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598196600":{"channel":"SRFZWEI","title":"The Streets don't lie","descr":"Die franz\u00f6sische Fussballlegende Djibril Ciss\u00e9 begibt sich auf die Strassen Europas, um den n\u00e4chsten unentdeckten Star zu finden. Drei Spieler werden von ihm ausgew\u00e4hlt und haben nun die M\u00f6glichkeit, eine einw\u00f6chige professionelle Beurteilung an den Red Bull Fussball-Akademien zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e75338faeb6cb4cd95e06b8eb273256c6d3884bb.jpg?x=548&y=366\/the-streets-dont-lie","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1598196600,"stop":1598198400,"country":"D\/GB\/F\/USA\/A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"SRFZWEI","title":"The Streets don't lie","descr":"Die franz\u00f6sische Fussballlegende Djibril Ciss\u00e9 begibt sich auf die Strassen Europas, um den n\u00e4chsten unentdeckten Star zu finden. Drei Spieler werden von ihm ausgew\u00e4hlt und haben nun die M\u00f6glichkeit, eine einw\u00f6chige professionelle Beurteilung an den Red Bull-Fussball Akademien zu bekommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e75338faeb6cb4cd95e06b8eb273256c6d3884bb.jpg?x=548&y=366\/the-streets-dont-lie","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1598198400,"stop":1598200200,"country":"D\/GB\/F\/USA\/A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598200200":{"channel":"SRFZWEI","title":"sportpanorama","descr":"Berichte und zahlreiche Hintergrundinformationen \u00fcber das aktuelle Sportgeschehen aus der Schweiz, sowie sportliche G\u00e4ste und Interviewpartner vor einem Studiopublikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583532890a64e788483bb1ec4e24d7b1d38fce35.jpg?x=548&y=366\/sportpanorama","genre":"Report, Magazin","start":1598200200,"stop":1598203800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203800":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"Laderaum zuhauf bietet der F\u00fcnf-Meter-Kombi Opel Insignia Sports Tourer \u2013 kann er mit weiteren Qualit\u00e4ten punkten? Der Schweizer Jo Vonlanthen zeigt seine Rennwagen-Sammlung. Christian Menzel f\u00e4hrt einen Fiat, der erst auf den zweiten Blick als Sportwagen zu erkennen ist: den Abarth 695 Biposto.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ced8347506647d8c333d66ec67680caa7193b4.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1598203800,"stop":1598205900,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598205900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Zwischen zwei Leben \u2013 The Mountain Between Us","descr":"Zwei Fremde tun sich zusammen, um trotz Schneesturm rechtzeitig von Idaho nach New York zu kommen. Doch dann st\u00fcrzt das Kleinflugzeug, das sie gechartert haben, \u00fcber den Bergen ab. Abenteuer und grosse Gef\u00fchle mit Kate Winslet und Idris Elba. SRF zeigt \"Zwischen zwei Leben\" als Free-TV-Premiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1533c1c24d0e1311fd17ce7ae84f1200e61489b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-zwei-leben-the-mountain-between-us","genre":"Film, Drama","start":1598205900,"stop":1598212500,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598212500":{"channel":"SRFZWEI","title":"Amazing Hotels \u2013 Grand Resort Bad Ragaz, Schweiz","descr":"Monica Galetti und Giles Coren besuchen die Schweiz. Am Fusse der Alpen liegt in Bad Ragaz eines der exklusivsten Gesundheits- und Wellnesshotels der Welt. Zum Grand Resort Bad Ragaz geh\u00f6ren mehrere Restaurants, Wellness-Bereiche und Golfpl\u00e4tze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23bfe3cb04b6fc919be17d65f553ca4dcb2d8f84.jpg?x=548&y=366\/amazing-hotels-grand-resort-bad-ragaz-schweiz","genre":"Serie, Dokusoap","start":1598212500,"stop":1598215800,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598215800":{"channel":"SRFZWEI","title":"Die Welt \u00e0 la Carte","descr":"Mallorca ver\u00e4ndert sich kulinarisch st\u00e4ndig. Wo vor 15 Jahren noch deutsche, \u00f6sterreichische und britische K\u00f6che die Spitze bildeten, haben sich inzwischen die einheimischen K\u00f6che positioniert. Der Rheinl\u00e4nder Marcel Battenberg ist der vielleicht beste Koch im malerischen Port de S\u00f3ller. Als sein eigener Chef kocht er hoch kreativ, aber bewusst knapp unterhalb des Ein-Sterne-Niveaus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a54115387e35d1f2398f58b05ed3e74696818a28.jpg?x=548&y=366\/die-welt-la-carte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598215800,"stop":1598217900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598217900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Champions League \u2013 Goool","descr":"Das Fussballmagazin bietet den Rundumservice zum aktuellen Spieltag in der Champions League mit allen Spielen und allen Toren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73ec3b30ce020fcd443ace3b389cba0bdec3f86a.jpg?x=548&y=366\/champions-league-goool","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1598217900,"stop":1598220900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598220900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Fussball \u2013 Champions League Final","descr":"1992 wurde der seit 1955 j\u00e4hrlich ausgetragene Europapokal der Landesmeister stark modifiziert und fortan Champions League genannt. Die Startpl\u00e4tze werden gem\u00e4\u00df der UEFA-F\u00fcnfjahreswertung an die nationalen Ligen verteilt. Die 32 qualifizierten Teams spielen zun\u00e4chst in acht Gruppen mit je vier Mannschaften. Die besten zwei jeder Gruppe spielen im Achtelfinale im K.-o.-System gegeneinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1468ee08f052c3bb9c881cc20605b8b793cb69ec.jpg?x=548&y=366\/fussball-champions-league-final","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1598220900,"stop":1598228100,"country":"P","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598228100":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"Laderaum zuhauf bietet der F\u00fcnf-Meter-Kombi Opel Insignia Sports Tourer \u2013 kann er mit weiteren Qualit\u00e4ten punkten? Der Schweizer Jo Vonlanthen zeigt seine Rennwagen-Sammlung. Christian Menzel f\u00e4hrt einen Fiat, der erst auf den zweiten Blick als Sportwagen zu erkennen ist: den Abarth 695 Biposto.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ced8347506647d8c333d66ec67680caa7193b4.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1598228100,"stop":1598229600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598229600":{"channel":"SRFZWEI","title":"sportpanorama","descr":"Berichte und zahlreiche Hintergrundinformationen \u00fcber das aktuelle Sportgeschehen aus der Schweiz, sowie sportliche G\u00e4ste und Interviewpartner vor einem Studiopublikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583532890a64e788483bb1ec4e24d7b1d38fce35.jpg?x=548&y=366\/sportpanorama","genre":"Report, Magazin","start":1598229600,"stop":1598232900,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598232900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Zwischen zwei Leben \u2013 The Mountain Between Us","descr":"Zwei Fremde tun sich zusammen, um trotz Schneesturm rechtzeitig von Idaho nach New York zu kommen. Doch dann st\u00fcrzt das Kleinflugzeug, das sie gechartert haben, \u00fcber den Bergen ab. Abenteuer und grosse Gef\u00fchle mit Kate Winslet und Idris Elba. SRF zeigt \"Zwischen zwei Leben\" als Free-TV-Premiere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1533c1c24d0e1311fd17ce7ae84f1200e61489b.jpg?x=548&y=366\/zwischen-zwei-leben-the-mountain-between-us","genre":"Film, Drama","start":1598232900,"stop":1598238900,"country":"USA","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598238900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"Laderaum zuhauf bietet der F\u00fcnf-Meter-Kombi Opel Insignia Sports Tourer \u2013 kann er mit weiteren Qualit\u00e4ten punkten? Der Schweizer Jo Vonlanthen zeigt seine Rennwagen-Sammlung. Christian Menzel f\u00e4hrt einen Fiat, der erst auf den zweiten Blick als Sportwagen zu erkennen ist: den Abarth 695 Biposto.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13ced8347506647d8c333d66ec67680caa7193b4.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1598238900,"stop":1598240400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598240400":{"channel":"SRFZWEI","title":"3 auf zwei","descr":"\"3 auf zwei\" ist Radio zum Anschauen. SRF zwei schaltet live ins SRF 3-Radiostudio und bringt jeden Morgen zum Aufstehen gute Musik, News, Wetter, Spiele, Sport und Spass auf die Bildschirme \u2013 und dies bew\u00e4hrt seit 2010.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d16ec5314c7df55eecaeb4b8acce55ea5475592f.jpg?x=548&y=366\/3-auf-zwei","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598240400,"stop":1598250300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}