{"1598764500":{"channel":"SRFZWEI","title":"SRF Kinder-News","descr":"Das Format \"SRF Kinder News\" von \"Zambo\" und \"mySchool\" erkl\u00e4rt den J\u00fcngsten das Weltgeschehen in vereinfachter und verst\u00e4ndlicher Form. Moderiert wird die w\u00f6chentliche Sendung von Michel Birri, Raphael Labhart und Joana Mauch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed035c8f77cf42204b7e0cfd28a7abbae6bfd9e.jpg?x=548&y=366\/srf-kinder-news","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1598764500,"stop":1598764800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598764800":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598764800,"stop":1598766600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598766600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598766600,"stop":1598768400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598768400":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598768400,"stop":1598770200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770200":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1598770200,"stop":1598772000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772000":{"channel":"SRFZWEI","title":"Sykora Gisler \u2013 Der Fussball-Talk","descr":"SRF 3-Moderator Tom Gisler und \"Zw\u00f6lf\"-Chefredaktor M\u00e4m\u00e4 Sykora sprechen mit scharfer Zunge und viel Fussballherz \u00fcber die sch\u00f6nste Nebensache der Welt. Von der Challenge bis zur Champions League, von der ersten bis zur dritten Halbzeit. Ein Promigast erg\u00e4nzt das Duo \u2013 mit genauso viel Enthusiasmus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c8c5cbe5a9d319f30030e1bdb7736515a8d588f.jpg?x=548&y=366\/sykora-gisler-der-fussball-talk","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1598772000,"stop":1598775600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Peru \u2013 Das Goldhaar der Vikunjas","descr":"Sie leben nur in den peruanischen Anden und besitzen die begehrteste Wolle der Welt: Vikunjas. Lange wurden die zarten Tiere gejagt und dabei fast ausgerottet. Heute werden sie gesch\u00fctzt und nur f\u00fcr die Schur eingefangen. Denn ihre Wolle ist einzigartig und wertvoll wie Gold.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5254d45fdd4fa451024e53339bb0e7558731b1d9.jpg?x=548&y=366\/peru-das-goldhaar-der-vikunjas","genre":"Report, Reportage","start":1598775600,"stop":1598778900,"country":"F\/D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Das wahre Wesen unserer Hunde und Katzen","descr":"\"Miau\" und \"Wau\" erklingt es in so manchen Haushalten: 1,6 Millionen Katzen und 500'000 Hunde leben in der Schweiz. Doch in den Haustieren steckt viel mehr als nur ein treuer Schmusekumpan: Ihre Sinne sind hervorragend und sie sind zuverl\u00e4ssige Helfer in verschiedensten Lebenssituationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a99fdb96774bfd7465a30517a44c302487f97354.jpg?x=548&y=366\/das-wahre-wesen-unserer-hunde-und-katzen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598778900,"stop":1598781600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781600":{"channel":"SRFZWEI","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Talk","descr":"Die Kindheit in Kamerun pr\u00e4gt Mathias Schmid bis heute. Zur\u00fcck in der Schweiz ist er mit dem Leben \u00fcberfordert. So wandert er nach Kamerun aus, heiratet und lebt seinen Traum. Bis er mit dem Motorrad schwer verunfallt. Ein Kampf ums \u00dcberleben beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/246151a784b3e8d4a82fd438319866bb6b6c944a.jpg?x=548&y=366\/fenster-zum-sonntag-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1598781600,"stop":1598783400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598783400":{"channel":"SRFZWEI","title":"Slow-TV aus dem Basler Zoo","descr":"Slow-TV ist eine experimentelle Form des Fernsehens, die vor rund f\u00fcnf Jahren in Norwegen Furore machte. Eine beobachtende Kamera zeigt langsame Bilder von Handlungen oder Prozessen. Statt handlungsdichten Serien, schnellen Clips und kurzen Spots zeigt Slow-TV Aufnahmen in Echtzeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cf76ba0ffdd27a2014f0d0dd480245bf088eb74.jpg?x=548&y=366\/slow-tv-aus-dem-basler-zoo","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598783400,"stop":1598790600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598790600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Formel 1 \u2013 GP Belgien, Rennen","descr":"Willkommen zur K\u00f6nigsklasse im Motorrennsport. Die Formel 1 ist wird von der F\u00e9d\u00e9ration Internationale de l'Automobile (FIA) veranstaltet. Jede Saison besteht aus Einzelrennen, die als Grand Prix oder Gro\u00dfer Preis bezeichnet werden. Die Rennwochenenden beginnen am Freitag mit zwei freien Trainingseinheiten, Ausnahme ist der GP von Monaco, bei dem die Trainingseinheiten am Donnerstag stattfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11b4cca372c440b9e9085637fcf0f0827aff656f.jpg?x=548&y=366\/formel-1-gp-belgien-rennen","genre":"Sport, Motorsport","start":1598790600,"stop":1598799600,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598799600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Radsport \u2013 Tour de France 2. Etappe, Nizza Haut Pays \u2013 Nizza","descr":"Die Tour de France ist das j\u00e4hrliche Highlight des Stra\u00dfenradsports. F\u00fcr die Fahrer ist es das prestigetr\u00e4chtigste und somit das wichtigste Rennen der Saison. Der Rundkurs durch Frankreich beginnt mit Flachetappen, auf denen sich Ausrei\u00dfer und vor allem die Sprinter profilieren k\u00f6nnen. Die Entscheidung in der Gesamtwertung f\u00e4llt auf den schweren Bergetappen in den Alpen und den Pyren\u00e4en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e33eb0d71859db68aea044c0d2b1e8f1dbc055f.jpg?x=548&y=366\/radsport-tour-de-france-2-etappe-nizza-haut-pays-nizza","genre":"Sport, Radsport","start":1598799600,"stop":1598805000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805000":{"channel":"SRFZWEI","title":"sportpanorama","descr":"Berichte und zahlreiche Hintergrundinformationen \u00fcber das aktuelle Sportgeschehen aus der Schweiz, sowie sportliche G\u00e4ste und Interviewpartner vor einem Studiopublikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583532890a64e788483bb1ec4e24d7b1d38fce35.jpg?x=548&y=366\/sportpanorama","genre":"Report, Magazin","start":1598805000,"stop":1598808600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"VW stellt die achte Generation des Kompakt-Bestsellers Golf vor, der Ende 2019 auf den Markt kommt. Ein Sammler \u00f6ffnet seinen Hangar nahe Wien und zeigt Hot Rods und andere exzentrische US-Klassiker. Rennfahrer Christian Menzel jagt mit einem Hyundai i30 N durch die schnelle Runde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d2d6276ddfbbddc72dd043fb09ba2a93a6497e1.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1598808600,"stop":1598810700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598810700":{"channel":"SRFZWEI","title":"Die Sch'tis in Paris \u2013 Eine Familie auf Abwegen","descr":"Stardesignern Valentin z\u00e4hlt zu den Lieblingen der High Society. Doch Valentin hat sein Leben auf L\u00fcgen aufgebaut. Er ist weder Waise noch Sohn eines orientalischen Herrschers. Valentin ist ein Sch'ti aus dem armen Norden Frankreichs. Als sein Bruder Gustave vor der Pleite steht, soll Valentin helfen. So reist Gustave mit seiner Familie nach Paris und sorgt f\u00fcr ein riesiges Durcheinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcc7cb4c9135971bd5dfb2a417a7998081aae146.jpg?x=548&y=366\/die-schtis-in-paris-eine-familie-auf-abwegen","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598810700,"stop":1598817000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598817000":{"channel":"SRFZWEI","title":"Transformers \u2013 The Last Knight","descr":"Die Geschichte der Erde und der Transformers ist l\u00e4nger, als bisher angenommen. Als sich eine Bedrohung erneut der Erde n\u00e4hert, jagen die Autobots und die Decepticons nach einem verlorenen Artefakt. Optimus Prime trifft auf seinen Sch\u00f6pfer. Von Michael Bay und mit Mark Wahlberg, Anthony Hopkins.","image":null,"genre":"Film, SciFi-Film","start":1598817000,"stop":1598826600,"country":"USA\/CHN\/CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598826600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Fantastic Four","descr":"Schon als Sch\u00fcler war Reed Richards von Teleportation fasziniert, acht Jahre konstruiert er im Auftrag seines F\u00f6rderers Dr. Storm eine Maschine, die Reisen in andere Dimensionen erm\u00f6glicht. Mit seinem Schulfreund Ben, Storms Sch\u00fctzling Victor von Doom und dessen Adoptivkindern Susan und Johnny reist Reed zum Planeten Zero, wo es zu einer Eruption kommt. Die freigesetzte Energie ver\u00e4ndert das Team.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a759107b7053a7b82f40c0c229f50bceaae469e.jpg?x=548&y=366\/fantastic-four","genre":"Film, Fantasyfilm","start":1598826600,"stop":1598832300,"country":"USA\/D\/GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832300":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"VW stellt die achte Generation des Kompakt-Bestsellers Golf vor, der Ende 2019 auf den Markt kommt. Ein Sammler \u00f6ffnet seinen Hangar nahe Wien und zeigt Hot Rods und andere exzentrische US-Klassiker. Rennfahrer Christian Menzel jagt mit einem Hyundai i30 N durch die schnelle Runde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d2d6276ddfbbddc72dd043fb09ba2a93a6497e1.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1598832300,"stop":1598833800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598833800":{"channel":"SRFZWEI","title":"sportpanorama","descr":"Berichte und zahlreiche Hintergrundinformationen \u00fcber das aktuelle Sportgeschehen aus der Schweiz, sowie sportliche G\u00e4ste und Interviewpartner vor einem Studiopublikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583532890a64e788483bb1ec4e24d7b1d38fce35.jpg?x=548&y=366\/sportpanorama","genre":"Report, Magazin","start":1598833800,"stop":1598837100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598837100":{"channel":"SRFZWEI","title":"Die Sch'tis in Paris \u2013 Eine Familie auf Abwegen","descr":"Stardesignern Valentin z\u00e4hlt zu den Lieblingen der High Society. Doch Valentin hat sein Leben auf L\u00fcgen aufgebaut. Er ist weder Waise noch Sohn eines orientalischen Herrschers. Valentin ist ein Sch'ti aus dem armen Norden Frankreichs. Als sein Bruder Gustave vor der Pleite steht, soll Valentin helfen. So reist Gustave mit seiner Familie nach Paris und sorgt f\u00fcr ein riesiges Durcheinander.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcc7cb4c9135971bd5dfb2a417a7998081aae146.jpg?x=548&y=366\/die-schtis-in-paris-eine-familie-auf-abwegen","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598837100,"stop":1598843100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598843100":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"VW stellt die achte Generation des Kompakt-Bestsellers Golf vor, der Ende 2019 auf den Markt kommt. Ein Sammler \u00f6ffnet seinen Hangar nahe Wien und zeigt Hot Rods und andere exzentrische US-Klassiker. Rennfahrer Christian Menzel jagt mit einem Hyundai i30 N durch die schnelle Runde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d2d6276ddfbbddc72dd043fb09ba2a93a6497e1.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1598843100,"stop":1598844600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844600":{"channel":"SRFZWEI","title":"3 auf zwei","descr":"\"3 auf zwei\" ist Radio zum Anschauen. SRF zwei schaltet live ins SRF 3-Radiostudio und bringt jeden Morgen zum Aufstehen gute Musik, News, Wetter, Spiele, Sport und Spass auf die Bildschirme \u2013 und dies bew\u00e4hrt seit 2010.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d16ec5314c7df55eecaeb4b8acce55ea5475592f.jpg?x=548&y=366\/3-auf-zwei","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598844600,"stop":1598854500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}