{"1602995400":{"channel":"SRFZWEI","title":"SRF Kinder-News","descr":"Das Format \"SRF Kinder News\" von \"Zambo\" und \"SRF mySchool\" erkl\u00e4rt den J\u00fcngsten das Weltgeschehen in vereinfachter und verst\u00e4ndlicher Form. Moderiert wird die w\u00f6chentliche Sendung von Michel Birri, Raphael Labhart und Joana Mauch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ed035c8f77cf42204b7e0cfd28a7abbae6bfd9e.jpg?x=548&y=366\/srf-kinder-news","genre":"Kinder, Kindersendung","start":1602995400,"stop":1602996000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602996000":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602996000,"stop":1602997800,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997800":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602997800,"stop":1602999600,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602999600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1602999600,"stop":1603001400,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603001400":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603001400,"stop":1603003200,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603003200":{"channel":"SRFZWEI","title":"Nano","descr":"Wissenschaftliche Themen werden f\u00fcr jedermann verst\u00e4ndlich aufgearbeitet und in dieser Sendung pr\u00e4sentiert. Schon seit Dezember 1999 erfreut sich das Magazin gro\u00dfer Beliebtheit. In den Bereichen Technik, Medizin, Wissenschaft und Forschung gibt es immer wieder neue Erkenntnisse, Durchbr\u00fcche und innovative Ideen. Vieles davon bewirkt sp\u00fcrbare Ver\u00e4nderungen in unser aller Alltagsleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d4f2eb205bcd4e320c4bda27bf1ce07509d0d0a.jpg?x=548&y=366\/nano","genre":"Report, Magazin","start":1603003200,"stop":1603005000,"country":"A\/D\/CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603005000":{"channel":"SRFZWEI","title":"FENSTER ZUM SONNTAG \u2013 Magazin","descr":"Kaffee ist offiziell ein lebensnotwendiges Gut. Was wie ein Jux klingt, hat der Bundesrat 2019 so entschieden, als er \u00fcber die Pflichtlagerhaltung von Kaffee debattierte. Kaffee leiste zwar keinen Beitrag zur Nahrungsenergieversorgung, sei aber \"Motivator und Leistungsf\u00f6rderer\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/350b1e113c35c6653082d004b006e45cf05fb7da.jpg?x=548&y=366\/fenster-zum-sonntag-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603005000,"stop":1603007100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603007100":{"channel":"SRFZWEI","title":"Ski alpin \u2013 Riesenslalom M\u00e4nner 1. Lauf","descr":"Der Alpine Skiweltcup wurde 1966 ins Leben gerufen. Die Rennen finden von Oktober bis M\u00e4rz an verschiedenen Orten statt. Die besten 30 Starter bekommen Weltcuppunkte. Wer \u00fcber die Saison hinweg die meisten Punkte gesammelt hat, erh\u00e4lt die gro\u00dfe Kristallkugel. Zudem gibt es kleine Kristallkugeln f\u00fcr die Sieger in den Einzeldisziplinen Abfahrt, Slalom, Riesenslalom und Super-G.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/787e45f5b867fac41a9168c821154bcf7444c671.jpg?x=548&y=366\/ski-alpin-riesenslalom-maenner-1-lauf","genre":"Sport, Ski","start":1603007100,"stop":1603013700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603013700":{"channel":"SRFZWEI","title":"SRF Sport \u2013 hautnah","descr":". Die Athletinnen und Athleten zeigen, wie sie sich ern\u00e4hren und warum. David Graf, BMX Race Tanja H\u00fcberli, Beachvolleyball Jason Joseph, Leichtathletik Petra Klingler, Sportklettern Abassia Rahmani, Leichtathletik","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b26323ce769ed0a940f5e9c8fab5a87e8cdd0751.jpg?x=548&y=366\/srf-sport-hautnah","genre":"Sport, Sonstige Sportarten","start":1603013700,"stop":1603015500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603015500":{"channel":"SRFZWEI","title":"Motorrad \u2013 GP Aragon Moto2","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c68b8c636acf2399fa30cd20ba64f06f4f71154c.jpg?x=548&y=366\/motorrad-gp-aragon-moto2","genre":"Sport, Motorsport","start":1603015500,"stop":1603017900,"country":"E","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603017900":{"channel":"SRFZWEI","title":"Ski alpin \u2013 Riesenslalom M\u00e4nner 2. Lauf","descr":"Der Alpine Skiweltcup wurde 1966 ins Leben gerufen. Die Rennen finden von Oktober bis M\u00e4rz an verschiedenen Orten statt. Die besten 30 Starter bekommen Weltcuppunkte. Wer \u00fcber die Saison hinweg die meisten Punkte gesammelt hat, erh\u00e4lt die gro\u00dfe Kristallkugel. Zudem gibt es kleine Kristallkugeln f\u00fcr die Sieger in den Einzeldisziplinen Abfahrt, Slalom, Riesenslalom und Super-G.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/787e45f5b867fac41a9168c821154bcf7444c671.jpg?x=548&y=366\/ski-alpin-riesenslalom-maenner-2-lauf","genre":"Sport, Ski","start":1603017900,"stop":1603023000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603023000":{"channel":"SRFZWEI","title":"Radsport \u2013 Flandern-Rundfahrt","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81aea829de7a07ab8c2869941a0840d919a28a94.jpg?x=548&y=366\/radsport-flandern-rundfahrt","genre":"Sport, Radsport","start":1603023000,"stop":1603028400,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603028400":{"channel":"SRFZWEI","title":"Fussball \u2013 Super League 4. Runde, Z\u00fcrich \u2013 Basel","descr":"In der Sendung wird ein wichtiges Spiel der Super League \u00fcbertragen. Am Rande der \u00dcbertragung gibt es nat\u00fcrlich auch eine \u00dcbersicht \u00fcber die Ergebnisse der anderen Partien des aktuellen Spieltages. Au\u00dferdem bekommen die Zuschauer informative Hintergrundberichte, spannende Interviews sowie Berichte \u00fcber Spielertransfers zu sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/debfe1b51b3145ad71ead27f2e72574fd5059883.jpg?x=548&y=366\/fussball-super-league-4-runde-zuerich-basel","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1603028400,"stop":1603037100,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603037100":{"channel":"SRFZWEI","title":"Super League \u2013 Goool","descr":"Auch in dieser Woche haben die Fu\u00dfballfans einen hochemotionalen Spieltag erlebt. In dieser Sendung wird das wichtigste Geschehen dieser Super-League-Runde noch einmal zusammengefasst und kompakt pr\u00e4sentiert. Es gibt zu jedem Spiel einen Zusammenschnitt mit den entscheidenden oder umstrittenen Szenen. Auch die interessantesten Interviews mit Spielern und Trainern werden in der Sendung pr\u00e4sentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ca0e5e9e494bc70361e6c53c244fca72e94ee9.jpg?x=548&y=366\/super-league-goool","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1603037100,"stop":1603040400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603040400":{"channel":"SRFZWEI","title":"sportpanorama","descr":"Berichte und zahlreiche Hintergrundinformationen \u00fcber das aktuelle Sportgeschehen aus der Schweiz, sowie sportliche G\u00e4ste und Interviewpartner vor einem Studiopublikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583532890a64e788483bb1ec4e24d7b1d38fce35.jpg?x=548&y=366\/sportpanorama","genre":"Report, Magazin","start":1603040400,"stop":1603044300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044300":{"channel":"SRFZWEI","title":"Der Knastcoach","descr":"Der wei\u00dfe Investmentbanker James King muss f\u00fcr zehn Jahre in den Knast, obwohl er unschuldig ist. Um sich auf das eisenharte Leben hinter schwedischen Gardinen vorzubereiten, heuert er den Autow\u00e4scher Darnell Lewis an, der ihn f\u00fcr das Leben im Gef\u00e4ngnis abh\u00e4rten soll. Weil dieser schwarz ist und eine schlechte Ausbildung hat, ist sich James sicher, dass er bereits im Knast gewesen sein muss.","image":null,"genre":"Film, Krimi","start":1603044300,"stop":1603050600,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603050600":{"channel":"SRFZWEI","title":"Fast and Furious 6","descr":"Der Gangster Shaw plant den \u00dcberfall auf einen Milit\u00e4rkonvoi, der einen geheimen Computerchip transportiert. Um diesen zu verhindern, sucht der FBI-Agent Hobbs den Dieb Dom in seinem Exil in Rio auf und verspricht Straffreiheit f\u00fcr ihn und sein Team, wenn sie Shaw schnappen. Dom trommelt seine \u00fcber die ganze Welt verstreute Crew zusammen. Die M\u00e4nner erwartet die gef\u00e4hrlichste Mission ihres Lebens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f02294b6c7fe9263e0d6e7f4aa3ea4b1b15a76d1.jpg?x=548&y=366\/fast-and-furious-6","genre":"Film, Actionfilm","start":1603050600,"stop":1603058700,"country":"USA\/J\/E\/GB","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603058700":{"channel":"SRFZWEI","title":"M\u00fcnchen","descr":"5. September 1972, Olympische Sommerspiele in M\u00fcnchen: Elf Mitglieder des israelischen Teams sterben durch einen Anschlag der pal\u00e4stinensischen Terrororganisation Schwarzer September. Der Mossad-Agent Avner Kauffman wird von Israels Pr\u00e4sidentin beauftragt, die Verantwortlichen des Anschlags ausfindig zu machen und sie zu t\u00f6ten. Ein Team hochkar\u00e4tiger Spezialisten begleitet ihn auf dieser Mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91f05b2785b67bf9fbcbd5e29d0c1375c9e37593.jpg?x=548&y=366\/muenchen","genre":"Film, Drama","start":1603058700,"stop":1603067700,"country":"USA\/CDN\/F","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603067700":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"Seat pr\u00e4sentiert mit dem Mii das erste elektrisch angetriebene Serienfahrzeug der Marke. Bekommt man f\u00fcr seinen tiefen Preis ein alltagstaugliches Elektroauto? In der Sammlung eines Iren stehen Ford Model T, darunter ein ganz besonderes Exemplar. Die \"fast lap\" bestreitet ein Mercedes-AMG E63 S.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec463d29a3178c14dbe6bbf5aff661736c9afb3f.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1603067700,"stop":1603069200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603069200":{"channel":"SRFZWEI","title":"Super League \u2013 Goool","descr":"Auch in dieser Woche haben die Fu\u00dfballfans einen hochemotionalen Spieltag erlebt. In dieser Sendung wird das wichtigste Geschehen dieser Super-League-Runde noch einmal zusammengefasst und kompakt pr\u00e4sentiert. Es gibt zu jedem Spiel einen Zusammenschnitt mit den entscheidenden oder umstrittenen Szenen. Auch die interessantesten Interviews mit Spielern und Trainern werden in der Sendung pr\u00e4sentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ca0e5e9e494bc70361e6c53c244fca72e94ee9.jpg?x=548&y=366\/super-league-goool","genre":"Sport, Fu\u00dfball","start":1603069200,"stop":1603072500,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603072500":{"channel":"SRFZWEI","title":"Der Knastcoach","descr":"Der wei\u00dfe Investmentbanker James King muss f\u00fcr zehn Jahre in den Knast, obwohl er unschuldig ist. Um sich auf das eisenharte Leben hinter schwedischen Gardinen vorzubereiten, heuert er den Autow\u00e4scher Darnell Lewis an, der ihn f\u00fcr das Leben im Gef\u00e4ngnis abh\u00e4rten soll. Weil dieser schwarz ist und eine schlechte Ausbildung hat, ist sich James sicher, dass er bereits im Knast gewesen sein muss.","image":null,"genre":"Film, Krimi","start":1603072500,"stop":1603078200,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603078200":{"channel":"SRFZWEI","title":"Garage 21","descr":"Seat pr\u00e4sentiert mit dem Mii das erste elektrisch angetriebene Serienfahrzeug der Marke. Bekommt man f\u00fcr seinen tiefen Preis ein alltagstaugliches Elektroauto? In der Sammlung eines Iren stehen Ford Model T, darunter ein ganz besonderes Exemplar. Die \"fast lap\" bestreitet ein Mercedes-AMG E63 S.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec463d29a3178c14dbe6bbf5aff661736c9afb3f.jpg?x=548&y=366\/garage-21","genre":"Report, Magazin","start":1603078200,"stop":1603079700,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603079700":{"channel":"SRFZWEI","title":"3 auf zwei","descr":"\"3 auf zwei\" ist Radio zum Anschauen. SRF zwei schaltet live ins SRF 3-Radiostudio und bringt jeden Morgen zum Aufstehen gute Musik, News, Wetter, Spiele, Sport und Spass auf die Bildschirme \u2013 und dies bew\u00e4hrt seit 2010.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d16ec5314c7df55eecaeb4b8acce55ea5475592f.jpg?x=548&y=366\/3-auf-zwei","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603079700,"stop":1603089300,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}