{"1602908100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"\"Vater werden ist nicht schwer, Vater sein dagegen sehr\" lautet ein bekanntes Sprichwort. Heute bedeutet das Vater sein ein Spagat zwischen ganz gegens\u00e4tzlichen Anspr\u00fcchen: Einerseits m\u00fcssen V\u00e4ter gut verdienen, um ihre Familie zu ern\u00e4hren, andererseits sollen sie viel Zeit mit ihren Kindern verbringen. Die Soziologin Johanna Possinger und der Philosoph Bj\u00f6rn Vedder sprechen \u00fcber dieses Dilemma.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602908100,"stop":1602911700,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602911700":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Die Werke des Komponisten Ludwig van Beethoven, sind die klassischen St\u00fccke, die am meisten gespielt werden \u2013 und das auf der ganzen Welt. Um den K\u00fcnstler, der im Dezember 1770 in Bonn geboren wurde, ranken sich zahlreiche Mythen und Klischees. Die deutsche Beethoven-Forscherin Julia Ronge und der S\u00fcdtiroler Kabarettist und Beethoven-Fan Konrad Beikircher gehen den Legenden auf den Grund.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7fdc5434093d08a6759d4852363cf7e4d5eada4.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1602911700,"stop":1602915300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602915300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"maintower","descr":"\"maintower\", das regionale Boulevardmagazin des hr-fernsehens, bietet mehr Informationen aus Hessen f\u00fcr Hessen. Von Montag bis Freitag zeigt \"maintower\" das Wichtigste vom Tage, live und ganz nah dran an den spannenden, emotionalen und skurrilen Geschichten. \"maintower\" h\u00e4lt auf dem Laufenden, schnell, aktuell und auf den Punkt gebracht, mit allen aktuellen Informationen und Geschichten, die mitten ins Herz treffen. \"maintower\" zeigt, was in Hessen passiert und was die Hessen bewegt.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58cec453b3bbe5716c2bc32a9dd1a5f088f7162d.jpg?x=548&y=366\/maintower","genre":"Report, Magazin","start":1602915300,"stop":1602916800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602916800":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1602916800,"stop":1602918480,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918480":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschauwetter","descr":"Es wird kurz und b\u00fcndig \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d137a53ec780d3b464ba8f11a0ccec9de4b05f9f.jpg?x=548&y=366\/hessenschauwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602918480,"stop":1602918600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918600":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Unsere Penny","descr":"Wie es gekommen ist, dass er im Kaufhaus pl\u00f6tzlich ein Spielzeugauto eingesteckt hat, kann der 10-j\u00e4hrige Christian Martin nicht genau sagen, als er vom Detektiv gestellt wird. Penny ist der Meinung, dass diese dumme Sache im Kaufhaus ein Geheimnis zwischen den Kindern und ihr bleiben sollte, um den Eltern Aufregungen zu ersparen. Eine gutgemeinte Abmachung, deren ernste Folgen Penny jedoch nicht \u00fcbersieht.","image":null,"genre":"Serie, Familienserie","start":1602918600,"stop":1602920100,"country":"D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602920100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Morden im Norden","descr":"Beim Pilze sammeln machte der junge Georg eine grauenvolle Entdeckung: Eine Frau baumelte erh\u00e4ngt an einem Baum. Liebevoll nahm er sie ab und trug sie davon. Einen Tag sp\u00e4ter finden Wanderer in einer H\u00fctte den erschossenen Georg. Von Georgs Mutter erf\u00e4hrt die Polizei, dass Georg ein Au\u00dfenseiter war. Einzig Gaby Zinke war mit ihm befreundet. Sie wei\u00df aber angeblich nichts \u00fcber dessen Privatleben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602920100,"stop":1602923100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602923100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"3nach9","descr":"Mit Judith Rakers und Giovanni di Lorenzo G\u00e4ste: Hannes Ringlstetter \u2013 Entertainer Harald Lesch \u2013 Physiker Hannah Emde \u2013 Tier\u00e4rztin und Artensch\u00fctzerin Andrea Petkovic -Tennisspielerin","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f497bd815edf512cc2d725627a6426c611fe39b7.jpg?x=548&y=366\/3nach9","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602923100,"stop":1602930300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602930300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1602930300,"stop":1602935700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602935700":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Welt der Tiere","descr":"Meerschweinchen, die mit den Seefahrern im 16. Jahrhundert \u00fcbers \"Meer\" nach Europa kamen und daher ihren Namen haben, sind heute und bei uns vor allem Haustiere. Die wilden Meerschweinchen dagegen sind selten geworden. Man muss ganz hoch in die Berge Ekuadors oder Perus gehen, um sie zu finden. Einzigartige Aufnahmen zeigen ihren Lebensraum in den Anden \u00fcber 3.000 H\u00f6henmetern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9239af7a3d43469746cfe68eed57c7f7f01744f.jpg?x=548&y=366\/welt-der-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1602935700,"stop":1602937500,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602937500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Vom Woife und dem Wald","descr":"Wolfgang Schreil aus Bodenmais im Bayerischen Wald ist besser bekannt unter seinem Spitznamen \"Woid Woife\". Der Naturbursche setzt sich f\u00fcr den Erhalt der heimischen Tierwelt ein und lebt in einem ungew\u00f6hnlichen Einklang mit der Natur. Die Sendung portr\u00e4tiert den Niederbayer in seiner Heimat und begleitet ihn \u00fcber die Jahreszeiten hinweg auf seinen Streifz\u00fcgen durchs Unterholz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe01b94664213e70c48629d96100d022f8508e20.jpg?x=548&y=366\/vom-woife-und-dem-wald","genre":"Report, Dokumentation","start":1602937500,"stop":1602940200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602940200":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Der Leipziger Zoo ist der \u00e4lteste Tierpark Deutschlands und kann mit einigen Superlativen aufwarten: Zu seinen Attraktionen z\u00e4hlen unter anderem die gr\u00f6\u00dfte Menschenaffenanlage der Welt und eine riesige L\u00f6wensavanne. Die Doku-Reihe wirft einen Blick hinter die Kulissen des Zoos, berichtet von den Sorgen der Tierpfleger und begleitet sie bei der Arbeit mit ihren tierischen Sch\u00fctzlingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1602940200,"stop":1602943200,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602943200":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Wenn im Freilichtmuseum Hessenpark in Neu-Anspach im Taunus gebacken wird, dann finden sich viele Besucher rund um das historische Backhaus ein. Denn die Kuchen, die hier von der \"Museums-Hausfrau\" in den Ofen geschoben werden, sind alle nach alten Rezepten entstanden, und sie schmecken wie zu Hause. Iris von Stephanitz zeigt Erwachsenen und Kindern gern alles rund um die alte Hausfrauenarbeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1602943200,"stop":1602945900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602945900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"\"So \u00fcberraschend gut, dass man das Fleisch gar nicht vermisst\" \u2013 das ist die Devise im \"Leuchtendroter\", dem wohl au\u00dfergew\u00f6hnlichsten vegetarischen Restaurant in Hessen. Eine Vielzahl an fleischlosen Kreationen in Tapas-Gr\u00f6\u00dfe, immer wieder neu erdacht von Chefkoch Niclas Horn. Drei bis f\u00fcnf werden pro Person empfohlen, aber sie schmecken nat\u00fcrlich noch besser, wenn man sie sich teilt. Das Restaurant ist Teil eines beeindruckenden Design-Hotels im Frankfurter Ostend, das sich in kurzer Zeit zu einem Szene-Hotspot entwickelt hat, weil im Restaurant, der Sauerteigbrotb\u00e4ckerei und der Cocktailbar auch die Fleischesser so gl\u00fccklich werden, dass sie immer wieder kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1602945900,"stop":1602947700,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602947700":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"heimspiel! am samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc74bffaeb4661057e0b8ab14481e72f070ddaee.jpg?x=548&y=366\/heimspiel-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1602947700,"stop":1602949500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602949500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"herkules","descr":"Die Moderatoren packen mit an, wenn sie im Wochenmagazin hinter die Kulissen schauen. Das Magazin wird direkt vom Ort des Geschehens pr\u00e4sentiert und berichtet \u00fcber interessante Unternehmen der heimischen Wirtschaft, spannende Gro\u00dfveranstaltungen in der Region und \u00fcber Wissenswertes aus Nord- und Osthessen. Dabei erm\u00f6glicht es einen Einblick in Bereiche, die man sonst so nicht zu sehen bekommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/472a766edc49b933e4473e3f0160f4e7c0c29c73.jpg?x=548&y=366\/herkules","genre":"Report, Magazin","start":1602949500,"stop":1602951300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602951300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"maintower weekend","descr":"\" Der drei\u00dfigmin\u00fctige Wochenr\u00fcckblick zeigt die spannendsten Geschichten und die st\u00e4rksten Bilder aus Hessen \u2013 gro\u00dfe Aufreger und kleine Geschichten, die mitten ins Herz trafen, mit allen Infos, Service f\u00fcr den Alltag, den aktuellen Trends und ganz viel Herz f\u00fcr Hessen.\" \"Boulevard, News und Lifestyle am Samstag","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1602951300,"stop":1602953100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602953100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wieder fest im Sattel","descr":"Timo ist seit seinem 16. Lebensjahr querschnittsgel\u00e4hmt. Pferde waren schon immer sein Leben, aber nach dem Unfall hat sich etwas ver\u00e4ndert. Timo Ameruoso konnte auf einmal die Pferde lesen und verstehen. Dies schafft er mit genauer Beobachtung, Disziplin, Durchsetzungsverm\u00f6gen und dem festen Glauben an sich und sein Konzept. Die Kraft daf\u00fcr holt er sich bei seiner Familie und seinen Pferden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0912696cd90566a84756b3298cb8d7589e2f0eeb.jpg?x=548&y=366\/wieder-fest-im-sattel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602953100,"stop":1602955800,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955800":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1602955800,"stop":1602957480,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957480":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschauwetter","descr":"Es wird kurz und b\u00fcndig \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d137a53ec780d3b464ba8f11a0ccec9de4b05f9f.jpg?x=548&y=366\/hessenschauwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957480,"stop":1602957600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602957600":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602957600,"stop":1602958500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! S\u00fcdtirol im Herbst","descr":"Saftig gr\u00fcne Almwiesen, blau glitzernde Seen, goldgelb leuchtende B\u00e4ume und die schiefergrauen Dolomiten mit schneewei\u00dfen Gipfeln: Im herbstlichen S\u00fcdtirol genie\u00dft Tamina Kallert die farbenfrohe Natur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-suedtirol-im-herbst","genre":"Report, Reportage","start":1602958500,"stop":1602963900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602963900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Die Retter der Nash\u00f6rner","descr":"Kaum eine andere Tierart ist in den vergangenen Jahren so stark durch Wilderer dezimiert worden. Die Nachfrage nach Horn, das in S\u00fcdostasien als vermeintliches Aphrodisiakum gilt, ist ungebrochen. \"Wenn man die Bilder der Ranger sieht, die sie von den get\u00f6teten Nash\u00f6rnern gemacht haben, dann ist man fassungslos, was diese Kriminellen anrichten\", zeigt sich Elstner auf der Reise geschockt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5638f5d455fdf9331c655b37855b516f98868fd.jpg?x=548&y=366\/die-retter-der-nashoerner","genre":"Report, Dokumentation","start":1602963900,"stop":1602969300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602969300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Irene Huss, Kripo G\u00f6teborg","descr":"Der Mord an einer Pfarrersfamilie h\u00e4lt Irene Huss und ihr Team in Atem. Ein okkultes Symbol am Tatort deutet auf die Aktivit\u00e4ten einer Sekte. Offenbar sind deren Teufelsanbeter auch f\u00fcr einen unaufgekl\u00e4rten Ritualmord verantwortlich, der die Gemeinde f\u00fcnf Jahre zuvor schon einmal ersch\u00fctterte. Doch Irene wei\u00df nun auch: Satan hat in diesem Fall ein Alibi, den M\u00f6rder muss sie anderswo suchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9559c5ca9e8b59777a0ae90d659672e26db7b11.jpg?x=548&y=366\/irene-huss-kripo-goeteborg","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602969300,"stop":1602974400,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602974400":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Angst \u00fcber den Wolken","descr":"Eine Reihe mysteri\u00f6ser Flugzeugabst\u00fcrze konfrontiert die Sicherheitsexpertin Renee Brennan mit einem psychopathischen Saboteur. Renee fordert ein Startverbot f\u00fcr Maschinen der betroffenen Fluggesellschaft, doch ihr Freund Mark Ettinger von der Aufsichtsbeh\u00f6rde verhindert dies. Als auch Mark bei einem Absturz stirbt, kommen Renee und der FBI-Agent Scott Wallace dem T\u00e4ter auf die Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/78064a24b3144f7e53af6e68ef79c9fa6d963085.jpg?x=548&y=366\/angst-ueber-den-wolken","genre":"Film, Actionfilm","start":1602974400,"stop":1602979800,"country":"USA\/CDN\/D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602979800":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Irene Huss, Kripo G\u00f6teborg","descr":"Der Mord an einer Pfarrersfamilie h\u00e4lt Irene Huss und ihr Team in Atem. Ein okkultes Symbol am Tatort deutet auf die Aktivit\u00e4ten einer Sekte. Offenbar sind deren Teufelsanbeter auch f\u00fcr einen unaufgekl\u00e4rten Ritualmord verantwortlich, der die Gemeinde f\u00fcnf Jahre zuvor schon einmal ersch\u00fctterte. Doch Irene wei\u00df nun auch: Satan hat in diesem Fall ein Alibi, den M\u00f6rder muss sie anderswo suchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9559c5ca9e8b59777a0ae90d659672e26db7b11.jpg?x=548&y=366\/irene-huss-kripo-goeteborg","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602979800,"stop":1602984900,"country":"S","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602984900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! S\u00fcdtirol im Herbst","descr":"Saftig gr\u00fcne Almwiesen, blau glitzernde Seen, goldgelb leuchtende B\u00e4ume und die schiefergrauen Dolomiten mit schneewei\u00dfen Gipfeln: Im herbstlichen S\u00fcdtirol genie\u00dft Tamina Kallert die farbenfrohe Natur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-suedtirol-im-herbst","genre":"Report, Reportage","start":1602984900,"stop":1602990300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Bergluft macht Appetit. Der K\u00fcchenchef vom Burg-Hotel in Oberlech in \u00d6sterreich hat das richtige Angebot f\u00fcr eine Gruppe Urlauber aus Frankfurt. In einem Kochkurs zeigt Christoph Geschwendtner seinen G\u00e4sten, wie man eine gehaltvolle Wildso\u00dfe zubereitet. Das Restaurant ist bekannt f\u00fcr die guten Wildgerichte aus eigener Jagd. Legend\u00e4r ist auch die klare Wildbr\u00fche \u2013 die hat es in sich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1602990300,"stop":1602991500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602991500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wieder fest im Sattel","descr":"Timo ist seit seinem 16. Lebensjahr querschnittsgel\u00e4hmt. Pferde waren schon immer sein Leben, aber nach dem Unfall hat sich etwas ver\u00e4ndert. Timo Ameruoso konnte auf einmal die Pferde lesen und verstehen. Dies schafft er mit genauer Beobachtung, Disziplin, Durchsetzungsverm\u00f6gen und dem festen Glauben an sich und sein Konzept. Die Kraft daf\u00fcr holt er sich bei seiner Familie und seinen Pferden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0912696cd90566a84756b3298cb8d7589e2f0eeb.jpg?x=548&y=366\/wieder-fest-im-sattel","genre":"Report, Dokumentation","start":1602991500,"stop":1602994200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}