{"1603512900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Die Covid-19-Pandemie und ihre Folgen stellen Menschen weltweit vor gro\u00dfe Herausforderungen. Tats\u00e4chlich aber reiht sich die Corona-Krise in eine Reihe von Notlagen ein, welche die Menschheit die letzten Jahre ebenfalls besch\u00e4ftigt haben. Der Krisenforscher Frank Roselieb und der Soziologe Martin Schr\u00f6der diskutieren dar\u00fcber, was aus der Bew\u00e4ltigung der Corona-Krise gelernt werden kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b33ddac01f46a6b103858ac270915634bc787cf9.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603512900,"stop":1603516500,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603516500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Planet Wissen","descr":"Meinungsfreiheit ist ein Grundrecht. In Deutschland gibt es allerdings Menschen, die glauben, sie d\u00fcrften nicht mehr frei sagen, was sie denken. Dieses Gef\u00fchl wird durch die Corona-Krise und die Proteste gegen die Hygienema\u00dfnahmen verst\u00e4rkt. Die Staatsanw\u00e4ltin Teresa Ott und der Philosoph Michael Reder sprechen dar\u00fcber, warum das Recht auf freie Rede so wichtig ist und wie es eingeschr\u00e4nkt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1193c76163208f6f4a1f49e6440351a84455e672.jpg?x=548&y=366\/planet-wissen","genre":"Report, Magazin","start":1603516500,"stop":1603520100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603520100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"maintower","descr":"\"maintower\", das regionale Boulevardmagazin des hr-fernsehens, bietet mehr Informationen aus Hessen f\u00fcr Hessen. Von Montag bis Freitag zeigt \"maintower\" das Wichtigste vom Tage, live und ganz nah dran an den spannenden, emotionalen und skurrilen Geschichten. \"maintower\" h\u00e4lt auf dem Laufenden, schnell, aktuell und auf den Punkt gebracht, mit allen aktuellen Informationen und Geschichten, die mitten ins Herz treffen. \"maintower\" zeigt, was in Hessen passiert und was die Hessen bewegt.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58cec453b3bbe5716c2bc32a9dd1a5f088f7162d.jpg?x=548&y=366\/maintower","genre":"Report, Magazin","start":1603520100,"stop":1603521600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603521600":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1603521600,"stop":1603523280,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603523280":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschauwetter","descr":"Es wird kurz und b\u00fcndig \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d137a53ec780d3b464ba8f11a0ccec9de4b05f9f.jpg?x=548&y=366\/hessenschauwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603523280,"stop":1603523400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603523400":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Unsere Penny","descr":"Gudrun Noske besucht wie Elke Martin die Fachschule f\u00fcr Sozialp\u00e4dagogik. Sie will jedoch die Ausbildung abbrechen, weil die Schwierigkeiten mit dem Ehemann immer gr\u00f6\u00dfer werden. Peter Noske gesteht seiner Frau nur solange eigene Berufsw\u00fcnsche zu, wie zuhause \"alles beim Alten bleibt\". W\u00e4hrend Elke versucht, zwischen den streitenden Eheleuten zu vermitteln, ger\u00e4t ihr eigener Haushalt durch Penny in ein ungew\u00f6hnliches Durcheinander.\"","image":null,"genre":"Serie, Familienserie","start":1603523400,"stop":1603524900,"country":"D","releaseYear":"1975","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603524900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Morden im Norden","descr":"Nach dem Besuch der Geschwister Nadine und Moritz auf dem Hausboot ihrer inzwischen wohlhabenden Schulfreunde Anja und Oliver, wird Nadine am Ufer der Trave erschlagen aufgefunden. Die Kommissare m\u00fcssen tief in der Vergangenheit der ehemaligen Abiturienten graben, um eine Spur zum M\u00f6rder zu finden. Dass Moritz nach einer Party an einem Filmriss leidet, macht die Angelegenheit nicht einfacher.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1100388f9b232f93d0c7d876f5df68c333adc46b.jpg?x=548&y=366\/morden-im-norden","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603524900,"stop":1603527900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603527900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"NDR Talk Show","descr":"Sieben bis acht G\u00e4ste in jeder Sendung \u2013 Prominente oder eher Unbekannte, die eine spannende Geschichte oder Thematik zu bieten haben. Dazu Moderatoren, die ihre Gespr\u00e4chspartner in den Mittelpunkt stellen. Das ist das Konzept des \"Fernsehklassikers\" beim NDR.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1d0ecd4330d6d6a009c034e32562935baaee29c.jpg?x=548&y=366\/ndr-talk-show","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603527900,"stop":1603535100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603535100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Nachtcaf\u00e9","descr":"Ein spannendes Thema gr\u00fcndlich recherchiert und dazu die richtigen G\u00e4ste \u2013 das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen l\u00e4ngst ein Klassiker ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0498a4c79d812201c904aa1dd5edf760e8ab62ec.jpg?x=548&y=366\/nachtcaf","genre":"Unterhaltung, Talkshow","start":1603535100,"stop":1603540500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603540500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Welt der Tiere","descr":"Auf der zerkl\u00fcfteten Westk\u00fcste Irlands leben ganz besondere Delfine. Anders als die meisten ihrer Artgenossen leben sie allein und suchen die N\u00e4he anderer Tierarten und des Menschen. Eine Frau will ihr Geheimnis ergr\u00fcnden: Seit neun Jahren verbringt Ute Margreff jeden Tag viele Stunden im eiskalten Irischen Meer. Dabei hat sie Freundschaft mit dem Delfinweibchen Mara geschlossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c05b921e5138240112b4557c16e790bb2d2e0a82.jpg?x=548&y=366\/welt-der-tiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603540500,"stop":1603542300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603542300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"W\u00f6lfe und Herdenschutzhunde \u2013 Ungleiche Br\u00fcder","descr":"Die W\u00f6lfe sind zur\u00fcck in Deutschland. Und mit ihnen die Sorgen der Sch\u00e4fer um ihre Herden. Schutz sollen Herdenschutzhunde bieten. Wie zwei ungleiche Br\u00fcder sind sich Wolf und Herdenschutzhund durch ihre gemeinsamen Vorfahren verbunden. Aber w\u00e4hrend der Wolf Schafe als Beutetiere sieht, f\u00fchlt sich sein Verwandter als Mitglied der Herde, als Wolf im Schafspelz, gewisserma\u00dfen. Wo sie seit alters Herden sch\u00fctzen, wird der Wolf weniger als Bedrohung empfunden, wie z. B. in den italienischen Abruzzen. Wo der Wolf sich neue Reviere zur\u00fcckerobert, sind Herdenschutzhunde wieder gefragt, wie z. B. in der Lausitz. Der Film zeigt \u00fcberraschende Tierbeobachtungen, die schon zwischen Wolfs- und Hundewelpen verbl\u00fcffende Parallelen erkennen lassen. Grandiose Landschaftsaufnahmen aus beiden Regionen zeigen, wie die beiden als Akteure in einer \"neuen\" Wildnis wirken k\u00f6nnten. Denn im Schatten der Beutegreifer erleben ihre alten Gegenspieler auch in Deutschland eine ungeahnte Renaissance. In nat\u00fcrlicher Abneigung verbunden, k\u00f6nnten Herdenschutzhund und Wolf sich auf verbl\u00fcffende Weise gegenseitig sch\u00fctzen und eine gemeinsame Zukunft haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/163f5f51ed1efe04af84c2fbc1758b9acbccb221.jpg?x=548&y=366\/woelfe-und-herdenschutzhunde-ungleiche-brueder","genre":"Report, Dokumentation","start":1603542300,"stop":1603545000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603545000":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Elefant, Tiger & Co.","descr":"Der Leipziger Zoo ist der \u00e4lteste Tierpark Deutschlands und kann mit einigen Superlativen aufwarten: Zu seinen Attraktionen z\u00e4hlen unter anderem die gr\u00f6\u00dfte Menschenaffenanlage der Welt und eine riesige L\u00f6wensavanne. Die Doku-Reihe wirft einen Blick hinter die Kulissen des Zoos, berichtet von den Sorgen der Tierpfleger und begleitet sie bei der Arbeit mit ihren tierischen Sch\u00fctzlingen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92b5b6ffc649712a1a49d8c9718b8ba56a967a63.jpg?x=548&y=366\/elefant-tiger-co","genre":"Report, Reportage","start":1603545000,"stop":1603548000,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603548000":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Keine Jahreszeit ist so eng mit der Kartoffel verbunden wie der Herbst. Als Suppe, R\u00f6sti, Brei, Klo\u00df, Puffer oder auch als Beilage kommt sie auf den Tisch. Reinhard Schall besucht das Kartoffelhaus in Hirschhorn und das Landgasthof Raubacher H\u00f6he, wo tolle Kartoffelrezepte vorgestellt werden, und die Familie B\u00f6hm aus Gro\u00df-Bieberau, die seit fast 120 Jahren neue Kartoffelsorten z\u00fcchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b354a3c286beca81b8b1cb94566680369116c88a.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1603548000,"stop":1603550700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603550700":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Serviettenkn\u00f6del, Bohnenkn\u00f6del, Zwetschgenkn\u00f6del \u2013 Kn\u00f6del sind ihre Kernkompetenz, sagt die \u00d6sterreicherin Isabella Stirm aus dem wundersch\u00f6nen Burgenland. Die Wahlfrankfurterin hat Paprika im Blut und kocht bei Food-Events in ganz Deutschland mit Humor und flotten Spr\u00fcchen herzhafte und s\u00fc\u00dfe Gerichte aus ihrer Heimat. Wir fahren aber auch zu ihr nach Hause ins Burgenland, wo wir nicht nur die einzigartige Landschaft dieses \u00f6sterreichischen Bundeslandes, sondern vor allem auch regionaltypische K\u00f6stlichkeiten genie\u00dfen k\u00f6nnen, die Isabella Stirm auf dem heimischen Weingut zusammen mit ihrer Mutter zubereitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b36d29b51476a3addd31d2d94d1545d4f11502b6.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1603550700,"stop":1603552500,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603552500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"heimspiel! am samstag","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc74bffaeb4661057e0b8ab14481e72f070ddaee.jpg?x=548&y=366\/heimspiel-am-samstag","genre":"Report, Magazin","start":1603552500,"stop":1603554300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603554300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"herkules","descr":"\" er Jahren im Einsatz. Die M\u00fchle stammt aus dem 15.Jahrhundert und ist jetzt in der zehnten Generation in Familienbesitz. Viel Erfahrung und reichlich Tradition \u2013 vielleicht schmeckt das Brot deshalb so besonders?\" Slow Baking: Von der M\u00fchle bis zum Hofladen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/472a766edc49b933e4473e3f0160f4e7c0c29c73.jpg?x=548&y=366\/herkules","genre":"Report, Magazin","start":1603554300,"stop":1603556100,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603556100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"maintower weekend","descr":"\" Der drei\u00dfigmin\u00fctige Wochenr\u00fcckblick zeigt die spannendsten Geschichten und die st\u00e4rksten Bilder aus Hessen \u2013 gro\u00dfe Aufreger und kleine Geschichten, die mitten ins Herz trafen, mit allen Infos, Service f\u00fcr den Alltag, den aktuellen Trends und ganz viel Herz f\u00fcr Hessen.\" \"Boulevard, News und Lifestyle am Samstag","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603556100,"stop":1603557900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wieder fest im Sattel","descr":"Timo ist seit seinem 16. Lebensjahr querschnittsgel\u00e4hmt. Pferde waren schon immer sein Leben, aber nach dem Unfall hat sich etwas ver\u00e4ndert. Timo Ameruoso konnte auf einmal die Pferde lesen und verstehen. Dies schafft er mit genauer Beobachtung, Disziplin, Durchsetzungsverm\u00f6gen und dem festen Glauben an sich und sein Konzept. Die Kraft daf\u00fcr holt er sich bei seiner Familie und seinen Pferden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3904e6fbf13b60a1a644cf191ae979ed7c694556.jpg?x=548&y=366\/wieder-fest-im-sattel","genre":"Report, Dokumentation","start":1603557900,"stop":1603560600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603560600":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschau","descr":"Reporter aus Frankfurt, Wiesbaden und Kassel sind t\u00e4glich in ganz Hessen im Einsatz, um hautnah von den aktuellen Geschehnissen berichten zu k\u00f6nnen. Es werden alle Themen angesprochen, die die Menschen bewegen. Zu den Neuigkeiten aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft im Bundesland Hessen gesellen sich interessante Veranstaltungs- und Kulturtipps sowie alles Wichtige aus der Welt des Sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9342ca96edb2a01f2c2f0e30c8ee1e59f28fb096.jpg?x=548&y=366\/hessenschau","genre":"Report, Magazin","start":1603560600,"stop":1603562280,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603562280":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"hessenschauwetter","descr":"Es wird kurz und b\u00fcndig \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Prognosen f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekannterma\u00dfen immer h\u00e4ufiger verr\u00fcckt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d137a53ec780d3b464ba8f11a0ccec9de4b05f9f.jpg?x=548&y=366\/hessenschauwetter","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603562280,"stop":1603562400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603562400":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Tagesschau","descr":"Aktuelle Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Gesellschaft und Wissenschaft aus dem In- und Ausland werden in ausf\u00fchrlichen Hintergrundberichten beleuchtet. In Stellungnahmen und Meinungs\u00e4u\u00dferungen wird auch unterschiedlichne Standpunkten Raum gegeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/408309839cb85ea7a740fb8ef27ad5ac6f59d07a.jpg?x=548&y=366\/tagesschau","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603562400,"stop":1603563300,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563300":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! S\u00fcdtirol im Herbst","descr":"Saftig gr\u00fcne Almwiesen, blau glitzernde Seen, goldgelb leuchtende B\u00e4ume und die schiefergrauen Dolomiten mit schneewei\u00dfen Gipfeln: Im herbstlichen S\u00fcdtirol genie\u00dft Tamina Kallert die farbenfrohe Natur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-suedtirol-im-herbst","genre":"Report, Reportage","start":1603563300,"stop":1603568700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603568700":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Dem Polarlicht auf der Spur","descr":"Jenseits des Polarkreises, im Norden Norwegens, sieht sich die kleine K\u00fcstenstadt Troms\u00f8 mit einem Boom konfrontiert, den manche schon mit dem einstigen Goldrausch am Klondike in Alaska vergleichen. Nur sind die \"Nuggets\", die die Ank\u00f6mmlinge aus aller Welt mit etwas Gl\u00fcck zu entdecken hoffen, hier in keinem Flussbett zu finden, sondern am n\u00e4chtlichen Himmel: m\u00e4rchenhaft leuchtende Polarlichter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05ba3834f6a7eca2038b4b5def0d0126bc8167c3.jpg?x=548&y=366\/dem-polarlicht-auf-der-spur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603568700,"stop":1603574100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603574100":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Irene Huss, Kripo G\u00f6teborg","descr":"Der Fund einer Frauenleiche f\u00fchrt Irene Huss zu einem seltsamen jungen Mann, der verd\u00e4chtigt wird, ein Serient\u00e4ter zu sein. Die Kriminalkommissarin ist zunehmend irritiert von der Kaltschn\u00e4uzigkeit des Verd\u00e4chtigen, der wohl \u00fcberzeugt ist, dass ihm mit legalen Mitteln nicht beizukommen ist. W\u00e4hrend Irene seine Schwachstelle sucht, wird bei ihr eingebrochen und auf ihre Tochter ein Anschlag ver\u00fcbt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13d84e1873569098a80fa5bf8dbcd905228a17e5.jpg?x=548&y=366\/irene-huss-kripo-goeteborg","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603574100,"stop":1603579500,"country":"S","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603579500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Ein Gauner & Gentleman","descr":"Der betagte Bankr\u00e4uber Forrest Tucker lebt zwar mittlerweile im Altersheim, begeht mit zwei seiner Kumpel aber immer noch Bank\u00fcberf\u00e4lle. Zu seinen Markenzeichen geh\u00f6rt die H\u00f6flichkeit, mit der er bei seinen Raubz\u00fcgen auftritt. Der gelangweilte Detective John Hunt findet in dem Fall neue Motivation f\u00fcr seine Arbeit und kommt Tucker nach kurzer Zeit auf die Schliche.","image":null,"genre":"Film, Krimi","start":1603579500,"stop":1603588200,"country":"USA\/GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603588200":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Irene Huss, Kripo G\u00f6teborg \u2013 Der im Dunkeln wacht","descr":"Der Fund einer Frauenleiche f\u00fchrt Irene Huss zu einem seltsamen jungen Mann, der verd\u00e4chtigt wird, ein Serient\u00e4ter zu sein. Die Kriminalkommissarin ist zunehmend irritiert von der Kaltschn\u00e4uzigkeit des Verd\u00e4chtigen, der wohl \u00fcberzeugt ist, dass ihm mit legalen Mitteln nicht beizukommen ist. W\u00e4hrend Irene seine Schwachstelle sucht, wird bei ihr eingebrochen und auf ihre Tochter ein Anschlag ver\u00fcbt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13d84e1873569098a80fa5bf8dbcd905228a17e5.jpg?x=548&y=366\/irene-huss-kripo-goeteborg-der-im-dunkeln-wacht","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603588200,"stop":1603590000,"country":"S","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603590000":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Merkw\u00fcrdige Geschichten","descr":"Eine Studentin verdingt sich bei einem alten Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler als Verk\u00e4uferin. In seinem Namen ersteigert sie ein kostbares Gem\u00e4lde, das ihn selbst in der Tracht eines venezianischen Dogen darstellt. Aber kein Mensch wird glauben, dass der Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler vor 400 Jahren schon einmal gelebt hat.","image":null,"genre":"Serie, Mysteryserie","start":1603590000,"stop":1603591500,"country":"D","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603591500":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Bilder aus Hessen","descr":"Natur die begeistert, Aussichten die faszinieren: Das Land im Herzen Deutschlands ist bekannt f\u00fcr seine einzigartige Landschaft. Die Sendung zeigt eine kleine Auswahl von Landschaftsbildern aus Hessen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1603591500,"stop":1603591800,"country":"D","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603591800":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wundersch\u00f6n! S\u00fcdtirol im Herbst","descr":"Saftig gr\u00fcne Almwiesen, blau glitzernde Seen, goldgelb leuchtende B\u00e4ume und die schiefergrauen Dolomiten mit schneewei\u00dfen Gipfeln: Im herbstlichen S\u00fcdtirol genie\u00dft Tamina Kallert die farbenfrohe Natur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c98317530fb6f70984b390865acd7ef800e0fcdc.jpg?x=548&y=366\/wunderschoen-suedtirol-im-herbst","genre":"Report, Reportage","start":1603591800,"stop":1603597200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603597200":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Hessen \u00e0 la carte","descr":"Keine Jahreszeit ist so eng mit der Kartoffel verbunden wie der Herbst. Als Suppe, R\u00f6sti, Brei, Klo\u00df, Puffer oder auch als Beilage kommt sie auf den Tisch. Reinhard Schall besucht das Kartoffelhaus in Hirschhorn und das Landgasthof Raubacher H\u00f6he, wo tolle Kartoffelrezepte vorgestellt werden, und die Familie B\u00f6hm aus Gro\u00df-Bieberau, die seit fast 120 Jahren neue Kartoffelsorten z\u00fcchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b354a3c286beca81b8b1cb94566680369116c88a.jpg?x=548&y=366\/hessen-la-carte","genre":"Report, Reportage","start":1603597200,"stop":1603599900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603599900":{"channel":"HR-FERNSEHEN","title":"Wieder fest im Sattel","descr":"Timo ist seit seinem 16. Lebensjahr querschnittsgel\u00e4hmt. Pferde waren schon immer sein Leben, aber nach dem Unfall hat sich etwas ver\u00e4ndert. Timo Ameruoso konnte auf einmal die Pferde lesen und verstehen. Dies schafft er mit genauer Beobachtung, Disziplin, Durchsetzungsverm\u00f6gen und dem festen Glauben an sich und sein Konzept. Die Kraft daf\u00fcr holt er sich bei seiner Familie und seinen Pferden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3904e6fbf13b60a1a644cf191ae979ed7c694556.jpg?x=548&y=366\/wieder-fest-im-sattel","genre":"Report, Dokumentation","start":1603599900,"stop":1603602600,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}