{"1597897440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597897440,"stop":1597897740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597897740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597897740,"stop":1597899600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597899600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597899600,"stop":1597901220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597901220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''La Femme mystifi\u00e9e'', de Betty Friedan, traduit de l'anglais par Yvette Roudy (Belfond). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Yvette Roudy, traductrice de l'ouvrage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597901220,"stop":1597901400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597901400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597901400,"stop":1597902360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597902360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Pendant dix ans, il a jou\u00e9 de l'harmonica aux c\u00f4t\u00e9s de Johnny Halliday sur les plus grandes sc\u00e8nes du monde. Greg Zlap partage ses souvenirs dans un livre \" Sur la route avec Johnny \", o\u00f9 il raconte leurs 282 concerts. Greg Zlap faisait lever la foule avec son harmonica sur \" Gabrielle \" et Johnny se battait pour vivre face \u00e0 la maladie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597902360,"stop":1597902900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597902900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597902900,"stop":1597903200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597903200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597903200,"stop":1597904760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597904760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597904760,"stop":1597905480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597905480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597905480,"stop":1597906140,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597906140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597906140,"stop":1597906800,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597906800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597906800,"stop":1597907520,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597907520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597907520,"stop":1597908240,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597908240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597908240,"stop":1597908780,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597908780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"D\u00e9couverte d'un jardin priv\u00e9 ! Aujourd'hui : Didier Willery, le dingue de plantes. Sp\u00e9cialiste des v\u00e9g\u00e9taux ornementaux, auteur de nombreux livres, Didier multiplie les atmosph\u00e8res v\u00e9g\u00e9tales dans son jardin : mariages de formes, de couleurs, de textures et nombre de plantes peu connues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597908780,"stop":1597910400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597910400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Envie dehors","descr":"Le Mans est la pr\u00e9fecture de la Sarthe et l'ancienne capitale du Maine. Loin de la c\u00e9l\u00e8bre course automobile des 24 Heures du Mans et des rillettes qui font la r\u00e9putation de la ville, Julie souhaite d\u00e9couvrir autrement le Mans et ses environs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df98a7af29a1164b2e5252deeb7d6a4395269e95.jpg?x=548&y=366\/envie-dehors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597910400,"stop":1597912200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597912200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sel et diesel","descr":"\u00c0 Red Bank, les animateurs assistent \u00e0 un pow-wow en compagnie des propri\u00e9taires du camion-restaurant Mac Shack. Ils mangent un hamburger au go\u00fbt de leur enfance. Et Corey cuisine une recette de porc au basilic avec la cheffe du Bangkok Food Truck. Pr\u00e9sentation : Evelyne Charuest, Corey Loranger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3115827cc1c6435e7a5c9c971f2f2671c1cf1747.jpg?x=548&y=366\/sel-et-diesel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597912200,"stop":1597914180,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597914180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597914180,"stop":1597914840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597914840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597914840,"stop":1597915020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597915020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Roland rentre joyeux de sa cure de jouvence tandis que Barbara doit prendre une d\u00e9cision importante. Gabriel, quant \u00e0 lui, pr\u00e9pare le r\u00e9veillon de No\u00ebl \u00e0 sa fa\u00e7on. R\u00e9alisation : Emmanuelle Dubergey (studio) ; Marion Lallier (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597915020,"stop":1597916580,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597916580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597916580,"stop":1597919700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597919700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivre ensemble","descr":"Mirabel et Roskilde, au Qu\u00e9bec et au Danemark. Rencontre avec des amis qui ont fait le choix de vivre ensemble et de partager les espaces communs, les repas, les activit\u00e9s, le travail et plus encore... Une fa\u00e7on de tisser des liens \u00e9troits et de lutter contre l'isolement des seniors.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e095fa290aeee7c6af0daa7c73c5202a1a35903.jpg?x=548&y=366\/vivre-ensemble","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597919700,"stop":1597923000,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597923000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597923000,"stop":1597924800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597924800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Toujours incapable de dormir, Val\u00e9rie se met \u00e0 la m\u00e9ditation et fait la connaissance d'Alexa, une fille pour le moins originale. Madeleine et Gilles doivent annoncent \u00e0 Val\u00e9rie qu'elle a fait faillite. Et que son chien est mort. \u00c9ric a emmen\u00e9 Thomas en vacances \u00e0 Cape May...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4fd02fde497b4e975445df387e37da9fee22b4.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597924800,"stop":1597926120,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597926120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Val\u00e9rie est contrainte de retourner vivre chez sa m\u00e8re. Et comme un malheur n'arrive jamais seul, sa voiture est vol\u00e9e. Sur le point de partir en vacances au chalet, Simon et Josiane ont la mauvaise surprise de voir d\u00e9barquer un visiteur aussi impr\u00e9vu qu'ind\u00e9sirable\u00a0: J-F, le fr\u00e8re de Simon...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d277920d60bd3353e093baa2256afd4396c3aef4.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597926120,"stop":1597927440,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597927440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Madeleine se m\u00eale un peu trop de la vie (ou de l'absence de vie) sexuelle de Val\u00e9rie et lui lance un d\u00e9fi dont l'enjeu est trop tentant pour \u00eatre refus\u00e9. Le nouvel \u00e9diteur de Madeleine critique ouvertement son manuscrit\u00a0: a-t-elle trouv\u00e9 un adversaire \u00e0 sa hauteur ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c3fd011dfbb260bd8abc7715882868458196fa9.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597927440,"stop":1597928760,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597928760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Fatigu\u00e9e par les r\u00e9flexions de Kevin \u00e0 propos du comportement d\u00e9lur\u00e9 de \" leur mari \", Val\u00e9rie retourne \u00e0 nouveau chez sa m\u00e8re. Alors que J-F et elle peinent \u00e0 trouver un peu d'intimit\u00e9, \u00c9ric et Thomas sont de retour. Mais l'accueil de Kevin est plut\u00f4t glacial... Sc\u00e9nario : Isabelle Langlois Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eec6d4b9f38faaea7cd7f520cb25d4430523ae01.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597928760,"stop":1597930020,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597930020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule ! Ailleurs","descr":"Afrique du Sud, \u00c9tats-Unis, Guyane, Canada... \u00c7a roule, \u00e7a vole et \u00e7a vogue ailleurs ! Olivier, le globe-trotteur, propose six road-trip hors des sentiers battus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5097c8f5f4498b3dbef5413e139435421c4baf6a.jpg?x=548&y=366\/a-roule-ailleurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597930020,"stop":1597930680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597930680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597930680,"stop":1597932420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597932420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Tandis que Davia doit faire face \u00e0 une dure \u00e9preuve, une dr\u00f4le de colocation se met en place chez Eve. Pendant ce temps, Elise envisage une nouvelle option pour r\u00e9ussir son projet...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597932420,"stop":1597933800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597933800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597933800,"stop":1597935720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597935720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le point","descr":"Au sommaire : \"Alimentation et environnement\". \u2013 \"Un monde sans viande : est-ce possible ?\". \u2013 \"La culture du caf\u00e9 menac\u00e9e par les changements climatiques\". \u2013 \"Le miel indicateur de pollution\". \u2013 \"Aquaculture du futur\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597935720,"stop":1597939200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597939200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597939200,"stop":1597940580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597940580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597940580,"stop":1597940820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597940820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597940820,"stop":1597941060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597941060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"L'auteur francophone le plus lu dans le monde fait son retour avec \" La vie est un roman \". \u00c0 travers ce thriller intimiste, Guillaume Musso s'interroge sur la place de l'\u00e9crivain dans la vraie vie : o\u00f9 est la fiction ? Les personnages invent\u00e9s peuvent-ils un jour prendre le pouvoir sur leur auteur ? Un Musso comme son public l'aime mais qui n'h\u00e9site pas \u00e0 surprendre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597941060,"stop":1597941540,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597941540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"Les t\u00eates tombent au gouvernement comme dans l'opposition : apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations issues de l'enqu\u00eate d'Apolline, lib\u00e9r\u00e9e de captivit\u00e9, Palissy est contraint \u00e0 la d\u00e9mission tandis qu'Anne-Marie Carr\u00e8re assure l'investiture de son parti en an\u00e9antissant d\u00e9finitivement Deleuvre, son principal adversaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee50149000d5c430448ef8a309f5a5593c749b89.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597941540,"stop":1597944360,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597944360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"D\u00e9cid\u00e9 \u00e0 se battre pour sa r\u00e9\u00e9lection et convaincu de pouvoir reprendre la main, le pr\u00e9sident Marjorie est galvanis\u00e9 par la nouvelle de sa future paternit\u00e9 et n'h\u00e9site pas \u00e0 prendre des risques en d\u00e9cidant d'un grand r\u00e9f\u00e9rendum. Ce sera quitte ou double pour Marjorie, qui risque aussi de tout perdre\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86c28df0a53f6d798f435ed49ad1e648957fd225.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597944360,"stop":1597948200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597948200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597948200,"stop":1597949760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597949760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597949760,"stop":1597950120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597950120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La d\u00e9nonciation","descr":"Michel Jussieu assiste au meurtre d'un journaliste dans une bo\u00eete de nuit. Bien que la police l'interroge, il cache certains d\u00e9tails, obs\u00e9d\u00e9 par une jeune femme impliqu\u00e9e elle aussi dans l'affaire et hant\u00e9 par les souvenirs de son interrogatoire par la Gestapo lors de la derni\u00e8re guerre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d60c696bdf64d7d18d0753a3f91b766a93559de0.jpg?x=548&y=366\/la-dnonciation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597950120,"stop":1597956300,"country":"F","releaseYear":"1962","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597956300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597956300,"stop":1597957920,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597957920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597957920,"stop":1597958100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597958100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Patrice \u00e0 l'Elys\u00e9e Montmartre","descr":"Dans le cadre de sa tourn\u00e9e europ\u00e9enne pour pr\u00e9senter son album \" Life's Blood \", le chanteur Patrice s'est produit sur la sc\u00e8ne de l'\u00c9lys\u00e9e Montmartre, \u00e0 Paris. Entour\u00e9 d'excellents musiciens, il a offert \u00e0 ses fans un concert intense, entre nouveaux titres et classiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efc6e0130899cc5dd2ad7454a2ed1480ae417a47.jpg?x=548&y=366\/patrice-lelyse-montmartre","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2017","start":1597958100,"stop":1597961760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597961760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Ibrahim Maalouf a sorti son onzi\u00e8me album \" S3NS \". Le trompettiste et compositeur franco-libanais nous offre une musique qui s'inspire de Cuba, rythm\u00e9e par des sonorit\u00e9s cuivr\u00e9es et des percussions \u00e9nergiques. Un album ni vraiment jazz, ni vraiment pop et un peu rock, pour un m\u00e9tissage musical garanti. Pr\u00e9sentation : S\u00e9bastien Folin ; r\u00e9alisation : Philippe Sommet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597961760,"stop":1597963380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597963380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597963380,"stop":1597965000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597965000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597965000,"stop":1597965180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597965180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597965180,"stop":1597968300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597968300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"C'est au coeur de la Grande Cari\u00e7aie que nous retrouvons Nathalie Weyermann, garde-port de Gletterens. Elle s'occupe des bateaux du port, mais aussi de l'entretien d'une partie de la r\u00e9serve naturelle. \u00c0 ses heures perdues, elle retape \u00e9galement un ancien bateau...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/145a1c1e6d75af657271a7723e9c5d78a17858fa.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597968300,"stop":1597971540,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597971540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le cercle des petits philosophes","descr":"Associer l'apprentissage de la m\u00e9ditation et de la philosophie d\u00e8s l'\u00e9cole primaire et d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge : c'est l'aventure extraordinaire mise en oeuvre par Fr\u00e9d\u00e9ric Lenoir depuis un an dans des \u00e9coles primaires. Bien plus qu'un apprentissage des concepts, les enfants s'initient aux r\u00e8gles du d\u00e9bat et \u00e0 d\u00e9velopper une pens\u00e9e personnelle. Avec la m\u00e9ditation, ils apprennent \u00e0 se concentrer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab486c093caa419b6cdaf5c15ee52058b3135e27.jpg?x=548&y=366\/le-cercle-des-petits-philosophes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597971540,"stop":1597975200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597975200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A\u00efssa","descr":"Aissa, courtis\u00e9e par Tanguy mais toujours tr\u00e8s attach\u00e9e \u00e0 J\u00e9r\u00e9mie, h\u00e9site \u00e0 s'engager dans une relation avec le sulfureux propri\u00e9taire de cabaret... Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e559ece2c23f102aa5ba789199b17a309a4b536.jpg?x=548&y=366\/assa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597975200,"stop":1597976700,"country":"CAM","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597976700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597976700,"stop":1597980600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597980600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"\u00c0 la rencontre d'un couple qui fait des d\u00e9marches pour adopter un enfant. Avec aussi Vincent Graton et sa culpabilit\u00e9, un top 3 pour Halloween, la peur et comment la contr\u00f4ler, le ph\u00e9nom\u00e8ne YouTube et des trucs pour \u00e9viter ou limiter les d\u00e9g\u00e2ts dans la maison.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597980600,"stop":1597982280,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597982280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597982280,"stop":1597983840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}