{"1600143840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600143840,"stop":1600144140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600144140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600144140,"stop":1600146000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600146000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600146000,"stop":1600147800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600147800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600147800,"stop":1600148820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600148820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600148820,"stop":1600149300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600149300,"stop":1600149600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600149600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600149600,"stop":1600151160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600151160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600151160,"stop":1600151880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600151880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600151880,"stop":1600153740,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600153740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600153740,"stop":1600155420,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600155420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Louis se rend \u00e0 Cedar Valley pour s'occuper de castors envahissants. Les petits rongeurs ont en effet obstru\u00e9 un ponceau pour \u00e9lever le niveau de l'eau de l'\u00e9tang du propri\u00e9taire. En cours de route, le sp\u00e9cialiste re\u00e7oit un appel en urgence : une mouffette est en mauvaise posture \u00e0 Aurora...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600155420,"stop":1600156980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600156980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les gens des Hauts","descr":"Reine des stations baln\u00e9aires belges, \u00e0 une heure de Lille en voiture, Ostende d\u00e9fie la mer avec ses immeubles de b\u00e9ton bord\u00e9s de son immense digue. Ostende est aussi une ville tr\u00e8s anim\u00e9e de jour comme de nuit. Entre folklore, f\u00eate, humour et nostalgie, Kamini nous emm\u00e8ne \u00e0 sa d\u00e9couverte. Au sommaire : \u2013 La reine du cuistax \u2013 Du sable dans l'objectif \u2013 \u00c0 vos ordres capitaine ! \u2013 Le fant\u00f4me du peintre \u2013 Vague musicale ostendaise","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600156980,"stop":1600158600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600158600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600158600,"stop":1600160400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600160400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600160400,"stop":1600161240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600161240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600161240,"stop":1600161420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600161420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que C\u00e9line semble autant troubl\u00e9e par un tableau que par la personne qui cherche \u00e0 le lui vendre, Kevin vit mal l'arriv\u00e9e d'un \"boulet\". Quant \u00e0 Ariane, qui a clairement Boher dans la peau, est pr\u00eate \u00e0 tout pour que ses sentiments soient r\u00e9ciproques...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600161420,"stop":1600163100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600163100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600163100,"stop":1600166040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600166040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les nouveaux v\u00e9t\u00e9rinaires","descr":"Toutes les \u00e9quipes du Tierspital de Berne sont mobilis\u00e9es autour d'Alix pour sauver le chat Yuzu, mordu par un chien errant. \u00c0 Morens, Florence doit intervenir aupr\u00e8s de Kamasutra, une vache qui ne parvient pas \u00e0 mettre bas. \u00c9l\u00e9onore est appel\u00e9e en urgence \u00e0 Frasses pour soigner l'\u00e2nesse Romana.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84184056895353c1ba4d4f60a476755798b1f311.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-vtrinaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600166040,"stop":1600169400,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600169400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600169400,"stop":1600171320,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600171320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"FIPA d'or de la meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine cat\u00e9gorie fiction (Alba Ga\u00efa Bellugi) ; prix de la meilleure s\u00e9rie, prix du public, prix de la meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine (Alba Ga\u00efa Bellugi), prix du meilleur sc\u00e9nario, prix de la meilleure musique originale (Alexandre Lessertisseur) au festival des cr\u00e9ations t\u00e9l\u00e9visuelles de Luchon 2017","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b845c29ce737dd03fd3a5a4d06df19ff08097520.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600171320,"stop":1600174740,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600174740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Des ann\u00e9es apr\u00e8s avoir purg\u00e9 sa peine, Aurore s'est construit une nouvelle existence. Elle vit sous un autre nom et \u00e9l\u00e8ve sa fille Rose dans un petit appartement. Un matin, \u00e0 la sortie de l'\u00e9cole, elle est interpell\u00e9e par un reporter qui affirme conna\u00eetre son identit\u00e9 et vouloir \u00e9crire un article sur elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed0fb904cb960e75122c61486baa0ed81d089b38.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600174740,"stop":1600178400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600178400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600178400,"stop":1600180200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600180200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600180200,"stop":1600182060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600182060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600182060,"stop":1600185600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600185600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600185600,"stop":1600186980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600186980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600186980,"stop":1600187220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600187220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600187220,"stop":1600187400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600187400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600187400,"stop":1600188120,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600188120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f653a03493f9bf6fdc4d01ae52a93b21c9bb8674.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600188120,"stop":1600193940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600193940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"Quelle est la place de la langue fran\u00e7aise dans les \u00e9coles du Cap-Vert\u00a0? Destination Praia, la capitale, o\u00f9 le fran\u00e7ais est appris dans toutes les \u00e9coles, parfois de mani\u00e8re traditionnelle, parfois de mani\u00e8re tr\u00e8s originale, comme sur l'\u00eele de Sao Nicolau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600193940,"stop":1600194420,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600194420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Un magazine pour tout savoir sur les origines du vocabulaire religieux, avec un \u00e9clairage du p\u00e8re Bernard Klasen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600194420,"stop":1600194600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600194600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600194600,"stop":1600196160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600196160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600196160,"stop":1600196460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600196460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600196460,"stop":1600196820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600196820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Le corps d'un adolescent est retrouv\u00e9, six ans apr\u00e8s sa disparition, pr\u00e8s d'une ancienne mine d'or. L'assassin du gar\u00e7on pourrait \u00eatre son p\u00e8re, Herv\u00e9 Gerfaut. A l'\u00e9poque, il avait \u00e9t\u00e9 accus\u00e9 et condamn\u00e9 pour le meurtre de son \u00e9pouse. Gerfaut, qui clame son innocence, s'\u00e9vade et supplie Marleau de l'aider...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e81be23977ea7a80a70e6b149fac226a52ac75b.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600196820,"stop":1600202220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600202220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600202220,"stop":1600203780,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600203780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600203780,"stop":1600204020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600204020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chirac","descr":"N\u00e9 le 29 novembre 1932 \u00e0 Paris, d'un p\u00e8re employ\u00e9 de banque et d'une m\u00e8re au foyer, Jacques Chirac entre \u00e0 18 ans \u00e0 Sciences-Po. Apr\u00e8s l'ENA, il rejoint Matignon, au cabinet de Georges Pompidou. Il est \u00e9lu le 5 mars 1967 d\u00e9put\u00e9 de la Corr\u00e8ze et entre au gouvernement. C'est le d\u00e9but d'une carri\u00e8re minist\u00e9rielle ininterrompue. En 1974, Chirac devient le Premier ministre de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ff0ff9b92c3030bd734e1603288caf493edd7ba.jpg?x=548&y=366\/chirac","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600204020,"stop":1600210320,"country":"F","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600210320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600210320,"stop":1600211880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600211880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600211880,"stop":1600212060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600212060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600212060,"stop":1600215300,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600215300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600215300,"stop":1600216200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600216200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine et St\u00e9phanie doivent choisir : conna\u00eetre ou non le sexe des b\u00e9b\u00e9s. Ce qui les fait h\u00e9siter... C'est l'incapacit\u00e9 de leurs compagnons \u00e0 garder un secret ! Dans le garage, les deux nouveaux partenaires en affaires font face \u00e0 quelques difficult\u00e9s. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600216200,"stop":1600217520,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600217520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Invit\u00e9e \u00e0 parler de son vlog \u00e0 la radio, Karine fait face \u00e0 un dilemme moral : s'associer ou non \u00e0 des marques pour gagner en visibilit\u00e9. Pour r\u00e9cup\u00e9rer ses affaires, St\u00e9phanie doit revoir Richard, son ex-compagnon. Le projet de Pierre entre en conflit avec les traditions familiales de Monique. Sc\u00e9nario : Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600217520,"stop":1600218840,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600218840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine tourne une premi\u00e8re vid\u00e9o entour\u00e9e de sa nouvelle \u00e9quipe de professionnels, mais est tiraill\u00e9e entre les lignes qu'on lui impose et son d\u00e9sir d'authenticit\u00e9. Le p\u00e8re de Patrick r\u00e9appara\u00eet pour annoncer une nouvelle grave \u00e0 son fils. Sc\u00e9nario : Karina Goma Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600218840,"stop":1600220280,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600220280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Inspir\u00e9e par le p\u00e8re de Patrick, Karine entreprend un nouveau projet, mais un conflit entre ses parents pourrait lui nuire. En effet, le r\u00e9f\u00e9rendum qui d\u00e9terminera le sort de l'agrandissement du golf force Pierre et Monique \u00e0 s'impliquer respectivement dans les camps du oui et du non. Sc\u00e9nario : Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600220280,"stop":1600221600,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600221600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou et \u00c9ric Monsio ont disparu depuis un mois. Kyana insiste pour que la police intensifie les recherches ! Keyla, elle, refuse de se marier tant que son p\u00e8re n'est pas de retour. R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600221600,"stop":1600223100,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600223100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600223100,"stop":1600227000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600227000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600227000,"stop":1600228680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600228680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600228680,"stop":1600230240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}