{"1603167840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603167840,"stop":1603168140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603168140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603168140,"stop":1603170000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603170000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603170000,"stop":1603171800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603171800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603171800,"stop":1603172820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603172820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603172820,"stop":1603173300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603173300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603173300,"stop":1603173600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603173600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603173600,"stop":1603175160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603175160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603175160,"stop":1603176000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603176000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"Au sommaire : Label Naturaplan En Suisse, les labels sont souvent la propri\u00e9t\u00e9 des distributeurs comme Coop ou Migros. Si un label qui garantit le bien-\u00eatre animal ne rencontre pas le succ\u00e8s aupr\u00e8s du consommateur, il est supprim\u00e9 sans tenir compte des importants investissements faits par les \u00e9leveurs. En Suisse, la majorit\u00e9 des animaux d'\u00e9levage pour la viande n'est pas \u00e9lev\u00e9e en plein air dans des conditions satisfaisantes. Poussins gaz\u00e9s Trois millions de poussins sont tu\u00e9s chaque ann\u00e9e parce qu'ils ne pondent pas d'oeufs. En Suisse, les m\u00e2les sont gaz\u00e9s mais la m\u00e9thode du broyage est encore officiellement autoris\u00e9e. Toutefois, des agriculteurs recueillent des poussins m\u00e2les pour les \u00e9lever et leur donner une nouvelle vie. Abattage \u00e0 la ferme Vincent Feuz, \u00e9leveur aux Brenets, a \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9 \u00e0 abattre ses vaches lui-m\u00eame. La pratique, rare, \u00e9vite aux animaux l'\u00e9preuve suppl\u00e9mentaire du transport et des abattoirs. Allergies Des chercheurs de l'universit\u00e9 de Zurich pensent que l'acide sialique, pr\u00e9sente chez les animaux de ferme, provoque la cr\u00e9ation d'anticorps chez les enfants qui y grandissent et les immunisent contre les allergie et l'asthme. Cette d\u00e9couverte pourrait permettre de cr\u00e9er des m\u00e9dicaments pr\u00e9ventifs pour \u00e9liminer certaines allergies dont souffrent facilement les enfants des villes. Jouets en bois L'artisan jurassien Maurice Heusler s'est sp\u00e9cialis\u00e9 dans la fabrication de fermes jurassiennes en bois. Pr\u00e9sentation : Michel Cerutti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603176000,"stop":1603177680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603177680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Ch\u00e2taignes, p\u00e9lardons et oignons doux sont les embl\u00e8mes culinaires des C\u00e9vennes m\u00e9ridionales. Mais dans cette r\u00e9gion montagneuse, d'autres productions valent tout autant le d\u00e9tour. Au menu : le miel de ruches troncs et d'abeilles noires ou la liqueur de pommes reinettes du Vigan. Un voyage surprenant et savoureux ! Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603177680,"stop":1603179420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603179420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Louis re\u00e7oit un appel de Toronto o\u00f9 un client lutte contre des \u00e9cureuils. Comme l'hiver approche, les \u00e9cureuils se sont install\u00e9s dans les murs de sa maison et tentent maintenant de se faufiler \u00e0 l'int\u00e9rieur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603179420,"stop":1603180980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603180980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Sophie Jovillard nous emm\u00e8ne sur le plateau de l'Aubrac, d\u00e9couvrir les rites de la transhumance. Au printemps, une grande f\u00eate populaire accompagne la mont\u00e9e des b\u00eates aux estives. L'occasion d'\u00e9couter les histoires des anciens et de d\u00e9couvrir le th\u00e9 de l'Aubrac qui pousse sur les hauts plateaux. Pr\u00e9sentation : Sophie Jovillard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603180980,"stop":1603182600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603182600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603182600,"stop":1603184160,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603184160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603184160,"stop":1603184400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603184400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603184400,"stop":1603185240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603185240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603185240,"stop":1603185420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603185420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Au mariage d'Elias et Barbara, L\u00e9o et Caroline mettent les pieds dans le plat, et la noce tourne au vinaigre. De son c\u00f4t\u00e9, M\u00e9lanie vole un baiser. Quant \u00e0 Barbara, dira-t-elle finalement oui \u00e0 Elias ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603185420,"stop":1603186980,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603186980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603186980,"stop":1603190100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603190100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La travers\u00e9e","descr":"Cinquante ans apr\u00e8s Mai 68, Daniel Cohn-Bendit et Romain Goupil d\u00e9cident de traverser la France. Au gr\u00e9 de ce \"road movie\", ils explorent les territoires parfois d\u00e9routants de la R\u00e9publique. Observer, \u00e9couter, d\u00e9battre, d\u00e9couvrir l'\u00e9tat du pays, ses crises et ses esp\u00e9rances, ses h\u00e9ros ordinaires et ses fossoyeurs.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603190100,"stop":1603193400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603193400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603193400,"stop":1603195320,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603195320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Audrey et Paul se marient. Mais la f\u00eate est g\u00e2ch\u00e9e par l'arrestation de Sofia, accus\u00e9e de complicit\u00e9 avec Lazlo. Astrid doit faire appel \u00e0 un avocat rival du cabinet pour tirer son amie de ce mauvais pas. Audrey retrouve Graziella et Micha\u00ebl, couple phare de l'univers du X, qui veulent divorcer...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcc918d5cdb9781488f90822582013876aa4c1e1.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603195320,"stop":1603198560,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603198560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Ryan, un adolescent difficile, est inculp\u00e9 pour une affaire de drogue. Il est mineur, mais a fait une demande d'\u00e9mancipation qui aurait pour cons\u00e9quence de le voir jug\u00e9 comme une personne majeure. Audrey se tourne vers la m\u00e8re de Ryan. Pour Sofia, la sentence tombe, perturbant l'organisation du cabinet...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dac0520540a0671999f35446d5fa086eec30d5ee.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603198560,"stop":1603202400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603202400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603202400,"stop":1603203780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603203780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603203780,"stop":1603204200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603204200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603204200,"stop":1603206120,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603206120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603206120,"stop":1603209600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603209600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603209600,"stop":1603210980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603210980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603210980,"stop":1603211220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603211220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603211220,"stop":1603211400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603211400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603211400,"stop":1603211880,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603211880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"St\u00e9phane Thebaut est en Gironde, le long de l'estuaire, l'un des plus grands d'Europe. Il est bord\u00e9 par de nombreux vignobles, comme ceux de Blaye, o\u00f9 nous faisons escale. Au sommaire : \u2013 Changer : articuler une entr\u00e9e de cuisine par du rangement graphique \u2013 Les salons d'ext\u00e9rieur \u2013 Les portes int\u00e9rieures \u2013 R\u00e9novation d'un ancien prieur\u00e9 \u2013 Les sols en pierre","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603211880,"stop":1603217400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603217400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Pierre Corthay Confectionner une paire de souliers n\u00e9cessite quelques heures de travail. Le bottier Pierre Corthay nous propose une petite formation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e ! Nathalie L\u00e9t\u00e9 Bienvenue dans l'univers r\u00e9tro f\u00e9\u00e9rique de Nathalie L\u00e9t\u00e9. Un monde plein de fleurs, d'\u00e9tranges animaux et de visages poupon. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603217400,"stop":1603218300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603218300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"Depuis vingt ans, des \u00e9tudiants roumains viennent \u00e9tudier le droit en fran\u00e7ais au Coll\u00e8ge juridique franco-roumain de Bucarest. Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, de plus en plus d'\u00e9tudiants fran\u00e7ais s'inscrivent dans une formation d'excellence.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603218300,"stop":1603218600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603218600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603218600,"stop":1603220160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603220160,"stop":1603220460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Le corps d'une femme est retrouv\u00e9 dans les vignes. Rapidement, les gendarmes concluent que la victime a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e et qu'elle pourrait avoir un lien avec un couvent de la r\u00e9gion. Le commandant L\u00e9a Soler et le capitaine Paul Marchal, un couple divorc\u00e9, sont contraints de mener l'enqu\u00eate conjointement...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31ffb89c3f922636cfa26a4041035c23c6987109.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603220460,"stop":1603223700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603223700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Une femme est gri\u00e8vement bless\u00e9e dans un accident de la route. L\u00e9a Soler et Paul Marchal, charg\u00e9s de l'enqu\u00eate, comprennent rapidement qu'il s'agit d'une tentative de meurtre. Ils apprennent bient\u00f4t que l'enfant de la victime, une fillette de 10 ans, a disparu. Le duo d'enqu\u00eateurs doit agir au plus vite...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbe8d06ac0e3e649fe31d1b4db1b02bd19eb227e.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603223700,"stop":1603226760,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603226760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603226760,"stop":1603228320,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603228320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603228320,"stop":1603228620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603228620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Ma\u00eetres des Saveurs","descr":"Fromages, fruits, l\u00e9gumes, poissons d'eau douce... Entre tradition et audace, les Alpes invitent \u00e0 la gourmandise. C'est au bord du lac du Bourget que le Gallois Si\u00f4n Evans propose sa cuisine, dans un ch\u00e2teau du XIVe si\u00e8cle, tandis que l'Australienne Sharon Frannais a choisi Brian\u00e7on pour r\u00e9galer ses convives.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6667c41bd15b2a38adb79d85dc6edccb78997de7.jpg?x=548&y=366\/les-matres-des-saveurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603228620,"stop":1603231860,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603231860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Ma\u00eetres des Saveurs","descr":"Kazuyaki Tanaka vient du Japon, Lutz Janisch de l'ex-Allemagne de l'Est. Ces deux jeunes chefs \u00e9toil\u00e9s comptent d\u00e9sormais parmi les meilleurs chefs \u00e9trangers de la r\u00e9gion Grand Est, en France. Mettant les ingr\u00e9dients de leur terre d'adoption \u00e0 l'honneur, ils font une cuisine qui leur ressemble, contrast\u00e9e et pleine d'audace...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/115a3940dbfb6d0158174f81aa2b7293a04abadd.jpg?x=548&y=366\/les-matres-des-saveurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603231860,"stop":1603234980,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603234980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603234980,"stop":1603236540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603236540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603236540,"stop":1603236720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603236720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603236720,"stop":1603240020,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603240020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Apr\u00e8s plus de deux d\u00e9cennies d'absence, Rita Melanson revient \u00e0 Saint-Prosp\u00e8re, son village natal. Elle reprend contact avec d'anciennes connaissances, dont Yolande, une amie de jeunesse. Venue solder quelques histoires li\u00e9es \u00e0 son pass\u00e9, elle se retrouve, malgr\u00e9 elle, propri\u00e9taire de l'\u00e9glise, du presbyt\u00e8re et des terres environnantes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fce330c16341a92a11eec90c3ae566b7e2767880.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603240020,"stop":1603241280,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603241280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Puisqu'elle ne peut faire annuler l'achat du domaine, Rita envisage de le revendre \u00e0 Lomer, chef d'entreprise et principal employeur de la communaut\u00e9, maire par int\u00e9rim et, surtout, son ex-fianc\u00e9\u00a0! Pendant ce temps, V\u00e9ronique Poisson, agente immobili\u00e8re, tombe sous le charme de Ferraille, le cousin de Rita...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53a1c1c6e9a543ad0381ff39b14e4a17d5f2f474.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603241280,"stop":1603242540,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603242540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Si Rita veut revendre avantageusement la propri\u00e9t\u00e9, il faut qu'elle soit remise en \u00e9tat. Elle sollicite l'aide de Yolande et de Terri. Matteo, un s\u00e9duisant surfer italien, est \u00e9galement mis \u00e0 contribution en \u00e9change d'un h\u00e9bergement gratuit. Malheureusement, tout ce petit monde va lui causer plus de tracas qu'autre chose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb8fa8c0514f922e21c6f9c87da04d32e3731af.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603242540,"stop":1603244100,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603244100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Rita veut transformer le presbyt\u00e8re en g\u00eete touristique. Et quelle meilleure publicit\u00e9 pour son projet que de se greffer \u00e0 la chasse au Guinness record de surf que Matteo souhaite obtenir !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2eee4b29c5b4fa08de9e0dee5039bdfdd66f140.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603244100,"stop":1603245600,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603245600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie : Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017 ; Comp\u00e9tition officielle : Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603245600,"stop":1603247100,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603247100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603247100,"stop":1603251120,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603251120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca rencontre Yannicka qui veut reprendre l'\u00e9cole pour pouvoir aider ses enfants. Fred Savard, lui, fait l'\u00e9loge des jeux vid\u00e9o. On \u00e9voque aussi la sociabilisation des tout-petits, les mots et la langue fran\u00e7aise, les courses en famille et on finit par visiter la chambre de Jeanne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603251120,"stop":1603252680,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603252680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603252680,"stop":1603254240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}