{"1599278400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les carnets du bourlingueur","descr":"Les carnets de voyage de Philippe Lambillon prodiguent de nombreux conseils de survie. Aussi insolites qu'efficaces, ils sont pr\u00e9cieux pour les touristes de l'extr\u00eame qui appr\u00e9cient les r\u00e9gions inhospitali\u00e8res : pr\u00e9cautions \u00e0 prendre, respect des coutumes, traditions et r\u00e8gles de savoir-vivre locales sont au menu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31a7765363f5fba9faffd8b817969461868abde0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-du-bourlingueur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599278400,"stop":1599279840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599279840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599279840,"stop":1599280200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599280200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cash","descr":"Enzo et Vanessa parcourent les rues d'une ville et proposent \u00e0 des concurrents, choisis au hasard, de gagner une somme d'argent gr\u00e2ce \u00e0 un quiz de dix questions en dix minutes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01de0d15a225986b8a928071b4799ebce64687f0.jpg?x=548&y=366\/cash","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599280200,"stop":1599282000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Y'a pas \u00e9cole ?","descr":"Pourquoi les feuilles tombent-elles des arbres ? Pourquoi les sapins gardent-ils leurs \u00e9pines ? Comment les pins se reproduisent-ils ? Qu'est-ce que le gravitropisme ? Avez-vous d\u00e9j\u00e0 rencontr\u00e9 un cueilleur d'arbres ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/ya-pas-cole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599282000,"stop":1599284820,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599284820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599284820,"stop":1599285300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599285300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599285300,"stop":1599285600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599285600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599285600,"stop":1599287160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599287160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599287160,"stop":1599287940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599287940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Einstein","descr":"Promenade dans l'univers scientifique suisse ! Gr\u00e2ce \u00e0 un traitement vulgaris\u00e9, les sciences et les techniques, m\u00eame les plus pouss\u00e9es, deviennent abordables et s\u00e9duisantes. Pr\u00e9sentation : Tania Chytil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599287940,"stop":1599289320,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599289320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599289320,"stop":1599289860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599289860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599289860,"stop":1599290220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599290220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599290220,"stop":1599290640,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599290640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599290640,"stop":1599290940,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599290940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599290940,"stop":1599291600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599291600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599291600,"stop":1599292380,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599292380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599292380,"stop":1599293220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599293220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599293220,"stop":1599294780,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599294780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599294780,"stop":1599296400,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599296400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599296400,"stop":1599298200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599298200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599298200,"stop":1599300000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599300000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599300000,"stop":1599303600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599303600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599303600,"stop":1599305400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599305400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599305400,"stop":1599307320,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599307320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c9gypte vue du ciel","descr":"Comment vit-on aujourd'hui en \u00c9gypte ? \u00c0 quoi r\u00eavent les jeunes ? La cam\u00e9ra de Yann Arthus-Bertrand prend de la hauteur et r\u00e9v\u00e8le une nation en mutation, confront\u00e9e \u00e0 des enjeux naturels. Le Caire, Alexandrie, Gizeh, Shubra, Port Sa\u00efd... Voyage au coeur d'un patrimoine architectural imposant et d'un relief m\u00e9connu. Narration : Pio Marma\u00ef","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599307320,"stop":1599312720,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599312720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599312720,"stop":1599314400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599314400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Le Tadjikistan, le plus petit pays d'Asie centrale, est situ\u00e9 aux fronti\u00e8res de l'Afghanistan, de la Chine, du Kirghizistan et de l'Ouzb\u00e9kistan, et a obtenu son ind\u00e9pendance en 1991. D\u00e9couvrons quelques-unes de ses facettes en partant de la fronti\u00e8re kirghize, jusqu'\u00e0 Douchanb\u00e9, sa capitale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599314400,"stop":1599316380,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599316380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599316380,"stop":1599318000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599318000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un autre regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599318000,"stop":1599319800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599319800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599319800,"stop":1599321600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599321600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599321600,"stop":1599322920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599322920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599322920,"stop":1599323160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599323160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599323160,"stop":1599323280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599323280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599323280,"stop":1599323760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599323760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard","descr":"Avec J\u00e9r\u00e9my Ferrari, humoriste ; Fabienne Carat, actrice ; Karima Charni, animatrice t\u00e9l\u00e9 et radio ; Yoann Riou, journaliste sportif ; Vincent Parisi, consultant, champion du monde de ju-jitsu ; Allison Pineau, handballeuse. Ils jouent pour Handicap 2000, qui aide et soutient les personnes en situation de handicap.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5073e164a47b343adbe0def4f543b65cd5bf4e7f.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599323760,"stop":1599330600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599330600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599330600,"stop":1599332160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599332160,"stop":1599332460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599332460,"stop":1599332820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599332820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 choeurs chantent les plus belles chansons d'amour","descr":"Les artistes revisitent les plus belles chansons d'amour accompagn\u00e9s des voix des plus beaux choeurs fran\u00e7ais dans des versions sp\u00e9cialement arrang\u00e9es pour l'occasion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/257c6b72d73325433ce106adc7b4e5719eda1113.jpg?x=548&y=366\/300-choeurs-chantent-les-plus-belles-chansons-damour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599332820,"stop":1599340980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599340980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599340980,"stop":1599342540,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599342540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599342540,"stop":1599342720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599342720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alexandra Ehle","descr":"Des membres humains sont retrouv\u00e9s \u00e0 diff\u00e9rents endroits de la r\u00e9gion bordelaise. Pour Alexandra, cela ne fait aucun doute : ces morceaux de corps appartiennent \u00e0 une seule et m\u00eame victime. Avec l'aide de son jeune stagiaire, elle va tenter de d\u00e9couvrir la v\u00e9ritable identit\u00e9 du cadavre. Sc\u00e9nario : Elsa Marpeau Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60d53115bc66a5f650901bcb43f551b90abd3deb.jpg?x=548&y=366\/alexandra-ehle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599342720,"stop":1599348000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599348000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599348000,"stop":1599349560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599349560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599349560,"stop":1599349740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599349740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Lola","descr":"Lola, une jeune infirmi\u00e8re \u00e0 domicile, vit dans une petite ville du Sud de la France. Sa timidit\u00e9 et sa peur du vide la handicapent au quotidien. Elle va n\u00e9anmoins se retrouver propuls\u00e9e, par un jeu de circonstances qui \u00e9chappent \u00e0 sa volont\u00e9, en h\u00e9ro\u00efne de province. Laurent, son mari, suit sa m\u00e9tamorphose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84f4d2389d955bdd908078f8a065b7eed399996f.jpg?x=548&y=366\/super-lola","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599349740,"stop":1599354840,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599354840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alors, on change !","descr":"Qui ne s'est jamais interrog\u00e9 sur sa mani\u00e8re de vivre ? De plus en plus d'hommes et de femmes estiment qu'il est temps de changer. Certains l'ont d\u00e9j\u00e0 fait, d'autres h\u00e9sitent. \" Alors on change ! \" propose une s\u00e9rie de portraits de ceux qui ont franchi le pas !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5bdecf397ebb96ba16434a5e81e666b09af6e3.jpg?x=548&y=366\/alors-on-change","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599354840,"stop":1599356460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599356460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Pierre Sang Boyer Multiculturel, le chef Pierre Sang nous entra\u00eene dans un tourbillon de saveurs franco-cor\u00e9ennes, aux accents voyageurs. Les Dilettantes La cr\u00e9atrice Blanche de Talhou\u00ebt-Roy revisite la besace. L'occasion de d\u00e9couvrir les cr\u00e9ations litt\u00e9raires les plus mode de Paris. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599356460,"stop":1599357600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599357600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599357600,"stop":1599359100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599359100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599359100,"stop":1599363000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599363000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alors, on change !","descr":"A l'heure o\u00f9 1000 scientifiques appellent \u00e0 la d\u00e9sob\u00e9issance civile face \u00e0 l'urgence climatique, focus sur l'engagement citoyen. Avec l'acteur et r\u00e9alisateur Bouli Lanners, dont le militantisme n'est plus \u00e0 prouver, et \u00e0 travers les parcours de No\u00e9mie Laumont, Sorina Ciucu, Nathalie Descurieux, Nathalie Meeus et Martine Capron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5bdecf397ebb96ba16434a5e81e666b09af6e3.jpg?x=548&y=366\/alors-on-change","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599363000,"stop":1599364980,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}