{"1601094060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''D\u00e9rang\u00e9 que je suis'', de Ali Zamir (Le Tripode). Prix Roman France T\u00e9l\u00e9visions 2019. Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par H\u00e9l\u00e8ne Turmel, neurologue, jur\u00e9e du prix France T\u00e9l\u00e9visions 2019.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601094060,"stop":1601094240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601094240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601094240,"stop":1601094540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601094540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601094540,"stop":1601096040,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601096040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601096040,"stop":1601097660,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601097660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b89ffc8f9254558727039bbc44318b5c7071216.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601097660,"stop":1601099220,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601099220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601099220,"stop":1601099700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601099700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601099700,"stop":1601100000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601100000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601100000,"stop":1601101560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601101560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601101560,"stop":1601102280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601102280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Einstein","descr":"Promenade dans l'univers scientifique suisse ! Gr\u00e2ce \u00e0 un traitement vulgaris\u00e9, les sciences et les techniques, m\u00eame les plus pouss\u00e9es, deviennent abordables et s\u00e9duisantes. Pr\u00e9sentation : Tania Chytil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601102280,"stop":1601103960,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601103960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601103960,"stop":1601104500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601104500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601104500,"stop":1601104800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601104800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601104800,"stop":1601105220,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601105220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601105220,"stop":1601105520,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601105520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601105520,"stop":1601106000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601106000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601106000,"stop":1601106780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601106780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601106780,"stop":1601107620,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601107620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601107620,"stop":1601109120,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601109120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601109120,"stop":1601110800,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601110800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601110800,"stop":1601112600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601112600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Nemonte Nenquimo, alias Nemo, est une Equatorienne de 34 ans qui vit avec sa communaut\u00e9 en pleine for\u00eat amazonienne. La jeune femme se bat pour pr\u00e9server son environnement, convoit\u00e9 par de grandes compagnies p\u00e9troli\u00e8res et menac\u00e9 par la d\u00e9forestation. En 2019, Nemo a remport\u00e9 une victoire d\u00e9cisive devant les tribunaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601112600,"stop":1601114400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601114400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601114400,"stop":1601117700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601117700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601117700,"stop":1601118240,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601118240,"stop":1601119800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601119800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601119800,"stop":1601121720,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601121720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des racines et des ailes","descr":"Voyage en Limousin, de la Creuse \u00e0 la Haute-Vienne en passant par la Corr\u00e8ze, qui poss\u00e8de de nombreux sites class\u00e9s. Notre p\u00e9riple commence au bord de la Dordogne, \u00e0 Beaulieu-sur-Dordogne. La ville poss\u00e8de un tr\u00e9sor d'architecture romande : une \u00e9glise du XIIe si\u00e8cle, en cours de restauration depuis deux d\u00e9cennies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615ccf46042de674902fdc17a2838ff0c50f2a10.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601121720,"stop":1601128680,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601128680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''D\u00e9rang\u00e9 que je suis'', de Ali Zamir (Le Tripode). Prix Roman France T\u00e9l\u00e9visions 2019. Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par H\u00e9l\u00e8ne Turmel, neurologue, jur\u00e9e du prix France T\u00e9l\u00e9visions 2019.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601128680,"stop":1601128860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601128860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601128860,"stop":1601130600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601130600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601130600,"stop":1601132160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601132160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un autre regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601132160,"stop":1601134260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601134260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601134260,"stop":1601136000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601136000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601136000,"stop":1601137320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601137320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601137320,"stop":1601137620,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601137620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601137620,"stop":1601137800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601137800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601137800,"stop":1601138400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601138400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Avec ses manoirs si caract\u00e9ristiques, ses anciens corps de ferme et ses villages typiques, le Perche a bien du caract\u00e8re. \u00c0 cheval entre l'Orne et l'Eure-et-Loir, \u00e0 moins de deux heures de Paris, cet ancien comt\u00e9 historique a \u00e9t\u00e9 labellis\u00e9 \" parc naturel r\u00e9gional \" pour pr\u00e9server son patrimoine exceptionnel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601138400,"stop":1601144040,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D\u00e9mo de mode","descr":"\u00c0 l'occasion des d\u00e9fil\u00e9s parisiens, pr\u00eat-\u00e0-porter et haute couture, Viviane Blassel invite des cr\u00e9ateurs \u00e0 regarder leur propre d\u00e9fil\u00e9 et \u00e0 s'exprimer sur leurs mod\u00e8les, dans un lieu \" comme \u00e0 la maison \", propice \u00e0 l'intimit\u00e9 et \u00e0 la complicit\u00e9. D\u00e9cryptage du chemin de la cr\u00e9ation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b2ba427a323bd2ca12458b1c8619c95c2ed36.jpg?x=548&y=366\/dmo-de-mode","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601144040,"stop":1601145000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601145000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601145000,"stop":1601146560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601146560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601146560,"stop":1601146800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601146800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601146800,"stop":1601147220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601147220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Taratata 100% live","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e804bb9267693deb67c4bfc763c6925d4715bc19.jpg?x=548&y=366\/taratata-100-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601147220,"stop":1601154780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601154780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601154780,"stop":1601156340,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601156340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601156340,"stop":1601156460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601156460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D'un monde \u00e0 l'autre","descr":"P\u00e8re de famille, chef d'entreprise, Thomas est victime d'un accident de voiture qui le laisse parapl\u00e9gique. Rentr\u00e9 chez lui, il accepte mal sa situation qui le laisse d\u00e9pendant et impuissant. Soutenu par ses proches, il finit pourtant par puiser en lui les ressources pour retrouver l'envie de vivre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00fe67c9f577783a7ea43803f5e8224a0fbe8a54.jpg?x=548&y=366\/dun-monde-lautre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601156460,"stop":1601161860,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601161860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Marathon des sables","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Marathon des Sables, course \u00e0 pied par \u00e9tapes dans le Sahara marocain, en autosuffisance alimentaire et en allure libre. Sur environ 250 kilom\u00e8tres, les participants ont l'obligation de porter leur \u00e9quipement (nourriture et mat\u00e9riel). Depuis la 1re \u00e9dition, en 1986, c'est un incontournable des rendez-vous de sport-aventure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43388d98c404b3a9580206ae1b52b9afec703057.jpg?x=548&y=366\/marathon-des-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601161860,"stop":1601162220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601162220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601162220,"stop":1601163780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601163780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601163780,"stop":1601164020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601164020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La b\u00eate curieuse","descr":"Apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es de prison, C\u00e9line, 30 ans, purge la fin de sa peine en libert\u00e9 conditionnelle. Cachant \u00e0 tous son pass\u00e9, elle se fait appeler H\u00e9lo\u00efse et d\u00e9croche un emploi \u00e0 l'essai \u00e0 la r\u00e9ception d'un grand h\u00f4tel. C'est alors qu'elle rencontre Idir, dont elle partage la voiture pour rejoindre Paris...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e95f2dcdf0fa1c7f3a716fdbe5b2b0432f8bd5c0.jpg?x=548&y=366\/la-bte-curieuse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601164020,"stop":1601169480,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601169480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alors, on change !","descr":"Qui ne s'est jamais interrog\u00e9 sur sa mani\u00e8re de vivre ? De plus en plus d'hommes et de femmes estiment qu'il est temps de changer. Certains l'ont d\u00e9j\u00e0 fait, d'autres h\u00e9sitent. \" Alors on change ! \" propose une s\u00e9rie de portraits de ceux qui ont franchi le pas !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5bdecf397ebb96ba16434a5e81e666b09af6e3.jpg?x=548&y=366\/alors-on-change","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601169480,"stop":1601171160,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601171160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"En Italie, la gastronomie est un art de vivre, inscrit au Patrimoine mondial de l'Unesco. Mais comment pr\u00e9server des traditions culinaires \u00e0 la renomm\u00e9e mondiale et d\u00e9fendre une identit\u00e9 forte ? Pour le savoir Benjamin Darnaud part \u00e0 la rencontre de ces hommes et de ces femmes qui produisent autrement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601171160,"stop":1601172060,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601172060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601172060,"stop":1601173620,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601173620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601173620,"stop":1601177520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601177520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alors, on change !","descr":"Quid du syst\u00e8me alimentaire et du boum des circuits courts pendant le confinement ? Le tour de la question avec notamment Christophe Col, chevrier-fromager dans la r\u00e9gion de Bousval, la coop\u00e9rative Vent de terre en r\u00e9gion li\u00e9geoise, le philosophe Pascal Chabot.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5bdecf397ebb96ba16434a5e81e666b09af6e3.jpg?x=548&y=366\/alors-on-change","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601177520,"stop":1601179080,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601179080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"S\u00e9bastien rencontre une famille d'aubergistes et Debbie Lynch-White parle des d\u00e9savantages d'\u00eatre enfant unique. On fait aussi un point sur la f\u00eate de No\u00ebl et sur la peur du P\u00e8re No\u00ebl et on visite la chambre d'Am\u00e9lya, passionn\u00e9e par la danse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601179080,"stop":1601180460,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}