{"1598847840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598847840,"stop":1598848140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598848140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598848140,"stop":1598850000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598850000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598850000,"stop":1598851620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598851620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Nomadland'', de Jessica Bruder, traduit de l'anglais par Nathalie Peronny (Globe). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Ariel Wizman, journaliste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598851620,"stop":1598851800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598851800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598851800,"stop":1598852880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598852880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Emmanuelle Bercot et Vincent Macaigne sont \u00e0 l'affiche de \" F\u00eate de famille \" de C\u00e9dric Kahn. Une com\u00e9die grin\u00e7ante et nostalgique sur la famille, ses bonheurs et ses drames, qui a fait sensation en avant-premi\u00e8re \u00e0 Angoul\u00eame.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598852880,"stop":1598853600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598853600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598853600,"stop":1598855160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598855160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598855160,"stop":1598855880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598855880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598855880,"stop":1598856540,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598856540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598856540,"stop":1598857200,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598857200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598857200,"stop":1598857920,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598857920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598857920,"stop":1598858640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598858640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598858640,"stop":1598859300,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598859300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoire de se balader","descr":"La Normandie compte de nombreuses entreprises familiales install\u00e9es sur ses terres depuis des d\u00e9cennies voire des si\u00e8cles pour certaines. Nombre d'entre elles continuent de prosp\u00e9rer. Vincent Chatelain part \u00e0 la rencontre de trois patrons qui reviennent sur l'histoire de leur famille, sur leur itin\u00e9raire et leurs r\u00eaves.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e477a800611cd0d07413836790119b3710238cc.jpg?x=548&y=366\/histoire-de-se-balader","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598859300,"stop":1598860920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598860920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Mons se parcourt avec la complicit\u00e9 de BJ Scott, au d\u00e9part du site du Grand-Large, puis au fil de l'eau. Sur la Grand-Place, Sylvie Honor\u00e9 d\u00e9voile ses astuces et, \u00e0 la halte, le chef \u00e9toil\u00e9 Didier Bernard pr\u00e9sente quelques produits locaux. Final avec le set acoustique de BJ Scott.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598860920,"stop":1598862600,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598862600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Marc Pelletier et Olga Coronado sont de fiers artisans qui d\u00e9montrent qu'il est possible de vivre de leur art en r\u00e9gion. \u00c0 Packington, Marc a ouvert son atelier d'\u00e9b\u00e9nisterie et c'est dans le chocolat qu'Olga exerce sa cr\u00e9ativit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598862600,"stop":1598864580,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598864580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598864580,"stop":1598865240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598865240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598865240,"stop":1598865420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598865420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"L\u00e9o met en place un stratag\u00e8me pour forcer Barbara \u00e0 choisir l'un de ses pr\u00e9tendants. A l'h\u00f4pital, J\u00e9r\u00f4me subit les sarcasmes de Nicolas, tandis que Baptiste a peur d'avoir fait une b\u00eatise avec Mathis...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598865420,"stop":1598867100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598867100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598867100,"stop":1598870100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598870100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Philippe Pasqua : L'art de la raison","descr":"Philippe Pasqua est l'un des artistes fran\u00e7ais les plus cot\u00e9s sur le march\u00e9 international de la peinture et de la sculpture. Ses oeuvres s'arrachent sans d\u00e9lais et sans limite de prix. \u00c0 l'occasion de l'exposition Borderline, organis\u00e9e au Mus\u00e9e oc\u00e9anographique de Monaco, il revient aux origines de son art.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d127aaf1c80174be021808c4108d62cbd2724c72.jpg?x=548&y=366\/philippe-pasqua-lart-de-la-raison","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598870100,"stop":1598873400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598873400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598873400,"stop":1598875260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598875260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Noces d'or","descr":"Pour c\u00e9l\u00e9brer les noces d'or d'Octave Saint-Cast, ambassadeur \u00e0 la retraite, et de sa femme Alix, famille et amis sont invit\u00e9s dans leur demeure bourgeoise de La Rolandi\u00e8re. Mais Alix, atteinte de la maladie d'Alzheimer, a oubli\u00e9 qu'elle est mari\u00e9e avec Octave. Et elle a convi\u00e9 \u00e0 la f\u00eate son amant Farhad...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc2532bd6d5c79826bab51cad3b6ea01d2f66234.jpg?x=548&y=366\/noces-dor","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598875260,"stop":1598881020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598881020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598881020,"stop":1598882880,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598882880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598882880,"stop":1598884200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598884200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598884200,"stop":1598886540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598886540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"Apr\u00e8s un r\u00e9veil matinal du c\u00f4t\u00e9 de Versoix, nous retrouvons le scaphandrier Xavier Coquoz. Cet arch\u00e9ologue de formation a appris son m\u00e9tier sur la terre ferme avant de le mettre en pratique sous l'eau. Outre ses activit\u00e9s subaquatiques, c'est un bon vivant qui aime le karaok\u00e9 et cuisiner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b381a5e3d75866f6e0af2fa2ff32dea8418943.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598886540,"stop":1598889600,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598889600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598889600,"stop":1598890980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598890980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598890980,"stop":1598891220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598891220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598891220,"stop":1598891400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598891400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598891400,"stop":1598892120,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598892120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Jackson est appel\u00e9 pour un meurtre particulier : celui d'une vache. Alors qu'il s'appr\u00eate \u00e0 tourner les talons face \u00e0 cette enqu\u00eate qui n'est pas de son ressort, il d\u00e9couvre les cadavres d'un homme et d'une femme ligot\u00e9e. Les enqu\u00eateurs vont se lancer sur la trace d'un tueur qui semble s'\u00eatre \u00e9vapor\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598892120,"stop":1598895240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598895240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"L'enqu\u00eate prend une tournure de plus en plus inattendue lorsque les corps de deux jeunes M\u00e9tropolitains sont retrouv\u00e9s par Gaspard et Jackson. Les morts s'accumulent et pourtant le tueur reste insaisissable. Que faut-il en d\u00e9duire ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598895240,"stop":1598898600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598898600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598898600,"stop":1598900160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598900160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598900160,"stop":1598900460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598900460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598900460,"stop":1598900820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598900820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Ville d'arts et de culture, \u00e0 la fois \u00e9l\u00e9gante et populaire, Nice a le charme des cit\u00e9s m\u00e9diterran\u00e9ennes. Son arri\u00e8re-pays regorge de pittoresques villages perch\u00e9s et de for\u00eats aux riches senteurs aromatiques. En pays ni\u00e7ois, Sophie va d\u00e9couvrir la personnalit\u00e9 de ses habitants, sa cuisine typique et son c\u00e9l\u00e8bre carnaval.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d9ddba860134d1f5062ab3f49cd72f215ce33bb.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598900820,"stop":1598905920,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598905920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598905920,"stop":1598907480,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598907480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598907480,"stop":1598907720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598907720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Escapada","descr":"Apr\u00e8s la mort de leur p\u00e8re, une fratrie d\u00e9sunie se retrouve en Espagne autour d'un h\u00e9ritage familial : une maison d\u00e9labr\u00e9e entour\u00e9e de vignes. Gustave, le routier au bord de la faillite, Jules le militant anarchiste, et Lou, la cadette, qui a des envies d'ailleurs, vont voir leur vie totalement chamboul\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa9cd97596c148a926cef8a9e15a3fe018efe29.jpg?x=548&y=366\/escapada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598907720,"stop":1598913060,"country":"B\/E\/LUX","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598913060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598913060,"stop":1598914740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598914740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598914740,"stop":1598914980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598914980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Nadine Monfils, native de Bruxelles, vit entre Paris et la Normandie, ce qui ne l'emp\u00eache pas de passer r\u00e9guli\u00e8rement par Bruxelles. L'occasion pour Thierry Bellefroid de retrouver cette fantasque auteure pour la sortie de son dernier roman, \"Le R\u00eave d'un fou\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598914980,"stop":1598917620,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598917620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598917620,"stop":1598921040,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598921040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise docs","descr":"La Silicon Valley repr\u00e9sente l'un des horizons les plus attractifs du monde, particuli\u00e8rement pour ceux qui fourmillent d'id\u00e9es novatrices. Des Belges, pleins d'ardeur et de cr\u00e9ativit\u00e9, ont eu le cran de se lancer dans cette nouvelle ru\u00e9e vers l'Ouest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7130e1b084e10c0bd4ddb20741cc9fc77035669.jpg?x=548&y=366\/matire-grise-docs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598921040,"stop":1598922480,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598922480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvelle-Cal\u00e9donie, Vanuatu : archipels sacr\u00e9s de M\u00e9lan\u00e9sie","descr":"\" L'Austral \", un navire de croisi\u00e8re-exp\u00e9dition, met le cap sur les archipels de Nouvelle-Cal\u00e9donie et du Vanuatu. En compagnie d'une \u00e9quipe de guides naturalistes et de scientifiques, d\u00e9couverte de ces \u00eeles du bout du monde dont les habitants affichent avec fiert\u00e9 leur enracinement culturel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598922480,"stop":1598925600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598925600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598925600,"stop":1598927100,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598927100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598927100,"stop":1598931000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598931000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas croire","descr":"De plus en plus de personnes convaincues que la Terre est plate. En d\u00e9pit de toutes les \u00e9vidences scientifiques, cette th\u00e9orie complotiste se r\u00e9pand, notamment gr\u00e2ce aux r\u00e9seaux sociaux. Qui sont les platistes et sur quoi fondent-ils leur croyance ? Invit\u00e9s : Jean-Fran\u00e7ois Mayer, historien des religions ; Florian Cova, philosophe. Pr\u00e9sentation : Aline Bachofner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598931000,"stop":1598932680,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598932680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598932680,"stop":1598934240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}