{"1597811040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597811040,"stop":1597811340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597811340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597811340,"stop":1597813200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597813200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597813200,"stop":1597814820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597814820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Noy\u00e9 vif'', de Johann Guillaud-Bachet (Calmann-L\u00e9vy). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Olivier Charasse, enseignant aupr\u00e8s de mineurs non accompagn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597814820,"stop":1597815000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597815000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597815000,"stop":1597816020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Patrick Simonin s'entretient avec Marie-France Bri\u00e8re et Dominique Besnehard, \u00e0 l'occasion du Festival du film francophone d'Angoul\u00eame, dont la 12e \u00e9dition se d\u00e9roule du 20 au 25 ao\u00fbt 2019. Un \u00e9v\u00e9nement dont TV5MONDE est partenaire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597816020,"stop":1597816500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597816500,"stop":1597816800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597816800,"stop":1597818360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597818360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597818360,"stop":1597819080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597819080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597819080,"stop":1597819740,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597819740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597819740,"stop":1597820400,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597820400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597820400,"stop":1597821120,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597821120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597821120,"stop":1597821840,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597821840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597821840,"stop":1597822380,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597822380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597822380,"stop":1597824000,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597824000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"\u00c9ric Perrin nous entra\u00eene en Charente-Maritime, \u00e0 la rencontre des paysans de la mer, depuis la mer des Pertuis jusqu'\u00e0 l'\u00eele d'Ol\u00e9ron. Un espace d'une richesse patrimoniale et environnementale extraordinaire o\u00f9 travaillent ostr\u00e9iculteurs, p\u00eacheurs \u00e0 pied et mytiliculteurs. Pr\u00e9sentation : \u00c9ric Perrin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597824000,"stop":1597825740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597825740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597825740,"stop":1597827780,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597827780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597827780,"stop":1597828440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597828440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597828440,"stop":1597828620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597828620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Barbara a une intuition qui pourrait \u00eatre payante. Roland d\u00e9couvre qu'Yves avait un secret bien gard\u00e9. De son c\u00f4t\u00e9, J\u00e9r\u00f4me fait, \u00e0 l'h\u00f4pital, une rencontre qui l'\u00e9meut beaucoup... R\u00e9alisation : Gilles Cayatte (studio) ; Marion Lallier (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597828620,"stop":1597830240,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597830240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597830240,"stop":1597833300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597833300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nus et culott\u00e9s","descr":"Corsaire, flibustier et autres vieux loups de mer font partie du registre des contes de l'enfance... Nans et Mouts r\u00eavent de mettre un visage sur ces noms en partant nus, d'une jungle de Guadeloupe, pour aller \u00e0 la rencontre d'un pirate dans les \u00eeles Grenadines, l'eldorado des Cara\u00efbes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ca8a87638ea2fbcc730d9da25fed03e87001a11.jpg?x=548&y=366\/nus-et-culotts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597833300,"stop":1597836600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597836600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597836600,"stop":1597838460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597838460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard","descr":"Avec Romain Grosjean, pilote automobile ; Laurent Kerusore, acteur ; Caroline Ithurbide, animatrice t\u00e9l\u00e9 ; Olivier Dion, chanteur ; Cl\u00e9mence Castel, ex-candidate de \" Koh-Lanta \" ; Thomas Isle, animateur t\u00e9l\u00e9. Ils jouent pour l'association Enfance et cancer, qui soutient les enfants et jeunes atteints de cancer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5073e164a47b343adbe0def4f543b65cd5bf4e7f.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597838460,"stop":1597845120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597845120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"Tour d'horizon mondial de solutions \u00e9cologiques spectaculaires, innovantes ou astucieuses pour l'habitat, \" \u00c9cho-logis \" part \u00e0 la rencontre d'hommes et de femmes qui ouvrent les portes de leurs maisons.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597845120,"stop":1597845960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597845960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Tandis qu'Eve cherche \u00e0 se rendre utile, Davia fait tout ce qu'elle peut pour d\u00e9tendre l'atmosph\u00e8re. Pendant ce temps, Elise attend impatiemment ses r\u00e9sultats m\u00e9dicaux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597845960,"stop":1597847400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597847400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597847400,"stop":1597849500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597849500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Matthieu Fournier poursuit son p\u00e9riple sur la Jura-Bike, avec une \u00e9tape entre Couvet et Sainte-Croix. Un reportage au menu avec deux as du pilotage d'h\u00e9licopt\u00e8re, Patrick Fauch\u00e8re, d'Air-Glaciers, et Pascal Brun, pilote chamoniard. Une \u00e9tape entre terre et ciel avec deux \u00eatres profond\u00e9ment marqu\u00e9s par cet univers atypique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597849500,"stop":1597852800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597852800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597852800,"stop":1597854180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597854180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597854180,"stop":1597854420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597854420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597854420,"stop":1597854600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597854600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Pendant dix ans, il a jou\u00e9 de l'harmonica aux c\u00f4t\u00e9s de Johnny Halliday sur les plus grandes sc\u00e8nes du monde. Greg Zlap partage ses souvenirs dans un livre \" Sur la route avec Johnny \", o\u00f9 il raconte leurs 282 concerts. Greg Zlap faisait lever la foule avec son harmonica sur \" Gabrielle \" et Johnny se battait pour vivre face \u00e0 la maladie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597854600,"stop":1597855260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597855260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les pieds dans le tapis","descr":"A T\u00e9h\u00e9ran, Morteza, fils d'un marchand de tapis du Grand Bazar, se d\u00e9bat entre une femme aux airs de princesse, une m\u00e8re autoritaire, d'exigeants clients chinois et les ouvriers en gr\u00e8ve de son p\u00e8re, officiellement parti en Cor\u00e9e pour des bains de boue. Il apprend que ce dernier vient de mourir en France...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8735e58a5dc70354446b7b573a990d527d2aeb3.jpg?x=548&y=366\/les-pieds-dans-le-tapis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597855260,"stop":1597860900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"Tour d'horizon mondial de solutions \u00e9cologiques spectaculaires, innovantes ou astucieuses pour l'habitat, \" \u00c9cho-logis \" part \u00e0 la rencontre d'hommes et de femmes qui ouvrent les portes de leurs maisons.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597860900,"stop":1597861800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597861800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597861800,"stop":1597863360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597863360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597863360,"stop":1597863780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597863780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvelle-Cal\u00e9donie Histoire d'un destin partag\u00e9","descr":"Les habitants de Nouvelle-Cal\u00e9donie n'ont pas choisi de vivre ensemble. C'est la France du XIXe si\u00e8cle qui l'a d\u00e9cid\u00e9 pour eux. Depuis, ils essayent de partager un destin dont les contours restent flous. Comment se sont tiss\u00e9s les liens qui unissent les diff\u00e9rentes ethnies de la mosa\u00efque cal\u00e9donienne ? Enqu\u00eate.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79c00cf0d490f7a834998c0e06d32460a767b57.jpg?x=548&y=366\/nouvelle-caldonie-histoire-dun-destin-partag","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597863780,"stop":1597869180,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597869180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597869180,"stop":1597870920,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597870920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597870920,"stop":1597871160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597871160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"Apolline est sur le point de faire aboutir son enqu\u00eate \u00e0 Beyrouth quand elle est enlev\u00e9e par un groupe islamiste. Une cellule de crise est mise en place \u00e0 l'Elys\u00e9e, alors que Kapita et Marjorie doivent parer les coups de l'opposition. Anne-Marie Carr\u00e8re fait tout pour \u00e9carter son rival Deleuvre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29c215e226306fbe56996528ce7c2f8bd83071a2.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597871160,"stop":1597874160,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597874160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"Hant\u00e9 par la mort depuis l'attentat dont il a \u00e9t\u00e9 t\u00e9moin, Kapita est suivi par un psy. Il semble de plus en plus d\u00e9sabus\u00e9 par les manoeuvres du pouvoir, tandis que le pr\u00e9sident, pris dans un s\u00e9isme intime et politique d\u00e9vastateur, doit trouver les ressources indispensables \u00e0 sa survie politique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/388887b6beac68a3dc71242e18246c848d266e43.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597874160,"stop":1597877040,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597877040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597877040,"stop":1597878600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597878600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597878600,"stop":1597878900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597878900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Sarah-Jeanne Labrosse rejoint Pierre-Yves Lord \u00e0 Los Cabos, \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 de la p\u00e9ninsule de la Basse-Californie, au Mexique. Ils plongent dans la r\u00e9serve prot\u00e9g\u00e9e de Cabo Pulmo et explorent la mer de Cortez, \" l'aquarium \" de Jacques Cousteau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597878900,"stop":1597881780,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597881780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Partir autrement en famille","descr":"Au nord de la Tanzanie, Arusha est le point d'entr\u00e9e et la ville \u00e9tape incontournable pour tous les safaris et ascensions. Sous un climat tropical temp\u00e9r\u00e9, Antoine Pilon, sa m\u00e8re et sa soeur vont \u00e0 la rencontre des M\u00e9ru, un peuple d'agriculteurs \u00e9tabli sur les flancs du mont M\u00e9ru.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02b733821b379062ed31e1f4a4f93d63b2077ff6.jpg?x=548&y=366\/partir-autrement-en-famille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597881780,"stop":1597884600,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597884600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Matthieu Fournier poursuit son p\u00e9riple sur la Jura-Bike, avec une \u00e9tape entre Couvet et Sainte-Croix. Un reportage au menu avec deux as du pilotage d'h\u00e9licopt\u00e8re, Patrick Fauch\u00e8re, d'Air-Glaciers, et Pascal Brun, pilote chamoniard. Une \u00e9tape entre terre et ciel avec deux \u00eatres profond\u00e9ment marqu\u00e9s par cet univers atypique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597884600,"stop":1597888800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597888800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A\u00efssa","descr":"C'est l'anniversaire de J\u00e9r\u00e9mie. Aissa, Kimy et tous les invit\u00e9s se retrouvent au cabaret pour faire la f\u00eate sur le th\u00e8me des \" ann\u00e9es 70 \". Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e559ece2c23f102aa5ba789199b17a309a4b536.jpg?x=548&y=366\/assa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597888800,"stop":1597890300,"country":"CAM","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597890300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597890300,"stop":1597894260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597894260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"ABE sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages. Cette \u00e9mission de consommation teste les produits, compare leurs prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. ABE parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie et de march\u00e9, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie avec des tests, reportages et enqu\u00eates.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8932cc6cf6e38914208e09184f01d8a4aeecd3.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597894260,"stop":1597895880,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597895880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597895880,"stop":1597897440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}