{"1604899440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604899440,"stop":1604899740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604899740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604899740,"stop":1604901180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604901180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"En sortant de l'\u00e9cole","descr":"Des jeunes r\u00e9alisateurs sortis des \u00e9coles d'animation fran\u00e7aises adaptent des po\u00e8mes de Jean Tardieu en courts-m\u00e9trages, dans la plus grande libert\u00e9 artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6acf6be9e43cacd417ba1b2a32bfe1b6c1a59cf3.jpg?x=548&y=366\/en-sortant-de-lcole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604901180,"stop":1604901420,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604901420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604901420,"stop":1604901600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604901600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604901600,"stop":1604903220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604903220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Unit\u00e9 8200'', de Dov Alfon, traduit de l'anglais par Fran\u00e7oise Bouillot (Liana Levi). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Marie Deniau, consultante.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604903220,"stop":1604903400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604903400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604903400,"stop":1604904420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604904420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604904420,"stop":1604904900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604904900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Rouleaux de maroilles aux fruits secs, fine pur\u00e9e de poireaux au vinaigre de cidre Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604904900,"stop":1604905200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604905200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604905200,"stop":1604906820,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604906820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604906820,"stop":1604907480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604907480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604907480,"stop":1604909100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604909100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Au volant de son foodtruck, Sophie Menut parcourt les territoires alsacien, lorrain et champardennais \u00e0 la d\u00e9couverte de produit embl\u00e9matiques de leur r\u00e9gion. Elle rencontre les producteurs, traiteurs, cuisiniers, p\u00e2tissiers et artisans locaux puis concocte une recette en compagnie d'un invit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604909100,"stop":1604910720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604910720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Yvan Hallouin explore les alentours de cette art\u00e8re construite sur le trac\u00e9 d'un ancien \u00e9gout en 1560. Cette rue chic du Marais est bord\u00e9e de commerces et d'h\u00f4tels particuliers, dans lesquels il nous fait p\u00e9n\u00e9trer. Pr\u00e9sentation : Yvan Hallouin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bff7d5b00c18226c5c60ac50e94374d438af4615.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604910720,"stop":1604912400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604912400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est du belge","descr":"Depuis son salon, Gerald Watelet s'attache \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les hommes et les femmes qui participent \u00e0 la renomm\u00e9e de la Belgique. Au programme : reportages sur les meilleurs ambassadeurs de la culture et du patrimoine, coulisses des \u00e9v\u00e9nements du gotha et portraits de personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5769c48ff9e6f3100b4672edd1fde412f658e5b1.jpg?x=548&y=366\/cest-du-belge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604912400,"stop":1604914020,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604914020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit avec un '' t '' au milieu. Pour le retenir, on peut penser \u00e0 la mention tr\u00e8s bien, qui commence avec un '' t ''. Il faut travailler pour la m\u00e9riter, encore avec des '' t ''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eb3d880ea6426122a0915845146dafc0791e3ab.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604914020,"stop":1604914200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604914200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Sur la C\u00f4te d'Alb\u00e2tre, entre Normandie et Manche, Baptiste Lemonier nous ouvre les portes de sa ferme laiti\u00e8re du Bois-des-Saules. Gladys Heude, mara\u00eech\u00e8re \u00e0 Cauville-sur-Mer, nous entra\u00eene dans une cueillette d'aromatiques et de fleurs comestibles. Cyriaque Lethuillier partage son amour pour les falaises d'\u00c9tretat. Focus sur l'histoire du hareng.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604914200,"stop":1604915820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604915820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoires de timbres","descr":"Depuis le 1er janvier 1849, La Poste a \u00e9mis plus de 4 600 timbres. \u00c0 partir d'archives audiovisuelles, de tableaux et de gravures issues du catalogue de la RMN et de la BNF, cette collection remonte le temps avec ces petites vignettes, comme porte d'entr\u00e9e pour raconter l'Histoire de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8921e464013f209ca261f60dc958b33b5c7f3d37.jpg?x=548&y=366\/histoires-de-timbres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604915820,"stop":1604916000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604916000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604916000,"stop":1604916840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604916840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604916840,"stop":1604917020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604917020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Jocelyn est pris \u00e0 son propre pi\u00e8ge, et voit ses espoirs s'envoler. Cl\u00e9ment se rend compte qu'il a \u00e9t\u00e9 aveugle, et Johanna, quant \u00e0 elle, se sent de plus en plus incomprise... R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604917020,"stop":1604918700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604918700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604918700,"stop":1604921400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604921400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gr\u00e8ce, chronique d'un ravage","descr":"Retour sur les ann\u00e9es de guerre et la crise de 1929. \u00c0 sa lib\u00e9ration, en ao\u00fbt 1944, la Gr\u00e8ce sort d'une triple occupation (allemande, italienne, bulgare) : 90 % des villages sont r\u00e9duits en cendres, 300 000 personnes sont mortes de faim \u00e0 Ath\u00e8nes. 1946, c'est la guerre civile...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b6de6a444d1cedffc90e32c61e23f64c2c00bfa.jpg?x=548&y=366\/grce-chronique-dun-ravage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604921400,"stop":1604925000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604925000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604925000,"stop":1604926800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604926800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres en Corr\u00e8ze","descr":"La procession de la Saint Jean, \u00e0 Tulle, est parsem\u00e9e de cadavres. Axel et L\u00e9na, deux gendarmes autrefois amants, tentent, au fil d'une enqu\u00eate qui les am\u00e8ne sur les traces d'artistes locaux dans la campagne corr\u00e9zienne, de d\u00e9nouer les fils d'une machination qui remonte \u00e0 treize ans. L'\u00e9nigme reste enti\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71eb9bee73f0556a416d092073076469d495a23d.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-corrze","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604926800,"stop":1604932320,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604932320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Le Tadjikistan, le plus petit pays d'Asie centrale, est situ\u00e9 aux fronti\u00e8res de l'Afghanistan, de la Chine, du Kirghizistan et de l'Ouzb\u00e9kistan, et a obtenu son ind\u00e9pendance en 1991. D\u00e9couvrons quelques-unes de ses facettes en partant de la fronti\u00e8re kirghize, jusqu'\u00e0 Douchanb\u00e9, sa capitale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604932320,"stop":1604934000,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que l'ouverture d'une nouvelle enqu\u00eate met Julien en difficult\u00e9, Anissa se d\u00e9bat avec les probl\u00e8mes de sa m\u00e8re. Pendant ce temps, Louise pr\u00e9f\u00e8re mettre de la distance avec Akim\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604934000,"stop":1604935380,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604935380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604935380,"stop":1604935800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604935800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604935800,"stop":1604937600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604937600,"stop":1604941200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604941200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604941200,"stop":1604942580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604942580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604942580,"stop":1604942820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604942820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604942820,"stop":1604943000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604943000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604943000,"stop":1604943480,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604943480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Dans une manade, la fille du propri\u00e9taire est retrouv\u00e9e assassin\u00e9e au petit matin. Tout laisse \u00e0 penser qu'il s'agit d'un meurtre passionnel, mais la g\u00e9rante du g\u00eete attenant s'accuse. Pourtant, ni le mobile, ni les preuves ne concordent. Les gendarmes s'apercevent qu'elle cherche \u00e0 prot\u00e9ger son enfant...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ae4e5737a3b77de18446a11a78f7b526c6ee838.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604943480,"stop":1604946420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Un directeur de cirque, de passage dans un petit village, est retrouv\u00e9 mort dans le centre historique. Les soup\u00e7ons se tournent d'abord vers la famille. Mais les gendarmes vont d\u00e9couvrir que le cadet de cette famille de circassien avait trouv\u00e9 la mort, dans ce m\u00eame village, dix ans auparavant...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a6eb69e772d59426cc045bb64f5f974d60900d6.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604946420,"stop":1604949360,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Vigne en h\u00e9ritage","descr":"A deux kilom\u00e8tres de l'estuaire de la Gironde, ch\u00e2teau Talbot occupe les plateaux de Saint-Julien, pr\u00e9cieux terroir couvert de vignes aux graves profonds qui font la renomm\u00e9e de son vin. Rencontre avec la famille Bignon-Cordier, propri\u00e9taire du cru depuis cinq g\u00e9n\u00e9rations.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5066b5f3eba45da94f989e5986845cf9502c9987.jpg?x=548&y=366\/la-vigne-en-hritage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604949360,"stop":1604950200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604950200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604950200,"stop":1604951760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604951760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604951760,"stop":1604952000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"La Patagonie s'\u00e9tire sur plus de 2 000 km, du R\u00edo Colorado au cap Horn. D\u00e9couverte par Magellan il y a cinq si\u00e8cles, c'est l'une des r\u00e9gions les plus extr\u00eames de la plan\u00e8te. Isma\u00ebl rencontre ceux qui ont choisi de dompter ces territoires sauvages et parfois isol\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604952000,"stop":1604957640,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604957640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604957640,"stop":1604959200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604959200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vend\u00e9e Globe","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du 9e Vend\u00e9e Globe, tour du monde \u00e0 la voile en solitaire, sans escale et sans assistance, qui passe d'Ouest en Est par les grands trois caps : Bonne Esp\u00e9rance, Leeuwin et Horn. Point de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e : Les Sables d'Olonne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604959200,"stop":1604959380,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604959380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604959380,"stop":1604959560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604959560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les nuits de la pleine lune","descr":"Louise et R\u00e9mi vivent ensemble \u00e0 Marne-la-Vall\u00e9e. Leur diff\u00e9rence de temp\u00e9rament et d'emploi du temps ne les emp\u00eache pas de s'aimer sinc\u00e8rement. Mais, lorsqu'elle ach\u00e8te un appartement \u00e0 Paris pour son travail, Louise se laisse peu \u00e0 peu s\u00e9duire par des hommes qu'elle rencontre au cours de soir\u00e9es...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a613724704c68fd23b860abf6bef3a963bf9f4a.jpg?x=548&y=366\/les-nuits-de-la-pleine-lune","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604959560,"stop":1604965440,"country":"F","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604965440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604965440,"stop":1604967060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604967060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604967060,"stop":1604967240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604967240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Tourn\u00e9e dans un grand h\u00f4tel bruxellois, l'\u00e9mission accueille une personnalit\u00e9 litt\u00e9raire, avec laquelle Thierry Bellefroid et son \u00e9quipe de chroniqueurs nous invite \u00e0 faire mieux connaissance. Son actualit\u00e9, sa vie, son oeuvre et... ses petits secrets d'\u00e9criture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604967240,"stop":1604969760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604969760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"D'apr\u00e8s les \u00e9tudes et projections de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9, on atteindra le nombre de dix millions de morts par an d'ici \u00e0 2050, caus\u00e9s par des bact\u00e9ries r\u00e9sistantes aux antibiotiques. La phagoth\u00e9rapie, m\u00e9decine qui consiste \u00e0 soigner par des virus, pourrait \u00eatre une piste...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604969760,"stop":1604972460,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604972460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Polyn\u00e9sie, une qu\u00eate des origines","descr":"Il y a 40 millions d'ann\u00e9es, dans le Pacifique, des \u00e9ruptions volcaniques firent jaillir des \u00eeles : Micron\u00e9sie, M\u00e9lan\u00e9sie, Polyn\u00e9sie. Venus de tr\u00e8s loin, des hommes s'y install\u00e8rent et firent alliance avec la mer. Leurs descendants partagent des mythes, une culture et un myst\u00e8re : celui de leurs origines.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b83f70313fcacbe36890d8b215bd82c26aa6f3c2.jpg?x=548&y=366\/polynsie-une-qute-des-origines","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604972460,"stop":1604975640,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604975640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Sophie Jovillard a rendez-vous dans l'Aude, au coeur du parc naturel r\u00e9gional de la Narbonnaise. Entre mer, lagune et garrigue, Sophie part \u00e0 la d\u00e9couverte d'une nature sauvage et rencontre celles et ceux qui s'engagent en faveur de leur environnement. Pr\u00e9sentation : Sophie Jovillard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604975640,"stop":1604977200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604977200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604977200,"stop":1604978700,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604978700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604978700,"stop":1604982660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604982660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Quelles sont les pr\u00e9occupations des familles, qu'elles soient traditionnelles ou recompos\u00e9es, citadines ou rurales ? En compagnie d'experts et de personnalit\u00e9s inspirantes, Angela Aquereburu aborde tous les th\u00e8mes de la vie familiale, du d\u00e9sir d'enfant au r\u00f4le du p\u00e8re en passant par l'\u00e9ducation et la nutrition. Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1e55efd2d0b1acfb88486339ac43129fb89e1bf.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604982660,"stop":1604984280,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604984280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604984280,"stop":1604985840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}