{"1603949100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603949100,"stop":1603949340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603949340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603949340,"stop":1603951200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603951200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603951200,"stop":1603953000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603953000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603953000,"stop":1603953960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603953960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603953960,"stop":1603954440,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603954440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Nougat glac\u00e9 aux fruits confits, brisure de nougat, coulis de mangue au yaourt Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603954440,"stop":1603954800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603954800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603954800,"stop":1603956420,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603956420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603956420,"stop":1603957200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603957200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603957200,"stop":1603958940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603958940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"\u00c0 28 ans, Thomas Mustin a d\u00e9j\u00e0 su se faire nom, en tant que musicien et com\u00e9dien. \u00c0 la fin d'une journ\u00e9e pleine d'\u00e9motion(s), Mustii partage son plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, certes pas des plus gastronomiques, mais \u00e0 son image : terriblement sympathique ! Des escalopes pan\u00e9es, aveccroquettes et compote.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603958940,"stop":1603960680,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603960680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"\u00c0 Soumagne, Daniel perp\u00e9tue la tradition familiale. Ses grands-parents Martin \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 producteurs de fraises et proposaient leurs r\u00e9coltes sur les march\u00e9s locaux. Les vari\u00e9t\u00e9s anciennes qu'ils cultivaient sont toujours disponibles et Daniel les propose lors de f\u00eates des plantes en compagnie d'une large gamme d'autres cultivars.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603960680,"stop":1603962180,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603962180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chroniques d'en haut","descr":"Laurent Guillaume part \u00e0 la d\u00e9couverte d'un massif, d'une vall\u00e9e, ou d'une activit\u00e9 sp\u00e9cifique \u00e0 la montagne, traditionnelle ou moderne. L'\u00e9mission est compos\u00e9e de reportages sur des lieux ou des personnes insolites, connues ou inconnues, qui pr\u00e9sentent un attrait particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603962180,"stop":1603963800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603963800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"On voyage en Alg\u00e9rie avec Mehdi Bousaidan et sa salade pr\u00e9par\u00e9e en p\u00e9riode de ramadan. Cap sur l'Italie avec la styliste culinaire Lisa Birri et son point sur les vinaigrettes. Enfin, le chef du Nordiq, Philippe H\u00e9tu, nous pr\u00e9sente les parfums d'Isra\u00ebl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603963800,"stop":1603965360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603965360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603965360,"stop":1603965600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603965600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603965600,"stop":1603966440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603966440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603966440,"stop":1603966620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603966620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Nicolas para\u00eet tr\u00e8s motiv\u00e9 pour faire plaisir \u00e0 sa femme. Quant \u00e0 Samia, dira-t-elle enfin ce qu'elle a sur le coeur ? De son c\u00f4t\u00e9, Baptiste r\u00e9alise qu'il a d\u00fb faire un dr\u00f4le de chemin pour d\u00e9couvrir l'essentiel...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603966620,"stop":1603968300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603968300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603968300,"stop":1603971060,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603971060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"180 jours","descr":"Alors que les \u00e9l\u00e8ves re\u00e7oivent leurs premiers r\u00e9sultats, les r\u00e9unions avec les parents et les entretiens individuels am\u00e8nent leur lot d'\u00e9motions. La direction, elle, doit intervenir apr\u00e8s une suspicion de harc\u00e8lement au sein des \u00e9quipes sportives.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603971060,"stop":1603973760,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603973760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"Elle est une \u00eele ensorceleuse, qui sait amadouer le visiteur gr\u00e2ce \u00e0 ses plages. Elle le s\u00e9duit ensuite gr\u00e2ce \u00e0 ses richesses int\u00e9rieures : ses champs de canne \u00e0 sucre, ses chemins forestiers hors du temps, sa gastronomie, ses jardins fantastiques, qui font oublier l'avanc\u00e9e du b\u00e9ton.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603973760,"stop":1603974600,"country":"B","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603974600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603974600,"stop":1603976400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603976400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Lors de son proc\u00e8s, J\u00e9r\u00e9mie fait une d\u00e9claration inattendue. L'enqu\u00eateur Dupuis d\u00e9couvre un nouvel indice \u00e0 l'\u00e9curie. Le patron de Christian est m\u00e9content de compter un ancien d\u00e9tenu parmi ses employ\u00e9s. Ludovic invite Claire chez lui, mais leur rendez-vous est interrompu de mani\u00e8re abrupte...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603976400,"stop":1603979100,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603979100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Boulevers\u00e9e par les r\u00e9cents \u00e9v\u00e9nements, Claire peut n\u00e9anmoins compter sur le soutien de ses proches. Bobby, inform\u00e9 des derniers d\u00e9veloppements concernant Judith Laram\u00e9e, se sent trahi par J\u00e9r\u00e9mie. Flavie contacte sa m\u00e8re au sujet des tests m\u00e9dicaux pass\u00e9s \u00e0 Dakar...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603979100,"stop":1603981860,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603981860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Ch\u00e2taignes, p\u00e9lardons et oignons doux sont les embl\u00e8mes culinaires des C\u00e9vennes m\u00e9ridionales. Mais dans cette r\u00e9gion montagneuse, d'autres productions valent tout autant le d\u00e9tour. Au menu : le miel de ruches troncs et d'abeilles noires ou la liqueur de pommes reinettes du Vigan. Un voyage surprenant et savoureux ! Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603981860,"stop":1603983600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603983600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603983600,"stop":1603984980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603984980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603984980,"stop":1603985400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603985400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603985400,"stop":1603987500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603987500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Chaque ann\u00e9e, on abat plus de 50 milliards d'animaux et plus de 1 000 milliards de poissons pour satisfaire nos besoins alimentaires. \u00c0 quels m\u00e9canismes psychologiques faisons-nous consciemment ou inconsciemment appel pour nous placer au-dessus du r\u00e8gne animal ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5ff17d563b21d5a2be2c9eda73ed1e42f4a90f0.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603987500,"stop":1603990800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603990800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603990800,"stop":1603992180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603992180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603992180,"stop":1603992420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603992420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603992420,"stop":1603992600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603992600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603992600,"stop":1603993260,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603993260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Les d\u00e9saccords de principe entre Julien et Marie ont conduit \u00e0 la rupture. Mais face \u00e0 une situation d\u00e9j\u00e0 difficile \u00e0 g\u00e9rer, ils continuent de donner \u00e0 leur entourage l'illusion qu'ils sont ensemble. Or, cacher leur s\u00e9paration s'av\u00e8re compliqu\u00e9 surtout en vivant avec Sylvie et Jacques...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e0818ff9ab1d14624f4e921e5db79906af2481a.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603993260,"stop":1603994700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603994700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien est parti sans pr\u00e9venir quiconque. Sylvie d\u00e9clare sa disparition au commissariat, Jacques reste concentr\u00e9 sur les pr\u00e9paratifs de son voyage, et Marie a de plus en plus de mal \u00e0 garder pour elle les secrets, que ce soit sa s\u00e9paration avec Julien ou la v\u00e9rit\u00e9 sur l'identit\u00e9 de Julie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a458744aecaa7f96d626af9553a8732ad92e1d2b.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603994700,"stop":1603996020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603996020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9, Julien retrouve Julie \u00e0 Lyon. Le fr\u00e8re et la soeur passent du temps dans la maison vide de leur p\u00e8re, Michel, parti en vacances. Mais avec cette escapade improvis\u00e9e, Julien prend le risque de rater le d\u00e9part imminent de son fils...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603996020,"stop":1603997760,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603997760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Visite du monast\u00e8re de la R\u00e9surrection de la Nouvelle J\u00e9rusalem, situ\u00e9 pr\u00e8s d'Istra, dans l'oblast de Moscou. Construit en 1656, cet \u00e9difice, exemple magistral de l'architecture religieuse du XVII? si\u00e8cle, devait non seulement repr\u00e9senter le centre spirituel de la Russie, mais \u00e9galement celui du monde orthodoxe tout entier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603997760,"stop":1603999800,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603999800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603999800,"stop":1604001360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604001360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604001360,"stop":1604001720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604001720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le bonnet de Modibo","descr":"Tout juste retrait\u00e9 de la fonction publique au Burkina Faso, Modibo re\u00e7oit la visite surprise d'une d\u00e9l\u00e9gation de son village natal lui demandant de devenir le nouveau chef. Sa candidature appara\u00eet aux yeux des vieux sages comme une solution de compromis pour \u00e9viter un affrontement entre deux clans rivaux. Mais Modibo a d'autres projets pour sa retraite...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82f01862176f6e3e3a8a189bc1512b6fb368c33.jpg?x=548&y=366\/le-bonnet-de-modibo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604001720,"stop":1604007120,"country":"F\/BUR","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604007120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604007120,"stop":1604008740,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604008740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604008740,"stop":1604008920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604008920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"L'actualit\u00e9 litt\u00e9raire avec, pour seul mot d'ordre, le plaisir. Au menu : un plateau d'\u00e9crivains connus, de toutes nationalit\u00e9s, qui nous donnent envie de d\u00e9guster des histoires, d\u00e9vorer des pages, savourer les mots en fins gourmets de la litt\u00e9rature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7097084ca4481d443c900fb3b54f7b220745935.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604008920,"stop":1604014500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604014500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604014500,"stop":1604016180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604016180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604016180,"stop":1604016420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604016420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604016420,"stop":1604019780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604019780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art du crime","descr":"Dans le d\u00e9partement d'Egyptologie du Louvre, Florence Chassagne rencontre une jeune femme qui veut faire expertiser une bo\u00eete \u00e9gyptienne antique. Mais l'entretien tourne au cauchemar : prise dans un d\u00e9lire, la jeune femme r\u00e9p\u00e8te \"Theo m'a tu\u00e9\", avant de s'effondrer. Les secours ne peuvent rien pour elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6ce6dd6f3fcf0bfea20ebd901c0c87994ad47fa.jpg?x=548&y=366\/lart-du-crime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604019780,"stop":1604025180,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604025180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecf597e046c7631782ea02bcf2f71a6d334cc664.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604025180,"stop":1604026800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604026800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604026800,"stop":1604028480,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604028480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604028480,"stop":1604032380,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604032380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604032380,"stop":1604033940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604033940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604033940,"stop":1604035500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}