{"1598674740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cash","descr":"Enzo et Vanessa parcourent les rues d'une ville et proposent \u00e0 des concurrents, choisis au hasard, de gagner une somme d'argent gr\u00e2ce \u00e0 un quiz de dix questions en dix minutes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2075c42a5b032c30141aba6bfb107a362960bb97.jpg?x=548&y=366\/cash","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598674740,"stop":1598676360,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598676360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Y'a pas \u00e9cole ?","descr":"Une \u00e9mission \u00e9ducative \u00e0 destination des enfants et adolescents, pour r\u00e9viser les programmes scolaires autrement que sur les bancs de l'\u00e9cole. Physique, biologie, \u00e9ducation aux m\u00e9dias, histoire...Tout y passe, et en s'amusant !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/ya-pas-cole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598676360,"stop":1598680200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598680200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Son Festival du film francophone d'Angoul\u00eame, fin ao\u00fbt, s'annonce comme le grand retour du cin\u00e9ma francophone apr\u00e8s plusieurs mois d'arr\u00eat pour cause de confinement. Un rendez-vous exceptionnel, o\u00f9 sont attendus tous les films de la rentr\u00e9e, pour redonner l'envie d'aller dans les salles. Son fondateur, Dominique Besnehard, nous d\u00e9taille le programme de cet \u00e9v\u00e9nement culturel devenu l'un des plus importants festivals francophones du monde et dont TV5MONDE est le partenaire historique. Pr\u00e9sentation : Patrick Simonin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598680200,"stop":1598680800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598680800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598680800,"stop":1598682360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598682360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598682360,"stop":1598683140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598683140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Einstein","descr":"Promenade dans l'univers scientifique suisse ! Gr\u00e2ce \u00e0 un traitement vulgaris\u00e9, les sciences et les techniques, m\u00eame les plus pouss\u00e9es, deviennent abordables et s\u00e9duisantes. Pr\u00e9sentation : Tania Chytil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/einstein","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598683140,"stop":1598684580,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598684580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... R\u00e9alisation : Marc Bor\u00e9al (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598684580,"stop":1598685060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598685060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598685060,"stop":1598685420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598685420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598685420,"stop":1598685960,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598685960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598685960,"stop":1598686200,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598686200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598686200,"stop":1598686800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598686800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ouache !","descr":"Trois jeunes enseignants sont confront\u00e9s aux choses un peu d\u00e9go\u00fbtantes du quotidien : du pipi sur le sol des toilettes, un aliment qui moisit dans le frigo, des odeurs d\u00e9sagr\u00e9ables... La mission Ouache ! commence alors : comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne et \u00e9tudier son utilit\u00e9. R\u00e9alisation : S\u00e9bastien Gagn\u00e9 (saison 2, Canada, 2017) Pr\u00e9sentation : David Leblanc, Fran\u00e7ois Morin, Marie-Claude Blanchet, Jean-Marc Dalphond","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ab2d3b4b8d7af018d20bbc8fd44ddbee03249ba.jpg?x=548&y=366\/ouache","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598686800,"stop":1598687580,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598687580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598687580,"stop":1598688420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598688420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598688420,"stop":1598689980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598689980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598689980,"stop":1598691600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598691600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598691600,"stop":1598693400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598693400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598693400,"stop":1598695320,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598695320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"Originaires de Suisse romande, ils sont capitaine de bateau, garde-port, scaphandrier, pr\u00e9parateur de voilier, professeur de wakeboard, p\u00eacheur, et nous font d\u00e9couvrir les coulisses de leur profession li\u00e9e aux lacs. Qu'ils travaillent sur ou sous les eaux, ce sont tous des passionn\u00e9s !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46beb77c9d3ca169e7c48858edcd9100580b1370.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598695320,"stop":1598698260,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598698260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"Aujourd'hui, David Jeanmotte, relooker au grand coeur d\u00e9voile quelques facettes de sa personnalit\u00e9. Fan de \" Game of Thrones \", il se pr\u00eate au jeu du cosplayet fait honneur aux chevaux de trait, rois des Hauts-Pays.Il y cuisinera d'ailleurs son plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : une recette sp\u00e9ciale ventre plat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598698260,"stop":1598700600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598700600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598700600,"stop":1598702400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598702400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Versailles Secret de Marie-Antoinette","descr":"Versailles, 1783. Marie-Antoinette confie la construction d'un hameau, nich\u00e9 dans le domaine de Trianon, \u00e0 l'architecte Richard Mique. Maisons \u00e0 colombages, \u00e9tang, potager et laiterie s'inscrivent dans un paysage romantique de style anglo-chinois. Restaur\u00e9s depuis 2015, les lieux retrouvent leur charme et r\u00e9v\u00e8lent l'intimit\u00e9 de la c\u00e9l\u00e8bre reine de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88588bed86d7ec62f70f2d7dd6355fd40e7e9fc0.jpg?x=548&y=366\/le-versailles-secret-de-marie-antoinette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598702400,"stop":1598707860,"country":"J\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598707860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les carnets du bourlingueur","descr":"Les carnets de voyage de Philippe Lambillon prodiguent de nombreux conseils de survie. Aussi insolites qu'efficaces, ils sont pr\u00e9cieux pour les touristes de l'extr\u00eame qui appr\u00e9cient les r\u00e9gions inhospitali\u00e8res : pr\u00e9cautions \u00e0 prendre, respect des coutumes, traditions et r\u00e8gles de savoir-vivre locales sont au menu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31a7765363f5fba9faffd8b817969461868abde0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-du-bourlingueur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598707860,"stop":1598710140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598710140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598710140,"stop":1598711820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598711820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598711820,"stop":1598713500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598713500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Thalassa","descr":"\u00c0 la d\u00e9couverte de femmes et d'hommes qui s'engagent pour pr\u00e9server le lien qu'ils entretiennent avec la mer. P\u00eacheurs, ostr\u00e9iculteurs, scientifiques, entrepreneurs... ils nous d\u00e9voilent les diff\u00e9rentes facettes des c\u00f4tes fran\u00e7aises.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0456b33f4b625a56e1a902b0ec5a44fd5e1e8a.jpg?x=548&y=366\/thalassa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598713500,"stop":1598716800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598716800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598716800,"stop":1598718420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598718420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598718420,"stop":1598718600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598718600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598718600,"stop":1598719200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598719200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard : toujours plus fort !","descr":"Val\u00e9rie Damidot, Guillaume Pley, Keen'V, Juan Arbelaez, Anthony Colette et Terence Telle poursuivent l'aventure \" Fort Boyard \" avec de nouvelles \u00e9preuves pour augmenter leurs gains pour l'association C\u00e9KeDuBonheur. Bonus : des images d'archives in\u00e9dites des trente derni\u00e8res ann\u00e9es et les coulisses du fort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bcc9a6f7353db2f1882ce7aa9f45ac200996f9e.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard-toujours-plus-fort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598719200,"stop":1598725800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598725800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598725800,"stop":1598727360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598727360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598727360,"stop":1598727660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598727660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598727660,"stop":1598728020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598728020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Taratata 100% live","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20fa1c03edd77e2fe18ac3d6cb2c6c03c2fa16d3.jpg?x=548&y=366\/taratata-100-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598728020,"stop":1598735160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598735160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598735160,"stop":1598736720,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598736720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598736720,"stop":1598736900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598736900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Noces d'or","descr":"Pour c\u00e9l\u00e9brer les noces d'or d'Octave Saint-Cast, ambassadeur \u00e0 la retraite, et de sa femme Alix, famille et amis sont invit\u00e9s dans leur demeure bourgeoise de La Rolandi\u00e8re. Mais Alix, atteinte de la maladie d'Alzheimer, a oubli\u00e9 qu'elle est mari\u00e9e avec Octave. Et elle a convi\u00e9 \u00e0 la f\u00eate son amant Farhad...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc2532bd6d5c79826bab51cad3b6ea01d2f66234.jpg?x=548&y=366\/noces-dor","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598736900,"stop":1598742420,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598742420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598742420,"stop":1598743980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598743980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598743980,"stop":1598744280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598744280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La consolation","descr":"Flavie, animatrice de t\u00e9l\u00e9vision, est victime d'un malaise avant de passer \u00e0 l'antenne. Son psychanalyste lui propose d'apporter un album de photos pour d\u00e9rouler le d\u00e9but de sa vie, \u00e0 la recherche de l'origine de son trouble. C'est ainsi qu'elle se souvient soudain d'avoir \u00e9t\u00e9 viol\u00e9e \u00e0 l'\u00e2ge de 13 ans...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebe0ef2a6d0a1ced72926ecdc0839d7a90b5ed00.jpg?x=548&y=366\/la-consolation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598744280,"stop":1598749680,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598749680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les ch\u00e2teaux de France","descr":"Avant de devenir une ville, Chantilly fut d'abord un ch\u00e2teau, contr\u00f4lant la route menant de Paris \u00e0 Senlis. Les Bouteiller, premiers seigneurs des lieux, \u00e9taient responsables de la cave des princes cap\u00e9tiens. Ce joyau du patrimoine fran\u00e7ais fut surtout l'oeuvre d'Henri d'Orl\u00e9ans qui en fit l'\u00e9crin de ses manuscrits pr\u00e9cieux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf769bf7bb7da24f1923de8b8272e665903d16f0.jpg?x=548&y=366\/les-chteaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598749680,"stop":1598752800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598752800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Promenade \u00e0 v\u00e9lo, propos\u00e9e par Adrien Joveneau, tout au long du r\u00e9seau RAVeL, le r\u00e9seau autonome de voies lentes en Wallonie. \u00c0 chaque \u00e9mission, l'animateur fait le r\u00e9cit d'une \u00e9tape et aborde la mobilit\u00e9 et les ressources touristiques de la r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598752800,"stop":1598754300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598754300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598754300,"stop":1598758320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598758320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598758320,"stop":1598760120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}