{"1602993600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca rencontre Yannicka qui veut reprendre l'\u00e9cole pour pouvoir aider ses enfants. Fred Savard, lui, fait l'\u00e9loge des jeux vid\u00e9o. On \u00e9voque aussi la sociabilisation des tout-petits, les mots et la langue fran\u00e7aise, les courses en famille et on finit par visiter la chambre de Jeanne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602993600,"stop":1602994980,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602994980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602994980,"stop":1602995100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602995100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602995100,"stop":1602995880,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602995880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602995880,"stop":1602997440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Sont-ils tous accroch\u00e9s aux les r\u00e9seaux sociaux, aux consoles vid\u00e9o ? Sont-ils tous sans plus de neurones ? Pas du tout. Les ados r\u00e9fl\u00e9chissent... La preuve avec le succ\u00e8s renouvel\u00e9 du concours L'Odyss\u00e9e de l'Objet. Le th\u00e8me de cette ann\u00e9e : survie de l'homme, des esp\u00e8ces, de la plan\u00e8te...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602997440,"stop":1603000020,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603000020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603000020,"stop":1603000560,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603000560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603000560,"stop":1603000800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603000800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603000800,"stop":1603002360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603002360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603002360,"stop":1603003080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603003080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603003080,"stop":1603004640,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603004640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603004640,"stop":1603005120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603005120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603005120,"stop":1603005480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603005480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603005480,"stop":1603005900,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603005900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603005900,"stop":1603006140,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603006140,"stop":1603006380,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603006380,"stop":1603006920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603006920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603006920,"stop":1603007640,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603007640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603007640,"stop":1603008360,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603008360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Pruneau est m\u00e9content que ses parents sortent sans lui et sa soeur. Passe-Montagne aide Passe-Partout \u00e0 trouver le pot de biscuits. Avec Fardoche, Passe-Partout s'amuse \u00e0 peser des l\u00e9gumes sur une balance ancienne.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603008360,"stop":1603009920,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603009920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle note sur un calendrier les nuits o\u00f9 elle n'a pas fait pipi au lit. Avec Passe-Carreau et Passe-Montagne, en visite chez Fardoche, ils d\u00e9couvrent le plaisir de r\u00e9colter des l\u00e9gumes du potager et d'en faire un bon repas. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603009920,"stop":1603011600,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603011600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603011600,"stop":1603012440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603012440,"stop":1603012620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603012620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603012620,"stop":1603014300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603014300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603014300,"stop":1603016880,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603016880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603016880,"stop":1603018560,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecf597e046c7631782ea02bcf2f71a6d334cc664.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603018560,"stop":1603018980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603018980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603018980,"stop":1603020600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603020600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603020600,"stop":1603022520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603022520,"stop":1603026300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603026300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Plus imposante que sa voisine Paros, Naxos r\u00e9serve d'\u00e9mouvantes surprises sous-marines \u00e0 l'\u00e9quipe. Plus qu'un simple sport, la plong\u00e9e devient parfois un spectacle auquel les plongeurs ont l'honneur d'assister.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603026300,"stop":1603029600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603029600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603029600,"stop":1603031400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603031400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603031400,"stop":1603032960,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603032960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603032960,"stop":1603033500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603033500,"stop":1603036800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603036800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603036800,"stop":1603038180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603038180,"stop":1603038360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603038360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603038360,"stop":1603039020,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603039020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les plus beaux treks","descr":"Le plus long sentier c\u00f4tier de France est le GR 34, \u00e9galement appel\u00e9 sentier des douaniers. En passant par des criques cach\u00e9es et des plages d\u00e9sertes, il faut compter 2 000 km pour faire le tour de la Bretagne, de Saint-Nazaire au Mont-Saint-Michel, en compagnie du guide Philippe Poulain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/026798f1673668f20c20e50aabb0d2fe7b09ffd3.jpg?x=548&y=366\/les-plus-beaux-treks","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603039020,"stop":1603042140,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603042140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Tunisie","descr":"N\u00e9 en 1884 \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, install\u00e9 en Tunisie de 1914 \u00e0 sa mort, en 1949, Alexandre Roubtzoff est un peintre orientaliste russe m\u00e9connu et l'un des artistes majeurs de sa g\u00e9n\u00e9ration. Son oeuvre prend sens en Tunisie, un pays auquel il est profond\u00e9ment attach\u00e9 et dont la lumi\u00e8re le fascine. Narration : Fr\u00e9d\u00e9ric Mitterrand","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ee6d0a8f386d8f1f068a285f1c46702b090dad6.jpg?x=548&y=366\/la-tunisie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603042140,"stop":1603045800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603045800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603045800,"stop":1603047360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603047360,"stop":1603047660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603047660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Roulez jeunesse","descr":"Alex, un d\u00e9panneur automobile \u00e2g\u00e9 de 43 ans, croise la route de Prune. Alex ne se fait pas prier pour l'aider quand la voiture de la jolie jeune femme refuse de d\u00e9marrer. Il accepte de la raccompagner chez elle. Mais, au petit matin, Prune a disparu et Alex tombe nez \u00e0 nez avec le fils de cette derni\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/575eaa32fb0b308ec47d682f3e9b570091a0f9d8.jpg?x=548&y=366\/roulez-jeunesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603047660,"stop":1603052460,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603052460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603052460,"stop":1603054200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603054200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603054200,"stop":1603054440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603054440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La tendresse","descr":"Frans et Lisa sont s\u00e9par\u00e9s depuis quinze ans. Lorsque leur fils unique, Jack, se blesse gravement en skiant dans la station de Flaine, ils d\u00e9cident d'entreprendre un voyage ensemble, de Bruxelles jusqu'aux Alpes, afin de le rapatrier. Mais la route est fort longue et le chemin sem\u00e9 d'emb\u00fbches...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2391821e821e151a13e45a76d8d94c6e4d5b7a2.jpg?x=548&y=366\/la-tendresse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603054440,"stop":1603059240,"country":"B\/F\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603059240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603059240,"stop":1603060860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603060860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603060860,"stop":1603061160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603061160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon fr\u00e8re bien aim\u00e9","descr":"Mathias, grand notable, vient accidentellement de tuer sa jeune ma\u00eetresse. Il demande de l'aide \u00e0 son fr\u00e8re a\u00een\u00e9, Etienne. Depuis la mort de leur m\u00e8re, alors qu'ils \u00e9taient enfants, Etienne a toujours ressenti le besoin de prot\u00e9ger Mathias. Mais cette fois, il est entra\u00een\u00e9 dans un engrenage infernal...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6dbeb9675becf9c48dd47666cd642c24fbe80e78.jpg?x=548&y=366\/mon-frre-bien-aim","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603061160,"stop":1603067160,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603067160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La fin de la nuit","descr":"Vingt ans apr\u00e8s le non-lieu prononc\u00e9 pour pr\u00e9server le nom de sa famille, Th\u00e9r\u00e8se Desqueyroux, qui avait tent\u00e9 d'assassiner son mari, vit seule \u00e0 Paris. Marie, sa fille, qu'elle n'a pas \u00e9lev\u00e9e, lui demande de rencontrer l'homme dont elle s'est \u00e9prise afin qu'elle lui donne son avis de m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1846ff3eabd3b8ef396c86b3200e32e7e19fe588.jpg?x=548&y=366\/la-fin-de-la-nuit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603067160,"stop":1603072800,"country":"B\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603072800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie (Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017), comp\u00e9tition officielle (Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603072800,"stop":1603074360,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603074360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603074360,"stop":1603077600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603077600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"De la d\u00e9mographie aux choix politiques. Spontan\u00e9ment, la g\u00e9opolitique renvoie aux territoires, aux ressources, aux repr\u00e9sentations et aux rapports de force. Or, dans toute r\u00e9gion du monde, les \u00e9volutions d\u00e9mographiques repr\u00e9sentent un outil prospectif majeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603077600,"stop":1603078200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603078200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603078200,"stop":1603079880,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603079880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603079880,"stop":1603081440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}