{"1603081440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603081440,"stop":1603081740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603081740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603081740,"stop":1603083600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603083600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603083600,"stop":1603085400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603085400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603085400,"stop":1603086420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603086420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603086420,"stop":1603087200,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603087200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603087200,"stop":1603088760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603088760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603088760,"stop":1603089480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603089480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603089480,"stop":1603091100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603091100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie a rendez-vous dans l'Aube avec Julien Drapier, chef de L'Auberge de Sainte Maure. Ils y d\u00e9gustent une de ses cr\u00e9ations : la tourte \u00e0 l'andouillette et au chaource. Apr\u00e8s avoir rencontr\u00e9 Pauline Capron, h\u00e9licicultrice, et \u00c9ric Meignien, fromager, elle visite le laboratoire de charcuterie de Christophe Thierry. Pr\u00e9sentation : Sophie Menut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603091100,"stop":1603092720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603092720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Yvan Hallouin s'aventure du c\u00f4t\u00e9 de Montmartre, dans le sud du XVIIIe arrondissement, pour d\u00e9couvrir ce qui se cache sous les ailes de l'embl\u00e9matique Moulin Rouge. Aux alentours, les rues adjacentes r\u00e9v\u00e8lent de belles surprises et des lieux rares, comme l'appartement o\u00f9 v\u00e9cut Boris Vian.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bff7d5b00c18226c5c60ac50e94374d438af4615.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603092720,"stop":1603094520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603094520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Promenade \u00e0 v\u00e9lo, propos\u00e9e par Adrien Joveneau, tout au long du r\u00e9seau RAVeL, le r\u00e9seau autonome de voies lentes en Wallonie. \u00c0 chaque \u00e9mission, l'animateur fait le r\u00e9cit d'une \u00e9tape et aborde la mobilit\u00e9 et les ressources touristiques de la r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603094520,"stop":1603096200,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603096200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Ch\u00e2taignes, p\u00e9lardons et oignons doux sont les embl\u00e8mes culinaires des C\u00e9vennes m\u00e9ridionales. Mais dans cette r\u00e9gion montagneuse, d'autres productions valent tout autant le d\u00e9tour. Au menu : le miel de ruches troncs et d'abeilles noires ou la liqueur de pommes reinettes du Vigan. Un voyage surprenant et savoureux ! Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603096200,"stop":1603097760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603097760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Noisette d'agneau de Sisteron, courgettes acidul\u00e9es Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603097760,"stop":1603098000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603098000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603098000,"stop":1603098840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603098840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603098840,"stop":1603099020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603099020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603099020,"stop":1603100640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603100640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603100640,"stop":1603103400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603103400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Tunisie","descr":"N\u00e9 en 1884 \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, install\u00e9 en Tunisie de 1914 \u00e0 sa mort, en 1949, Alexandre Roubtzoff est un peintre orientaliste russe m\u00e9connu et l'un des artistes majeurs de sa g\u00e9n\u00e9ration. Son oeuvre prend sens en Tunisie, un pays auquel il est profond\u00e9ment attach\u00e9 et dont la lumi\u00e8re le fascine. Narration : Fr\u00e9d\u00e9ric Mitterrand","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ee6d0a8f386d8f1f068a285f1c46702b090dad6.jpg?x=548&y=366\/la-tunisie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603103400,"stop":1603107000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603107000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603107000,"stop":1603108920,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603108920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres \u00e0 Tahiti","descr":"Au lieu-dit de Teahupoo, sur l'\u00eele de Tahiti, il n'y a pas que des surfeurs attir\u00e9s par \"la vague la plus dangereuse du monde\". Il y a aussi un meurtrier, inspir\u00e9 par l'ancien culte de l'\u00eele. Le corps mutil\u00e9 d'un homme a en effet \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans le temple sacr\u00e9 d'Oro, le dieu de la guerre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c60e947b94564730bb37af45087fb6724c9ce97.jpg?x=548&y=366\/meurtres-tahiti","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603108920,"stop":1603114800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603114800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Pierre Corthay Confectionner une paire de souliers n\u00e9cessite quelques heures de travail. Le bottier Pierre Corthay nous propose une petite formation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e ! Nathalie L\u00e9t\u00e9 Bienvenue dans l'univers r\u00e9tro f\u00e9\u00e9rique de Nathalie L\u00e9t\u00e9. Un monde plein de fleurs, d'\u00e9tranges animaux et de visages poupon. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603114800,"stop":1603116000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603116000,"stop":1603117380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603117380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603117380,"stop":1603117800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603117800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603117800,"stop":1603119780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603119780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603119780,"stop":1603123200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603123200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603123200,"stop":1603124580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603124580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603124580,"stop":1603124820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603124820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603124820,"stop":1603125000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603125000,"stop":1603125600,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Marleau est charg\u00e9e de r\u00e9soudre le meurtre de Marcus Borg, un ancien pilote automobile. Elle comprend rapidement que l'assassin s'est tromp\u00e9 de cible et qu'il visait en r\u00e9alit\u00e9 la patronne de l'\u00e9curie, Ir\u00e8ne Denan. Pourtant, \u00e9tonnamment, celle-ci ne semble pas affect\u00e9e par cette r\u00e9v\u00e9lation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/816d6a9930cfa792cbafccb0eb1ca7c81b05f9f9.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603125600,"stop":1603131180,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"\"Paysans du monde\" parcourt les plus beaux paysages du monde \u00e0 la rencontre des hommes et des femmes qui, par leur savoir-faire agricole et gastronomique, r\u00e9inventent notre mode de consommation et recr\u00e9ent une v\u00e9ritable \u00e9conomie vivri\u00e8re et locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603131180,"stop":1603132200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603132200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603132200,"stop":1603133760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603133760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603133760,"stop":1603133940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603133940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"La Lorraine est la seule r\u00e9gion fran\u00e7aise poss\u00e9dant une fronti\u00e8re avec trois pays : la Belgique, le Luxembourg et l'Allemagne. Terre \u00e0 la crois\u00e9e des chemins, elle est au coeur de l'identit\u00e9 et de l'histoire europ\u00e9enne. Malgr\u00e9 son pass\u00e9 tumultueux et singulier, elle entretient un dynamisme et une forte attractivit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603133940,"stop":1603139400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603139400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603139400,"stop":1603140960,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603140960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603140960,"stop":1603141140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603141140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plonger","descr":"C\u00e9sar, ancien reporter de guerre devenu critique d'art, tombe amoureux de Paz, une photographe espagnole. Il aimerait un enfant, pas elle. Mais elle se retrouve enceinte, et sent monter en elle une profonde angoisse. Lorsque le b\u00e9b\u00e9 na\u00eet, Paz ne parvient pas plus \u00e0 g\u00e9rer son mal-\u00eatre. Elle d\u00e9cide de s'en aller...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217639b1c7d19d12293ff5c17e7fc23201224685.jpg?x=548&y=366\/plonger","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603141140,"stop":1603146960,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603146960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603146960,"stop":1603148520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603148520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603148520,"stop":1603148700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603148700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"\" J'ai \u00e9crit au moins une trentaine de livres, mais je n'ai jamais vraiment compt\u00e9 \", d\u00e9taille Marcus Malte. Il faut dire qu'entre les romans, les chansons, les livres jeunesse et le reste, l'\u00e9crivain, novateur et \u00e9clectique, r\u00e9dige \u00e9norm\u00e9ment. Son dernier roman \" Aires \" aborde les d\u00e9rives de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603148700,"stop":1603151400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603151400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Sont-ils tous accroch\u00e9s aux les r\u00e9seaux sociaux, aux consoles vid\u00e9o ? Sont-ils tous sans plus de neurones ? Pas du tout. Les ados r\u00e9fl\u00e9chissent... La preuve avec le succ\u00e8s renouvel\u00e9 du concours L'Odyss\u00e9e de l'Objet. Le th\u00e8me de cette ann\u00e9e : survie de l'homme, des esp\u00e8ces, de la plan\u00e8te...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603151400,"stop":1603153980,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603153980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maladroite","descr":"A 21 heures, sur le parking d'un centre commercial, des parents affol\u00e9s s'agitent autour d'une voiture. Ils appellent Stella, mais personne ne r\u00e9pond. Leur enfant a disparu. Quelques mois auparavant, Stella, 6 ans, a fait sa toute premi\u00e8re rentr\u00e9e scolaire. C\u00e9line, sa ma\u00eetresse, s'inqui\u00e9tait pour elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6aef1a1449057fb09a2829b6e642598d9bbfab3.jpg?x=548&y=366\/la-maladroite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603153980,"stop":1603159200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603159200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie (Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017), comp\u00e9tition officielle (Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603159200,"stop":1603160700,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603160700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603160700,"stop":1603164720,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603164720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Un magazine sans tabous d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 la pr\u00e9vention. Parce que chacun peut agir sur son bien-\u00eatre en adoptant de bonnes pratiques et en prenant soin de son corps, Prudence Ma\u00efdou, accompagn\u00e9e de professionnels de sant\u00e9, nous sensibilise et nous informe sur ces questions essentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479c8f89292b6e64fb19aaf5207845f20cc61293.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603164720,"stop":1603166280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603166280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603166280,"stop":1603167840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}