{"1603427040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603427040,"stop":1603427340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603427340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603427340,"stop":1603428780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603428780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"En sortant de l'\u00e9cole","descr":"Une quatri\u00e8me saison de treize courts m\u00e9trages, imagin\u00e9s par des r\u00e9alisateurs fra\u00eechement dipl\u00f4m\u00e9s d'\u00e9coles d'animation fran\u00e7aises, illustrent des po\u00e8mes de Claude Roy.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a8a3a311970167bb1e298af2491b413ae26f8f.jpg?x=548&y=366\/en-sortant-de-lcole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603428780,"stop":1603429020,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603429020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603429020,"stop":1603429200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603429200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603429200,"stop":1603430820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603430820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603430820,"stop":1603431000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603431000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603431000,"stop":1603432020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603432020,"stop":1603432500,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Bouch\u00e9e croustillante de brie de Meaux, pomme en plusieurs textures, r\u00e9duction cidre briard Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603432500,"stop":1603432800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603432800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603432800,"stop":1603434360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603434360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603434360,"stop":1603435140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603435140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Gates, Musk, Zuckerberg... Leur puissance financi\u00e8re surpasse parfois celle des \u00c9tats. Un danger pour les d\u00e9mocraties ? Pr\u00e9sentation. Marcel Mione.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603435140,"stop":1603436760,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603436760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"En Mont\u00e9r\u00e9gie, Christian et Dominic Champagne donnent un coup de pouce \u00e0 la Popote roulante. Au menu : une soupe de saison, des boulettes v\u00e9g\u00e9 app\u00e9tissantes et un shortcake aux fraises. Vincent Valli\u00e8res en profite pour interpr\u00e9ter \" \u00c0 hauteur d'homme \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603436760,"stop":1603438320,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603438320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cl\u00e9 en main","descr":"Au coeur de British Properties de West Vancouver, Evelyne pousse la porte d'une r\u00e9alisation d'Arthur Erickson, datant des ann\u00e9es 1980. L'Eppich House, compos\u00e9e de verre et d'acier, aux fen\u00eatres incurv\u00e9es, est entour\u00e9e de verdure. Le mobilier, sign\u00e9 Francisco Kripacz, ajoute une \u00e9l\u00e9gance folle \u00e0 ses pi\u00e8ces lumineuses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8386366ccd7bc3120d2d03c6d867da09451201b.jpg?x=548&y=366\/cl-en-main","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603438320,"stop":1603439640,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603439640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Bio Hero","descr":"8 pattes parfois 6 yeux, antennes rampantes, dards empoisonn\u00e9s... Plus d'un million d'esp\u00e8ces. Sobrement, ils conjurent la menace. En effet, les comp\u00e9tences sophistiqu\u00e9es des insectes, des arachnides et des amphibiens en font les d\u00e9fenseurs de la biodiversit\u00e9. Sans eux, pas de survie possible. Portraits d'\u00eatres exceptionnels, surpuissants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d01ce7d636e4b10f94bc9a2e5d234603746701c.jpg?x=548&y=366\/super-bio-hero","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603439640,"stop":1603440000,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603440000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Les sapeurs-pompiers volontaires de la compagnie 12 d'Avully, dans le canton de Gen\u00e8ve, paient de leur personne pour servir la collectivit\u00e9 : rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9ment engag\u00e9s. Reportage : St\u00e9phane Matteuzzi (Suisse, 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603440000,"stop":1603441620,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603441620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Une fa\u00e7on ludique d'apprendre \u00e0 bien orthographier un mot, une expression, par le biais de trucs, astuces et moyens mn\u00e9motechniques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39bac6934c861bb6e8802a232e4f7be8af924c78.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603441620,"stop":1603441740,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603441740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"\u00c0 deux pas de la cath\u00e9drale de Strasbourg, Sophie Menut rencontre le chef Nicolas Di Pol Moro au Bistrot Coco, qui propose une cuisine bistronomique de saison. Un mocktail (cocktail sans alcool) \u00e0 la limonade de rhubarbe les y attend, qu'ils savourent avec des pains fabriqu\u00e9s par le grand-p\u00e8re du chef. La recette : bar en escab\u00e8che Pr\u00e9sentation : Sophie Menut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603441740,"stop":1603443360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603443360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603443360,"stop":1603443600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603443600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603443600,"stop":1603444440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603444440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603444440,"stop":1603444620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603444620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Blanche s'inqui\u00e8te du comportement d'un proche, Baptiste est en proie \u00e0 de nombreuses interrogations. De son c\u00f4t\u00e9, Jocelyn d\u00e9couvre que le savoir souffrant d'Alzheimer modifie parfois le comportement des gens...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603444620,"stop":1603446240,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603446240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603446240,"stop":1603448940,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603448940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les plus beaux treks","descr":"Le plus long sentier c\u00f4tier de France est le GR 34, \u00e9galement appel\u00e9 sentier des douaniers. En passant par des criques cach\u00e9es et des plages d\u00e9sertes, il faut compter 2 000 km pour faire le tour de la Bretagne, de Saint-Nazaire au Mont-Saint-Michel, en compagnie du guide Philippe Poulain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/026798f1673668f20c20e50aabb0d2fe7b09ffd3.jpg?x=548&y=366\/les-plus-beaux-treks","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603448940,"stop":1603452120,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603452120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603452120,"stop":1603452600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603452600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603452600,"stop":1603454460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603454460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Le corps d'une femme est retrouv\u00e9 dans les vignes. Rapidement, les gendarmes concluent que la victime a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e et qu'elle pourrait avoir un lien avec un couvent de la r\u00e9gion. Le commandant L\u00e9a Soler et le capitaine Paul Marchal, un couple divorc\u00e9, sont contraints de mener l'enqu\u00eate conjointement...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31ffb89c3f922636cfa26a4041035c23c6987109.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603454460,"stop":1603457700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603457700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Une femme est gri\u00e8vement bless\u00e9e dans un accident de la route. L\u00e9a Soler et Paul Marchal, charg\u00e9s de l'enqu\u00eate, comprennent rapidement qu'il s'agit d'une tentative de meurtre. Ils apprennent bient\u00f4t que l'enfant de la victime, une fillette de 10 ans, a disparu. Le duo d'enqu\u00eateurs doit agir au plus vite...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbe8d06ac0e3e649fe31d1b4db1b02bd19eb227e.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603457700,"stop":1603460700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603460700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603460700,"stop":1603461600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603461600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603461600,"stop":1603462980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603462980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603462980,"stop":1603463400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603463400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603463400,"stop":1603465200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603465200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603465200,"stop":1603466760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603466760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603466760,"stop":1603468440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603468440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Bio Hero","descr":"8 pattes parfois 6 yeux, antennes rampantes, dards empoisonn\u00e9s... Plus d'un million d'esp\u00e8ces. Sobrement, ils conjurent la menace. En effet, les comp\u00e9tences sophistiqu\u00e9es des insectes, des arachnides et des amphibiens en font les d\u00e9fenseurs de la biodiversit\u00e9. Sans eux, pas de survie possible. Portraits d'\u00eatres exceptionnels, surpuissants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d01ce7d636e4b10f94bc9a2e5d234603746701c.jpg?x=548&y=366\/super-bio-hero","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603468440,"stop":1603468800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603468800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603468800,"stop":1603470120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603470120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603470120,"stop":1603470420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603470420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603470420,"stop":1603470600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603470600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603470600,"stop":1603471200,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603471200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Roulez jeunesse","descr":"Alex, un d\u00e9panneur automobile \u00e2g\u00e9 de 43 ans, croise la route de Prune. Alex ne se fait pas prier pour l'aider quand la voiture de la jolie jeune femme refuse de d\u00e9marrer. Il accepte de la raccompagner chez elle. Mais, au petit matin, Prune a disparu et Alex tombe nez \u00e0 nez avec le fils de cette derni\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/575eaa32fb0b308ec47d682f3e9b570091a0f9d8.jpg?x=548&y=366\/roulez-jeunesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603471200,"stop":1603475940,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603475940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le sc\u00e9nariste","descr":"D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9, Jonas acccepte les conditions de son producteur : retravailler son sc\u00e9nario avec un professionnel surdou\u00e9 : Jean Loubric. Celui-ci va venir s'installer trois semaines chez lui. Une nuit, Loubric d\u00e9barque \u00e0 l'improviste. La femme de Jonas en prend ombrage...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2fd92e29ae15768afe401d4c447c21e958aa88.jpg?x=548&y=366\/le-scnariste","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603475940,"stop":1603477800,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603477800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603477800,"stop":1603479360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603479360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603479360,"stop":1603479720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603479720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Rita fait son possible pour retenir ses premiers clients, Pierre et Josiane, un couple qu\u00e9b\u00e9cois. Pendant ce temps, Zo\u00ebl et Terri terminent l'am\u00e9nagement du g\u00eete. Gilberte participe aux efforts et Edmour se lie d'amiti\u00e9 avec Pierre, qui appr\u00e9cie ce retour \u00e0 la ferme. Une d\u00e9couverte inesp\u00e9r\u00e9e redonne espoir \u00e0 Rita...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea151647951feb5039bc832d91fa7ad1792abbf2.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603479720,"stop":1603481040,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603481040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Venue pour r\u00e9diger un article sur le verger, une chroniqueuse touristique s'installe au g\u00eete. Rita y voit une opportunit\u00e9 unique pour faire conna\u00eetre son domaine. Mais il va lui falloir, au pr\u00e9alable, promouvoir le verger et son propri\u00e9taire, Lomer...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5b2ec20aa09ea589ab94083234153696cee77e4.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603481040,"stop":1603482360,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603482360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"A la grande frustration de Ferraille, Rita refuse d'acheter une nouvelle voiture quand sa Galaxie 1961 tombe en panne. Pendant ce temps, Yolande veut convaincre son amie Monette de revenir vivre \u00e0 Saint-Prosp\u00e8re. Elle demande \u00e0 Rita de l'aider...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9cd0f56330bf0cdf63360003076e6d784db1d1d.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603482360,"stop":1603483680,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603483680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Conrad surgit du pass\u00e9 de Rita et lui propose de venir chanter avec lui dans un club du Sud. Rita est d\u00e9chir\u00e9e entre rester \u00e0 Saint-Prosp\u00e8re aupr\u00e8s de ses amis ou passer l'hiver au Mexique avec Conrad. Pendant ce temps, le tournoi annuel de baseball rapproche Zo\u00ebl et Terri...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0ac25883c044b0ef5865cea19d4672cf2b3fac.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603483680,"stop":1603485120,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603485120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603485120,"stop":1603486680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603486680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603486680,"stop":1603486980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603486980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","descr":"Au sommaire : Querelles de voisinage. Depuis le 1er janvier 2020, pour tous les litiges inf\u00e9rieurs \u00e0 5000 euros, il n'est plus possible d'aller directement au tribunal. Le recours \u00e0 un conciliateur de justice est devenu obligatoire. \u2013 Le sanctuaire des \u00e9l\u00e9phants. Leek, 59 ans, a vou\u00e9 sa vie \u00e0 sauver les \u00e9l\u00e9phants, dans le Nord de la Tha\u00eflande. \u2013 Hommage \u00e0 Marcel Trillat. Le journaliste est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 18 septembre dernier. \u2013 \"Les disparus de Roquebilli\u00e8re\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffd80e460833c80fea0d6580f92d51df382d9063.jpg?x=548&y=366\/envoy-spcial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603486980,"stop":1603493340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603493340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603493340,"stop":1603494900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603494900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603494900,"stop":1603495140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603495140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"DJ Battle Africa","descr":"Qui sera le meilleur DJ du continent africain ? Dans un d\u00e9cor original, avec un public de danseuses et de danseurs urbains de haut niveau, les candidats s'affrontent sous la forme de duels. Les candidats les plus cr\u00e9atifs et les plus talentueux se retrouveront lors d'une grande finale explosive !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1603495140,"stop":1603498380,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603498380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Chaque ann\u00e9e, on abat plus de 50 milliards d'animaux et plus de 1 000 milliards de poissons pour satisfaire nos besoins alimentaires. \u00c0 quels m\u00e9canismes psychologiques faisons-nous consciemment ou inconsciemment appel pour nous placer au-dessus du r\u00e8gne animal ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5ff17d563b21d5a2be2c9eda73ed1e42f4a90f0.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603498380,"stop":1603501740,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603501740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Jamais la soci\u00e9t\u00e9 n'a chang\u00e9 aussi vite qu'au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. La crise \u00e9conomique, \u00e9cologique et des changements politiques majeurs se sont t\u00e9lescop\u00e9s avec une r\u00e9volution technologique sans pr\u00e9c\u00e9dent. Julian Bugier d\u00e9code les rouages de cette \u00e9volution vers une \u00e9conomie nouvelle qui bouscule toutes nos habitudes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603501740,"stop":1603504800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603504800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603504800,"stop":1603506300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603506300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603506300,"stop":1603510500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603510500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"\" J'ai \u00e9crit au moins une trentaine de livres, mais je n'ai jamais vraiment compt\u00e9 \", d\u00e9taille Marcus Malte. Il faut dire qu'entre les romans, les chansons, les livres jeunesse et le reste, l'\u00e9crivain, novateur et \u00e9clectique, r\u00e9dige \u00e9norm\u00e9ment. Son dernier roman \" Aires \" aborde les d\u00e9rives de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603510500,"stop":1603513320,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}