{"1598934240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598934240,"stop":1598934540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598934540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598934540,"stop":1598936400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598936400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598936400,"stop":1598938020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598938020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Lucr\u00e8ce Borgia'', de Victor Hugo (Folio\/Gallimard). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par \u00c9ric Ruf, soci\u00e9taire honoraire de la Com\u00e9die fran\u00e7aise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598938020,"stop":1598938200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598938200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598938200,"stop":1598939160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598939160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598939160,"stop":1598939760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598939760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598939760,"stop":1598940000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598940000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598940000,"stop":1598941560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598941560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598941560,"stop":1598942280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598942280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598942280,"stop":1598942940,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598942940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598942940,"stop":1598943600,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598943600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598943600,"stop":1598944320,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598944320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598944320,"stop":1598945040,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598945040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598945040,"stop":1598945820,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598945820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Ratons, \u00e9cureuils, moufettes, opossums, marmottes... Toutes sortes de petites b\u00eates r\u00e9sident curieusement dans les villes canadiennes. De fa\u00e7on s\u00e9curitaire et bienveillante, l'expert de la faune Louis Larose vient au secours de ces \u00e9gar\u00e9s qui n'ont rien \u00e0 faire dans les cours et dans les jardins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598945820,"stop":1598947380,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598947380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les gens des Hauts","descr":"Kamini nous convie en pays laonnois dans l'Aisne, au sud de la Picardie, pour des d\u00e9couvertes \u00e9tonnantes. Ce territoire est un nid de v\u00e9ritables passionn\u00e9s. Au sommaire : \u2013 La campagne \u00e0 la ville \u2013 Et tout l\u00e0-haut, les souterrains... \u2013 Terre d'arm\u00e9es \u2013 Fou d'ailes \u2013 Une compagnie en campagne","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598947380,"stop":1598949000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598949000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598949000,"stop":1598950980,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598950980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598950980,"stop":1598951640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598951640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598951640,"stop":1598951820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598951820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Barbara fait rena\u00eetre la l\u00e9gende de Gyptis et Protis au Mistral, sous le regard incr\u00e9dule d'Abdel et Francesco. Riva fait une proposition professionnelle \u00e0 Baptiste, tandis que Coralie est persuad\u00e9e d'avoir marqu\u00e9 un point avec ses cadeaux de No\u00ebl...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598951820,"stop":1598953500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598953500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598953500,"stop":1598956500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598956500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tous au festival","descr":"Plong\u00e9e dans les coulisses du festival du film francophone d'Angoul\u00eame, une c\u00e9l\u00e9bration joyeuse et ambitieuse du cin\u00e9ma francophile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aa70e5f60195dbe2a05e394827ba479b53347538.jpg?x=548&y=366\/tous-au-festival","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598956500,"stop":1598959800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598959800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598959800,"stop":1598961540,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598961540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La fin de l'\u00e9t\u00e9","descr":"Ali, 15 ans, et son petit fr\u00e8re Selim passent leurs grandes vacances \u00e0 la campagne chez leurs grands-parents. L'occasion pour Ali de quitter le monde de l'enfance, car il l'a d\u00e9cid\u00e9 : il est pr\u00eat pour sa premi\u00e8re fois. Mais, en \u00e9cho \u00e0 ses tourments amoureux, il y a aussi ceux de la maladie de sa grand-m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac3699501420bb2ce603da6d252662084024ff8d.jpg?x=548&y=366\/la-fin-de-lt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598961540,"stop":1598967540,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598967540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598967540,"stop":1598969220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598969220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598969220,"stop":1598970600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598970600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598970600,"stop":1598972760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598972760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"L'animateur Pierre-Yves Lord et ses invit\u00e9s, fondus de plong\u00e9e, explorent le globe et le monde parall\u00e8le subaquatique. L'occasion de d\u00e9couvrir diff\u00e9rentes cultures, de faire de nouvelles rencontres et de ramener des images et des souvenirs \u00e0 couper le souffle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598972760,"stop":1598976000,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598976000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598976000,"stop":1598977380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598977380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598977380,"stop":1598977620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598977620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598977620,"stop":1598977800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598977800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598977800,"stop":1598978340,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598978340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f653a03493f9bf6fdc4d01ae52a93b21c9bb8674.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598978340,"stop":1598983800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598983800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"Carrefour entre l'Atlantique et la M\u00e9diterran\u00e9e, entre l'Europe et l'Afrique, Tanger fait face \u00e0 Gibraltar. Cette tr\u00e8s ancienne cit\u00e9 populaire marocaine du bord de mer fut, pendant 1 500 ans, la capitale diplomatique du Maroc. Elle a su passer au XXIe si\u00e8cle en subissant une m\u00e9tamorphose \u00e0 grande vitesse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598983800,"stop":1598984580,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598984580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598984580,"stop":1598985000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598985000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598985000,"stop":1598986560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598986560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598986560,"stop":1598986860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598986860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598986860,"stop":1598987220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598987220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Clarissa se rend compte que ses enfants sont suivis par la femme qui harcelait son nouveau compagnon. De son c\u00f4t\u00e9, Kelly comprend que son copain lui ment sur son travail. L'\u00e9quipe a donc les nerfs \u00e0 vif lorsque Gaspard se retrouve sur les lieux d'un vol. Un d\u00e9c\u00e8s vient compliquer la tache des policiers...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598987220,"stop":1598990160,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598990160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Les enqu\u00eateurs d\u00e9couvrent que c'est la mari\u00e9e qui \u00e9tait vis\u00e9e : la demoiselle d'honneur portait en effet sa longue robe blanche au moment de l'agression. Et si le mari\u00e9 avait voulu se d\u00e9barrasser de sa promise la veille de leur lune de miel ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdd39f18d7d239da9c9468d71eed6bdb6f523b35.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598990160,"stop":1598993040,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598993040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598993040,"stop":1598994600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598994600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598994600,"stop":1598994780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598994780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jean Ziegler, l'optimisme de la volont\u00e9","descr":"En 1964, Jean Ziegler re\u00e7u l'ordre de Che Guevara de rester en Suisse et de combattre \"le monstre capitaliste\". Ex-collaborateur de Kofi Annan, professeur et \u00e9crivain, ses livres sont des r\u00e9f\u00e9rences pour les intellectuels de gauche. Au Conseil des droits de l'homme, Ziegler combat les \"fonds vautours\"...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310a2fc0b2261e6684db713eb3be393db54954d9.jpg?x=548&y=366\/jean-ziegler-loptimisme-de-la-volont","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598994780,"stop":1599000480,"country":"F\/CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599000480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599000480,"stop":1599002100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599002100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599002100,"stop":1599002280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599002280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Claude Debussy \u00e0 Grenade","descr":"\u00c0 l'occasion du centenaire de la disparition de Claude Debussy (1862-1918), Pablo Heras-Casado, directeur du festival de Grenade, a invit\u00e9 l'orchestre Les Si\u00e8cles, fond\u00e9 par le chef d'orchestre fran\u00e7ais Fran\u00e7ois-Xavier Roth, pour un hommage au compositeur. Un concert enregistr\u00e9 au palais de Charles Quint de l'Alhambra, \u00e0 Grenade (Espagne). Orchestre : Les Si\u00e8cles Direction musicale : Pablo Heras-Casado","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc1a7403ed900e045f6a23c771e7428f13a8980f.jpg?x=548&y=366\/claude-debussy-grenade","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599002280,"stop":1599007920,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599007920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Pierre et Monique, d'abords r\u00e9ticents, tombent sous le charme de Claude. Un peu trop m\u00eame au go\u00fbt de Karine. Celle-ci lui r\u00e9v\u00e8le que Patrick n'est pas tout \u00e0 fait son meilleur ami gay. Apr\u00e8s une discussion en t\u00eate \u00e0 t\u00eate, la soir\u00e9e se termine au lit pour Karine et Patrick...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06d68c00b510fbf1aa793801c9f21a7bb153e20d.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599007920,"stop":1599009240,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599009240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Claude emm\u00e8ne Karine faire du camping. Ce qu'elle d\u00e9teste. D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9, Patrick renvoie Pierre et met son food truck en vente. En apprenant la nouvelle, Karine se montre soudain tr\u00e8s pr\u00e9occup\u00e9e par le sort de son ex. Richard et St\u00e9phanie s'affrontent pour la garde de Jeanne...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c4545b19813fcc4ee645ad379d858e275d6c748.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599009240,"stop":1599010680,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599010680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Un vent de renouveau souffle sur Patrick, qui emm\u00e9nage dans le food truck. Karine veut \u00e9galement aller de l'avant mais il lui faut au pr\u00e9alable revenir sur les erreurs du pass\u00e9. St\u00e9phanie perd l'espoir d'avoir un t\u00e9moin contre Richard. Des visites inattendues bouleversent le bel \u00e9quilibre de Patrick...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9902938512db038ae678415202f29175b37f3bf3.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599010680,"stop":1599012000,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599012000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599012000,"stop":1599013500,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599013500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599013500,"stop":1599017400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599017400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599017400,"stop":1599019080,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599019080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599019080,"stop":1599020640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}