{"1604640240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604640240,"stop":1604640540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604640540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604640540,"stop":1604641980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604641980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"En sortant de l'\u00e9cole","descr":"Des jeunes r\u00e9alisateurs sortis des \u00e9coles d'animation fran\u00e7aises adaptent des po\u00e8mes de Jean Tardieu en courts-m\u00e9trages, dans la plus grande libert\u00e9 artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6acf6be9e43cacd417ba1b2a32bfe1b6c1a59cf3.jpg?x=548&y=366\/en-sortant-de-lcole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604641980,"stop":1604642220,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604642220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604642220,"stop":1604642400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604642400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604642400,"stop":1604644020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604644020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Alamut'', de Vladimir Bartol, traduit du slov\u00e8ne par Andree Luck-Gaye (Libretto\/Ph\u00e9bus). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Reza Joomun, consultant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604644020,"stop":1604644200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604644200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604644200,"stop":1604645220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604645220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604645220,"stop":1604645700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604645700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Fonds d'artichauts du Roussillon, bouillon aux baies et vinaigre de Banyuls Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604645700,"stop":1604646000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604646000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604646000,"stop":1604647620,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604647620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604647620,"stop":1604648400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604648400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604648400,"stop":1604649960,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604649960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Christian s'invite dans le fantastique monde m\u00e9di\u00e9val au Duch\u00e9 de Bicolline, en Mauricie. Le com\u00e9dien Martin Larocque et l'historienne \u00c9velyne Ferron d\u00e9couvrent l'effervescence de la vie moyen\u00e2geuse avec une reconstitution grandeur nature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604649960,"stop":1604651520,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604651520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cl\u00e9 en main","descr":"Frissons au manoir Holten \u00e0 Revelstoke. Construite en 1897, la maison, \u00e0 l'imposant porche de style victorien, est d\u00e9cor\u00e9e \u00e0 la main par un artisan su\u00e9dois et compte des milliers de d\u00e9tails soigneusement sculpt\u00e9s. Elle accueillait autrefois des soir\u00e9es mondaines et on la dit hant\u00e9e. \u00c0 Evelyne de s'en assurer...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8386366ccd7bc3120d2d03c6d867da09451201b.jpg?x=548&y=366\/cl-en-main","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604651520,"stop":1604652840,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604652840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Bio Hero","descr":"8 pattes parfois 6 yeux, antennes rampantes, dards empoisonn\u00e9s... Plus d'un million d'esp\u00e8ces. Sobrement, ils conjurent la menace. En effet, les comp\u00e9tences sophistiqu\u00e9es des insectes, des arachnides et des amphibiens en font les d\u00e9fenseurs de la biodiversit\u00e9. Sans eux, pas de survie possible. Portraits d'\u00eatres exceptionnels, surpuissants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d01ce7d636e4b10f94bc9a2e5d234603746701c.jpg?x=548&y=366\/super-bio-hero","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604652840,"stop":1604653200,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604653200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Alice Pilastre est une jeune tisserande et cr\u00e9atrice en art textile \u00e9tablie \u00e0 Bruxelles. Travaillant \u00e9galement sur des papiers d\u00e9coup\u00e9s, elle a souhait\u00e9 rencontrer deux artistes du d\u00e9coupage, Henriette Hartmann \u00e0 Lausanne et Suzanne Schlaepfer \u00e0 Zurich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604653200,"stop":1604654820,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604654820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Court et cours Le court sur lequel on joue s'\u00e9crit avec un '' t '', comme tennis. Par contre le cours que l'on prend s'\u00e9crit avec un '' s '', comme un cours de soutien. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/301a3f75d306e58fb87c73e4b3c89915362f22ef.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604654820,"stop":1604655000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604655000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Au volant de son foodtruck, Sophie Menut parcourt les territoires alsacien, lorrain et champardennais \u00e0 la d\u00e9couverte de produit embl\u00e9matiques de leur r\u00e9gion. Elle rencontre les producteurs, traiteurs, cuisiniers, p\u00e2tissiers et artisans locaux puis concocte une recette en compagnie d'un invit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604655000,"stop":1604656560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604656560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604656560,"stop":1604656800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604656800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604656800,"stop":1604657640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604657640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604657640,"stop":1604657820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604657820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors qu'une guerre de territoire s'engage chez les Bommel, Nicolas fait un choix d\u00e9terminant. Pendant ce temps, Nathan est forc\u00e9 de prendre des cours particuliers... R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604657820,"stop":1604659500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604659500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604659500,"stop":1604662260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604662260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Japon, train de vie","descr":"Le Japon et le train, c'est une longue histoire. Depuis son arriv\u00e9e dans l'archipel, le chemin de fer a toujours fascin\u00e9. De la petite ligne de montagne au train rapide futuriste, le Shinkansen, il accompagne les Japonais dans leur quotidien et il est un symbole de la modernit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704a394fb54acf84a28e66b951c4bd36e183dae6.jpg?x=548&y=366\/japon-train-de-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604662260,"stop":1604665800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604665800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604665800,"stop":1604667600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604667600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Dans une manade, la fille du propri\u00e9taire est retrouv\u00e9e assassin\u00e9e au petit matin. Tout laisse \u00e0 penser qu'il s'agit d'un meurtre passionnel, mais la g\u00e9rante du g\u00eete attenant s'accuse. Pourtant, ni le mobile, ni les preuves ne concordent. Les gendarmes s'apercevent qu'elle cherche \u00e0 prot\u00e9ger son enfant...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ae4e5737a3b77de18446a11a78f7b526c6ee838.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604667600,"stop":1604670540,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604670540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Un directeur de cirque, de passage dans un petit village, est retrouv\u00e9 mort dans le centre historique. Les soup\u00e7ons se tournent d'abord vers la famille. Mais les gendarmes vont d\u00e9couvrir que le cadet de cette famille de circassien avait trouv\u00e9 la mort, dans ce m\u00eame village, dix ans auparavant...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a6eb69e772d59426cc045bb64f5f974d60900d6.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604670540,"stop":1604673420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604673420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"En France, au Havre, sous l'impulsion du programme de r\u00e9novation urbaine, le quartier Henri-Dunant a vu na\u00eetre un hameau constitu\u00e9 de maisons individuelles en bois. \u00c0 la t\u00eate de ce projet, un pr\u00e9curseur de l'urbanisme \u00e9co-responsable : Philippe Madec.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604673420,"stop":1604674260,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604674260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604674260,"stop":1604674800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604674800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604674800,"stop":1604676180,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604676180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604676180,"stop":1604676600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604676600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604676600,"stop":1604678460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604678460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Chaque num\u00e9ro est th\u00e9matis\u00e9 autour d'un pays europ\u00e9en avec un reportage de quinze minutes sur une initiative inspirante, un invit\u00e9 en plateau pour savoir si le mod\u00e8le pr\u00e9sent\u00e9 est applicable \u00e0 la France et une chronique sur les actulit\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604678460,"stop":1604680020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604680020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604680020,"stop":1604681640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604681640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Voyages vert vous","descr":"\u00c0 chaque \u00e9pisode, un voyage, des rencontres. Au programme : nature, pr\u00e9servation et initiatives vertes. \" Voyages Vert Vous \", la nouvelle webs\u00e9rie de TV5MONDE vous emm\u00e8ne aux quatre coins du monde d\u00e9couvrir les merveilles de la plan\u00e8te et ces nombreux anonymes qui \u0153uvrent au quotidien pour la prot\u00e9ger.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604681640,"stop":1604682000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604682000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604682000,"stop":1604683320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604683320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604683320,"stop":1604683620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604683620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604683620,"stop":1604683800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604683800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604683800,"stop":1604684280,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604684280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les nuits de la pleine lune","descr":"Louise et R\u00e9mi vivent ensemble \u00e0 Marne-la-Vall\u00e9e. Leur diff\u00e9rence de temp\u00e9rament et d'emploi du temps ne les emp\u00eache pas de s'aimer sinc\u00e8rement. Mais, lorsqu'elle ach\u00e8te un appartement \u00e0 Paris pour son travail, Louise se laisse peu \u00e0 peu s\u00e9duire par des hommes qu'elle rencontre au cours de soir\u00e9es...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a613724704c68fd23b860abf6bef3a963bf9f4a.jpg?x=548&y=366\/les-nuits-de-la-pleine-lune","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604684280,"stop":1604690220,"country":"F","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604690220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les gratte-ciel","descr":"Deux milliardaires, Agenor-Agobar Poirier des Chapelles et Willigis Kittycly Junior, aid\u00e9s des architectes les plus pris\u00e9s, construisent chacun un gratte-ciel, toujours plus luxueux et toujours plus haut. Jusqu'o\u00f9 iront-ils ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8d7f4634ef470d39f0f6a28753f0ead702fdcda.jpg?x=548&y=366\/les-gratte-ciel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604690220,"stop":1604691000,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604691000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604691000,"stop":1604692560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604692560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604692560,"stop":1604692860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604692860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"Au bord de la d\u00e9prime, Rita r\u00e9alise qu'elle a besoin de chanter. Ferraille lui propose un projet musical mais trop de gens perturbent sa r\u00e9alisation. Yolande cherche \u00e0 se trouver un nouveau look, se fait rep\u00e9rer comme mod\u00e8le. Edmour r\u00e9veille en Lomer un d\u00e9sir depuis trop longtemps enfoui...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea151647951feb5039bc832d91fa7ad1792abbf2.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604692860,"stop":1604694180,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604694180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"Rita r\u00e9alise qu'elle doit faire plus d'efforts pour attirer des clients. Elle entraine Terri \u00e0 explorer le potentiel de son g\u00eete, mais celle-ci est attrist\u00e9e par le d\u00e9part de son amant. Yolande devient mannequin d'un jour. Lomer se rend en ville suite \u00e0 une suggestion particuli\u00e8rement s\u00e9duisante d'Edmour...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fe3bbd07994c6995a6aecb08b33f5d48538fbdb.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604694180,"stop":1604695500,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604695500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"L'arriv\u00e9e d'une excentrique Rita Melanson propulse sa ville natale acadienne, autrefois pittoresque, dans l'action lorsqu'elle ach\u00e8te accidentellement l'\u00e9glise et le presbyt\u00e8re. Elle se voit contrainte de transformer sa propri\u00e9t\u00e9 nouvellement acquise en une entreprise rentable dans l'espoir de la vendre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fe3bbd07994c6995a6aecb08b33f5d48538fbdb.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604695500,"stop":1604696820,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604696820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"Rita tente de faire de la f\u00eate du patrimoine, une journ\u00e9e inoubliable. Yolande l'assiste en esp\u00e9rant que sa d\u00e9brouillardise lui ouvre des possibilit\u00e9s. Terri verra-t-elle enfin la ligne d'arriv\u00e9e de son tour du monde \u00e0 v\u00e9lo ? La f\u00eate s'annonce pleine de surprises...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fe3bbd07994c6995a6aecb08b33f5d48538fbdb.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604696820,"stop":1604698140,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604698140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604698140,"stop":1604699760,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604699760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Voile : Vend\u00e9e Globe","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du 9e Vend\u00e9e Globe, tour du monde \u00e0 la voile en solitaire, sans escale et sans assistance, qui passe d'Ouest en Est par les grands trois caps : Bonne Esp\u00e9rance, Leeuwin et Horn. Point de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e : Les Sables d'Olonne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/voile-vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604699760,"stop":1604700000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604700000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604700000,"stop":1604700180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604700180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#Investigation","descr":"Smur : urgences sous pression\/L'\u00e9trange affaire du faux Magritte Deux enqu\u00eates de soci\u00e9t\u00e9 in\u00e9dites : la premi\u00e8re nous conduit dans les coulisses du cin\u00e9ma belge \u00e0 la poursuite d'un faux Magritte. La 2e enqu\u00eate nous pr\u00e9sente le monde du SMUR, les services mobiles d'urgence et de r\u00e9animation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/114288809bf90f4ca0f659a8ee03c805d463dddf.jpg?x=548&y=366\/investigation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604700180,"stop":1604705340,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604705340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604705340,"stop":1604707020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604707020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604707020,"stop":1604707200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604707200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dj Battle Africa","descr":"Troisi\u00e8me manche : DJ Nina (S\u00e9n\u00e9gal) rencontre DJ Nexus (Burkina Faso) Qui sera le meilleur DJ du continent africain ? Pour cette \u00e9dition sp\u00e9ciale Afrique de l'Ouest, plus de cent DJ ont r\u00e9pondu \u00e0 l'appel. Les huit candidats retenus pour les phases finales s'affrontent en duel, \u00e0 Abidjan. Cette semaine, DJ Nina (S\u00e9n\u00e9gal) rencontre DJ Nexus (Burkina Faso). Le jury : Amy Dembele, G\u00e9rard Tallman, DJ Arsenal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f49c92c26f2d4b56487d1fb69d4fcaf59fdd9076.jpg?x=548&y=366\/dj-battle-africa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604707200,"stop":1604710380,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604710380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b53ad761beaeb878bf86241fe88936a2533fd6.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604710380,"stop":1604713680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604713680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La librairie francophone","descr":"Des auteurs et des libraires de France, de Suisse, du Canada, de la Belgique, \u00e9voquent leurs coups de coeur et les livres qui font l'actualit\u00e9 dans leurs pays respectifs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/232792aa2297864870cb0c07bd0d4b80583888f3.jpg?x=548&y=366\/la-librairie-francophone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604713680,"stop":1604718000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604718000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604718000,"stop":1604719620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604719620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604719620,"stop":1604723580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604723580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Patrick Roegiers est homme de lettres et homme de m\u00e9dias. Amoureux de photographie, Patrick Roegiers consacre une importante partie de sa carri\u00e8re \u00e0 interroger les grands noms de cet art. Il revient cette ann\u00e9e avec \" La Vie de famille \", inspir\u00e9 de sa propre existence.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604723580,"stop":1604726520,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}