{"1598502240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598502240,"stop":1598502540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598502540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598502540,"stop":1598504400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598504400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598504400,"stop":1598506020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598506020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598506020,"stop":1598506200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598506200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598506200,"stop":1598507040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598507040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Invit\u00e9es : Zabou Breitman, actrice et r\u00e9alisatrice fran\u00e7aise ; El\u00e9a Gobb\u00e9-M\u00e9vellec, r\u00e9alisatrice fran\u00e7aise. Zabou Breitman et El\u00e9a Gobb\u00e9-M\u00e9vellec ont d\u00e9croch\u00e9 le Valois de diamant, la plus haute r\u00e9compense du 12e Festival du film francophone d'Angoul\u00eame, pour le film d'animation \" Les Hirondelles de Kaboul \", adapt\u00e9 du roman de Yasmina Khadra. Un film sur la tol\u00e9rance et la libert\u00e9 des femmes qui nous ram\u00e8ne aux ann\u00e9es noires de l'oppression politique en Afghanistan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598507040,"stop":1598508000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598508000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598508000,"stop":1598509560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598509560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598509560,"stop":1598510280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598510280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598510280,"stop":1598510940,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598510940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598510940,"stop":1598511600,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598511600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598511600,"stop":1598512320,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598512320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598512320,"stop":1598513040,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598513040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598513040,"stop":1598513520,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598513520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598513520,"stop":1598515200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598515200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vachement normand !","descr":"La Soci\u00e9t\u00e9 nationale de sauvetage en mer (SNSM) de Dieppe rassemble dix-huit b\u00e9n\u00e9voles. Leur mission : sauver des vies en mer et sur le littoral. En rejoignant leur rang durant deux jours, Vincent mesure les risques et les cons\u00e9quences qu'implique une telle vocation dans les vies personnelles de ces sauveteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598515200,"stop":1598517000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598517000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sel et diesel","descr":"Les animateurs go\u00fbtent la savoureuse chaudr\u00e9e de fruits de mer du camion Red's Corner et se d\u00e9lectent d'un sandwich au homard chez Terry's Berry. Corey cuisine des b\u00e2tonnets Yolo et Evelyne d\u00e9vore les frites du camion Original Fry Guy. Pr\u00e9sentation : Evelyne Charuest, Corey Loranger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3115827cc1c6435e7a5c9c971f2f2671c1cf1747.jpg?x=548&y=366\/sel-et-diesel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598517000,"stop":1598518980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598518980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598518980,"stop":1598519640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598519640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598519640,"stop":1598519820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598519820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Barbara n'a envie de voir personne en ce jour de No\u00ebl, tandis que Thomas et Gabriel ont un probl\u00e8me de cadeau de derni\u00e8re minute. De son c\u00f4t\u00e9, J\u00e9r\u00f4me doit remettre son costume de P\u00e8re No\u00ebl. R\u00e9alisation : Christian Gu\u00e9rinel (studio) ; David Lanzmann (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598519820,"stop":1598521500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598521500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598521500,"stop":1598524500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598524500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivre ensemble","descr":"Les villes de Qu\u00e9bec et d'Odense, au Danemark, comptent des lieux de vie o\u00f9 diff\u00e9rentes g\u00e9n\u00e9rations vivent en communaut\u00e9. Ici, l'entraide interg\u00e9n\u00e9rationnelle et la transmission des savoirs sont \u00e9rig\u00e9es en r\u00e8gles. S\u00e9curit\u00e9 pour les enfants et pour les a\u00een\u00e9s, tranquillit\u00e9 pour les parents : une utopie devenue r\u00e9alit\u00e9 ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e095fa290aeee7c6af0daa7c73c5202a1a35903.jpg?x=548&y=366\/vivre-ensemble","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598524500,"stop":1598527800,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598527800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598527800,"stop":1598529600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598529600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Val\u00e9rie n'a plus de nouvelles de J-F et multiplie les tentatives pour le retrouver. Madeleine demande \u00e0 sa fille d'\u00e9crire la pr\u00e9face de sa biographie. \u00c9ric et Kevin entreprennent une th\u00e9rapie de couple. Sc\u00e9nario : Isabelle Langlois Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/623ccf625c0b0b52da166133aa5d6700ac149ad2.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598529600,"stop":1598530920,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598530920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Val\u00e9rie d\u00e9couvre que sa m\u00e8re la drogue pour la faire dormir. Furieuse, elle d\u00e9m\u00e9nage encore une fois et s'installe chez \u00c9ric et Kevin. Si Thomas est heureux de voir son papa et sa maman \u00e0 nouveau sous le m\u00eame toit, il n'en est pas de m\u00eame pour Kevin. Sc\u00e9nario : Isabelle Langlois Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb39e10a3f2f8931f5ccbeaa5c72b7130b46efae.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598530920,"stop":1598532300,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598532300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"\u00c9ric et Kevin retournent \u00e0 Cape May pour quelques jours. Val\u00e9rie en profite pour passer du temps avec son fils. St\u00e9phane accepte de laisser tomber sa poursuite contre Madeleine, qui lui propose un \u00e9tonnant march\u00e9... Sc\u00e9nario : Isabelle Langlois Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e44c0bc44d66a553c66fbc53186c678dac35f6e2.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598532300,"stop":1598533620,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598533620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"L'Azerba\u00efdjan est riche d'une histoire fascinante, mouvement\u00e9e, et d'un patrimoine culturel extraordinaire, aux multiples influences. Avant de visiter Bakou, sa capitale, et la ville de Sheki, joyau du Caucase, d\u00e9couvrons le Karabakh, cheval de race originaire de la r\u00e9gion du Haut-Karabagh, \" monument vivant \" et symbole du pays...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598533620,"stop":1598535360,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598535360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598535360,"stop":1598537220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598537220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598537220,"stop":1598538600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598538600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598538600,"stop":1598540700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598540700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598540700,"stop":1598544000,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598544000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598544000,"stop":1598545620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598545620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598545620,"stop":1598545800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598545800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598545800,"stop":1598546520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598546520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La fin de l'\u00e9t\u00e9","descr":"Ali, 15 ans, et son petit fr\u00e8re Selim passent leurs grandes vacances \u00e0 la campagne chez leurs grands-parents. L'occasion pour Ali de quitter le monde de l'enfance, car il l'a d\u00e9cid\u00e9 : il est pr\u00eat pour sa premi\u00e8re fois. Mais, en \u00e9cho \u00e0 ses tourments amoureux, il y a aussi ceux de la maladie de sa grand-m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac3699501420bb2ce603da6d252662084024ff8d.jpg?x=548&y=366\/la-fin-de-lt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598546520,"stop":1598552160,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598552160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Une terre sauvage marqu\u00e9e par ses hauts plateaux de roche volcanique et de granit, c'est l'Aubrac. Benjamin rend visite \u00e0 S\u00e9bastien Bras, chef 3 \u00e9toiles aux commandes du Suquet, restaurant gastronomique initi\u00e9 par son p\u00e8re Michel Bras, qui f\u00eate cette ann\u00e9e ses vingt-cinq ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598552160,"stop":1598553000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598553000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598553000,"stop":1598554560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598554560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598554560,"stop":1598554980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598554980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sc\u00e8nes de crimes","descr":"Le commandant Fabian et le capitaine Gomez, deux flics du SRPJ, se lancent sur la piste d'un tueur en s\u00e9rie. D'apr\u00e8s les premiers indices r\u00e9colt\u00e9s, il semblerait que celui-ci ne tue que des jeunes filles blondes. Son rituel meurtrier consiste \u00e0 les d\u00e9capiter et \u00e0 leur trancher les mains...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f27375b2cf5c9833041540f24d20038b04df9564.jpg?x=548&y=366\/scnes-de-crimes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598554980,"stop":1598560980,"country":"F","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598560980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598560980,"stop":1598562540,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598562540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598562540,"stop":1598562720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598562720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tony Chasseur chante Al Jarreau","descr":"Entour\u00e9 de musiciens hors pair, l'artiste martiniquais Tony Chasseur rend hommage \u00e0 Al Jarreau en interpr\u00e9tant ses plus grands succ\u00e8s sur la sc\u00e8ne de la Marbrerie, \u00e0 Montreuil. Lors des balances, le chanteur revient sur l'oeuvre de son idole en compagnie des convives appel\u00e9es \u00e0 participer au projet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aae5152126189f401ca846b35044daba3b5691b5.jpg?x=548&y=366\/tony-chasseur-chante-al-jarreau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598562720,"stop":1598568780,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598568780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598568780,"stop":1598570340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598570340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598570340,"stop":1598570520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598570520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598570520,"stop":1598573820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598573820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"Originaires de Suisse romande, ils sont capitaine de bateau, garde-port, scaphandrier, pr\u00e9parateur de voilier, professeur de wakeboard, p\u00eacheur, et nous font d\u00e9couvrir les coulisses de leur profession li\u00e9e aux lacs. Qu'ils travaillent sur ou sous les eaux, ce sont tous des passionn\u00e9s !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46beb77c9d3ca169e7c48858edcd9100580b1370.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598573820,"stop":1598576760,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598576760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"100 ans \u00e0 table","descr":"Sous la forme d'un repas d'anthologie, neuf grands chefs retracent l'\u00e9volution gastronomique du Qu\u00e9bec et celle de son ind\u00e9pendance culinaire. \u00c0 tour de r\u00f4le, les chefs pr\u00e9parent un plat signature en \u00e9voquant les lieux phares, les personnages et les faits marquants de la cuisine qu\u00e9b\u00e9coise depuis cent ans. Avec Marcel Kretz, Normand Laprise, Hugue Dufour, Charles-Antoine Cr\u00eate, Jean-Paul Grappe, Martin Picard, Colombe St-Pierre, Daniel V\u00e9zina, Anne Desjardins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a143d89df6590afca14f4c29dd4a378465bbfbd4.jpg?x=548&y=366\/100-ans-table","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598576760,"stop":1598580000,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598580000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A\u00efssa","descr":"Le single d'Aissa vient de sortir. Devant l'accueil extr\u00eamement enthousiaste du public, un concert est organis\u00e9. Mais avant de monter sur sc\u00e8ne, Aissa tient \u00e0 honorer une promesse : elle va remettre son single \u00e0 sa belle-m\u00e8re... Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e559ece2c23f102aa5ba789199b17a309a4b536.jpg?x=548&y=366\/assa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598580000,"stop":1598581500,"country":"CAM","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598581500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598581500,"stop":1598585400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598585400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca rencontre V\u00e9ronique Cadrin qui s'occupe de sa m\u00e8re qui souffre d'Alzheimer. Pierre-Yves Cardinal se demande si on fait des enfants pour les bonnes raisons. Avec aussi un top 3 qui \" rock \", la reprise du travail apr\u00e8s un cong\u00e9 de maternit\u00e9 et l'importance d'apprendre le partage aux petits.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598585400,"stop":1598587080,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598587080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598587080,"stop":1598588640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}