{"1603254240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603254240,"stop":1603254540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603254540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603254540,"stop":1603256400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603256400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603256400,"stop":1603258200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603258200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603258200,"stop":1603259220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603259220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603259220,"stop":1603259700,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603259700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603259700,"stop":1603260000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603260000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603260000,"stop":1603261560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603261560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603261560,"stop":1603262340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603262340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Quelles sont les pr\u00e9occupations des familles, qu'elles soient traditionnelles ou recompos\u00e9es, citadines ou rurales ? En compagnie d'experts et de personnalit\u00e9s inspirantes, Angela Aquereburu aborde tous les th\u00e8mes de la vie familiale, du d\u00e9sir d'enfant au r\u00f4le du p\u00e8re en passant par l'\u00e9ducation et la nutrition. Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fe44aef7ad7ffb44bac2266c96f9f41d1c8c67e.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603262340,"stop":1603264020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603264020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603264020,"stop":1603265700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603265700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603265700,"stop":1603267380,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603267380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"Cr\u00e9\u00e9 en 1963, dans l'objectif de r\u00e9unir les diff\u00e9rentes collections d'histoire et d'arch\u00e9ologie que comptait la ville de Bordeaux, le mus\u00e9e d'Aquitaine est l'un des plus anciens et des plus grands mus\u00e9es de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603267380,"stop":1603268940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603268940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"Jean-Luc Daniel part \u00e0 la rencontre de la com\u00e9dienne et humoriste C\u00e9cile Djunga. Elle cuisine ainsi et partage son plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : les scampis \u00e0 l'ail. Sensations, souvenirs d'enfance et d'amiti\u00e9s, li\u00e9s de loin ou de pr\u00e8s \u00e0 ce plat : voil\u00e0 les promesses d'une \u00e9dition riche en \u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603268940,"stop":1603270800,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603270800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603270800,"stop":1603271640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603271640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603271640,"stop":1603271820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603271820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Baptiste est sur le point de perdre tout ce qu'il a, Ariane subit la col\u00e8re de Samia. Parall\u00e8lement, M\u00e9lanie r\u00e9colte ce qu'elle a sem\u00e9... R\u00e9alisation : Christian Gu\u00e9rinel (studio) ; Christophe Reichert (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603271820,"stop":1603273440,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603273440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603273440,"stop":1603276500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603276500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandems","descr":"M\u00e9d\u00e9ric, Cl\u00e9mence, Sylvain, Anne et les autres... Ils sont aveugles ou malvoyants et pourtant, ils d\u00e9valent les pistes avec une aisance d\u00e9concertante. Leur guide, Deny, les accompagne avec sa voix. Loin des clich\u00e9s, les portraits crois\u00e9s de personnalit\u00e9s hors norme, qui d\u00e9fient leur handicap en pratiquant le ski en tandem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/360c45921a013a8335995c6ff37d32eb63e6d1dd.jpg?x=548&y=366\/tandems","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603276500,"stop":1603279800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603279800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603279800,"stop":1603281600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603281600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"St\u00e9phane Thebaut est en Gironde, le long de l'estuaire, l'un des plus grands d'Europe. Il est bord\u00e9 par de nombreux vignobles, comme ceux de Blaye, o\u00f9 nous faisons escale. Au sommaire : \u2013 Changer : articuler une entr\u00e9e de cuisine par du rangement graphique \u2013 Les salons d'ext\u00e9rieur \u2013 Les portes int\u00e9rieures \u2013 R\u00e9novation d'un ancien prieur\u00e9 \u2013 Les sols en pierre","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603281600,"stop":1603287060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603287060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603287060,"stop":1603288800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603288800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603288800,"stop":1603290180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603290180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603290180,"stop":1603290600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603290600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603290600,"stop":1603292700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603292700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Jamais la soci\u00e9t\u00e9 n'a chang\u00e9 aussi vite qu'au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. La crise \u00e9conomique, \u00e9cologique et des changements politiques majeurs se sont t\u00e9lescop\u00e9s avec une r\u00e9volution technologique sans pr\u00e9c\u00e9dent. Julian Bugier d\u00e9code les rouages de cette \u00e9volution vers une \u00e9conomie nouvelle qui bouscule toutes nos habitudes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603292700,"stop":1603296000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603296000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603296000,"stop":1603297380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603297380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603297380,"stop":1603297620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603297620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603297620,"stop":1603297800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603297800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603297800,"stop":1603298520,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603298520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres dans les Landes","descr":"Un artiste s'appr\u00eate \u00e0 pr\u00e9senter la sculpture qu'il a r\u00e9alis\u00e9e sur la place de la mairie d'Hossegor. C'est alors qu'on d\u00e9couvre le corps \u00e0 moiti\u00e9 nu de Juliette Laborde, empal\u00e9 sur une branche de l'oeuvre d'art. Walter Beaumont, officier judiciaire, enqu\u00eatait sur Juliette, condamn\u00e9e pour trafic...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67d2f3ded4cefe1390a2b636ce86ec127cbd1eca.jpg?x=548&y=366\/meurtres-dans-les-landes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603298520,"stop":1603304040,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603304040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Dans cette \u00e9tape, direction la Corse : Benjamin profite d'une sortie en mer, au large de Saint-Florent avec Damien Muller, pour d\u00e9couvrir la p\u00eache au thon rouge Ikejime, technique pratiqu\u00e9e au Japon depuis plusieurs si\u00e8cles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603304040,"stop":1603305000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603305000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603305000,"stop":1603306560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603306560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603306560,"stop":1603306680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603306680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde","descr":"A l'approche de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine du 3 novembre 2020, \"Objectif Monde\" propose un tour d'horizon des Etats-Unis. Le territoire est l'un des plus touch\u00e9s au monde par la Covid-19 qui a mis \u00e0 mal son \u00e9conomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/008b3d9446f2b6aaef1dc49844938b252e43f752.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603306680,"stop":1603312080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603312080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603312080,"stop":1603313640,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603313640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603313640,"stop":1603314120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603314120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Audrey et Paul se marient. Mais la f\u00eate est g\u00e2ch\u00e9e par l'arrestation de Sofia, accus\u00e9e de complicit\u00e9 avec Lazlo. Astrid doit faire appel \u00e0 un avocat rival du cabinet pour tirer son amie de ce mauvais pas. Audrey retrouve Graziella et Micha\u00ebl, couple phare de l'univers du X, qui veulent divorcer...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcc918d5cdb9781488f90822582013876aa4c1e1.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603314120,"stop":1603317480,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603317480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Ryan, un adolescent difficile, est inculp\u00e9 pour une affaire de drogue. Il est mineur, mais a fait une demande d'\u00e9mancipation qui aurait pour cons\u00e9quence de le voir jug\u00e9 comme une personne majeure. Audrey se tourne vers la m\u00e8re de Ryan. Pour Sofia, la sentence tombe, perturbant l'organisation du cabinet...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dac0520540a0671999f35446d5fa086eec30d5ee.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603317480,"stop":1603320780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603320780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603320780,"stop":1603322340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603322340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603322340,"stop":1603322580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603322580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603322580,"stop":1603325940,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603325940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Je suis coupable","descr":"Un coup de feu un apr\u00e8s-midi tranquille. Une femme, m\u00e8re de deux enfants, vient de se suicider. Sous le choc, son mari Vincent encha\u00eene les erreurs : il jette l'arme, d\u00e9place le corps. Les gendarmes se posent des questions. Vincent avoue puis se r\u00e9tracte. Pourquoi ? Cache-t-il quelque chose ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f40104f82cf7bdd9367af91224e6861737fe54c.jpg?x=548&y=366\/je-suis-coupable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603325940,"stop":1603332000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603332000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie : Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017 ; Comp\u00e9tition officielle : Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603332000,"stop":1603333500,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603333500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603333500,"stop":1603337460,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603337460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Gates, Musk, Zuckerberg... Leur puissance financi\u00e8re surpasse parfois celle des \u00c9tats. Un danger pour les d\u00e9mocraties ? Pr\u00e9sentation. Marcel Mione.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603337460,"stop":1603339080,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603339080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603339080,"stop":1603340640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}