{"1599107040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599107040,"stop":1599107340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599107340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599107340,"stop":1599109200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599109200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599109200,"stop":1599110820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599110820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Piranhas'', de Roberto Saviano, traduit de l'italien par Vincent Raynaud (Gallimard). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par H\u00e9l\u00e8ne Fischbach, directrice du festival Quais du polar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599110820,"stop":1599111000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599111000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599111000,"stop":1599112020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599112020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599112020,"stop":1599112500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599112500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599112500,"stop":1599112800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599112800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599112800,"stop":1599114360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599114360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599114360,"stop":1599115080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599115080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599115080,"stop":1599115740,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599115740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599115740,"stop":1599116400,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599116400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599116400,"stop":1599117120,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599117120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599117120,"stop":1599117900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599117900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599117900,"stop":1599118620,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599118620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599118620,"stop":1599120180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599120180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vachement normand !","descr":"Le temps d'une journ\u00e9e, Vincent d\u00e9couvre la vie de ch\u00e2teau. Et c'est en compagnie de Nicolas Navarro, v\u00e9ritable passionn\u00e9, qu'il d\u00e9couvre les activit\u00e9s et les responsabilit\u00e9s qui incombent \u00e0 cette t\u00e2che : de la r\u00e9novation du ch\u00e2teau \u00e0 l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements, l'accueil des visiteurs et l'entretien des jardins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599120180,"stop":1599121800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599121800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Christian se fait plaisir en consacrant la premi\u00e8re \u00e9mission de la douzi\u00e8me saison au hamburger! Louis Champagne et Sylvie L\u00e9onard, fiers go\u00fbteurs, proposent leur version favorite. Charles, alias Chuck, charcutier de la boucherie \u00c7a va barder, est en poste au grillardin !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599121800,"stop":1599123780,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599123780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599123780,"stop":1599124440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599124440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599124440,"stop":1599124620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599124620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que Barbara et Elias prennent une grande d\u00e9cision et qu'Emma joue les d\u00e9tectives tr\u00e8s priv\u00e9s, entre St\u00e9phane et Beno\u00eet, le torchon br\u00fble... R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Sandra Perrin (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599124620,"stop":1599126300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599126300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599126300,"stop":1599129300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599129300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un jour en Suisse","descr":"Rencontre avec le Genevois Yann Giuliani, qui accueille \u00e0 travers toute la Suisse les voyageurs des CFF (Chemins de fer f\u00e9d\u00e9raux) et Sebastiano Gaffuri le plus jeune maire du Tessin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f7f165dbf152ce5395a4f1d34c215867cc6f861.jpg?x=548&y=366\/un-jour-en-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599129300,"stop":1599132600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599132600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599132600,"stop":1599134460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599134460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Val\u00e9rie accepte de participer \u00e0 la th\u00e9rapie d'Eric et Kevin. Madeleine garde Thomas pendant ce temps et en profite pour travailler le concept d'\u00e9mission t\u00e9l\u00e9 avec St\u00e9phane. Suzanne, \u00e9galement sur place, participe aux \u00e9changes tout en cuisinant. Chez la th\u00e9rapeute, on revient sur le coming out houleux d'Eric...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7eacb5d1307692ec3896e5757bfd6fe50ed33a9.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599134460,"stop":1599135780,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599135780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Depuis l'incident de la salsa, Val\u00e9rie est hant\u00e9e par Simon. Des objets appartenant \u00e0 Madeleine disparaissent myst\u00e9rieusement. Eric et Kevin d\u00e9cident d'avouer \u00e0 Val\u00e9rie qu'ils souhaitent avoir un enfant...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1054dfe89ebdd0c128abc4d9a44f139f5839efb6.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599135780,"stop":1599137100,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599137100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Val\u00e9rie accepte l'offre de son p\u00e8re\u00a0: une franchise de nettoyeur Danault. Madeleine voudrait convaincre ses contacts de participer au pilote de son show t\u00e9l\u00e9, mais elle essuie refus sur refus. St\u00e9phane n'a gu\u00e8re plus de succ\u00e8s. Pourquoi\u00a0? Val\u00e9rie les conseille sur l'invit\u00e9 id\u00e9al de ce premier num\u00e9ro...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f25369f331e1bb61d891993dfc5b3a1e687ffa46.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599137100,"stop":1599138420,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599138420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Le Tadjikistan, le plus petit pays d'Asie centrale, est situ\u00e9 aux fronti\u00e8res de l'Afghanistan, de la Chine, du Kirghizistan et de l'Ouzb\u00e9kistan, et a obtenu son ind\u00e9pendance en 1991. D\u00e9couvrons quelques-unes de ses facettes en partant de la fronti\u00e8re kirghize, jusqu'\u00e0 Douchanb\u00e9, sa capitale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599138420,"stop":1599140280,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599140280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599140280,"stop":1599142020,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599142020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599142020,"stop":1599143400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599143400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599143400,"stop":1599145380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599145380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599145380,"stop":1599148800,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599148800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599148800,"stop":1599150180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599150180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599150180,"stop":1599150420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599150420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599150420,"stop":1599150600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599150600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599150600,"stop":1599151140,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599151140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"Manon, l'enfant de la violence, a 20 ans. Son BTS de m\u00e9canique en poche, elle postule dans un garage, mais parce que c'est une fille, le chef d'atelier lui refuse le poste. Embauch\u00e9e \u00e0 l'accueil, Manon ronge son frein, sous le regard de Jennifer, l'adjointe de direction, et de Bruno, un m\u00e9canicien...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40c4645efa9d6eced47086414fedcb0243ec0de2.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599151140,"stop":1599154440,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599154440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Aurore, 10 ans, vit seule avec sa m\u00e8re. Un soir, elle rejoint son ami Chris dans une aire de jeu o\u00f9 s'amusent deux autres enfants, Paulo, 4 ans, et sa soeur Maya. Affam\u00e9e, Aurore demande \u00e0 Paulo de partager son paquet de g\u00e2teaux, mais celui-ci refuse. La col\u00e8re monte et Aurore tue accidentellement Paulo...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7925cc43173fd0238a180a730d94b3ab5333344d.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599154440,"stop":1599157800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599157800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599157800,"stop":1599159360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599159360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599159360,"stop":1599159660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599159660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599159660,"stop":1599160080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599160080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans arme, ni haine, ni violence","descr":"Arr\u00eat\u00e9 pour un braquage en 1977, Albert Spaggiari s'\u00e9chappe et gagne l'Am\u00e9rique du Sud, ne cessant de narguer les autorit\u00e9s et multipliant les rencontres avec les journalistes. C'est ainsi qu'il re\u00e7oit, pour quelques jours, Vincent, un reporter. Ce dernier d\u00e9couvre un homme g\u00e9n\u00e9reux et fauch\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30424131088da6cb8cbe46157173d0747644b118.jpg?x=548&y=366\/sans-arme-ni-haine-ni-violence","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599160080,"stop":1599165360,"country":"F","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599165360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599165360,"stop":1599167100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599167100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599167100,"stop":1599167220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599167220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Moriarty et le Wati Watia Zorey Band","descr":"Le projet Wati Watia Zorey Band r\u00e9sulte de la rencontre de deux chanteuses, Rosemary Standley, du groupe Moriarty, et Marjolaine Karlin. Wati Watia Zorey Band exp\u00e9rimente sans limites de nouvelles sonorit\u00e9s musicales. Leur album \"Zanz in Lanfer\" est un objet sonore portant l'empreinte de la transe maloya et du rock \u00e9lectrique dans un psych\u00e9d\u00e9lisme hors normes.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599167220,"stop":1599171420,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599171420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599171420,"stop":1599173100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599173100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599173100,"stop":1599174660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599174660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599174660,"stop":1599174900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599174900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599174900,"stop":1599178140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599178140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"Apr\u00e8s un r\u00e9veil matinal du c\u00f4t\u00e9 de Versoix, nous retrouvons le scaphandrier Xavier Coquoz. Cet arch\u00e9ologue de formation a appris son m\u00e9tier sur la terre ferme avant de le mettre en pratique sous l'eau. Outre ses activit\u00e9s subaquatiques, c'est un bon vivant qui aime le karaok\u00e9 et cuisiner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0b381a5e3d75866f6e0af2fa2ff32dea8418943.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599178140,"stop":1599181200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599181200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Voyage en Anatolie","descr":"S'inspirant des nouvelles destinations propos\u00e9es par les voyagistes arm\u00e9niens, Bernard Mangiante rassemble sept personnes dans un bus, pour un road-movie vers l'est de l'Anatolie, sur la trace de leurs anc\u00eatres. Pour Raymond, Anna, Hakob, M\u00e9lissa, Jeanne, Stepan et Anoush, c'est le d\u00e9but d'une aventure \u00e0 travers l'espace et le temps. R\u00e9alisation : Bernard Mangiante","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599181200,"stop":1599184800,"country":"F\/D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599184800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599184800,"stop":1599186300,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599186300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599186300,"stop":1599190200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599190200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca rencontre deux couples qui ont fait le choix de ne pas avoir d'enfants. On se demande \u00e9galement ce qu'est l'amiti\u00e9 et pourquoi il n'est pas forc\u00e9ment souhaitable d'\u00eatre l'ami de son adolescent. Rafa\u00eble Germain s'en prend aux paroles des comptines et le top 3 est consacr\u00e9 aux nuages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599190200,"stop":1599191880,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599191880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599191880,"stop":1599193440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}