{"1597983840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597983840,"stop":1597984140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597984140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597984140,"stop":1597986000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597986000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597986000,"stop":1597987620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597987620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Ce nom qu'\u00e0 Dieu ils donnent'', de Guillaume de Fonclare (Stock). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Olivier Dewatre, ol\u00e9iculteur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597987620,"stop":1597987800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597987800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597987800,"stop":1597988760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597988760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"L'auteur francophone le plus lu dans le monde fait son retour avec \" La vie est un roman \". \u00c0 travers ce thriller intimiste, Guillaume Musso s'interroge sur la place de l'\u00e9crivain dans la vraie vie : o\u00f9 est la fiction ? Les personnages invent\u00e9s peuvent-ils un jour prendre le pouvoir sur leur auteur ? Un Musso comme son public l'aime mais qui n'h\u00e9site pas \u00e0 surprendre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597988760,"stop":1597989300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597989300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597989300,"stop":1597989600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597989600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597989600,"stop":1597991160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597991160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597991160,"stop":1597991880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597991880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597991880,"stop":1597992540,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597992540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597992540,"stop":1597993200,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597993200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597993200,"stop":1597993920,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597993920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597993920,"stop":1597994640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597994640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597994640,"stop":1597995120,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597995120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"David G\u00e9linas, fondateur de l'espace de coworking \u00c9TAB \u00e0 Saint-Narcisse, et \u00c8ve-Lyne Fleury et Christian Gladu du Caf\u00e9 Dunham nous prouvent qu'avec du travail et des id\u00e9es novatrices, il est possible de transformer le visage d'un village.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597995120,"stop":1597996800,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597996800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Philippe Dufour est consid\u00e9r\u00e9 par les amateurs de haute horlogerie comme le cr\u00e9ateur le plus talentueux du moment. Il est pourtant quasiment inconnu du grand public. Son secret : de la patience, une exigence sans compromis et une bonne dose d'humilit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597996800,"stop":1597998540,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597998540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie Menut se rend au restaurant Le Bon Accueil, \u00e0 Malbuisson, dans le Haut-Doubs. Elle d\u00e9couvre l'univers gastronomique du chef \u00e9toil\u00e9 Marc Faivre et l'une de ses sp\u00e9cialit\u00e9s locales \u00e0 base de Morteau : la tarte fine \u00e0 la Morteau, \u00e9tuv\u00e9e de poireaux et oeuf poch\u00e9. Rencontre avec Joseph Da Silva, boulanger bio, Pierre Gr\u00e9sard, boucher charcutier \u00e0 l'ancienne, Fran\u00e7ois Guy, distillateur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597998540,"stop":1598000580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598000580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598000580,"stop":1598001240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598001240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598001240,"stop":1598001420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598001420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que J\u00e9r\u00f4me doit s'engager aupr\u00e8s d'un jeune inconnu qui croit en lui, Barbara a la conviction qu'elle se rapproche d'une r\u00e9v\u00e9lation sur son destin amoureux. De son c\u00f4t\u00e9, Roland d\u00e9couvre qu'il est mis en cause de bien m\u00e9chante fa\u00e7on...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598001420,"stop":1598003040,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598003040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598003040,"stop":1598006160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598006160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Plus grande \u00eele des Petites Antilles, d'une beaut\u00e9 saisissante, la Guadeloupe est un archipel aux mille et un visages, situ\u00e9 dans le sud de la mer Cara\u00efbe. Volcan, montagnes, for\u00eats luxuriantes, plages paradisiaques : la diversit\u00e9 r\u00e8gne ici, tant dans les paysages que dans les traditions culturelles, culinaires et religieuses. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598006160,"stop":1598009400,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598009400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598009400,"stop":1598011140,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598011140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Tandis que Clarissa assume enfin sa relation avec Rapha\u00ebl, Jackson est au plus mal : Manon, la femme de l'homme qu'il avait tu\u00e9 en m\u00e9tropole, vient porter plainte contre lui pour harc\u00e8lement. Clarissa n'a pas d'autre choix que de le mettre \u00e0 pied temporairement. Quant \u00e0 Gaspard, il enqu\u00eate sur des ph\u00e9nom\u00e8nes paranormaux qui frappent la maison de Cathy...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598011140,"stop":1598014020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598014020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Un sac \u00e0 main qui r\u00e9appara\u00eet, des terres convoit\u00e9es, un voisin bienveillant. Il s'agit des seuls \u00e9l\u00e9ments dont disposent les enqu\u00eateurs pour r\u00e9soudre le cold case auquel ils sont incidemment confront\u00e9s. De son c\u00f4t\u00e9, Kelly va mettre la main sur le fant\u00f4me qui hante la maison de l'ex de Gaspard...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598014020,"stop":1598017140,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598017140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598017140,"stop":1598018820,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598018820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que Maryline doit faire face \u00e0 une intrusion inqui\u00e9tante, Janet veut faire plus ample connaissance avec le copain d'Emmy. Quant \u00e0 Eve, finira-t-elle par accepter un cadeau compromettant ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598018820,"stop":1598020200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598020200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598020200,"stop":1598022240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598022240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"BIS","descr":"\" BIS \", le magazine de la curiosit\u00e9, explore les territoires de Nouvelle-Aquitaine pour y d\u00e9nicher les plus belles p\u00e9pites culturelles et rencontrer les artistes les plus passionnants","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d178f1317fc47e88460f8141dc953a8411c72c1.jpg?x=548&y=366\/bis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598022240,"stop":1598025600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598025600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598025600,"stop":1598027220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598027220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598027220,"stop":1598027400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598027400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"D'une lign\u00e9e d'artistes c\u00e9l\u00e8bres, Romain Sardou s'est attach\u00e9 des milliers de lecteurs depuis son premier roman \" Pardonnez nos offenses \". Aujourd'hui, dans \" Un homme averti ne vaut rien \" (\u00e9ditions XO), il raconte l'\u00e9pop\u00e9e am\u00e9ricaine, \u00e0 quelques mois de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. Combien de crimes se cachent derri\u00e8re chaque r\u00e9ussite ? C'est le th\u00e8me de ce nouveau roman aux allures d'\u00e9pop\u00e9e romanesque et historique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598027400,"stop":1598027940,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598027940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une autre vie","descr":"Un \u00e9lectricien, qui travaille dans de riches demeures du Sud de la France, rencontre une pianiste m\u00e9lancolique en vill\u00e9giature, Aurore. Ils tombent rapidement amoureux, et commencent \u00e0 imaginer une vie ensemble. Mais l'homme est mari\u00e9, et sa femme est pr\u00eate \u00e0 tout pour qu'il reste avec elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcf354e8ec1372a4267b5f74be1c14cd753a8ddf.jpg?x=548&y=366\/une-autre-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598027940,"stop":1598033460,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598033460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une chambre \u00e0 moi","descr":"Djuna, L\u00e9o et leur enfant vivent dans un studio minuscule. Promiscuit\u00e9 et sentiment d'\u00e9touffement : la jeune femme, auteure, est tr\u00e8s g\u00ean\u00e9e et n'arrive plus \u00e0 \u00e9crire. Un jour, elle d\u00e9cide d'annexer les toilettes pour avoir sa chambre \u00e0 elle. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Manele Labidi (France, 2018)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598033460,"stop":1598034600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598034600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598034600,"stop":1598036160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598036160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598036160,"stop":1598036340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598036340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Priv\u00e9e de contacts physiques avec son homme, Karine envie sa soeur, devenue tr\u00e8s volage. Une grande nouvelle pour Patrick ach\u00e8ve de creuser le gouffre entre eux. Karine pose un ultimatum : Patrick fait son coming-out h\u00e9t\u00e9ro ou elle fait son coming-out de c\u00e9libataire. Monique, elle, d\u00e9prime en ville...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/925223c14b2ff8b97c080f2af5ac5f7c3ab2ed46.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598036340,"stop":1598037720,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598037720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Patrick s'interroge : comment faire son coming-out h\u00e9t\u00e9ro sans se faire arracher la t\u00eate ? Compter sur les charmes de Mitsou ou laisser Karine prendre les choses en main ? Sylvain offre \u00e0 St\u00e9phanie la preuve ultime de son amour...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51dd86bf83f5bbc478d5ea952c4df74f7510e65b.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598037720,"stop":1598039040,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598039040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Toute pause amoureuse comporte certaines r\u00e8gles. Karine et Patrick sont d\u00e9butants en la mati\u00e8re, mais Sylvain et St\u00e9phanie sont l\u00e0 pour les conseiller. Pierre et Monique accueillent un Patrick d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 et le poussent \u00e0 briser les r\u00e8gles \u00e9tablies s'il veut reconqu\u00e9rir Karine...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/657c746028d7c95f92d7c2d91169744142790a7f.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598039040,"stop":1598040360,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598040360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine accepte une invitation galante. Patrick y survivra-t-il ? Entre son food truck et Karine, il a choisi. Mais n'est-il pas trop tard ? Il d\u00e9cide de la suivre pour d\u00e9couvrir qui est son rival. Pierre et Monique l'encouragent m\u00eame s'ils ont d'autres pr\u00e9occupations !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5100f78a2e5c8c2b6e9de0eca92e44082186138.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598040360,"stop":1598041680,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598041680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598041680,"stop":1598043300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598043300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598043300,"stop":1598043660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598043660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate","descr":"Sur Twitter via @Cdenquete. Jacques Cardoze aborde chaque semaine un sujet de soci\u00e9t\u00e9, proche de l'actualit\u00e9. Le th\u00e8me, trait\u00e9 en profondeur, est d\u00e9clin\u00e9 sous des angles multiples pour une compr\u00e9hension globale des enjeux associ\u00e9s. Reportages, enqu\u00eates, t\u00e9moignages et analyses en plateau alimentent l'\u00e9mission, tourn\u00e9e en ext\u00e9rieur, sur des lieux en rapport avec le sujet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d58bd80c76d8818e410c5612f587bc72892000d9.jpg?x=548&y=366\/complment-denqute","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598043660,"stop":1598047680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598047680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598047680,"stop":1598049240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598049240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598049240,"stop":1598049420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598049420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Renversant","descr":"Magazine culturel qui bouleverse les codes, mixe les styles, m\u00e9lange les cultures. Bref, nous surprend et nous renverse !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a29cbd4a6a9aaa935e3d14ca6f2ebdf02304f1bd.jpg?x=548&y=366\/renversant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598049420,"stop":1598052600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598052600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"DECIBELS le live","descr":"Le compositeur Syml, alias Brian Fennell se d\u00e9finit \u00e0 travers des sentiments primitifs : paroles pointues et personnelles, m\u00e9lodies sans effort et voix pure, \u00e9motive. Son tube \" Where's my Love \" conna\u00eet en juin 2019 quatre versions diff\u00e9rentes et cumule 160 millions de flux Spotify. D\u00e9couverte de son univers...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47f60052619986007f189b7e5866316354dc3f10.jpg?x=548&y=366\/decibels-le-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598052600,"stop":1598054400,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598054400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard : toujours plus fort !","descr":"Adil Rami, G\u00e9raldine Lapalus, Mo\u00efse Santamaria, Marie Lorphelin, Ma\u00ebva Coucke, Beno\u00eet Dubois et Mourad Ameur poursuivent l'aventure \" Fort Boyard \" avec de nouvelles \u00e9preuves pour augmenter leurs gains pour l'association Solidarit\u00e9 Femmes. Bonus : des images d'archives in\u00e9dites des trente derni\u00e8res ann\u00e9es et les coulisses du fort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bcc9a6f7353db2f1882ce7aa9f45ac200996f9e.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard-toujours-plus-fort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598054400,"stop":1598058060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598058060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"15 avril 2019, depuis ses fen\u00eatres, S\u00e9bastien Spitzer assiste, m\u00e9dus\u00e9, \u00e0 l'incendie de Notre-Dame de Paris. Il en \u00e9laborera un texte de t\u00e9moignages exclusifs. Ce journaliste et historien publie son deuxi\u00e8me roman, \" Le Coeur battant du monde \" (Albin Michel). Un auteur \u00e0 d\u00e9couvrir sous ses multiples facettes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598058060,"stop":1598061840,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598061840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"Au coeur d'une Asie centrale g\u00e9n\u00e9ralement aride, la vall\u00e9e de Ferghana, en Ouzb\u00e9kistan, est la plus riche, la plus industrialis\u00e9e et la plus fertile gr\u00e2ce \u00e0 un r\u00e9seau d'irrigation am\u00e9nag\u00e9 le long du fleuve Syr-Daria. Si on associe l'Ouzb\u00e9kistan aux routes de la soie, c'est gr\u00e2ce \u00e0 cette vall\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598061840,"stop":1598062680,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598062680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598062680,"stop":1598066640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598066640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598066640,"stop":1598068320,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598068320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''La Maison des feuilles'', de Mark Z. Danielewski, traduit de l'anglais par Claro (Deno\u00ebl). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Nicolas Martin, producteur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598068320,"stop":1598068800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}