{"1600748640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600748640,"stop":1600748940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600748940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600748940,"stop":1600750380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600750380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Un lieu de travail \u00e9cologique et durable, voil\u00e0 qui est de plus en plus courant aujourd'hui. Et Les avantages \u00e9conomiques sont r\u00e9els.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600750380,"stop":1600750560,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600750560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Tractopelles, puis coffrages et coulage du b\u00e9ton arm\u00e9, jusqu'\u00e0 la pose de l'isolation (l'amiante !) : un cin\u00e9aste amateur a film\u00e9, entre 1962 et 1965, la construction du lyc\u00e9e professionnel de Fourmies, dans le Nord. Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600750560,"stop":1600750800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600750800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600750800,"stop":1600752600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600752600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600752600,"stop":1600753620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600753620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600753620,"stop":1600754100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600754100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600754100,"stop":1600754400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600754400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600754400,"stop":1600755960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600755960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600755960,"stop":1600756740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600756740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600756740,"stop":1600758300,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600758300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Travailleurs autonomes, Vincent Lemonde et St\u00e9phanie Landry participent \u00e0 un effort de repeuplement des r\u00e9gions en s'\u00e9tablissant \u00e0 Saint-Camille en Estrie, pour l'un, et \u00e0 Natashquan sur la C\u00f4te-Nord pour l'autre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600758300,"stop":1600759920,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600759920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Probl\u00e9matique de chauves-souris dans deux maisons bien diff\u00e9rentes. Mais, que ce soit \u00e0 Richmond Hill ou \u00e0 Dundas, Louis doit les d\u00e9loger... En cours de route, il dissipe certains mythes et rumeurs et parle avec un expert de ces petits mammif\u00e8res, injustement jug\u00e9s effrayants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600759920,"stop":1600761300,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600761300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Effiloch\u00e9 et foie gras de canard, artichaut aux aromates Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder. Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600761300,"stop":1600761600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600761600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les gens des Hauts","descr":"Situ\u00e9s dans l'Oise, les ch\u00e2teaux de Chantilly et de Pierrefonds sont connus de tous mais il en existe beaucoup d'autres qui n'ont pas encore livr\u00e9 tous leurs secrets. Kamini part \u00e0 leur d\u00e9couverte mais aussi \u00e0 la rencontre des passionn\u00e9s qui oeuvrent pour la transmission de ce patrimoine culturel. Au sommaire : \u2013 Le ch\u00e2teau du Fayel \u2013 Steve, le tailleur de pierres \u2013 Le ch\u00e2teau de Mont\u00e9pilloy \u2013 Le jardinier de Versigny \u2013 Le ch\u00e2teau de Raray","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600761600,"stop":1600763220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600763220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pandas dans la brume","descr":"2e prix du meilleur court m\u00e9trage d'animation\/com\u00e9die au North Bay Art and Film Festival (\u00c9tats-Unis, 2017) ; s\u00e9lectionn\u00e9 au AAB International Film Festival (Inde, 2017), au festival Nature et Protection environnementale de G\u00f6d\u00f6llo (Hongrie, 2017), au festival Cinemambiente de Turin (Italie, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f0ba4f15530fb2e0819e44b2563de320ee2c091.jpg?x=548&y=366\/pandas-dans-la-brume","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600763220,"stop":1600763400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600763400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Le chef Alexandre Campa nous propose sa recette de spaghetti alle vongole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600763400,"stop":1600764960,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600764960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Tartare de veau, hu\u00eetres et algues marines, petit pain chaud Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600764960,"stop":1600765200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600765200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600765200,"stop":1600766040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600766040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600766040,"stop":1600766220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600766220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Elias sait qu'il doit faire attention : il se retrouve dans le collimateur de Rochat. De son c\u00f4t\u00e9, Baptiste d\u00e9cide de s'improviser peintre. Parall\u00e8lement, Alpha n'a d'autre choix que de payer son loyer en nature...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600766220,"stop":1600767900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600767900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600767900,"stop":1600770600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600770600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les nouveaux v\u00e9t\u00e9rinaires","descr":"Florence entreprend une op\u00e9ration spectaculaire, au milieu d'une \u00e9table \u00e0 Russy, sur une vache qui souffre de probl\u00e8mes d'estomac. \u00c9l\u00e9onore s'occupe de l'arri\u00e8re-train du beagle Jessy. Au Tierspital de Berne, Karina se pr\u00e9sente avec Diva, une chienne qui refuse de manger. Alix doit d\u00e9terminer l'origine de ses maux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84184056895353c1ba4d4f60a476755798b1f311.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-vtrinaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600770600,"stop":1600773360,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600773360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Geolino reportage","descr":"Jusqu'au XVIIe si\u00e8cle, l'ibis chauve, oiseau migrateur, \u00e9tait une esp\u00e8ce r\u00e9pandue en Europe. Aujourd'hui, on n'en voit plus gu\u00e8re que dans les zoos. En Bavi\u00e8re, avec son \u00e9quipe, le biologiste Johannes Fritz \u00e9l\u00e8ve des oisillons et leur apprend le chemin de la migration \u00e0 travers les Alpes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c66dbedcc5630c9120a64e556b8a5597b10858a.jpg?x=548&y=366\/geolino-reportage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600773360,"stop":1600774200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600774200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600774200,"stop":1600776060,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600776060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"Manon rencontre son p\u00e8re, mais sans lui avouer sa v\u00e9ritable identit\u00e9. Un entretien qui la bouleverse. Monique, qui s'inqui\u00e8te de l'absence de sa fille, la cherche au garage et apprend qu'elle a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9e. Elle tente de profiter de la situation pour r\u00e9cup\u00e9rer Manon, mais celle-ci s'\u00e9chappe. En col\u00e8re, elle se rend chez son p\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a34331357bc435cbd5a04dc785bffbcfc169185.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600776060,"stop":1600779540,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600779540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Aurore, qui a perdu son emploi, s'est r\u00e9fugi\u00e9e chez L\u00e9onard. Toute \u00e0 sa soif de vengeance, Maya l'approche en se faisant passer pour une \u00e9crivaine. Une relation de confiance s'\u00e9tablit entre les deux jeunes femmes et Aurore confie temporairement Rose \u00e0 Maya. En son absence, elle s'enfuit avec la fillette...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f88edc923e3dcd5d9ea852eeb86761bd71801188.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600779540,"stop":1600783200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600783200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600783200,"stop":1600784580,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600784580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"\u00c0 l'ombre de Sa Majest\u00e9 Le Teide (Tenerife, \u00eeles Canaries, Espagne) Les Canaries, au large de la c\u00f4te nord-ouest de l'Afrique, ont une longue histoire volcanique. Tenerife a \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre de nombreuses irruptions, dues au Teide, le troisi\u00e8me plus grand volcan du monde depuis sa base.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600784580,"stop":1600785000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600785000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600785000,"stop":1600787040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600787040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600787040,"stop":1600790400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600790400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600790400,"stop":1600791780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600791780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600791780,"stop":1600792020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600792020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600792020,"stop":1600792200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600792200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600792200,"stop":1600792920,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600792920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f653a03493f9bf6fdc4d01ae52a93b21c9bb8674.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600792920,"stop":1600798860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600798860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"Dans quelle ville fran\u00e7aise peut-on faire en deux heures le \" Tour du monde en 80 plats \" ? Destination Besan\u00e7on o\u00f9 le Centre de linguistique appliqu\u00e9e fait voyager les habitants de la ville pendant une grande soir\u00e9e \u00e0 travers les plats pr\u00e9par\u00e9s par leurs \u00e9tudiants \u00e9trangers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600798860,"stop":1600799400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600799400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600799400,"stop":1600800960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600800960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600800960,"stop":1600801200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600801200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600801200,"stop":1600801620,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600801620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Maggie, une ancienne journaliste, \u00e9pouse du maire d'un village de Dordogne qui compte bon nombre d'expatri\u00e9s britanniques parmi ses habitants, a \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e. Du sang a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans sa voiture, ce qui suscite beaucoup d'inqui\u00e9tude. Le capitaine Marleau m\u00e8ne l'enqu\u00eate, avec l'aide d'un d\u00e9tective anglais...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/951419d589024104c686875dbd3dbc9e7e632db0.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600801620,"stop":1600807380,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600807380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600807380,"stop":1600808940,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600808940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600808940,"stop":1600809060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600809060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chirac","descr":"La seconde partie de la carri\u00e8re politique de Jacques Chirac, marqu\u00e9e par le r\u00e9f\u00e9rendum de Maastricht et ses deux victoires aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/984cec0b1faf4b36a8e860965af8f98e994049be.jpg?x=548&y=366\/chirac","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600809060,"stop":1600815480,"country":"F","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600815480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Marathon des sables","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Marathon des Sables, course \u00e0 pied par \u00e9tapes dans le Sahara marocain, en autosuffisance alimentaire et en allure libre. Sur environ 250 kilom\u00e8tres, les participants ont l'obligation de porter leur \u00e9quipement (nourriture et mat\u00e9riel). Depuis la 1re \u00e9dition, en 1986, c'est un incontournable des rendez-vous de sport-aventure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43388d98c404b3a9580206ae1b52b9afec703057.jpg?x=548&y=366\/marathon-des-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600815480,"stop":1600815720,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600815720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600815720,"stop":1600817280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600817280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600817280,"stop":1600817460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600817460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600817460,"stop":1600818960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600818960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Fr\u00e9d\u00e9rique Morrel Rendez-vous dans l'atelier de tapisserie de l'artiste designer Fr\u00e9d\u00e9rique Morrel pour une visite aussi \u00e9trange que fascinante... In\u00e8s Longevial Enchanteresses et po\u00e9tiquement nostalgiques, les oeuvres de la peintre In\u00e8s Longevial incitent \u00e0 la r\u00eaverie. D\u00e9couverte d'une artiste talentueuse. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600818960,"stop":1600819800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600819800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Sur le point d'\u00eatre lanc\u00e9, le magazine de Karine rencontre un probl\u00e8me de taille. Sylvain apprend que son partenaire d'affaires a d'autres projets en t\u00eate. En tant que repr\u00e9sentants de leur camp respectif, Pierre et Monique se pr\u00e9parent au d\u00e9bat sur l'agrandissement du golf, mais s'y impliquent tr\u00e8s diff\u00e9remment. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600819800,"stop":1600821060,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600821060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"La fin du couvre-feu de Patrick signifie que Karine et lui peuvent quitter le bungalow, mais leur appartement est toujours occup\u00e9 par St\u00e9phanie qui n'a pas d'autre place o\u00f9 aller. Retenu en Abitibi, Sylvain voit Richard tourner autour de St\u00e9phanie et met au point un stratag\u00e8me pour les surveiller. Sc\u00e9nario : Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600821060,"stop":1600822380,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600822380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine re\u00e7oit le premier num\u00e9ro de sa revue, ce qui d\u00e9clenche \u00e9motions et... Contractions ! Pendant ce temps, Patrick et Sylvain \u00e9laborent un itin\u00e9raire tr\u00e8s d\u00e9taill\u00e9 pour se rendre \u00e0 l'h\u00f4pital en vue de l'accouchement de St\u00e9phanie. Contre l'avis de Monique, Pierre fait des v\u00e9rifications de derni\u00e8re minute. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600822380,"stop":1600823640,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600823640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"D\u00e9cembre 2010 : Karine et Patrick c\u00e9l\u00e8brent leur premier No\u00ebl ensemble. Apr\u00e8s seulement quelques jours de fr\u00e9quentation, ce sera la premi\u00e8re fois que Patrick rencontre sa belle-famille. \u00c0 premi\u00e8re vue, il n'y a pas de raison que les festivit\u00e9s tournent mal... Sc\u00e9nario : Karina Goma, Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600823640,"stop":1600826400,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600826400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou est enfin de retour ! Certains vont bient\u00f4t devoir rendre des comptes pour leurs agissements au sein de la KCC pendant son absence... R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600826400,"stop":1600827900,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600827900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600827900,"stop":1600831800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600831800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Ils ont fait le choix d'avoir un seul enfant. Rencontre... Emmanuel Bilodeau, lui, s'attaque \u00e0 la d\u00e9pendance au sucre et la psycho\u00e9ducatrice St\u00e9phanie Deslauriers parle des frictions dans la fratrie. Avec aussi un top 3 sur le rire et un pour ou contre sp\u00e9cial \" discipline \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600831800,"stop":1600833480,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600833480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600833480,"stop":1600835040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}