{"1598329440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598329440,"stop":1598329740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598329740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598329740,"stop":1598331600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598331600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598331600,"stop":1598333220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598333220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598333220,"stop":1598333400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598333400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598333400,"stop":1598334240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598334240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Charlotte Gainsbourg et Yvan Attal sont \u00e0 l'affiche de \" Mon chien stupide \", que le com\u00e9dien a \u00e9galement r\u00e9alis\u00e9. Un film qui a fait l'ouverture du Festival du film francophone d'Angoul\u00eame.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598334240,"stop":1598335200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598335200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598335200,"stop":1598336760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598336760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598336760,"stop":1598337480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598337480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598337480,"stop":1598338140,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598338140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598338140,"stop":1598338800,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598338800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598338800,"stop":1598339520,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598339520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598339520,"stop":1598340240,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598340240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598340240,"stop":1598340780,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598340780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Ratons, \u00e9cureuils, moufettes, opossums, marmottes... Toutes sortes de petites b\u00eates r\u00e9sident curieusement dans les villes canadiennes. De fa\u00e7on s\u00e9curitaire et bienveillante, l'expert de la faune Louis Larose vient au secours de ces \u00e9gar\u00e9s qui n'ont rien \u00e0 faire dans les cours et dans les jardins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598340780,"stop":1598342400,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598342400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les gens des Hauts","descr":"Kamini nous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte du Touquet-Paris-Plage, sur la C\u00f4te d'Opale. Cette station baln\u00e9aire de 4 285 habitants accueille jusqu'\u00e0 250 000 touristes l'\u00e9t\u00e9. Elle b\u00e9n\u00e9ficie d'une tr\u00e8s vaste for\u00eat, d'un riche patrimoine architectural de style anglo-normand et de 21 b\u00e2timents prot\u00e9g\u00e9s au titre des monuments historiques. Au sommaire : \u2013 Le \" West \", lieu embl\u00e9matique \u2013 \u00c9taples, des p\u00eacheurs dans l'\u00e2me \u2013 Un parcours de golf entre terre et mer \u2013 Un camping haut de gamme \u2013 Godonisez-vous, un artiste en ville","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598342400,"stop":1598344200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598344200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les vir\u00e9es de pique-assiette","descr":"Destination le Jura pour la derni\u00e8re \u00e9mission de la saison. \u00c0 Souboz, rencontre avec trois fr\u00e8res qui produisent liqueurs et eaux de vie. \u00c0 Moutier, un gars a eu l'id\u00e9e g\u00e9niale de planter de la vigne. Repas chez Jos\u00e9 Forlani \u00e0 l'H\u00f4tel de la Gare, \u00e0 Glovelier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce25de6f3cdd8e6992c7d5d00a51c3132565fe7e.jpg?x=548&y=366\/les-vires-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598344200,"stop":1598346180,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598346180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598346180,"stop":1598346840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598346840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598346840,"stop":1598347020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598347020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"J\u00e9r\u00f4me travaille \u00e0 r\u00e9aliser un miracle de No\u00ebl. De son c\u00f4t\u00e9, Coralie se d\u00e9couvre incapable de choisir les cadeaux ad\u00e9quats pour sa nouvelle famille. Quant \u00e0 Barbara, parviendra-t-elle \u00e0 rencontrer son destin ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598347020,"stop":1598348700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598348700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598348700,"stop":1598351520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598351520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La qu\u00eate des vents","descr":"La mousson, un nom qui \u00e9voque \u00e0 la fois une saison et un vent. C'est en effet le vent qui am\u00e8ne les fameuses pluies torrentielles qui se d\u00e9versent sur toute l'Asie du Sud. Direction le Sri Lanka pour s'en impr\u00e9gner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752b6a9802708f4030806d74a2939820ae4373c1.jpg?x=548&y=366\/la-qute-des-vents","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598351520,"stop":1598355000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598355000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598355000,"stop":1598356860,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598356860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"Les t\u00eates tombent au gouvernement comme dans l'opposition : apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations issues de l'enqu\u00eate d'Apolline, lib\u00e9r\u00e9e de captivit\u00e9, Palissy est contraint \u00e0 la d\u00e9mission tandis qu'Anne-Marie Carr\u00e8re assure l'investiture de son parti en an\u00e9antissant d\u00e9finitivement Deleuvre, son principal adversaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee50149000d5c430448ef8a309f5a5593c749b89.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598356860,"stop":1598359680,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598359680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"D\u00e9cid\u00e9 \u00e0 se battre pour sa r\u00e9\u00e9lection et convaincu de pouvoir reprendre la main, le pr\u00e9sident Marjorie est galvanis\u00e9 par la nouvelle de sa future paternit\u00e9 et n'h\u00e9site pas \u00e0 prendre des risques en d\u00e9cidant d'un grand r\u00e9f\u00e9rendum. Ce sera quitte ou double pour Marjorie, qui risque aussi de tout perdre\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86c28df0a53f6d798f435ed49ad1e648957fd225.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598359680,"stop":1598362560,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598362560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598362560,"stop":1598364360,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598364360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que Sofia a du mal \u00e0 g\u00e9rer \"Les Sauvages\", Claire a une id\u00e9e qui pourrait tout changer pour son p\u00e8re. Virgile, de son c\u00f4t\u00e9, fait une nouvelle rencontre. Pendant ce temps, Davia et Gary tentent d'y voir plus clair\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598364360,"stop":1598365800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598365800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598365800,"stop":1598367900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598367900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Des kilom\u00e8tres de plages de sable blanc, des eaux turquoise, une vie sous-marine foisonnante... bienvenue aux \u00eeles Turques-et-Ca\u00efques ! Le Club Med Turkoise accueille Pierre-Yves Lord, Pascal Barriault et Am\u00e9lie Raymond, la gagnante du concours Plongez avec Les flots.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598367900,"stop":1598371200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598371200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598371200,"stop":1598372820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598372820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598372820,"stop":1598373000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598373000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Le 22 juin 1940, il y a exactement quatre-vingts ans, la France signait l'armistice avec le Troisi\u00e8me Reich d'Adolf Hitler, dans une for\u00eat de Compi\u00e8gne, non loin du camp nazi o\u00f9 seront enferm\u00e9s les juifs rafl\u00e9s en 1941. Parmi eux, le grand-p\u00e8re d'Anne Sinclair. Figure majeure de la t\u00e9l\u00e9vision et du journalisme en France, Anne Sinclair retrace cette histoire poignante dans \" La Rafle des notables. Compi\u00e8gne, 1941 \" (\u00e9ditions Grasset).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598373000,"stop":1598373720,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598373720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Capitale du Morbihan, port de plaisance, place fortifi\u00e9e mais aussi cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale, Vannes est l'un des joyaux de la Bretagne. Au sommaire : \u2013 Changer : cr\u00e9er une chambre et un salon \u2013 Les miroirs s'arrondissent \u2013 Les canap\u00e9s-lits \u2013 Agrandissement d'une maison des ann\u00e9es 1960 \u00e0 Arradon \u2013 La couleur jaune","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f653a03493f9bf6fdc4d01ae52a93b21c9bb8674.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598373720,"stop":1598379780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598379780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"O\u00f9 la langue fran\u00e7aise s'exprime avec le plus d'\u00e9motion ? Nis, en Serbie, accueille la finale du concours de la chanson francophone et les nombreux jeunes de toute la Serbie qui chantent avec passion en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598379780,"stop":1598380200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598380200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598380200,"stop":1598381760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598381760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598381760,"stop":1598381880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598381880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Jackson est appel\u00e9 pour un meurtre particulier : celui d'une vache. Alors qu'il s'appr\u00eate \u00e0 tourner les talons face \u00e0 cette enqu\u00eate qui n'est pas de son ressort, il d\u00e9couvre les cadavres d'un homme et d'une femme ligot\u00e9e. Les enqu\u00eateurs vont se lancer sur la trace d'un tueur qui semble s'\u00eatre \u00e9vapor\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598381880,"stop":1598385000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598385000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"L'enqu\u00eate prend une tournure de plus en plus inattendue lorsque les corps de deux jeunes M\u00e9tropolitains sont retrouv\u00e9s par Gaspard et Jackson. Les morts s'accumulent et pourtant le tueur reste insaisissable. Que faut-il en d\u00e9duire ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598385000,"stop":1598388120,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598388120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598388120,"stop":1598389920,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598389920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Premiers pas \u00e0 l'op\u00e9ra","descr":"Ils ont entre 20 et 30 ans, sont chanteurs, musiciens, chor\u00e9graphes, metteurs en sc\u00e8ne... Ils ont \u00e9t\u00e9 choisis pour leur excellence et entrent \u00e0 l'acad\u00e9mie de l'Op\u00e9ra de Paris. Durant une saison, nous les suivons au rythme de leur apprentissage, entre doutes et espoirs, jusqu'\u00e0 leurs premiers pas sur sc\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ee952394ff914ed017565036c6d8d2895984aac.jpg?x=548&y=366\/premiers-pas-lopra","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598389920,"stop":1598394660,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598394660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598394660,"stop":1598396220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598396220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Camille et Julie Berthollet","descr":"Concert de Camille et Julie Berthollet au th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es, \u00e0 Paris. Accompagn\u00e9es par l'ensemble Appassionato, les deux soeurs interpr\u00e8tent des oeuvres de Johannes Brahms, Karl Jenkins, Alan Silvestri, Antonio Vivaldi, Anton Dvor\u00e1k, Robert Schumann, Piotr Ilitch Tcha\u00efkovski, John, Corigliano, David Popper, Franz Schubert, Jules Massenet... Distribution : Camille Berthollet (violon, violoncelle), Julie Berthollet (violon), Appassionato, Guillaume Vincent (piano), Jeremy Bruy\u00e8re (contrebasse), S\u00e9bastien Giniaux (guitare), Cyprien Brod (violon)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f4dc4b55a7c8d9f3e4b87d0c1c2fa5d2a38d083.jpg?x=548&y=366\/camille-et-julie-berthollet","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598396220,"stop":1598401800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598401800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Priv\u00e9e de contacts physiques avec son homme, Karine envie sa soeur, devenue tr\u00e8s volage. Une grande nouvelle pour Patrick ach\u00e8ve de creuser le gouffre entre eux. Karine pose un ultimatum : Patrick fait son coming-out h\u00e9t\u00e9ro ou elle fait son coming-out de c\u00e9libataire. Monique, elle, d\u00e9prime en ville...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/925223c14b2ff8b97c080f2af5ac5f7c3ab2ed46.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598401800,"stop":1598403060,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598403060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Patrick s'interroge : comment faire son coming-out h\u00e9t\u00e9ro sans se faire arracher la t\u00eate ? Compter sur les charmes de Mitsou ou laisser Karine prendre les choses en main ? Sylvain offre \u00e0 St\u00e9phanie la preuve ultime de son amour...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51dd86bf83f5bbc478d5ea952c4df74f7510e65b.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598403060,"stop":1598404320,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598404320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Toute pause amoureuse comporte certaines r\u00e8gles. Karine et Patrick sont d\u00e9butants en la mati\u00e8re, mais Sylvain et St\u00e9phanie sont l\u00e0 pour les conseiller. Pierre et Monique accueillent un Patrick d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 et le poussent \u00e0 briser les r\u00e8gles \u00e9tablies s'il veut reconqu\u00e9rir Karine...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/657c746028d7c95f92d7c2d91169744142790a7f.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598404320,"stop":1598405580,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598405580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine accepte une invitation galante. Patrick y survivra-t-il ? Entre son food truck et Karine, il a choisi. Mais n'est-il pas trop tard ? Il d\u00e9cide de la suivre pour d\u00e9couvrir qui est son rival. Pierre et Monique l'encouragent m\u00eame s'ils ont d'autres pr\u00e9occupations !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5100f78a2e5c8c2b6e9de0eca92e44082186138.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598405580,"stop":1598407200,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598407200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A\u00efssa","descr":"Alors qu'Aissa est enfin d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 choisir Tanguy, c'est la douche froide : elle d\u00e9couvre que celui-ci est d\u00e9j\u00e0 mari\u00e9 et p\u00e8re de trois enfants ! Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e559ece2c23f102aa5ba789199b17a309a4b536.jpg?x=548&y=366\/assa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598407200,"stop":1598408700,"country":"CAM","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598408700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598408700,"stop":1598412600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598412600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598412600,"stop":1598414280,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598414280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598414280,"stop":1598415840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}