{"1602735840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602735840,"stop":1602736140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602736140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602736140,"stop":1602737580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602737580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602737580,"stop":1602738000,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602738000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602738000,"stop":1602739620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602739620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602739620,"stop":1602739800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602739800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602739800,"stop":1602740820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602740820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602740820,"stop":1602741300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602741300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602741300,"stop":1602741600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602741600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602741600,"stop":1602743160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602743160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602743160,"stop":1602743940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602743940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602743940,"stop":1602745500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602745500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"Rodrigo Beenkens ou les rendez-vous sportifs belges avec le football et le cyclisme depuis trente ans. Sa famille, la ville o\u00f9 il a \u00e9tudi\u00e9, son lien avec un c\u00e9l\u00e8bre monument belge, le commentateur se d\u00e9voile dans un portrait intime. Son plat f\u00e9tiche ? Le plateau de fruits de mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602745500,"stop":1602747300,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602747300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602747300,"stop":1602748800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602748800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chroniques d'en haut","descr":"Laurent Guillaume part \u00e0 la d\u00e9couverte d'un massif, d'une vall\u00e9e, ou d'une activit\u00e9 sp\u00e9cifique \u00e0 la montagne, traditionnelle ou moderne. L'\u00e9mission est compos\u00e9e de reportages sur des lieux ou des personnes insolites, connues ou inconnues, qui pr\u00e9sentent un attrait particulier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602748800,"stop":1602750540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602750540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Autour d'une gigantesque paella orchestr\u00e9e par le chef Haissam Souki Tamayo, on rend hommage \u00e0 la cuisine espagnole en compagnie de la com\u00e9dienne Alice Pascual qui pr\u00e9pare d'ailleurs une recette familiale. Et pas question d'aborder l'Espagne sans faire r\u00e9f\u00e9rence aux tapas !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602750540,"stop":1602752160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602752160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602752160,"stop":1602752400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602752400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602752400,"stop":1602753240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602753240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602753240,"stop":1602753420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602753420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"A quoi joue Vitreuil avec Alpha et Baptiste alors que ces derniers ont de nouveaux projets ? Contre toute attente, Tom se confie \u00e0 J\u00e9r\u00f4me, tandis que Barbara suit les conseils de M\u00e9lanie pour g\u00e9rer sa m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602753420,"stop":1602755100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602755100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602755100,"stop":1602758100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602758100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"180 jours","descr":"Pour les \u00e9l\u00e8ves atteints d'un trouble du spectre de l'autisme, le retour en classe repr\u00e9sente un d\u00e9fi. Alors que des premiers liens se cr\u00e9ent pendant la f\u00eate de la rentr\u00e9e, les directrices sont en \u00e9tat d'alerte. Elles se mobilisent pour emp\u00eacher l'intrusion de jeunes criminels au sein de l'\u00e9tablissement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/992bf475cb5277d3e1c89e68b9f8306f62142293.jpg?x=548&y=366\/180-jours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602758100,"stop":1602761400,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602761400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602761400,"stop":1602763200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602763200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Claire est tiraill\u00e9e entre Ludovic et Christian. Jean-Fran\u00e7ois revient \u00e9branl\u00e9 de son week-end en prison. Samantha et lui redoutent que Simone soit toujours en contact avec J\u00e9r\u00e9mie. Bobby continue de feindre la folie. Comment de temps encore r\u00e9ussira-t-il \u00e0 berner le personnel m\u00e9dical ? Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602763200,"stop":1602765900,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602765900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"J\u00e9r\u00e9mie confie \u00e0 Claire avoir commis un bris de condition. Elle menace de le d\u00e9noncer s'il ne se rend pas au commissariat. Jean-Fran\u00e7ois s'inqui\u00e8te car Simone para\u00eet toujours \u00e9prise de J\u00e9r\u00e9mie. L'intuition et la pers\u00e9v\u00e9rance de Dupuis commencent \u00e0 porter leurs fruits dans l'enqu\u00eate sur la disparition de Judith Laram\u00e9e... Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602765900,"stop":1602768660,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602768660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602768660,"stop":1602770400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602770400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602770400,"stop":1602771780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602771780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602771780,"stop":1602772200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602772200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602772200,"stop":1602774300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602774300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Que se passe-t-il dans la t\u00eate d'un politicien \u00e9lu et propuls\u00e9 au pouvoir ? Quels sont les effets n\u00e9gatifs du pouvoir qui peuvent le faire d\u00e9raper ? Et comment peut-il se prot\u00e9ger et garder le contact avec la vraie vie, celle des gens qui ont vot\u00e9 pour lui ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e2e8b3515c135ea6e0dd1092f9a961cf19f7074.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602774300,"stop":1602777600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602777600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602777600,"stop":1602778980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602778980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602778980,"stop":1602779220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602779220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602779220,"stop":1602779400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602779400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602779400,"stop":1602779880,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602779880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Audrey et Paul se marient. Mais la f\u00eate est g\u00e2ch\u00e9e par l'arrestation de Sofia, accus\u00e9e de complicit\u00e9 avec Lazlo. Astrid doit faire appel \u00e0 un avocat rival du cabinet pour tirer son amie de ce mauvais pas. Audrey retrouve Graziella et Micha\u00ebl, couple phare de l'univers du X, qui veulent divorcer...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a4f5b87a1685c59d98b21915180e9d1a2d4efef5.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602779880,"stop":1602783120,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602783120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Ryan, un adolescent difficile, est inculp\u00e9 pour une affaire de drogue. Il est mineur, mais a fait une demande d'\u00e9mancipation qui aurait pour cons\u00e9quence de le voir jug\u00e9 comme une personne majeure. Audrey se tourne vers la m\u00e8re de Ryan. Pour Sofia, la sentence tombe, perturbant l'organisation du cabinet...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dac0520540a0671999f35446d5fa086eec30d5ee.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602783120,"stop":1602786420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602786420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Sur un ton d\u00e9cal\u00e9, dr\u00f4le et r\u00e9solument moderne, \" Qu\u00e8saco \" vous accompagne joyeusement dans la d\u00e9couverte de la peinture.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602786420,"stop":1602786600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602786600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602786600,"stop":1602788160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602788160,"stop":1602788400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La tendresse","descr":"Frans et Lisa sont s\u00e9par\u00e9s depuis quinze ans. Lorsque leur fils unique, Jack, se blesse gravement en skiant dans la station de Flaine, ils d\u00e9cident d'entreprendre un voyage ensemble, de Bruxelles jusqu'aux Alpes, afin de le rapatrier. Mais la route est fort longue et le chemin sem\u00e9 d'emb\u00fbches...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2391821e821e151a13e45a76d8d94c6e4d5b7a2.jpg?x=548&y=366\/la-tendresse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602788400,"stop":1602793200,"country":"B\/F\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602793200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602793200,"stop":1602794760,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602794760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602794760,"stop":1602795180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602795180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vous avez la parole","descr":"Un invit\u00e9 revient sur les faits marquants de l'actualit\u00e9 r\u00e9cente, illustr\u00e9s par un reportage. Dans un 2e temps, place au d\u00e9bat avec des personnalit\u00e9s issues de tous les horizons (politiques, acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile, citoyens ...).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7e084d5f973a11af44cc4cc1a5265c660f6f52b.jpg?x=548&y=366\/vous-avez-la-parole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602795180,"stop":1602804420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602804420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602804420,"stop":1602805980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602805980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602805980,"stop":1602806160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602806160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602806160,"stop":1602809340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602809340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Pierre Corthay Confectionner une paire de souliers n\u00e9cessite quelques heures de travail. Le bottier Pierre Corthay nous propose une petite formation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e ! Nathalie L\u00e9t\u00e9 Bienvenue dans l'univers r\u00e9tro f\u00e9\u00e9rique de Nathalie L\u00e9t\u00e9. Un monde plein de fleurs, d'\u00e9tranges animaux et de visages poupon. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602809340,"stop":1602810480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602810480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"\u00c0 son arriv\u00e9e \u00e0 Lima, Corinne Studer rencontre sa m\u00e8re, mais aussi de nombreux fr\u00e8res et soeurs. Elle tient \u00e0 savoir quel aurait \u00e9t\u00e9 son environnement si elle n'\u00e9tait pas venue en Suisse. L'occasion de d\u00e9couvrir le Machu Picchu, la for\u00eat amazonienne et Cuzco, la c\u00e9l\u00e8bre ville des Andes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602810480,"stop":1602813600,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602813600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602813600,"stop":1602815100,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602815100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602815100,"stop":1602819060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602819060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602819060,"stop":1602820680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602820680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602820680,"stop":1602822240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}