{"1600921440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600921440,"stop":1600921740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600921740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600921740,"stop":1600923180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600923180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Un mod\u00e8le o\u00f9 le paysan est au coeur de la soci\u00e9t\u00e9 et o\u00f9 toutes les r\u00e8gles de la grande distribution sont red\u00e9finies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600923180,"stop":1600923360,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600923360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Sous le soleil br\u00fblant du mois d'ao\u00fbt, la campagne s'anime pour la F\u00eate de la Terre, \u00e0 Ch\u00e9ry-l\u00e8s-Pouilly, pr\u00e8s de Laon, dans l'Aisne. Les scouts sont en grande forme... Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600923360,"stop":1600923600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600923600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600923600,"stop":1600925400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600925400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600925400,"stop":1600926420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600926420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600926420,"stop":1600926900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600926900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600926900,"stop":1600927200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600927200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600927200,"stop":1600928760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600928760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600928760,"stop":1600929600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600929600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600929600,"stop":1600931160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600931160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600931160,"stop":1600932840,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600932840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600932840,"stop":1600933980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600933980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Euh...","descr":"A 28 ans, Beno\u00eet n'a toujours pas de petite amie, encore moins de travail et surtout aucun projet en t\u00eate. Contraint par son unique ami, il accepte de participer \u00e0 une th\u00e9rapie de groupe pour apprendre \u00e0 savoir ce qu'il d\u00e9sire vraiment dans la vie. C'est l\u00e0 qu'il va faire la connaissance de Sylvie, une jeune et jolie jeune fille avec laquelle il aimerait pouvoir s'engager.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600933980,"stop":1600934400,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600934400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vachement normand !","descr":"Cr\u00e9\u00e9 en 1988, Festyland est le premier parc d'attraction de Normandie. Des th\u00e9matiques des attractions aux d\u00e9cors des all\u00e9es, le site valorise la culture de la r\u00e9gion normande. D\u00e9couverte des coulisses et de l'histoire de ce lieu qui se classe aujourd'hui dans le top 15 des parcs fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600934400,"stop":1600936020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600936020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit-il avec ''x'' ou avec un ''t'' comme dans connect\u00e9 ? Qu'est-ce qu'une connexion sinon un point de rencontre, un croisement ? Un bon moyen de retenir que ''connexion'' s'\u00e9crit avec un ''x'' comme la croix sur le panneau de croisement du code de la route. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93c93ade217f6fb8f1d762c7d1c35e9fd3c107b0.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600936020,"stop":1600936200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600936200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Christian traverse l'\u00eele de Montr\u00e9al \u00e0 la d\u00e9couverte du West-Island en compagnie de Jeff Stinco, guitariste du groupe Simple Plan. D\u00e9barquement au caf\u00e9 Campagne, puis au restaurant Carambola et halte au Smoke Meat Pete, o\u00f9 le blues est en bonne place !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600936200,"stop":1600937760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600937760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600937760,"stop":1600938000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600938000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600938000,"stop":1600938840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600938840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600938840,"stop":1600939020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600939020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Samia se braque pour un d\u00e9m\u00e9nagement et Barbara re\u00e7oit une \u00e9tonnante proposition. Quant \u00e0 K\u00e9vin, il d\u00e9couvre la philosophie... R\u00e9alisation : Philippe Carr\u00e8se (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600939020,"stop":1600940700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600940700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600940700,"stop":1600943460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600943460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un jour en Suisse","descr":"Entre ses difficult\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole et ses petits boulots, Roger Siegenthaler \u00e9tait mal parti dans la vie. La chance tourne quand il rencontre Nicole avec qui il aura deux enfants. Aujourd'hui, il observe le monde du haut de sa cabine de grutier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f7f165dbf152ce5395a4f1d34c215867cc6f861.jpg?x=548&y=366\/un-jour-en-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600943460,"stop":1600946100,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600946100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Geolino reportage","descr":"Chez les Piaroas au Venezuela, la chasse \u00e0 la mygale est une tradition ancienne. Ils consid\u00e8rent ces grosses araign\u00e9es comme les interm\u00e9diaires entre les vivants et les morts. Une partie de chasse \u00e0 l'araign\u00e9e en compagnie de Jos\u00e9, l'un des derniers jeunes gar\u00e7ons de sa tribu \u00e0 vouloir devenir chaman.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c66dbedcc5630c9120a64e556b8a5597b10858a.jpg?x=548&y=366\/geolino-reportage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600946100,"stop":1600947000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600947000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600947000,"stop":1600948800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600948800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"J\u00e9r\u00e9mie est repr\u00e9sent\u00e9 par un nouvel avocat venu d'un grand cabinet. Claire se demande comment son petit-fils peut payer de tels frais. Mathilde d\u00e9clare son amour \u00e0 Bruce. Mia appelle Dupuis suite \u00e0 une d\u00e9couverte inqui\u00e9tante. Claire r\u00e9alise que la relation entre Christian et Ariane s'est beaucoup d\u00e9velopp\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600948800,"stop":1600951500,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600951500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Claire re\u00e7oit une surprenante proposition de l'avocat de son petit-fils. La pr\u00e9sence de Philippe dans la vie de Francine inqui\u00e8te ses proches. Jean-Fran\u00e7ois conna\u00eet enfin sa sentence : \u00e9vitera-t-il la prison ? Nicolas tombe par hasard sur Karine, qu'il n'a pas vue depuis des mois... Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600951500,"stop":1600954260,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600954260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600954260,"stop":1600956000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600956000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600956000,"stop":1600957380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600957380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Perle des Cyclades, Santorin a pris la place d'un imposant volcan, il y a plus de 3 500 ans. Cela suffit-il pour en faire le mythique monde de l'Atlantide disparu, dont parle le philosophe grec Platon ?","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600957380,"stop":1600957800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600957800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600957800,"stop":1600959720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600959720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e5e591fd81b37931ee544e502069037461bc19.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600959720,"stop":1600963200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600963200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600963200,"stop":1600964520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600964520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600964520,"stop":1600964700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600964700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600964700,"stop":1600964880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600964880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600964880,"stop":1600965420,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600965420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Astrid et Audrey sont m\u00e8re et fille, avocates sp\u00e9cialis\u00e9es dans le droit de la famille, et ont fait le pari p\u00e9rilleux de travailler ensemble. D'un bouledogue anglais \u00e9cartel\u00e9 par le divorce de ses ma\u00eetres \u00e0 une affaire de marchand de gam\u00e8tes, les dossiers se suivent et ne se ressemblent pas...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec7fcd9a628eeb52e760c0e1eb358695edaf284d.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600965420,"stop":1600968480,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600968480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Divorc\u00e9e depuis un an, Fatou se met \u00e0 harceler la nouvelle compagne de son ex. Une hostilit\u00e9 qui surprend et intrigue Astrid car elle ne correspond pas au caract\u00e8re de sa cliente. Audrey s'occupe s'un couple sp\u00e9cialis\u00e9 dans le X qui se dispute au sujet du contrat de mariage...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b10b3ed1ba7d673aff3caa7d5e36212fa51a721d.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600968480,"stop":1600972200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600972200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600972200,"stop":1600973760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600973760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600973760,"stop":1600974000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600974000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600974000,"stop":1600974420,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600974420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le lieu du crime","descr":"Le jeune Thomas, 14 ans, vit chez ses grands-parents et s'ennuie. Il fait la connaissance d'un marginal \u00e9vad\u00e9 de prison, Martin. Un jour, le fr\u00e8re de ce dernier tente de l'\u00e9trangler. Pour sauver l'adolescent, Martin tue son fr\u00e8re. Il rencontre bient\u00f4t la m\u00e8re de Thomas, dont il tombe amoureux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ac33682427f1b2c155545ca9bc242785bedbe8.jpg?x=548&y=366\/le-lieu-du-crime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600974420,"stop":1600979760,"country":"F","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600979760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600979760,"stop":1600981320,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600981320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600981320,"stop":1600981440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600981440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vous avez la parole","descr":"Un invit\u00e9 revient sur les faits marquants de l'actualit\u00e9 r\u00e9cente, illustr\u00e9s par un reportage. Dans un 2e temps, place au d\u00e9bat avec des personnalit\u00e9s issues de tous les horizons (politiques, acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile, citoyens ...).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7e084d5f973a11af44cc4cc1a5265c660f6f52b.jpg?x=548&y=366\/vous-avez-la-parole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600981440,"stop":1600990500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600990500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Marathon des sables","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Marathon des Sables, course \u00e0 pied par \u00e9tapes dans le Sahara marocain, en autosuffisance alimentaire et en allure libre. Sur environ 250 kilom\u00e8tres, les participants ont l'obligation de porter leur \u00e9quipement (nourriture et mat\u00e9riel). Depuis la 1re \u00e9dition, en 1986, c'est un incontournable des rendez-vous de sport-aventure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43388d98c404b3a9580206ae1b52b9afec703057.jpg?x=548&y=366\/marathon-des-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600990500,"stop":1600990740,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600990740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600990740,"stop":1600992300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600992300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600992300,"stop":1600992600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600992600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600992600,"stop":1600995840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600995840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600995840,"stop":1600999200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600999200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600999200,"stop":1601000700,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601000700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601000700,"stop":1601004600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601004600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601004600,"stop":1601006280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601006280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601006280,"stop":1601007840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}