{"1600574400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Ils ont fait le choix d'avoir un seul enfant. Rencontre... Emmanuel Bilodeau, lui, s'attaque \u00e0 la d\u00e9pendance au sucre et la psycho\u00e9ducatrice St\u00e9phanie Deslauriers parle des frictions dans la fratrie. Avec aussi un top 3 sur le rire et un pour ou contre sp\u00e9cial \" discipline \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600574400,"stop":1600575720,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600575720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600575720,"stop":1600575960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600575960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600575960,"stop":1600576740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600576740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600576740,"stop":1600578300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600578300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Une \u00e9nergie d'une puissance inou\u00efe alimente notre soleil : c'est la fusion nucl\u00e9aire. Cette source d'\u00e9nergie parfaitement verte, et qui n'a rien \u00e0 voir avec la fission nucl\u00e9aire telle qu'on la conna\u00eet dans nos centrales actuelles, pourrait-elle nous aider \u00e0 mettre fin \u00e0 l'\u00e8re des combustibles fossiles ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600578300,"stop":1600580880,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600580880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600580880,"stop":1600581360,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600581360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600581360,"stop":1600581600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600581600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600581600,"stop":1600582860,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600582860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600582860,"stop":1600583100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600583100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600583100,"stop":1600583880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600583880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Ils ont fait le choix d'avoir un seul enfant. Rencontre... Emmanuel Bilodeau, lui, s'attaque \u00e0 la d\u00e9pendance au sucre et la psycho\u00e9ducatrice St\u00e9phanie Deslauriers parle des frictions dans la fratrie. Avec aussi un top 3 sur le rire et un pour ou contre sp\u00e9cial \" discipline \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600583880,"stop":1600585200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600585200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600585200,"stop":1600585680,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600585680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600585680,"stop":1600586040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600586040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600586040,"stop":1600586400,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600586400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600586400,"stop":1600586700,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600586700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600586700,"stop":1600587180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600587180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600587180,"stop":1600587900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600587900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600587900,"stop":1600588620,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600588620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600588620,"stop":1600590060,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600590060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600590060,"stop":1600592400,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600592400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600592400,"stop":1600593240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600593240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600593240,"stop":1600593480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600593480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600593480,"stop":1600595280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600595280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Riding Zone","descr":"Surf, skate, snow, bodyboard, moto, bmx, basejump, kitesurf, freeride: Tiga fait un tour d'horizon de l'actualit\u00e9 de tous les sports extr\u00eames en France et \u00e0 l'international. Des portraits de riders et de musiciens rythment l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c80670798f9b664ff03ba504e52862da9611d78.jpg?x=548&y=366\/riding-zone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600595280,"stop":1600597080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600597080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Podium","descr":"Fils de S\u00e9bastien et petit-fils de Paulin, Thomas Bordeleau, attaquant issu d'une famille de hockeyeurs qui ont atteint la LNH, pourrait \u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9 au premier tour du rep\u00eachage en 2020.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf50a7852f2da6247cbdb971898b6e694f7fed67.jpg?x=548&y=366\/podium","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600597080,"stop":1600597980,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600597980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600597980,"stop":1600599780,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600599780,"stop":1600601400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600601400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600601400,"stop":1600603500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600603500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600603500,"stop":1600607100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600607100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"L'animateur Pierre-Yves Lord et ses invit\u00e9s, fondus de plong\u00e9e, explorent le globe et le monde parall\u00e8le subaquatique. L'occasion de d\u00e9couvrir diff\u00e9rentes cultures, de faire de nouvelles rencontres et de ramener des images et des souvenirs \u00e0 couper le souffle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600607100,"stop":1600610400,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600610400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600610400,"stop":1600611960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600611960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600611960,"stop":1600613760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600613760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600613760,"stop":1600614300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600614300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600614300,"stop":1600617600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600617600,"stop":1600619220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600619220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600619220,"stop":1600619400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600619400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600619400,"stop":1600620000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600620000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Au milieu de l'Atlantique, situ\u00e9es \u00e0 la rencontre de trois plaques tectoniques, les \u00eeles des A\u00e7ores offrent un cadre enchanteur. Terre volcanique sculpt\u00e9e par les flots de lave et les \u00e9boulements, les A\u00e7ores, c'est le bleu de la mer et le vert de sa nature g\u00e9n\u00e9reuse. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600620000,"stop":1600623120,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600623120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Collection Reportages","descr":"Nouveau rendez-vous d'information mensuel de la r\u00e9daction de TV5MONDE, \" Collection Reportages \" met en lumi\u00e8re des histoires, des documents, des portraits ou des enqu\u00eates. L'occasion de lever le voile sur les grands enjeux et d\u00e9fis de la plan\u00e8te : environnement, conflits, lutte contre les discriminations, pauvret\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea7f95571c222c061645f619b42a534b251194f3.jpg?x=548&y=366\/collection-reportages","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600623120,"stop":1600626600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600626600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600626600,"stop":1600628160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600628160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600628160,"stop":1600628400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600628400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le magot de Josefa","descr":"Pierre Corneille, compositeur, m\u00e8ne avec le parolier Justin Truculia une vie de boh\u00e8me \u00e0 Paris. Ce dernier, croyant sa m\u00e8re, \u00e9pici\u00e8re de village, tr\u00e8s riche, monte une supercherie pour lui extorquer trois millions de centimes. L'op\u00e9ration \u00e9choue, mais permet \u00e0 Pierre de faire une d\u00e9couverte surprenante...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83b1d4616f582e2a43f727d745d2a527dfe275d3.jpg?x=548&y=366\/le-magot-de-josefa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600628400,"stop":1600633800,"country":"CH\/F\/I","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600633800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600633800,"stop":1600633980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600633980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600633980,"stop":1600635660,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600635660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dr\u00f4le de drame","descr":"L'\u00e9v\u00eaque de Bedford est parti en guerre contre les romans policiers de F\u00e9lix Chapel, sans savoir que derri\u00e8re ce pseudonyme se cache son cousin Irwin Molyneux. Un jour, alors qu'il s'est invit\u00e9 chez les Molyneux, il trouve \u00e9trange que l'\u00e9pouse d'Irwin soit absente et se persuade que son cousin l'a tu\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ed894f5bf8253fbfffb8a344a8eee065b2d80ba.jpg?x=548&y=366\/drle-de-drame","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600635660,"stop":1600641420,"country":"F","releaseYear":"1937","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600641420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Marathon des sables","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Marathon des Sables, course \u00e0 pied par \u00e9tapes dans le Sahara marocain, en autosuffisance alimentaire et en allure libre. Sur environ 250 kilom\u00e8tres, les participants ont l'obligation de porter leur \u00e9quipement (nourriture et mat\u00e9riel). Depuis la 1re \u00e9dition, en 1986, c'est un incontournable des rendez-vous de sport-aventure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43388d98c404b3a9580206ae1b52b9afec703057.jpg?x=548&y=366\/marathon-des-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600641420,"stop":1600641720,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600641720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600641720,"stop":1600643280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600643280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600643280,"stop":1600643460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600643460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une vie apr\u00e8s","descr":"Marion n'est plus amoureuse de son mari. Refusant de continuer \u00e0 se mentir, elle d\u00e9cide de le quitter pour vivre pleinement et pour ne plus se laisser enfermer dans un confort rassurant d'une vie de famille. Dominique vit avec sa femme une situation identique, mais il ne parvient pas \u00e0 franchir le pas...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11d91c7b715bf0a5de1c84d10d911a0c73aace6c.jpg?x=548&y=366\/une-vie-aprs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600643460,"stop":1600649340,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600649340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Charlotte Bialas La cr\u00e9atrice Charlotte Bialas donne une seconde vie \u00e0 des tissus et imprim\u00e9s vintage qu'elle chine \u00e0 travers le monde. Un voyage autour de la mode. Charlotte Sagory Les oeuvres de papier de Charlotte Sagory sont plus originales les unes que les autres. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600649340,"stop":1600650420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600650420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Au coeur des parcs r\u00e9gionaux naturels de France","descr":"Au coeur du Parc naturel r\u00e9gional des volcans d'Auvergne L'Auvergne se compose de cinq r\u00e9gions naturelles \u00e0 l'identit\u00e9 tr\u00e8s forte, o\u00f9 la faune et la flore sont remarquables. Ce territoire volcanique compte d'innombrables esp\u00e8ces end\u00e9miques et doit sa forte identit\u00e9 \u00e0 toute une soci\u00e9t\u00e9 rurale qui a su pr\u00e9server ses savoir-faire, ses produits et sa culture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5369ef56a7e0e58ce38f7778922937a2f9acd5c.jpg?x=548&y=366\/au-coeur-des-parcs-rgionaux-naturels-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600650420,"stop":1600653600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600653600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Joseph tente d'exploiter la disparition de Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou en demandant une ran\u00e7on \u00e0 sa famille. De son c\u00f4t\u00e9, Fr\u00e9d\u00e9ric se r\u00e9veille enfin apr\u00e8s un mois de coma. Probl\u00e8me : il est amn\u00e9sique. R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600653600,"stop":1600655160,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600655160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600655160,"stop":1600658400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600658400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"La mer Caspienne, un espace maritime bord\u00e9 par des pays complexes sur le grand \u00e9chiquier des relations internationales (le Kazakhstan, l'Azerba\u00efdjan, le Turkm\u00e9nistan, l'Iran et la Russie), est-il une mer ou lac sal\u00e9 ? La question divise depuis des d\u00e9cennies. Entre p\u00e9trole, gaz et caviar, aper\u00e7u d'un espace maritime g\u00e9ostrat\u00e9gique et surexploit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600658400,"stop":1600659000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600659000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600659000,"stop":1600660680,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600660680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600660680,"stop":1600662240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}