{"1583213160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583213160,"stop":1583213340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583213340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583213340,"stop":1583215020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583215020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Innovation 2D","descr":"Des animations ludiques et p\u00e9dagogiques pour expliciter les nouveaut\u00e9s technologiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4858ede535d5424f181d8bc9d7691f7996be8f1b.jpg?x=548&y=366\/innovation-2d","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583215020,"stop":1583215200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583215200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583215200,"stop":1583217000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583217000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583217000,"stop":1583218020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583218020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583218020,"stop":1583218800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583218800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583218800,"stop":1583220480,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583220480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583220480,"stop":1583221200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583221200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583221200,"stop":1583222700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583222700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le jardin extraordinaire","descr":"Direction le grand Nord de l'archipel japonais, sur l'\u00eele d'Hokka\u00efdo, qui se transforme chaque hiver en banquise. Une faune particuli\u00e8re a su s'adapter aux conditions de vie difficiles. \u00c0 la rencontre du renard roux Ezo, du Pygargue de Steller aux puissantes serres, des cygnes chanteurs et des grues du Japon.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cbac348754f756ef52bf093addd3f1a34850678.jpg?x=548&y=366\/le-jardin-extraordinaire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583222700,"stop":1583224500,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583224500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ricardo","descr":"Plus qu'un bon cuisinier, Ricardo Larriv\u00e9e est un cuisinier inspir\u00e9 et imaginatif. Seul ou en compagnie d'un invit\u00e9, appuy\u00e9 par des chroniqueurs chevronn\u00e9s, il pr\u00e9sente ses trucs et astuces pour des cr\u00e9ations culinaires r\u00e9ussies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e2718cc11b8cf662dd5a5238674b814caf0b54b.jpg?x=548&y=366\/ricardo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583224500,"stop":1583226180,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583226180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Au volant de son combi jaune, Emilie Broussouloux sillone les routes de l'Occitanie et part \u00e0 la rencontre des habitants de la r\u00e9gion en nous faisant d\u00e9couvrir les particularit\u00e9s de ce territoire avec ses cultures, ses pratiques et ses innovations.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/126ad41c3a2866ec8cc1ca1216b2142bed05f8ed.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583226180,"stop":1583227920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583227920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"\u00c9clairs, choux \u00e0 cr\u00e8me, religieuses, chouquettes, goug\u00e8res... Cette semaine, le chef p\u00e2tissier Yoann Debray va tout nous apprendre sur la p\u00e2te \u00e0 choux et ses multiples utilisations. Invit\u00e9 : Yoann Debray, chef de la p\u00e2tisserie S\u00e9same Noir, \u00e0 Jussy.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583227920,"stop":1583229600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583229600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583229600,"stop":1583230440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583230440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583230440,"stop":1583230680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583230680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583230680,"stop":1583232120,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583232120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La minute urbaine","descr":"La Vespa romaine, les past\u00e9is de nata de Lisbonne, les fritkots de Bruxelles... Un tour des villes d'Europe \u00e0 travers leurs tr\u00e9sors embl\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899981195a46ec10c54b2a84e638637e9adaef02.jpg?x=548&y=366\/la-minute-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583232120,"stop":1583232300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583232300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Nagui pr\u00e9sente le jeu de France 2, o\u00f9 tout le monde peut devenir un champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion\u2026que tous r\u00eavent de d\u00e9loger! Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion. Jusqu'\u00e0 quand? Un nouveau jeu frais et divertissant pour vos fins de matin\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583232300,"stop":1583235120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583235120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les ch\u00e2teaux de France","descr":"Avant de devenir une ville, Chantilly fut d'abord un ch\u00e2teau, contr\u00f4lant la route menant de Paris \u00e0 Senlis. Les Bouteiller, premiers seigneurs des lieux, \u00e9taient responsables de la cave des princes cap\u00e9tiens. Ce joyau du patrimoine fran\u00e7ais fut surtout l'oeuvre d'Henri d'Orl\u00e9ans qui en fit l'\u00e9crin de ses manuscrits pr\u00e9cieux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf769bf7bb7da24f1923de8b8272e665903d16f0.jpg?x=548&y=366\/les-chteaux-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583235120,"stop":1583238600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583238600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583238600,"stop":1583240520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583240520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"Une jeune com\u00e9dienne d\u00e9c\u00e8de au terme d'une repr\u00e9sentation de \" Rom\u00e9o et Juliette \" : elle a \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9e, comme l'h\u00e9ro\u00efne qu'elle interpr\u00e9tait. D\u00e9a et Matthieu enqu\u00eatent au sein d'une \u00e9cole de th\u00e9\u00e2tre o\u00f9 semblent r\u00e9unis tous les travers du genre humain. Y compris le crime ? Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, H\u00e9l\u00e8ne Duchateau Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daf7b4543bbc81e24879bbfe287ed04d38624827.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583240520,"stop":1583243820,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583243820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"La compagne d'un important viticulteur a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fenestr\u00e9e. Quatre ans auparavant, sa premi\u00e8re \u00e9pouse s'\u00e9tait suicid\u00e9e au m\u00eame endroit. Co\u00efncidence ? \u00c0 l'\u00e9poque, D\u00e9a \u00e9tait charg\u00e9e de l'enqu\u00eate... Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, Maxime Crupaux Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f17f76321370f02bf92e07f53a6c23fffa7b5d9.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583243820,"stop":1583247600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583247600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"De retour \u00e0 Montpellier, Claire est vite accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, elle doit percer tous les secrets du pass\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583247600,"stop":1583249400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583249400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583249400,"stop":1583251380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583251380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35b326fa9583df72c0232346038513e7966a37bf.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583251380,"stop":1583254800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583254800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583254800,"stop":1583256180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583256180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583256180,"stop":1583256420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583256420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583256420,"stop":1583256600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583256600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583256600,"stop":1583257200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583257200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a61046cb6f7f34e8730bb0e84e94c83f83e7e81.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583257200,"stop":1583262600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c9cho-logis","descr":"Tour d'horizon mondial de solutions \u00e9cologiques spectaculaires, innovantes ou astucieuses dans le domaine de l'habitat. Sensibilis\u00e9s par le d\u00e9veloppement durable, des hommes et des femmes t\u00e9moignent et ouvrent les portes de leurs demeures originales.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/cho-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583262600,"stop":1583263380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583263380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial de la langue fran\u00e7aise et de la francophonie. Un agenda francophone cl\u00f4t l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e28988a8350ed60e851248167cae85111e894ac2.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583263380,"stop":1583263800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583263800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583263800,"stop":1583265360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583265360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583265360,"stop":1583265660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583265660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a342ee9fee6ed2b5f7034d7660d15b0084e57a44.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583265660,"stop":1583268840,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47f210402bd3310b1daa5c997a89a9340f9ab252.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583268840,"stop":1583272200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583272200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583272200,"stop":1583273940,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583273940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583273940,"stop":1583274240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583274240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De Gaulle, le dernier roi de France","descr":"1958\/1969. Les ann\u00e9es pass\u00e9es par Charles de Gaulle au sommet de l'\u00c9tat ont ouvert une \u00e8re nouvelle dans l'histoire de France.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583274240,"stop":1583280360,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583280360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583280360,"stop":1583281980,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583281980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583281980,"stop":1583282160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583282160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583282160,"stop":1583285340,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583285340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super-h\u00e9ros, la face cach\u00e9e","descr":"Arnaud Tortel, kin\u00e9sith\u00e9rapeute et pr\u00e9parateur sportif de haut niveau, part \u00e0 la rencontre de sportifs de l'extr\u00eame.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583285340,"stop":1583288700,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583288700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est du Belge!","descr":"Depuis son salon, Gerald Watelet s'attache \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les hommes et les femmes qui participent \u00e0 la renomm\u00e9e de la Belgique. Au programme: reportages sur les meilleurs ambassadeurs de la culture et du patrimoine, coulisses des \u00e9v\u00e9nements du gotha et portraits de personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5769c48ff9e6f3100b4672edd1fde412f658e5b1.jpg?x=548&y=366\/cest-du-belge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583288700,"stop":1583290800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583290800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est la vie","descr":"Magar tente de soutenir A\u00efssa, la jeune femme viol\u00e9e, face \u00e0 ses parents qui veulent l'envoyer au village pour laver l'honneur de la famille. Assitan encourage les femmes et aussi les hommes \u00e0 devenir des parents responsables. Cr\u00e9\u00e9 par Marguerite Abouet.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583290800,"stop":1583292360,"country":"SEN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583292360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"En compagnie d'invit\u00e9s, les journalistes analysent, d\u00e9veloppent et commentent l'actualit\u00e9 culturelle, sociale et politique et r\u00e9pondent aux questions pos\u00e9es par SMS, Internet et via les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e9mission est de plus enrichie de contenus accessibles via la t\u00e9l\u00e9commande gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e20a620eb06ba644cfdcc231fddfe888416247.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583292360,"stop":1583296260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583296260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s au coeur de l'actualit\u00e9 de cette partie du monde en perp\u00e9tuelle \u00e9bullition. La soci\u00e9t\u00e9 civile t\u00e9moigne et d\u00e9bat en plateau des \u00e9v\u00e9nements et des \u00e9volutions qui se produisent dans ces pays. Ce magazine est l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583296260,"stop":1583297880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583297880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Le journal de 6h00 (heure de Paris) propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France T\u00e9l\u00e9visions. Pr\u00e9sentation : Samuel \u00c9tienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ce9d568fe117fcd325e033285698a3d4e33e263.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583297880,"stop":1583299380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}