{"1600230240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600230240,"stop":1600230540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600230540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600230540,"stop":1600231980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600231980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Plus confortable, moins couteuse et plus \u00e9cologique, l'alternative \u00e0 la couche jetable a de nombreux avantages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600231980,"stop":1600232160,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600232160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"\u00c0 Cayeux-sur-Mer, dans la Somme, Raymond Joussain, cin\u00e9aste amateur dans les ann\u00e9es 1960, pose sa cam\u00e9ra sur les galets pour avoir toujours sa cabine de plage en arri\u00e8re-plan. Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600232160,"stop":1600232400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600232400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600232400,"stop":1600234200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600234200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600234200,"stop":1600235220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600235220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600235220,"stop":1600235700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600235700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600235700,"stop":1600236000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600236000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600236000,"stop":1600237560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600237560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600237560,"stop":1600238340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600238340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Un magazine sans tabous d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 la pr\u00e9vention. Parce que chacun peut agir sur son bien-\u00eatre en adoptant de bonnes pratiques et en prenant soin de son corps, Prudence Ma\u00efdou, accompagn\u00e9e de professionnels de sant\u00e9, nous sensibilise et nous informe sur ces questions essentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479c8f89292b6e64fb19aaf5207845f20cc61293.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600238340,"stop":1600240080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600240080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600240080,"stop":1600241700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600241700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600241700,"stop":1600243200,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600243200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"Du pic d'Ossau au parc naturel des Millevaches, en passant par l'\u00eele d'Ol\u00e9ron et le bassin d'Arcachon, \u00c9ric Perrin part \u00e0 la d\u00e9couverte de paysages et d'hommes qui font la richesse et la beaut\u00e9 de la Nouvelle-Aquitaine. Pr\u00e9sentation : \u00c9ric Perrin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600243200,"stop":1600244820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600244820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pandas dans la brume","descr":"2e prix du meilleur court m\u00e9trage d'animation\/com\u00e9die au North Bay Art and Film Festival (\u00c9tats-Unis, 2017) ; s\u00e9lectionn\u00e9 au AAB International Film Festival (Inde, 2017), au festival Nature et Protection environnementale de G\u00f6d\u00f6llo (Hongrie, 2017), au festival Cinemambiente de Turin (Italie, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f0ba4f15530fb2e0819e44b2563de320ee2c091.jpg?x=548&y=366\/pandas-dans-la-brume","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600244820,"stop":1600245000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600245000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600245000,"stop":1600246560,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600246560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Effiloch\u00e9 et foie gras de canard, artichaut aux aromates Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder. Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600246560,"stop":1600246800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600246800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600246800,"stop":1600247640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600247640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600247640,"stop":1600247820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600247820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Thomas organise un d\u00eener qui promet d'\u00eatre explosif, Th\u00e9o trouve une aide inattendue pour pr\u00e9parer un expos\u00e9 qu'il comptait sacrifier. De leur c\u00f4t\u00e9, les Belesta prennent-ils pleinement la mesure de ce que Kevin traverse ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600247820,"stop":1600249500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600249500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600249500,"stop":1600252260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600252260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Chinois D\u00e9pannent","descr":"\u00c9l\u00e9ments incontournables du paysage qu\u00e9b\u00e9cois, les \"d\u00e9panneurs\", ces \u00e9piceries de proximit\u00e9 ouvertes tard le soir, sont de plus en plus souvent achet\u00e9s par des immigr\u00e9s chinois. Isabelle de Blois dresse leurs portraits : quels sont leurs d\u00e9fis, leurs objectifs, leurs r\u00eaves\u00a0? L'occasion de parler multiculturalisme, francisation, int\u00e9gration.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb4fceb907d4d9698b83a03fe0be775d48ba26af.jpg?x=548&y=366\/les-chinois-dpannent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600252260,"stop":1600255440,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600255440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600255440,"stop":1600255800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600255800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600255800,"stop":1600257660,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600257660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard","descr":"Avec C\u00e9cile Duflot, directrice d'Oxfam France ; Samuel \u00c9tienne, animateur t\u00e9l\u00e9 ; Maxime Gu\u00e9ny, journaliste m\u00e9dia ; Sandy Heribert, animatrice t\u00e9l\u00e9 ; Vikash Dhorasoo, ancien footballeur ; Julia Molkhou, actrice et chroniqueuse. Ils jouent pour Oxfam France, qui lutte contre les injustices et les in\u00e9galit\u00e9s \u00e0 l'origine de la pauvret\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5073e164a47b343adbe0def4f543b65cd5bf4e7f.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600257660,"stop":1600264800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600264800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600264800,"stop":1600266180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600266180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Au milieu du de l'oc\u00e9an Pacifique, une \u00eele se d\u00e9voile, sombre et myst\u00e9rieuse. Les dieux de Rapa Nui sont avec nous...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600266180,"stop":1600266600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600266600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600266600,"stop":1600268460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600268460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Jamais la soci\u00e9t\u00e9 n'a chang\u00e9 aussi vite qu'au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. La crise \u00e9conomique, \u00e9cologique et des changements politiques majeurs se sont t\u00e9lescop\u00e9s avec une r\u00e9volution technologique sans pr\u00e9c\u00e9dent. Julian Bugier d\u00e9code les rouages de cette \u00e9volution vers une \u00e9conomie nouvelle qui bouscule toutes nos habitudes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600268460,"stop":1600272000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600272000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600272000,"stop":1600273380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600273380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600273380,"stop":1600273620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600273620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600273620,"stop":1600273800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600273800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600273800,"stop":1600274400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600274400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La sainte famille","descr":"Une famille catholique traditionnelle install\u00e9e dans le nord de la France se retrouve soudainement confront\u00e9e \u00e0 la modernit\u00e9 engag\u00e9e par le Pape Fran\u00e7ois. Charles, un jeune pr\u00eatre tr\u00e8s engag\u00e9 dans sa paroisse et promis \u00e0 un brillant avenir, tombe quant \u00e0 lui, amoureux de Claire, une jeune novice...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1079414d5062cf4c10f73dc5aefcc834d45ccd3.jpg?x=548&y=366\/la-sainte-famille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600274400,"stop":1600279620,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600279620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Direction l'Ouest de la France ! En Bretagne, terre de caract\u00e8re \u00e0 l'identit\u00e9 culturelle forte o\u00f9 l'agriculture repose surtout sur la production animale et laiti\u00e8re. Mais depuis peu, des exploitations de petite taille \u00e9mergent, militant pour davantage de biodiversit\u00e9 paysanne et des m\u00e9thodes plus respectueuses de l'environnement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600279620,"stop":1600280460,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un jour sur terre","descr":"Le lac Rose au S\u00e9n\u00e9gal, le port de Belle-\u00cele-en-Mer, la r\u00e9serve biologique des monts d'Azur \u00e0 Thorenc, le ranch burkinab\u00e9 de Faso et Soro... Chaque \u00e9pisode d'\" Un jour sur Terre \" garantit cinq minutes d'\u00e9vasion !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64bc1e8aa2856d747dc427ce9bf2a3fe9c0241fe.jpg?x=548&y=366\/un-jour-sur-terre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600280460,"stop":1600281000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600281000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600281000,"stop":1600282560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600282560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600282560,"stop":1600282860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600282860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600282860,"stop":1600283280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600283280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des racines et des ailes","descr":"Du Tarn jusqu'en Ari\u00e8ge, un voyage dans les airs et \u00e0 travers les routes du Midi toulousain. Les h\u00f4tels particuliers de Toulouse, la laine des brebis ari\u00e9geoises, les glaces \u00e9tonnantes de Philippe Faur, le sauvetage de pigeonniers gr\u00e2ce aux vigneronnes des Z'elles gaillacoises... Une immersion inoubliable en Occitanie !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600283280,"stop":1600290660,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600290660,"stop":1600292220,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600292220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600292220,"stop":1600292340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600292340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"FIPA d'or de la meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine cat\u00e9gorie fiction (Alba Ga\u00efa Bellugi) ; prix de la meilleure s\u00e9rie, prix du public, prix de la meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine (Alba Ga\u00efa Bellugi), prix du meilleur sc\u00e9nario, prix de la meilleure musique originale (Alexandre Lessertisseur) au festival des cr\u00e9ations t\u00e9l\u00e9visuelles de Luchon 2017","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b845c29ce737dd03fd3a5a4d06df19ff08097520.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600292340,"stop":1600295820,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600295820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Des ann\u00e9es apr\u00e8s avoir purg\u00e9 sa peine, Aurore s'est construit une nouvelle existence. Elle vit sous un autre nom et \u00e9l\u00e8ve sa fille Rose dans un petit appartement. Un matin, \u00e0 la sortie de l'\u00e9cole, elle est interpell\u00e9e par un reporter qui affirme conna\u00eetre son identit\u00e9 et vouloir \u00e9crire un article sur elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed0fb904cb960e75122c61486baa0ed81d089b38.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600295820,"stop":1600299240,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600299240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600299240,"stop":1600300920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600300920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600300920,"stop":1600301100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600301100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600301100,"stop":1600304580,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600304580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\"Bonjour la Suisse\", que sont-ils devenus ?","descr":"Convaincus de rejoindre une terre prosp\u00e8re et fertile, ils ont pos\u00e9 leurs valises et leurs espoirs en Suisse. Que sont devenus les personnages du feuilleton documentaire \" Bonjour la Suisse \" ? Lisa, Aziz, Rahul et Megha racontent leur exp\u00e9rience r\u00e9ussie ; Iain, l'\u00c9cossais, revient sur son \u00e9chec.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0f9b3e937412c18388e4ab47cffee95c62354a.jpg?x=548&y=366\/bonjour-la-suisse-que-sont-ils-devenus","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600304580,"stop":1600308000,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600308000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana tente de retourner chez les Kalou apr\u00e8s sa rupture avec Christian. Serge Siaka pressurise Keyla pour obtenir une date de mariage avant les \u00e9lections. Olivier, lui, demande des conseils en \u00e9vasion fiscale...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600308000,"stop":1600309560,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600309560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600309560,"stop":1600313520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600313520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"\" G\u00e9opolitis \" est une \u00e9mission de d\u00e9cryptage clair, pr\u00e9cis et concis de situations internationales souvent complexes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600313520,"stop":1600315080,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600315080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600315080,"stop":1600316640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}