{"1598155260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"DECIBELS le live","descr":"Le compositeur Syml, alias Brian Fennell se d\u00e9finit \u00e0 travers des sentiments primitifs : paroles pointues et personnelles, m\u00e9lodies sans effort et voix pure, \u00e9motive. Son tube \" Where's my Love \" conna\u00eet en juin 2019 quatre versions diff\u00e9rentes et cumule 160 millions de flux Spotify. D\u00e9couverte de son univers...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47f60052619986007f189b7e5866316354dc3f10.jpg?x=548&y=366\/decibels-le-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598155260,"stop":1598156880,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598156880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alors, on Change !","descr":"Qui ne s'est jamais interrog\u00e9 sur sa mani\u00e8re de vivre ? De plus en plus d'hommes et de femmes estiment qu'il est temps de changer. Certains l'ont d\u00e9j\u00e0 fait, d'autres h\u00e9sitent. \" Alors on change ! \" propose une s\u00e9rie de portraits de ceux qui ont franchi le pas !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5bdecf397ebb96ba16434a5e81e666b09af6e3.jpg?x=548&y=366\/alors-on-change","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598156880,"stop":1598158800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598158800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Y'a pas \u00e9cole ?","descr":"Une \u00e9mission \u00e9ducative \u00e0 destination des enfants et adolescents, pour r\u00e9viser les programmes scolaires autrement que sur les bancs de l'\u00e9cole. Physique, biologie, \u00e9ducation aux m\u00e9dias, histoire...Tout y passe, et en s'amusant !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/ya-pas-cole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598158800,"stop":1598161860,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598161860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Elle a jou\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Steve McQueen, Franck Sinatra, Paul Newman, Jean-Paul Belmondo, a tourn\u00e9 avec Fran\u00e7ois Truffaut ou encore George Cukor... L'actrice Jacqueline Bisset pr\u00e9side le jury du 12e Festival du film francophone d'Angoul\u00eame, en partenariat avec TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598161860,"stop":1598162400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598162400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598162400,"stop":1598163960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598163960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598163960,"stop":1598164680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598164680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca rencontre V\u00e9ronique Cadrin qui s'occupe de sa m\u00e8re qui souffre d'Alzheimer. Pierre-Yves Cardinal se demande si on fait des enfants pour les bonnes raisons. Avec aussi un top 3 qui \" rock \", la reprise du travail apr\u00e8s un cong\u00e9 de maternit\u00e9 et l'importance d'apprendre le partage aux petits.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598164680,"stop":1598166000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... R\u00e9alisation : Marc Bor\u00e9al (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598166000,"stop":1598166480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598166480,"stop":1598166780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598166780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598166780,"stop":1598167200,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#DansLaToile","descr":"Comment \u00e7a marche exactement, la toile ? Mitzi et sa soeur Noah aimeraient bien en d\u00e9couvrir tous les secrets ! Le Chat les emm\u00e8ne alors derri\u00e8re l'\u00e9cran pour leur montrer les dessous d'Internet et leur apprendre \u00e0 identifier les comportements responsables, garants d'une navigation s\u00e9curis\u00e9e. R\u00e9alisation : Emma Carr\u00e9, Marjolaine Perreten (saison 2, France, 2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/690b3e0afd2687008c70178576091cb70c304506.jpg?x=548&y=366\/danslatoile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598167200,"stop":1598167380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598167380,"stop":1598167620,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598167620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598167620,"stop":1598168100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598168100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ouache !","descr":"Trois jeunes enseignants sont confront\u00e9s aux choses un peu d\u00e9go\u00fbtantes du quotidien : du pipi sur le sol des toilettes, un aliment qui moisit dans le frigo, des odeurs d\u00e9sagr\u00e9ables... La mission Ouache ! commence alors : comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne et \u00e9tudier son utilit\u00e9. R\u00e9alisation : S\u00e9bastien Gagn\u00e9 (saison 2, Canada, 2017) Pr\u00e9sentation : David Leblanc, Fran\u00e7ois Morin, Marie-Claude Blanchet, Jean-Marc Dalphond","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ab2d3b4b8d7af018d20bbc8fd44ddbee03249ba.jpg?x=548&y=366\/ouache","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598168100,"stop":1598168820,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598168820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ouache !","descr":"Trois jeunes enseignants sont confront\u00e9s aux choses un peu d\u00e9go\u00fbtantes du quotidien : du pipi sur le sol des toilettes, un aliment qui moisit dans le frigo, des odeurs d\u00e9sagr\u00e9ables... La mission Ouache ! commence alors : comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne et \u00e9tudier son utilit\u00e9. R\u00e9alisation : S\u00e9bastien Gagn\u00e9 (saison 2, Canada, 2017) Pr\u00e9sentation : David Leblanc, Fran\u00e7ois Morin, Marie-Claude Blanchet, Jean-Marc Dalphond","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ab2d3b4b8d7af018d20bbc8fd44ddbee03249ba.jpg?x=548&y=366\/ouache","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598168820,"stop":1598169540,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598169540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598169540,"stop":1598170980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598170980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598170980,"stop":1598173380,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598173380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598173380,"stop":1598174040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598174040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598174040,"stop":1598174280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598174280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598174280,"stop":1598176620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598176620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Sarah-Jeanne Labrosse rejoint Pierre-Yves Lord \u00e0 Los Cabos, \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 de la p\u00e9ninsule de la Basse-Californie, au Mexique. Ils plongent dans la r\u00e9serve prot\u00e9g\u00e9e de Cabo Pulmo et explorent la mer de Cortez, \" l'aquarium \" de Jacques Cousteau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598176620,"stop":1598179560,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598179560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les chefs!","descr":"Huiti\u00e8me volet ! Entre la Chine, le P\u00e9rou ou l'Allemagne, les cinq postulants choisissent un pays qui leur servira d'inspiration pour r\u00e9aliser un plat gastronomique chaud. Enfin, le duel s'effectue sur la base de raviolis, servis avec un beurre mont\u00e9 aux herbes. Avec les juges Normand Laprise, Jean-Luc Boulay, Pasquale Vari.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598179560,"stop":1598182200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598182200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598182200,"stop":1598184000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598184000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Sur son c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge, Michel Drucker, entour\u00e9 de ses chroniqueurs, re\u00e7oit un invit\u00e9 \" fil rouge \" et propose des sujets d'actualit\u00e9, culture, musique, vie quotidienne, sant\u00e9 ainsi qu'une rubrique d\u00e9di\u00e9e aux animaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598184000,"stop":1598187960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598187960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des Suisses \u00e0 New York","descr":"Le quotidien de cinq Helv\u00e8tes expatri\u00e9s. Anna, styliste, encha\u00eene les rendez-vous professionnels. Pour Patrick, les affaires marchent bien, aujourd'hui, il livre une commode \u00e0 12 000 dollars. Christina profite du bapt\u00eame de sa fille. Quant \u00e0 Harri, l'horloger, il retombe en enfance lors d'une rencontre de Oldtimers. R\u00e9alisateur : Kay Siering (Suisse, 2015)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69cf0c8fd40e6a58cdef4588d32d3bcd3ada3967.jpg?x=548&y=366\/des-suisses-new-york","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598187960,"stop":1598191200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598191200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"Enfant de la balle (petit-fils de Charlie Chaplin et fils des cr\u00e9ateurs du Cirque invisible), l'artiste polymorphe James Thierr\u00e9e est l'auteur de huit spectacles aussi magiques qu'\u00e9poustouflants. R\u00e9sultat, cinq Moli\u00e8res du th\u00e9\u00e2tre et d\u00e9j\u00e0 quarante ans de carri\u00e8re. \u00c0 la d\u00e9couverte de son parcours, riche et atypique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598191200,"stop":1598193000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598193000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La t\u00e9l\u00e9 de A @ Z","descr":"Pr\u00e9sentation de la princesse Mathilde et premier \" Sign\u00e9 Taloche \"... \u00c9galement, le commandant de N\u00e8ve s'amuse de la parodie de son \u00e9mission \" Contact \". \u00c9milie Dequenne se distingue \u00e0 Cannes tandis que Roberto Begnini marque la c\u00e9r\u00e9monie des Oscars et puis on chante Britney Spears, Larusso, Cher, Zebda...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22cc4f207c337c1121798822f6068ebc10e95d4c.jpg?x=548&y=366\/la-tl-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598193000,"stop":1598195280,"country":"B","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598195280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598195280,"stop":1598198400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598198400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598198400,"stop":1598200020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598200020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598200020,"stop":1598200200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598200200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598200200,"stop":1598200800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598200800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"On dit que c'est l'\u00eele du vent et des pierres, une terre inhospitali\u00e8re, situ\u00e9e \u00e0 une heure de vol de S\u00e9oul. Ce petit bout de paradis est le joyau de la Cor\u00e9e du Sud, dot\u00e9 de richesses naturelles impressionnantes : volcan endormi ou for\u00eat poussant sur un champ de lave. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598200800,"stop":1598203800,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598203800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le si\u00e8cle de Jean Monnet","descr":"C'est l'une des personnalit\u00e9s les plus influentes du XXe si\u00e8cle, Jean Monnet, pr\u00e9sent\u00e9 comme le p\u00e8re de l'Europe, a impos\u00e9 des id\u00e9es qui paraissaient r\u00e9volutionnaires. Pourtant, rien ne le pr\u00e9disposait \u00e0 acqu\u00e9rir une telle stature. Retour sur son parcours, des alambics charentais aux r\u00e9sidences d'\u00c9tat, d'une guerre mondiale \u00e0 l'autre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75adae6110ae0ba8a3f36a78b0ee224398b85af7.jpg?x=548&y=366\/le-sicle-de-jean-monnet","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598203800,"stop":1598207400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598207400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598207400,"stop":1598208960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598208960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598208960,"stop":1598209260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598209260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Escapada","descr":"Apr\u00e8s la mort de leur p\u00e8re, une fratrie d\u00e9sunie se retrouve en Espagne autour d'un h\u00e9ritage familial : une maison d\u00e9labr\u00e9e entour\u00e9e de vignes. Gustave, le routier au bord de la faillite, Jules le militant anarchiste, et Lou, la cadette, qui a des envies d'ailleurs, vont voir leur vie totalement chamboul\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa9cd97596c148a926cef8a9e15a3fe018efe29.jpg?x=548&y=366\/escapada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598209260,"stop":1598214540,"country":"B\/E\/LUX","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598214540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598214540,"stop":1598216280,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598216280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598216280,"stop":1598216520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598216520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La d\u00e9nonciation","descr":"Michel Jussieu assiste au meurtre d'un journaliste dans une bo\u00eete de nuit. Bien que la police l'interroge, il cache certains d\u00e9tails, obs\u00e9d\u00e9 par une jeune femme impliqu\u00e9e elle aussi dans l'affaire et hant\u00e9 par les souvenirs de son interrogatoire par la Gestapo lors de la derni\u00e8re guerre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d60c696bdf64d7d18d0753a3f91b766a93559de0.jpg?x=548&y=366\/la-dnonciation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598216520,"stop":1598222700,"country":"F","releaseYear":"1962","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598222700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598222700,"stop":1598224260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598224260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598224260,"stop":1598224440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598224440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 l'int\u00e9rieur","descr":"Ana, intern\u00e9e contre son gr\u00e9 en psychiatrie, est retrouv\u00e9e morte la veille de sa sortie. Le coeur arrach\u00e9. Premi\u00e8re enqu\u00eate pour Ang\u00e8le Maury, qu'elle devra de plus mener seule. Mais comment interroger des fous ? Quel cr\u00e9dit accorder \u00e0 leurs paroles ? D'ailleurs, est-ce vraiment le crime d'un fou ? Sc\u00e9nario : Jeanne Le Guillou, Bruno Dega Genre : policier","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598224440,"stop":1598227560,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598227560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 l'int\u00e9rieur","descr":"Ang\u00e8le d\u00e9couvre un d\u00e9tail troublant : Ana est n\u00e9 la m\u00eame ann\u00e9e et le m\u00eame jour qu'elle. L'autopsie r\u00e9v\u00e8le \u00e9galement qu'Ana a eu un rapport sexuel consenti avant sa mort. Or, une autre patiente de la clinique est enceinte mais n'a aucun souvenir du moindre rapport. Co\u00efncidence ? Sc\u00e9nario : Jeanne Le Guillou, Bruno Dega Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0df677a91fdff598d4b5902ea28cd6bc2979d544.jpg?x=548&y=366\/lintrieur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598227560,"stop":1598230560,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598230560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"Enfant de la balle (petit-fils de Charlie Chaplin et fils des cr\u00e9ateurs du Cirque invisible), l'artiste polymorphe James Thierr\u00e9e est l'auteur de huit spectacles aussi magiques qu'\u00e9poustouflants. R\u00e9sultat, cinq Moli\u00e8res du th\u00e9\u00e2tre et d\u00e9j\u00e0 quarante ans de carri\u00e8re. \u00c0 la d\u00e9couverte de son parcours, riche et atypique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598230560,"stop":1598232600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598232600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas croire","descr":"Premi\u00e8re en Suisse : des centaines de personnes atteintes dans leur sant\u00e9 psychique ont d\u00e9fil\u00e9 lors de la \" Mad Pride \" le 10 octobre 2019 \u00e0 Gen\u00e8ve. Comment vivre avec la maladie sans voir son identit\u00e9 r\u00e9duite au diagnostic ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598232600,"stop":1598234400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598234400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A\u00efssa","descr":"Les examens approchent. Alors que chacun est concentr\u00e9 sur ses r\u00e9visions, Aissa se bat pour sa carri\u00e8re musicale. Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e559ece2c23f102aa5ba789199b17a309a4b536.jpg?x=548&y=366\/assa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598234400,"stop":1598236140,"country":"CAM","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598236140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On a march\u00e9 sur la Terre","descr":"Carolina est \u00e0 Fleurier, dans le Val-de-Travers. La commune a cr\u00e9\u00e9 une usine \u00e0 biogaz permettant d'atteindre l'autonomie \u00e9nerg\u00e9tique. En Bretagne, Benjamin a rencontr\u00e9 des p\u00eacheurs mobilis\u00e9s pour sauvegarder leur \u00e9cosyst\u00e8me. Aux Pays-Bas, M\u00e9ganne nous pr\u00e9sente une entreprise proposant des maisons en carton, qu'on peut acheter par segments et personnaliser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cddcd40686300688daab772aafb4fe295f5ad19c.jpg?x=548&y=366\/on-a-march-sur-la-terre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598236140,"stop":1598239800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598239800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598239800,"stop":1598241480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598241480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598241480,"stop":1598243040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}