{"1601353440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601353440,"stop":1601353740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601353740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601353740,"stop":1601355180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601355180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Manger sans se faire manger par les d\u00e9chets, c'est non seulement possible, mais c'est tr\u00e8s avantageux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601355180,"stop":1601355360,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601355360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Le 31 ao\u00fbt 1944, les soldats Am\u00e9ricains sont acclam\u00e9s par la foule. En six jours, ils ont d\u00e9livr\u00e9 l'Oise des troupes allemandes en les poursuivant jusqu'en Belgique. Des images in\u00e9dites de Chantilly \u00e0 la Lib\u00e9ration ! Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601355360,"stop":1601355600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601355600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601355600,"stop":1601357220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601357220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601357220,"stop":1601357400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601357400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601357400,"stop":1601358420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601358420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601358420,"stop":1601358900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601358900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601358900,"stop":1601359200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601359200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601359200,"stop":1601360760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601360760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601360760,"stop":1601361540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601361540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"Au sommaire : Nicolas Bouvier Nicolas Bouvier est n\u00e9 \u00e0 Gen\u00e8ve en 1929. \u00c0 16 ans, il choisit de partir sur les routes \u00e0 la d\u00e9couverte du monde. Il d\u00e9crira, au retour, ses lentes \u00e9chapp\u00e9es. Son esprit nomade et sa philosophie du voyage le rangent au nombre des \u00e9tonnants voyageurs. Au d\u00e9but des ann\u00e9es 1960, il \u00e9tait non seulement \u00e9crivain, mais \u00e9galement photographe. Sur la base de ses photographies, nous vous invitons au coeur du Japon, pour retrouver les atmosph\u00e8res et impressions laiss\u00e9es par le photographe voyageur. Blaise Cendrars Blaise Cendrars, de son vrai nom Fr\u00e9d\u00e9ric-Louis Sauser, est n\u00e9 \u00e0 La Chaux-de-Fonds en 1887. Tr\u00e8s jeune, il quitte la Suisse pour Saint-P\u00e9tersbourg, o\u00f9 il fait un apprentissage chez un horloger suisse. Puis ce sera New York et Paris, avant de s'engager volontairement dans la L\u00e9gion \u00e9trang\u00e8re en ao\u00fbt 1914, au d\u00e9but du conflit mondial, par amour de la France. Bless\u00e9, il perd son bras droit, le bras de l'\u00e9crivain, tombe dans la mis\u00e8re et doit apprendre \u00e0 \u00e9crire de la main gauche. Le 16 f\u00e9vrier 1916, \u00e0 la suite de son engagement dans la guerre, il est naturalis\u00e9 fran\u00e7ais. En 1925, il s'oriente vers le roman avec \" L'Or \", o\u00f9 il retrace le dramatique destin de Johann August Sutter, millionnaire d'origine suisse ruin\u00e9 par la d\u00e9couverte de l'or sur ses terres en Californie. Ce succ\u00e8s mondial va faire de lui, durant les ann\u00e9es 1920, un romancier de l'aventure, que confirme \" Moravagine \" en 1926. Infatigable voyageur, affam\u00e9 d'aventures, Blaise Cendrars, l'un des grands \u00e9crivains du XXe si\u00e8cle, nous laisse une oeuvre prolifique et d'une grande vivacit\u00e9, m\u00e9lange fascinant de r\u00e9alit\u00e9 et de fiction. Pr\u00e9sentation : Michel Cerutti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601361540,"stop":1601363160,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601363160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601363160,"stop":1601364720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601364720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Un renard, malade et affam\u00e9, visite r\u00e9guli\u00e8rement la propri\u00e9t\u00e9 de ce nouveau client. Louis arrive au secours de l'animal. Au bout de deux jours, il parvient \u00e0 le pi\u00e9ger pour le confier \u00e0 un refuge o\u00f9 il sera soign\u00e9 puis rel\u00e2ch\u00e9 dans la nature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601364720,"stop":1601366220,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601366220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Suisse des cimes","descr":"Des images des plus hauts points g\u00e9ographiques de chaque canton suisse. Des Diablerets au Schnebelhorn en passant par le Chasseral ou le Hasenmatt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601366220,"stop":1601366340,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601366340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"L'art de vivre toulousain est l\u00e9gendaire. Ici, on aime le rugby et la bonne table. Et m\u00eame si la ville rose conserve ses traditions, elle est aussi en plein renouveau culinaire. De jeunes chefs autodidactes, innovants et passionn\u00e9s, renversent les codes. \u00c9milie Broussouloux nous emm\u00e8ne \u00e0 leur rencontre. Pr\u00e9sentation : \u00c9milie Broussouloux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601366340,"stop":1601368020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601368020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot prend-il un ''t'' ou un ''d'' \u00e0 la fin ? Si votre coeur palpite, tambour battant au moindre regard, si vous vous entichez, si vous vous attachez au premier mot doux, c'est parce que vous \u00eatre un tendre, tendre comme le coeur d'un artichaut, avec un ''t''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00be79eaeda4711dd02fce65d8c636523986a9d4.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601368020,"stop":1601368200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601368200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601368200,"stop":1601369760,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601369760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Ravioles de morilles et brousse de brebis, bouillon de volaille parfum\u00e9 \u00e0 l'huile de noisette Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601369760,"stop":1601370000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601370000,"stop":1601370840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601370840,"stop":1601371020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601371020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Baptiste se brouille avec ses trois p\u00e8res... Samia est bless\u00e9e au commissariat. Parall\u00e8lement, Kevin fait les frais des mensonges de Tom. R\u00e9alisation : Christophe Reichert (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601371020,"stop":1601372700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601372700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601372700,"stop":1601375400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601375400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les nouveaux v\u00e9t\u00e9rinaires","descr":"Le chien Loxias en danger de mort, loin de ses ma\u00eetres Au Tierspital de Berne, le chien Loxias est en danger de mort alors que ses ma\u00eetres sont en vacances. En contact t\u00e9l\u00e9phonique avec eux, Alix fait tout pour le sauver. \u00c0 Corcelles-pr\u00e8s-Payerne, Florence soigne Laica. \u00c0 Delley, Sania ne parvient pas \u00e0 mettre bas. \u00c9l\u00e9onore lui vient en aide.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84184056895353c1ba4d4f60a476755798b1f311.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-vtrinaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601375400,"stop":1601378160,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601378160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Geolino reportage","descr":"En Indon\u00e9sie, le parc national de Komodo est le dernier refuge des plus grands varans du monde : les dragons de Komodo. Apparus il y a quatre millions d'ann\u00e9es mais d\u00e9couverts par des scientifiques en 1910 seulement, ces animaux font la joie des touristes qui viennent par milliers les admirer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c66dbedcc5630c9120a64e556b8a5597b10858a.jpg?x=548&y=366\/geolino-reportage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601378160,"stop":1601379000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601379000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601379000,"stop":1601380800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601380800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Astrid et Audrey sont m\u00e8re et fille, avocates sp\u00e9cialis\u00e9es dans le droit de la famille, et ont fait le pari p\u00e9rilleux de travailler ensemble. D'un bouledogue anglais \u00e9cartel\u00e9 par le divorce de ses ma\u00eetres \u00e0 une affaire de marchand de gam\u00e8tes, les dossiers se suivent et ne se ressemblent pas...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec7fcd9a628eeb52e760c0e1eb358695edaf284d.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601380800,"stop":1601383800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601383800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Divorc\u00e9e depuis un an, Fatou se met \u00e0 harceler la nouvelle compagne de son ex. Une hostilit\u00e9 qui surprend et intrigue Astrid car elle ne correspond pas au caract\u00e8re de sa cliente. Audrey s'occupe s'un couple sp\u00e9cialis\u00e9 dans le X qui se dispute au sujet du contrat de mariage...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b10b3ed1ba7d673aff3caa7d5e36212fa51a721d.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601383800,"stop":1601387100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601387100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D\u00e9mo de mode","descr":"\u00c0 l'occasion des d\u00e9fil\u00e9s parisiens, pr\u00eat-\u00e0-porter et haute couture, Viviane Blassel invite des cr\u00e9ateurs \u00e0 regarder leur propre d\u00e9fil\u00e9 et \u00e0 s'exprimer sur leurs mod\u00e8les, dans un lieu \" comme \u00e0 la maison \", propice \u00e0 l'intimit\u00e9 et \u00e0 la complicit\u00e9. D\u00e9cryptage du chemin de la cr\u00e9ation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b2ba427a323bd2ca12458b1c8619c95c2ed36.jpg?x=548&y=366\/dmo-de-mode","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601387100,"stop":1601388000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601388000,"stop":1601389380,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601389380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Ancr\u00e9e dans l'oc\u00e9an Indien, l'\u00eele de Langkawi est l'une des destinations touristiques les plus en vogue de Malaisie. Quelques villages de p\u00eacheurs r\u00e9sistent \u00e0 la mutation, tout comme les villages traditionnels, les kampung, o\u00f9 les fermiers continuent \u00e0 pratiquer l'\u00e9levage de z\u00e9bus.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601389380,"stop":1601389800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601389800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601389800,"stop":1601391600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601391600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601391600,"stop":1601394780,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601394780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601394780,"stop":1601395200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601395200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601395200,"stop":1601396580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601396580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601396580,"stop":1601396820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601396820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601396820,"stop":1601397000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601397000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601397000,"stop":1601397600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601397600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601397600,"stop":1601403480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601403480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"Pourquoi les m\u00e9decins militaires cambodgiens apprennent-ils le fran\u00e7ais ? Au Cambodge, la m\u00e9decine se pratique historiquement en fran\u00e7ais. C'est le cas \u00e9galement pour les m\u00e9decins de l'arm\u00e9e cambodgienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601403480,"stop":1601404200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601404200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601404200,"stop":1601405760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601405760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601405760,"stop":1601405880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601405880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601405880,"stop":1601406300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601406300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"A la veille d'un concert du quatuor Eckert, dirig\u00e9 par Alexandre Eckert, le violoniste de la formation, Bastien, est retrouv\u00e9 mort. Peu marqu\u00e9 par le drame, Alexandre le remplace par un jeune musicien, Christophe. Le capitaine Marleau est charg\u00e9 de l'enqu\u00eate et soup\u00e7onne Alexandre de cacher quelque chose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76028c214d27dc908e5ad06e4bbefbf8b7d50e84.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601406300,"stop":1601412120,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601412120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601412120,"stop":1601413680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601413680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601413680,"stop":1601413860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601413860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tu seras m\u00e8re ma fille","descr":"De la Premi\u00e8re Guerre mondiale \u00e0 nos jours, le statut de la femme n'a cess\u00e9 d'\u00e9voluer entre amour, interdictions, sexualit\u00e9, douleur de l'accouchement, domination masculine, instrumentalisation et progr\u00e8s m\u00e9dicaux, sociaux et politiques. Les femmes, en effet, ont men\u00e9 bien des combats dans un monde domin\u00e9 par les hommes et sont les actrices incontournables de la grande histoire de notre pays.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/363af845a4df874087f3f4ffb011e5fc29d6c0b1.jpg?x=548&y=366\/tu-seras-mre-ma-fille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601413860,"stop":1601419260,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601419260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601419260,"stop":1601420820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601420820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601420820,"stop":1601421000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601421000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601421000,"stop":1601424000,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601424000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Christophe Moret Avoir plusieurs cordes \u00e0 son arc d\u00e9finit bien le chef Christophe Moret. Ce dernier jongle entre les restaurants et les saveurs. Season Paper Julie Costaz et M\u00e9lissa Le vaguer\u00e8se, les deux cr\u00e9atrices de Season Paper, enchantent le monde de la papeterie avec leurs cr\u00e9ations. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601424000,"stop":1601424840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601424840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"\u00c0 la mort de son p\u00e8re, Andr\u00e9 quitte son emploi dans la communication pour devenir humoriste. Son ami Christian, de retour de Montr\u00e9al, se joint \u00e0 l'aventure. Les d\u00e9buts sont compliqu\u00e9s. Pour son premier spectacle, le duo \u00e9vite de peu la catastrophe gr\u00e2ce \u00e0 Luc, une vedette locale... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d30e116710ef5540722f8cfa26b60d18dd3dfd14.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601424840,"stop":1601426280,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601426280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Christian s'est install\u00e9 chez Andr\u00e9, au grand dam d'Am\u00e9lie qui aimerait bien se d\u00e9barrasser de cet encombrant colocataire. Lamont, leur nouvel agent, organise une soir\u00e9e d'amateurs dans son bar pour permettre au trio de se faire conna\u00eetre. Mais avant, il va falloir trouver un nom de sc\u00e8ne... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6aaad3a50308af9bb0391712df31deca8099657.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601426280,"stop":1601427720,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601427720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Lamont d\u00e9croche un contrat pour les Newbies : la premi\u00e8re partie du duo Dominic et Martin pour le spectacle de fin de saison dans un camping. Une r\u00e9elle opportunit\u00e9 de travailler avec des humoristes confirm\u00e9s. Sauf qu'Andr\u00e9 avait promis \u00e0 Am\u00e9lie un week-end en amoureux... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66aea59d45e2d11e79b8cbae0ccb9e1df7e291bb.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601427720,"stop":1601429160,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601429160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Apr\u00e8s un spectacle, l'ancienne professeure de th\u00e9\u00e2tre du trio vient les f\u00e9liciter. Des retrouvailles \u00e9court\u00e9es : elle meurt d'une crise cardiaque devant eux. Luc et Andr\u00e9 se rendent aux fun\u00e9railles ensemble. Christian fait le chemin de son c\u00f4t\u00e9. En route, il prend un autostoppeur qui se r\u00e9v\u00e8le plus que suspect... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f4f704a3eb679ea8d16573af46d0760731d7f14.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601429160,"stop":1601430840,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601430840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601430840,"stop":1601432700,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601432700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601432700,"stop":1601436600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601436600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"S\u00e9bastien rencontre une famille d'aubergistes et Debbie Lynch-White parle des d\u00e9savantages d'\u00eatre enfant unique. On fait aussi un point sur la f\u00eate de No\u00ebl et sur la peur du P\u00e8re No\u00ebl et on visite la chambre d'Am\u00e9lya, passionn\u00e9e par la danse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601436600,"stop":1601438280,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601438280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601438280,"stop":1601439840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}