{"1600403040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600403040,"stop":1600403340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600403340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600403340,"stop":1600404780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600404780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"S'habiller avec un tissu 100% naturel, sans plastique et sans membrane c'est possible.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600404780,"stop":1600404960,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600404960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Plans serr\u00e9s sur un visage rayonnant, plans larges sur un corps qui \u00e9pouse le sable et l'eau : tourn\u00e9 en Kodachrome dans les ann\u00e9es 1960, un court-m\u00e9trage amateur sexy sur une druidesse, une na\u00efade ou bien une sir\u00e8ne, on ne sait trop... Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600404960,"stop":1600405200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600405200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600405200,"stop":1600407000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600407000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600407000,"stop":1600408020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600408020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600408020,"stop":1600408500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600408500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600408500,"stop":1600408800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600408800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600408800,"stop":1600410360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600410360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600410360,"stop":1600411140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600411140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"\" G\u00e9opolitis \" est une \u00e9mission de d\u00e9cryptage clair, pr\u00e9cis et concis de situations internationales souvent complexes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600411140,"stop":1600412760,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600412760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Christian continue de vanter les m\u00e9rites d'une alimentation sans viande en recevant des amis qui ont fait le choix d'\u00e9liminer la viande de leur quotidien : Caroline Huard, alias Loounie, Genevi\u00e8ve Plante, Marianne Desautels-Marissal et Matthieu Dugal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600412760,"stop":1600414440,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600414440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"En d\u00e9marrant leur organisme sur la C\u00f4te-Nord, Nancy et Alain d\u00e9montrent que la ruralit\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise est bien souvent synonyme d'entraide, de cr\u00e9ativit\u00e9 et d'innovation, tout comme Dani\u00e8le Lamontagne en Estrie avec son Caf\u00e9 des A\u00een\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600414440,"stop":1600416000,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600416000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Pour Diana Fankhauser, la lutte \u00e0 la culotte est une histoire de famille. Passionn\u00e9e depuis toute petite, elle suit les traces de ses deux tantes. \u00c0 23 ans, Diana sillonne la Suisse et s'entra\u00eene sans rel\u00e2che pour progresser dans cette discipline exigeante.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb7fc93816daee5c1ad679029a78e7b82d0d282e.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600416000,"stop":1600417620,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600417620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pandas dans la brume","descr":"2e prix du meilleur court m\u00e9trage d'animation\/com\u00e9die au North Bay Art and Film Festival (\u00c9tats-Unis, 2017) ; s\u00e9lectionn\u00e9 au AAB International Film Festival (Inde, 2017), au festival Nature et Protection environnementale de G\u00f6d\u00f6llo (Hongrie, 2017), au festival Cinemambiente de Turin (Italie, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f0ba4f15530fb2e0819e44b2563de320ee2c091.jpg?x=548&y=366\/pandas-dans-la-brume","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600417620,"stop":1600417800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600417800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie rejoint Jean-Philippe Hellmann, gagnant du troph\u00e9e 2018 \"Tradition d'aujourd'hui\" du Gault & Millau Grand Est, dans son restaurant situ\u00e9 \u00e0 Osthouse. Ensemble, ils rencontrent Th\u00e9o Kieffer, \u00e9leveur de pigeons, puis se rendent \u00e0 la ferme Rieffel de Fegersheim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600417800,"stop":1600419360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600419360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Caneton r\u00f4ti, tatin de navets au vinaigre d'Orl\u00e9ans Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder. Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600419360,"stop":1600419600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600419600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600419600,"stop":1600420440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600420440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600420440,"stop":1600420620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600420620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Samia \u00e9tudie les sous-v\u00eatements de sa rivale, Elias devient le sujet d'Eug\u00e9nie. De son c\u00f4t\u00e9, Baptiste est persuad\u00e9 que C\u00e9line le harc\u00e8le \u00e0 nouveau... R\u00e9alisation : Philippe Carr\u00e8se (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600420620,"stop":1600422300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600422300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600422300,"stop":1600425060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600425060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Au coeur du golfe du St-Laurent, les \u00celes-de-la-Madeleine qu\u00e9b\u00e9coises sont situ\u00e9es loin du continent. Les r\u00e9sidents y ont donc d\u00e9velopp\u00e9 une identit\u00e9 forte et unique, aux influences multiples. Sur cet archipel en forme d'hame\u00e7on, la mer et la p\u00eache sont le coeur battant de la culture locale et de l'\u00e9conomie. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600425060,"stop":1600427940,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600427940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les merveilles du patrimoine fran\u00e7ais","descr":"Le palais des Papes \u00e0 Avignon, le ch\u00e2teau de Chambord, le Mont-Saint-Michel... Voici quelques-unes des merveilles du patrimoine fran\u00e7ais qui, chacune \u00e0 sa mani\u00e8re, racontent l'histoire. Des \u00e9difices incontournables \u00e0 d\u00e9couvrir ou \u00e0 red\u00e9couvrir.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600427940,"stop":1600428600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600428600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600428600,"stop":1600430400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600430400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Le corps d'un adolescent est retrouv\u00e9, six ans apr\u00e8s sa disparition, pr\u00e8s d'une ancienne mine d'or. L'assassin du gar\u00e7on pourrait \u00eatre son p\u00e8re, Herv\u00e9 Gerfaut. A l'\u00e9poque, il avait \u00e9t\u00e9 accus\u00e9 et condamn\u00e9 pour le meurtre de son \u00e9pouse. Gerfaut, qui clame son innocence, s'\u00e9vade et supplie Marleau de l'aider...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e81be23977ea7a80a70e6b149fac226a52ac75b.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600430400,"stop":1600435920,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600435920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Cap sur l'Asie du Sud-Est. Surnomm\u00e9 \" le pays du sourire \", le Cambodge regorge de richesses insoup\u00e7onn\u00e9es. Dans ce road trip culinaire, le chasseur de saveurs d\u00e9couvre le travail de l'ONG World Hope International et fait la rencontre de Guillaume Virag, jeune fran\u00e7ais \u00e0 la t\u00eate de Project Alba.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600435920,"stop":1600437600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600437600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600437600,"stop":1600438980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600438980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Situ\u00e9e au coeur de la M\u00e9diterran\u00e9e, entre la Sicile et la Tunisie, l'\u00eele de Malte est un mus\u00e9e \u00e0 ciel ouvert. Parmi ses plus beaux tr\u00e9sors : la ville de M'dina, au centre de l'\u00eele, sur une colline.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600438980,"stop":1600439400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600439400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600439400,"stop":1600441320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600441320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600441320,"stop":1600442880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600442880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600442880,"stop":1600444800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600444800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600444800,"stop":1600446120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600446120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600446120,"stop":1600446420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600446420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600446420,"stop":1600446600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600446600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600446600,"stop":1600447200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600447200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Demain et tous les autres jours","descr":"Mathilde, 9 ans, vit avec sa m\u00e8re depuis que ses parents sont s\u00e9par\u00e9s. Un jour, sa maman lui offre une chouette qui sait parler. Mathilde est seule \u00e0 pouvoir l'entendre. La petite fille et le volatile deviennent ins\u00e9parables. L'oiseau est d'un grand soutien quand la maman de Mathilde sombre dans la folie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e5262565ab5d43a7ff558786be95a2d0d1b487.jpg?x=548&y=366\/demain-et-tous-les-autres-jours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600447200,"stop":1600452720,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600452720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ma dame au Cam\u00e9lia","descr":"Poudr\u00e9 et v\u00eatu en courtisane du XIXe si\u00e8cle, Patrice, com\u00e9dien m\u00e9tis s'impose \u00e0 l'audition organis\u00e9e par Selenna Meyer. Assist\u00e9e de Betty, la redoutable directrice de casting recherche le r\u00f4le principal d'une nouvelle adaptation de \" La Dame aux cam\u00e9lias \". R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : \u00c9douard Montoute (France, 2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9e8bab5aabf7d9cc3e8c56472ea3d3f8a8c6f10.jpg?x=548&y=366\/ma-dame-au-camlia","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600452720,"stop":1600453800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600453800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600453800,"stop":1600455360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600455360,"stop":1600455660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600455660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600455660,"stop":1600456020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600456020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Sur le point d'\u00eatre lanc\u00e9, le magazine de Karine rencontre un probl\u00e8me de taille. Sylvain apprend que son partenaire d'affaires a d'autres projets en t\u00eate. En tant que repr\u00e9sentants de leur camp respectif, Pierre et Monique se pr\u00e9parent au d\u00e9bat sur l'agrandissement du golf, mais s'y impliquent tr\u00e8s diff\u00e9remment. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600456020,"stop":1600457280,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600457280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"La fin du couvre-feu de Patrick signifie que Karine et lui peuvent quitter le bungalow, mais leur appartement est toujours occup\u00e9 par St\u00e9phanie qui n'a pas d'autre place o\u00f9 aller. Retenu en Abitibi, Sylvain voit Richard tourner autour de St\u00e9phanie et met au point un stratag\u00e8me pour les surveiller. Sc\u00e9nario : Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600457280,"stop":1600458600,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600458600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine re\u00e7oit le premier num\u00e9ro de sa revue, ce qui d\u00e9clenche \u00e9motions et... Contractions ! Pendant ce temps, Patrick et Sylvain \u00e9laborent un itin\u00e9raire tr\u00e8s d\u00e9taill\u00e9 pour se rendre \u00e0 l'h\u00f4pital en vue de l'accouchement de St\u00e9phanie. Contre l'avis de Monique, Pierre fait des v\u00e9rifications de derni\u00e8re minute. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600458600,"stop":1600459860,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600459860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"D\u00e9cembre 2010 : Karine et Patrick c\u00e9l\u00e8brent leur premier No\u00ebl ensemble. Apr\u00e8s seulement quelques jours de fr\u00e9quentation, ce sera la premi\u00e8re fois que Patrick rencontre sa belle-famille. \u00c0 premi\u00e8re vue, il n'y a pas de raison que les festivit\u00e9s tournent mal... Sc\u00e9nario : Karina Goma, Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600459860,"stop":1600462500,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600462500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600462500,"stop":1600464060,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600464060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600464060,"stop":1600464360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600464360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate","descr":"Depuis plusieurs ann\u00e9es, la t\u00e9l\u00e9vision de flux lin\u00e9aire subit la concurrence d'Internet et de plateformes de vid\u00e9o \u00e0 la demande aux contenus toujours plus \u00e9toff\u00e9s. A tel point que la question de la survie de la t\u00e9l\u00e9 comme l'ont connue les g\u00e9n\u00e9rations qui se sont succ\u00e9d\u00e9 apr\u00e8s guerre pourrait \u00eatre vou\u00e9e \u00e0 la disparition.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d58bd80c76d8818e410c5612f587bc72892000d9.jpg?x=548&y=366\/complment-denqute","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600464360,"stop":1600469580,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600469580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600469580,"stop":1600471140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600471140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600471140,"stop":1600471260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600471260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Les personnes \u00e0 haut potentiel fascinent. Elles sont plut\u00f4t rares : 2,5 % de la population. Qui sont ces surdou\u00e9s \u00e0 l'extr\u00eame intelligence ? Comment vivent-ils avec cette particularit\u00e9 ? Est-ce un atout pour r\u00e9ussir sa vie ou, au contraire, un d\u00e9calage qui complique la communication avec les autres ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e2e8b3515c135ea6e0dd1092f9a961cf19f7074.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600471260,"stop":1600474680,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600474680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Caryl F\u00e9rey prend le temps, entre l'inspiration, la documentation, la d\u00e9couverte... Et ses livres sont des bijoux. Ce roi du polar, au look bien \u00e0 lui, s'entretient avec Thierry Bellefroid \u00e0 l'occasion de la sortie de \" Paz \" (S\u00e9rie noire\/Gallimard), une trag\u00e9die familiale sur fond de gu\u00e9rilla en Colombie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600474680,"stop":1600477440,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600477440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faso v\u00e9lo","descr":"En 1987, Thomas Sankara cr\u00e9e le Tour du Faso, pour donner une image moderne et pacifiste de son pays, le Burkina Faso. Il est assassin\u00e9 en octobre, mais le Tour lui survit. Trente ans plus tard, c'est l'\u00e9preuve cycliste reine d'Afrique qui porte haut les couleurs de ce petit pays sah\u00e9lien.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600477440,"stop":1600480800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600480800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600480800,"stop":1600482540,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600482540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600482540,"stop":1600486500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600486500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Tourn\u00e9e dans un grand h\u00f4tel bruxellois, l'\u00e9mission accueille une personnalit\u00e9 litt\u00e9raire, avec laquelle Thierry Bellefroid et son \u00e9quipe de chroniqueurs nous invite \u00e0 faire mieux connaissance. Son actualit\u00e9, sa vie, son oeuvre et... ses petits secrets d'\u00e9criture","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600486500,"stop":1600489440,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}