{"1598760120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"DECIBELS","descr":"Pour les leaders du groupe Balthazar, Jinte Deprez et Maarten Devoldere, l'\u00e9chapp\u00e9e en solo fut salutaire. Propres albums et propres tourn\u00e9es. Et puis, l'envie de r\u00e9\u00e9crire ensemble qui s'intensifie. Le r\u00e9sultat ? Retrouvailles avec Simon Casier, Michiel Balcaen, Tijs Delbeke et \" Fever \" \u00e0 d\u00e9couvrir en toute intimit\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0f315c628c8b891abdcf313192dbc809b25b9f.jpg?x=548&y=366\/decibels","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598760120,"stop":1598761800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598761800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alors, on Change !","descr":"Qui ne s'est jamais interrog\u00e9 sur sa mani\u00e8re de vivre ? De plus en plus d'hommes et de femmes estiment qu'il est temps de changer. Certains l'ont d\u00e9j\u00e0 fait, d'autres h\u00e9sitent. \" Alors on change ! \" propose une s\u00e9rie de portraits de ceux qui ont franchi le pas !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5bdecf397ebb96ba16434a5e81e666b09af6e3.jpg?x=548&y=366\/alors-on-change","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598761800,"stop":1598763600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598763600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Y'a pas \u00e9cole ?","descr":"Une \u00e9mission \u00e9ducative \u00e0 destination des enfants et adolescents, pour r\u00e9viser les programmes scolaires autrement que sur les bancs de l'\u00e9cole. Physique, biologie, \u00e9ducation aux m\u00e9dias, histoire...Tout y passe, et en s'amusant !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/ya-pas-cole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598763600,"stop":1598766540,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598766540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Le 12e Festival du film francophone d'Angoul\u00eame a rendu hommage au r\u00e9alisateur marocain Nabil Ayouch, \u00e0 travers une r\u00e9trospective de son oeuvre de \" Ali Zaoua \" \u00e0 \" Much Loved \". Maryam Touzani pr\u00e9sente \" Adam \", son premier long m\u00e9trage, qui raconte le destin tragique des m\u00e8res c\u00e9libataires au Maroc. Les deux r\u00e9alisateurs, mari et femme dans la vie, incarnent le nouveau visage du cin\u00e9ma marocain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598766540,"stop":1598767200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598767200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598767200,"stop":1598768760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598768760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598768760,"stop":1598769480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598769480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca rencontre deux couples qui ont fait le choix de ne pas avoir d'enfants. On se demande \u00e9galement ce qu'est l'amiti\u00e9 et pourquoi il n'est pas forc\u00e9ment souhaitable d'\u00eatre l'ami de son adolescent. Rafa\u00eble Germain s'en prend aux paroles des comptines et le top 3 est consacr\u00e9 aux nuages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598769480,"stop":1598770800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598770800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... R\u00e9alisation : Marc Bor\u00e9al (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598770800,"stop":1598771280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598771280,"stop":1598771580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598771580,"stop":1598772000,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598772000,"stop":1598772300,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598772300,"stop":1598772780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598772780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598772780,"stop":1598773500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598773500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598773500,"stop":1598774220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598774220,"stop":1598775660,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598775660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598775660,"stop":1598778180,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598778180,"stop":1598778840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598778840,"stop":1598779020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598779020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598779020,"stop":1598780700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598780700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Automobilisme : Championnat du monde d'endurance FIA","descr":"Toutes les courses du championnat du monde d'endurance FIA sur Eurosport, en direct ou en diff\u00e9r\u00e9. Suivez les courses \u00e0 fond sur notre cha\u00eene sportive, qui se mobilise pour la comp\u00e9tition automobile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8b233e037ecc5520d523d1773ec571ac8050923.jpg?x=548&y=366\/automobilisme-championnat-du-monde-dendurance-fia","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598780700,"stop":1598784360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598784360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les chefs!","descr":"L'invit\u00e9 est Jean-Luc Rocha, chef du Saint James \u00e0 Paris, et le dernier d\u00e9fi impos\u00e9 aux quatre candidats restants met en vedette la morue de deux fa\u00e7ons, fra\u00eeche et sal\u00e9e, et, surprise du chef : un oeuf cocotte au fromage ! Le duel permettra au vainqueur d'acc\u00e9der \u00e0 la finale. Avec les juges Normand Laprise, Jean-Luc Boulay, Pasquale Vari.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598784360,"stop":1598787000,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598787000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598787000,"stop":1598788800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598788800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Sur son c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge, Michel Drucker, entour\u00e9 de ses chroniqueurs, re\u00e7oit un invit\u00e9 \" fil rouge \" et propose des sujets d'actualit\u00e9, culture, musique, vie quotidienne, sant\u00e9 ainsi qu'une rubrique d\u00e9di\u00e9e aux animaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598788800,"stop":1598792760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598792760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des Suisses \u00e0 New York","descr":"On quitte Manhattan pour embarquer sur le voilier d'Harri et discuter de la Suisse ! Patrick part se procurer du bois en Pennsylvanie, chez les Amish. De son c\u00f4t\u00e9, Daniela profite du match de football que joue son fils pour faire la publicit\u00e9 de sa saucisse \u00e0 r\u00f4tir.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73c1a62fc7697ecb24d1501873e907f5ced96056.jpg?x=548&y=366\/des-suisses-new-york","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598792760,"stop":1598796000,"country":"CH","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598796000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598796000,"stop":1598797860,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598797860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La t\u00e9l\u00e9 de A @ Z","descr":"\u00c0 la t\u00e9l\u00e9 en 1974, on retrouve Johnny Hallyday tr\u00e8s touchant qui raconte sa jeunesse, le match de foot annuel des vedettes, le salon des inventions et des trouvailles novatrices, les 46 ans d'Annie Cordy, le couple Jane Birkin\/Serge Gainsbourg, les films \" Les Valseuses \" et \" Emmanuelle \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22cc4f207c337c1121798822f6068ebc10e95d4c.jpg?x=548&y=366\/la-tl-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598797860,"stop":1598800080,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598800080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598800080,"stop":1598803200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598803200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598803200,"stop":1598804820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598804820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598804820,"stop":1598805000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598805000,"stop":1598805600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598805600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Deuxi\u00e8me plus grosse \u00eele de M\u00e9diterran\u00e9e, entre Espagne, Afrique, Italie et Corse, la Sardaigne ravit les sens gr\u00e2ce \u00e0 ses produits du terroir et \u00e0 son cadre enchanteur. Avec la plus forte concentration de centenaires au monde, les Sardes d\u00e9fendent leur mode de vie et revendiquent fi\u00e8rement leur culture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598805600,"stop":1598808600,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598808600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Philippe Pasqua : L'art de la raison","descr":"Philippe Pasqua est l'un des artistes fran\u00e7ais les plus cot\u00e9s sur le march\u00e9 international de la peinture et de la sculpture. Ses oeuvres s'arrachent sans d\u00e9lais et sans limite de prix. \u00c0 l'occasion de l'exposition Borderline, organis\u00e9e au Mus\u00e9e oc\u00e9anographique de Monaco, il revient aux origines de son art.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d127aaf1c80174be021808c4108d62cbd2724c72.jpg?x=548&y=366\/philippe-pasqua-lart-de-la-raison","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598808600,"stop":1598812200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598812200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598812200,"stop":1598813760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598813760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598813760,"stop":1598814060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598814060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Toril","descr":"Dans le Sud de la France, Philippe, petit trafiquant de drogue, apprend que son p\u00e8re, Jean-Jacques, est \u00e0 l'h\u00f4pital. L'agriculteur, \u00e9puis\u00e9 et menac\u00e9 de faillite, a tent\u00e9 de se suicider. Alors que son fr\u00e8re, restaurateur, est d\u00e9bord\u00e9, Philippe d\u00e9cide de sauver les terres familiales...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00b510996affd3b57e518e49f9f99a9e22f0b947.jpg?x=548&y=366\/toril","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598814060,"stop":1598818920,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598818920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598818920,"stop":1598820540,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598820540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598820540,"stop":1598820720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598820720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sc\u00e8nes de crimes","descr":"Le commandant Fabian et le capitaine Gomez, deux flics du SRPJ, se lancent sur la piste d'un tueur en s\u00e9rie. D'apr\u00e8s les premiers indices r\u00e9colt\u00e9s, il semblerait que celui-ci ne tue que des jeunes filles blondes. Son rituel meurtrier consiste \u00e0 les d\u00e9capiter et \u00e0 leur trancher les mains...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f27375b2cf5c9833041540f24d20038b04df9564.jpg?x=548&y=366\/scnes-de-crimes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598820720,"stop":1598826660,"country":"F","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598826660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598826660,"stop":1598828220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598828220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598828220,"stop":1598828460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598828460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 l'int\u00e9rieur","descr":"Ang\u00e8le esp\u00e8re trouver des r\u00e9ponses dans le journal intime d'Ana, mais il est en grande partie illisible. Les patients sont tr\u00e8s agit\u00e9s et craignent un nouveau drame. Alors qu'Ana ne cesse de lui appara\u00eetre, Ang\u00e8le est troubl\u00e9e par Simon, un patient schizophr\u00e8ne au charme d\u00e9vastateur... Sc\u00e9nario : Jeanne Le Guillou, Bruno Dega Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72a1250b654d58046ae098e486284c768ddcd084.jpg?x=548&y=366\/lintrieur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598828460,"stop":1598831340,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598831340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 l'int\u00e9rieur","descr":"Maxime est dans le coma, assomm\u00e9 alors qu'il s'appr\u00eatait \u00e0 r\u00e9v\u00e9ler le nom de l'assassin. Seule Rose, la voyante, peut d\u00e9sormais aider Ang\u00e8le mais elle s'est mise elle-m\u00eame \u00e0 l'isolement et nul ne peut l'approcher. Obs\u00e9d\u00e9e par Ana, fascin\u00e9e par Simon, Ang\u00e8le bascule doucement \" de l'autre c\u00f4t\u00e9 \"... Sc\u00e9nario : Jeanne Le Guillou, Bruno Dega Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e19d5de84a0420eb3291a39269f2c2f32961c38.jpg?x=548&y=366\/lintrieur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598831340,"stop":1598834520,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598834520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598834520,"stop":1598836440,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598836440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas croire","descr":"Qu'est-ce que la religion? Ce magazine de soci\u00e9t\u00e9 et de religion traite de l'actualit\u00e9 sous l'angle \u00e9thique, philosophique ou religieux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598836440,"stop":1598838240,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598838240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Aux Pays-Bas, Benjamin rencontre Marije Van Der Poel, l'une des derni\u00e8res fromag\u00e8res de Hollande, qui fa\u00e7onne quotidiennement un gouda fermier au lait cru. Il prend ensuite la mer avec Jan et Barbara qui militent depuis toujours pour une p\u00eache durable, proche des c\u00f4tes et respectueuse de la biodiversit\u00e9 marine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598838240,"stop":1598839200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598839200,"stop":1598841420,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598841420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On a march\u00e9 sur la Terre","descr":"Benjamin nous explique comment on peut skier de mani\u00e8re responsable en Suisse. Carolina est en Italie, pr\u00e8s de Naples, o\u00f9 une coop\u00e9rative agricole reprend des mains de la mafia le march\u00e9 de la mozzarella. M\u00e9ganne consacre son reportage au traitement de l'eau en Suisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c338542a8ac1364fe6a5372ff8699f68a3cf945.jpg?x=548&y=366\/on-a-march-sur-la-terre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598841420,"stop":1598844720,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598844720,"stop":1598846280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598846280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598846280,"stop":1598847840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}