{"1604553840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604553840,"stop":1604554140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604554140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604554140,"stop":1604555580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604555580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"En sortant de l'\u00e9cole","descr":"Des jeunes r\u00e9alisateurs sortis des \u00e9coles d'animation fran\u00e7aises adaptent des po\u00e8mes de Jean Tardieu en courts-m\u00e9trages, dans la plus grande libert\u00e9 artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6acf6be9e43cacd417ba1b2a32bfe1b6c1a59cf3.jpg?x=548&y=366\/en-sortant-de-lcole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604555580,"stop":1604555820,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604555820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604555820,"stop":1604556000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604556000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604556000,"stop":1604557620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604557620,"stop":1604557800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604557800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604557800,"stop":1604558820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604558820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604558820,"stop":1604559300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Coquilles Saint-Jacques et hu\u00eetres poch\u00e9es de Saint-Brieuc, patates douces et curry Madras Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604559300,"stop":1604559600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604559600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604559600,"stop":1604561220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604561220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604561220,"stop":1604561940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604561940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604561940,"stop":1604563620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604563620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604563620,"stop":1604565120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604565120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Planter une haie indig\u00e8ne, creuser une mare, bien g\u00e9rer un pr\u00e9 fleuri, choisir des vari\u00e9t\u00e9s r\u00e9gionales d'arbres fruitiers... Les jardiniers \u00e0 la recherche d'inspiration peuvent trouver quantit\u00e9 d'id\u00e9es pratiques \u00e0 l'Aquascope de Virelles, autour du plan d'eau de 80 hectares, o\u00f9 la vie sauvage est prot\u00e9g\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604565120,"stop":1604566800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604566800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chroniques d'en haut","descr":"La montagne de la Sainte-Victoire fut pour le peintre Paul C\u00e9zanne le d\u00e9cor d'une passion irrationnelle et d\u00e9vorante. La route C\u00e9zanne est la seule route en France class\u00e9e monument historique. C'est cette voie, bord\u00e9e de paysages magnifiques et changeants, que nous allons longer sur les pas de l'artiste...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604566800,"stop":1604568420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604568420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"La voie sur laquelle on circule s'\u00e9crira avec un '' e '' comme dans chemin. En revanche, la voix que l'on entend prend un '' x '', comme dans larynx, organe qui contient les cordes vocales. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a319e849cdc21b6a2fa11a1fce1e914704bf114.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604568420,"stop":1604568600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604568600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Christian s'invite dans le fantastique monde m\u00e9di\u00e9val au Duch\u00e9 de Bicolline, en Mauricie. Le com\u00e9dien Martin Larocque et l'historienne \u00c9velyne Ferron d\u00e9couvrent l'effervescence de la vie moyen\u00e2geuse avec une reconstitution grandeur nature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604568600,"stop":1604570160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604570160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604570160,"stop":1604570400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604570400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604570400,"stop":1604571240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604571240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604571240,"stop":1604571420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604571420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que Rochat se fait plus encombrant encore que d'ordinaire, le salon de beaut\u00e9 des Belles du Mistral change de cap. Coralie, quant \u00e0 elle, franchit une \u00e9tape d\u00e9cisive. R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604571420,"stop":1604573100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604573100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604573100,"stop":1604575800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604575800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"180 jours","descr":"L'ambiance est f\u00e9brile \u00e0 l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. No\u00ebl n'est malheureusement pas synonyme de joie pour tous les \u00e9l\u00e8ves. Le personnel s'affaire \u00e0 pr\u00e9parer des paniers pour les familles plus d\u00e9munies.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604575800,"stop":1604578560,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604578560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"Valence est la troisi\u00e8me ville d'Espagne, tant par sa population que pour son poids \u00e9conomique. Et comme presque toutes les grandes villes espagnoles, Valence, poss\u00e8de, sa grande f\u00eate : Les Falles ! Un immense m\u00e9lange de musique, de costumes traditionnels, de d\u00e9fil\u00e9s et de d\u00e9cors grandioses.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a32a95299bbac2cd72e0dddf545d6bed62e7b84a.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604578560,"stop":1604579400,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604579400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604579400,"stop":1604581200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604581200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Samantha et Jean-Fran\u00e7ois sont de plus en plus inquiets par l'absence prolong\u00e9e de Simone. Dupuis soup\u00e7onne J\u00e9r\u00e9mie d'\u00eatre responsable de la disparition de la jeune fille. Malgr\u00e9 ses r\u00e9ticences, Claire se rend \u00e9galement au p\u00e9nitencier o\u00f9 son petit-fils lui fait une requ\u00eate surprenante...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604581200,"stop":1604583720,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604583720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Claire veut en savoir davantage sur la promesse faite par Ludovic aux parents de Bobby. Les recherches se poursuivent pour retrouver Simone. En parcourant ce qu'a \u00e9crit Judith Laram\u00e9e durant sa captivit\u00e9, Dupuis est troubl\u00e9 par un passage. Il se rend au chevet de la psychiatre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604583720,"stop":1604586300,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604586300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604586300,"stop":1604587860,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604587860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604587860,"stop":1604588400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604588400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Akim est rattrap\u00e9 par le pass\u00e9, Lucille a des raisons de se faire du souci. Victor, croyant bien faire, se montre parfois maladroit. Manu, de son c\u00f4t\u00e9, est-il pr\u00eat \u00e0 aller de l'avant ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604588400,"stop":1604589780,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604589780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604589780,"stop":1604590200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604590200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604590200,"stop":1604592060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604592060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"\"Mise au Point\" propose des enqu\u00eates, des reportages et des interviews portant sur diff\u00e9rents th\u00e8mes d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b53ad761beaeb878bf86241fe88936a2533fd6.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604592060,"stop":1604595180,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604595180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un jour sur terre","descr":"Le lac Rose au S\u00e9n\u00e9gal, le port de Belle-\u00cele-en-Mer, la r\u00e9serve biologique des monts d'Azur \u00e0 Thorenc, le ranch burkinab\u00e9 de Faso et Soro... Chaque \u00e9pisode d'\" Un jour sur Terre \" garantit cinq minutes d'\u00e9vasion !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64bc1e8aa2856d747dc427ce9bf2a3fe9c0241fe.jpg?x=548&y=366\/un-jour-sur-terre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604595180,"stop":1604595600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604595600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604595600,"stop":1604596980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604596980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604596980,"stop":1604597220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604597220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604597220,"stop":1604597400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604597400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604597400,"stop":1604598000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604598000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"La veille du d\u00e9part de Jacques, Julien, accompagn\u00e9 de Julie, revient \u00e0 Chaville. C'est l'occasion pour lui de se rattraper aupr\u00e8s de son fils et d'assumer son r\u00f4le de p\u00e8re. D'autant plus que plus l'heure du d\u00e9part approche, plus Jacques est angoiss\u00e9. Mais un impr\u00e9vu s'invite : Julie ressent des contractions...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6353cf2d4e8ea2706b6d1a1fe44dd69111f848af.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604598000,"stop":1604599260,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604599260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Maintenant que Jacques est parti, Julien et Marie se retrouvent. Ils doivent d\u00e9cider quelle tournure va prendre leur relation. Leur couple a-t-il un avenir ? Sylvie rend visite \u00e0 Julie et son nouveau-n\u00e9. A peine arriv\u00e9e \u00e0 l'h\u00f4pital, elle tombe nez \u00e0 nez avec Michel, plus de 30 ans apr\u00e8s qu'il soit parti...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64e9e0d7ba05f904b5a820a87f624a4fe1f745f4.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604599260,"stop":1604600820,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604600820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Un an plus tard, Marie soutient enfin sa th\u00e8se. L'occasion pour tous de se retrouver pour la premi\u00e8re fois depuis les derniers \u00e9v\u00e9nements et de faire un bilan de cette ann\u00e9e pass\u00e9e loin les uns des autres...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ef29f30bdaf1b6016ed37ace2dbe928c48a0b8.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604600820,"stop":1604602320,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604602320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Elles ont subi une m\u00e9tamorphose \u00e0 grande vitesse : Tanger et Rabat, deux villes marocaines \u00e0 d\u00e9couvrir imp\u00e9rativement, ont su franchir le XXIe si\u00e8cle et se placer \u00e0 l'avant-garde sur le plan culturel en Afrique du Nord, tout en conservant leurs charmes ancestraux et l'attrait de leur bord de mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604602320,"stop":1604603940,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604603940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Moves","descr":"Avec L\u00e9onilde, Perla, Poppin 'C, Stylez 'C, Daya nous emm\u00e8ne dans un battle hip-hop et nous dit \u00e0 quoi il faut faire attention pour gagner.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604603940,"stop":1604604600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604604600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604604600,"stop":1604606160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604606160,"stop":1604606340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604606340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pr\u00e9judice","descr":"C\u00e9dric a plus de 30 ans et vit toujours chez ses parents. Lors d'un banal repas de famille, sa soeur annonce qu'elle est enceinte. Mais si cette nouvelle r\u00e9jouit tout le reste de la famille, C\u00e9dric au contraire se sent frustr\u00e9 et en col\u00e8re. Il tente alors de comprendre d'o\u00f9 lui vient ce ressentiment...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1147a6ac89673e2abc96a72a5406720dc2f3db2e.jpg?x=548&y=366\/prjudice","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604606340,"stop":1604612520,"country":"B\/LUX\/NL\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604612520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604612520,"stop":1604614140,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Voile : Vend\u00e9e Globe","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du 9e Vend\u00e9e Globe, tour du monde \u00e0 la voile en solitaire, sans escale et sans assistance, qui passe d'Ouest en Est par les grands trois caps : Bonne Esp\u00e9rance, Leeuwin et Horn. Point de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e : Les Sables d'Olonne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/voile-vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604614140,"stop":1604614380,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604614380,"stop":1604614560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604614560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel accueille Emmanuel Carr\u00e8re, qui pr\u00e9sente \"Yoga\", paru aux \u00e9ditions P.O.L. Barbara Cassin signe son autobiographie philosophique, \"Le Bonheur, sa dent douce \u00e0 la mort\", chez Fayard. Avec \"L'Homme aux trois lettres\", paru chez Grasset, Pascal Quignard livre une d\u00e9claration d'amour \u00e0 la litt\u00e9rature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7097084ca4481d443c900fb3b54f7b220745935.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604614560,"stop":1604619960,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604619960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604619960,"stop":1604621580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604621580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604621580,"stop":1604621760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604621760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604621760,"stop":1604624940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604624940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les petits meurtres d'Agatha Christie","descr":"Pour f\u00eater les dix ans de la s\u00e9rie culte, apr\u00e8s la diffusion du dernier \u00e9pisode in\u00e9dit de la saison, Blandine Bellavoir, alias Alice Avril, s'improvise guide pour une immersion drolatique et didactique dans les coulisses des \"Petits Meurtres d'Agatha Christie\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6c6ffba58c4b13696b8a1de913dbd1960adc16c.jpg?x=548&y=366\/les-petits-meurtres-dagatha-christie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604624940,"stop":1604630700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604630700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Laurent Nogues Envol\u00e9e vers le pays de Laurent Nogues. Ici, le papier n'a plus de secret. Pas d'origamis au programme mais des impressions qui d\u00e9fient la loi de la 3D. Inga Semp\u00e9 L'harmonie et la praticit\u00e9 sont les mots d'ordre de la designer Inga Semp\u00e9. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604630700,"stop":1604631600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604631600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604631600,"stop":1604633100,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604633100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604633100,"stop":1604637060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604637060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604637060,"stop":1604638680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604638680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604638680,"stop":1604640240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}