{"1599969720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Rencontre avec les Foisy-Rivest qui accueillent depuis plus de dix ans Katia, victime de la trag\u00e9die de Tchernobyl. Jos\u00e9e Desch\u00eanes se d\u00e9cha\u00eene \u00e0 propos des mamans parfaites. \u00c9galement, l'histoire de Th\u00e9r\u00e8se Rhomer, un top 3 dans l'espace, les peines de coeur des adolescents et le d\u00e9fi d'une semaine sans sucre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599969720,"stop":1599971220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599971220,"stop":1599971400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599971400,"stop":1599973020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Tous les quatre ans, la Coupe du Monde de rugby fait se rencontrer, \u00e0 tr\u00e8s haut niveau, des joueurs au physique impressionnant, dont la puissance en mouvement entra\u00eene parfois des chocs tr\u00e8s spectaculaires. De tels chocs peuvent-ils entra\u00eener des blessures autres que musculaires ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599973020,"stop":1599975960,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599975960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599975960,"stop":1599976440,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599976440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599976440,"stop":1599976800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599976800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599976800,"stop":1599978360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599978360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599978360,"stop":1599979080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599979080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Rencontre avec les Foisy-Rivest qui accueillent depuis plus de dix ans Katia, victime de la trag\u00e9die de Tchernobyl. Jos\u00e9e Desch\u00eanes se d\u00e9cha\u00eene \u00e0 propos des mamans parfaites. \u00c9galement, l'histoire de Th\u00e9r\u00e8se Rhomer, un top 3 dans l'espace, les peines de coeur des adolescents et le d\u00e9fi d'une semaine sans sucre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599979080,"stop":1599980580,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599980580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599980580,"stop":1599981060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599981060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599981060,"stop":1599981420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599981420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599981420,"stop":1599981840,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599981840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599981840,"stop":1599982140,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599982140,"stop":1599982800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599982800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599982800,"stop":1599983580,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599983580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599983580,"stop":1599984420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599984420,"stop":1599985980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599985980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599985980,"stop":1599987600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599987600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599987600,"stop":1599988440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599988440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599988440,"stop":1599988680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599988680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599988680,"stop":1599990300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599990300,"stop":1599992100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599992100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Riding Zone","descr":"Surf, skate, snow, bodyboard, moto, bmx, basejump, kitesurf, freeride: Tiga fait un tour d'horizon de l'actualit\u00e9 de tous les sports extr\u00eames en France et \u00e0 l'international. Des portraits de riders et de musiciens rythment l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c80670798f9b664ff03ba504e52862da9611d78.jpg?x=548&y=366\/riding-zone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599992100,"stop":1599993840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599993840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Podium","descr":"Marie-Michelle Fortin est n\u00e9e avec une paralysie c\u00e9r\u00e9brale, seulement, elle a toujours eu un faible pour la vitesse. Alors avec le Dr S\u00e9bastien Roulier, ultra-marathonien, derri\u00e8re son fauteuil, Marie-Michelle d\u00e9passe les limites de la course \u00e0 pied.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf50a7852f2da6247cbdb971898b6e694f7fed67.jpg?x=548&y=366\/podium","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599993840,"stop":1599994800,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599994800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599994800,"stop":1599996600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599996600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599996600,"stop":1599998400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Autour de l'invit\u00e9 de la semaine, interview\u00e9 par Michel Drucker, de nombreuses personnalit\u00e9s viennent \u00e9voquer leur actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599998400,"stop":1600002360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600002360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"L'animateur Pierre-Yves Lord et ses invit\u00e9s, fondus de plong\u00e9e, explorent le globe et le monde parall\u00e8le subaquatique. L'occasion de d\u00e9couvrir diff\u00e9rentes cultures, de faire de nouvelles rencontres et de ramener des images et des souvenirs \u00e0 couper le souffle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600002360,"stop":1600005300,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600005300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600005300,"stop":1600007100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600007100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La t\u00e9l\u00e9 de A @ Z","descr":"Zapping \u00e0 travers le temps et ab\u00e9c\u00e9daire t\u00e9l\u00e9visuel, \" La T\u00e9l\u00e9 de A \u00e0 Z \" rassemble tous les genres : infos, vari\u00e9t\u00e9s, magazines, sports, jeux et livre une compilation d'images \" collector \" de moments inoubliables ou... \u00e0 oublier !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22cc4f207c337c1121798822f6068ebc10e95d4c.jpg?x=548&y=366\/la-tl-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600007100,"stop":1600009500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600009500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600009500,"stop":1600012800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600012800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600012800,"stop":1600014420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600014420,"stop":1600014600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600014600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600014600,"stop":1600015200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600015200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Au coeur du golfe du St-Laurent, les \u00celes-de-la-Madeleine qu\u00e9b\u00e9coises sont situ\u00e9es loin du continent. Les r\u00e9sidents y ont donc d\u00e9velopp\u00e9 une identit\u00e9 forte et unique, aux influences multiples. Sur cet archipel en forme d'hame\u00e7on, la mer et la p\u00eache sont le coeur battant de la culture locale et de l'\u00e9conomie. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600015200,"stop":1600018200,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600018200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"Aurora entreprend le voyage de sa vie vers la Finlande, le pays d'origine de sa m\u00e8re. Avec son compagnon, elle d\u00e9couvre des coutumes qui lui sont \u00e9trang\u00e8res et une nature sauvage enchanteresse. Un p\u00e9riple qui donne lieu \u00e0 des rencontres inattendues et pleines d'\u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600018200,"stop":1600020900,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600020900,"stop":1600021800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600021800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600021800,"stop":1600023360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023360,"stop":1600023720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600023720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Demain et tous les autres jours","descr":"Mathilde, 9 ans, vit avec sa m\u00e8re depuis que ses parents sont s\u00e9par\u00e9s. Un jour, sa maman lui offre une chouette qui sait parler. Mathilde est seule \u00e0 pouvoir l'entendre. La petite fille et le volatile deviennent ins\u00e9parables. L'oiseau est d'un grand soutien quand la maman de Mathilde sombre dans la folie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e5262565ab5d43a7ff558786be95a2d0d1b487.jpg?x=548&y=366\/demain-et-tous-les-autres-jours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600023720,"stop":1600029240,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600029240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600029240,"stop":1600030980,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600030980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600030980,"stop":1600031160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600031160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tricheurs","descr":"Au casino de Mad\u00e8re, Elric rencontre Suzie, une jeune femme portant un blouson marqu\u00e9 d'un sept. Joueur imp\u00e9nitent, il voit l\u00e0 un signe du destin et invite la belle \u00e0 partager sa vie pendant une semaine. Il con\u00e7oit avec elle un moyen subtil de tricher en toute impunit\u00e9 \u00e0 l'aide d'une bille t\u00e9l\u00e9command\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98c3b32e99f954f07c173a7a253921d60d4a3e9b.jpg?x=548&y=366\/tricheurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600031160,"stop":1600036680,"country":"F\/D\/P","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600036680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600036680,"stop":1600038360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600038360,"stop":1600038600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600038600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les petits meurtres d'Agatha Christie","descr":"Au bord de la mer du Nord, la domestique d'un ancien h\u00f4tel de luxe est assassin\u00e9e. Cl\u00e9mence, la propri\u00e9taire, est soup\u00e7onn\u00e9e. Flamboyante, autoritaire, cruelle, particuli\u00e8rement avec ses enfants, elle a jet\u00e9 son d\u00e9volu sur Swan Laurence et veut faire son troisi\u00e8me mari. Mais bient\u00f4t, Cl\u00e9mence est assassin\u00e9e \u00e0 son tour...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26eb6dee07a77c03f501c1e980b496c8bcda70bd.jpg?x=548&y=366\/les-petits-meurtres-dagatha-christie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600038600,"stop":1600044360,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600044360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La vie apr\u00e8s le suicide d'un proche","descr":"Dix ans apr\u00e8s le suicide de sa propre soeur, Katia Chapoutier donne la parole \u00e0 des femmes et \u00e0 des hommes boulevers\u00e9s par la disparition volontaire d'un proche. Ce film raconte le processus douloureux du deuil et soul\u00e8ve une question essentielle : comment se reconstruire apr\u00e8s un tel cataclysme ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/186d2908708a20512a5a7fc4d1e412c7c61367c9.jpg?x=548&y=366\/la-vie-aprs-le-suicide-dun-proche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600044360,"stop":1600048800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600048800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Anne est toujours hospitalis\u00e9e. Kyana se r\u00e9concilie avec Christian et lance un ultimatum \u00e0 \u00c9ric : s'il ne r\u00e9v\u00e8le pas \u00e0 son p\u00e8re qui il est vraiment, elle le d\u00e9noncera. R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 1, C\u00f4te d'Ivoire, 2015)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600048800,"stop":1600050360,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600050360,"stop":1600054200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600054200,"stop":1600055880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600055880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600055880,"stop":1600057440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}