{"1600316640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600316640,"stop":1600316940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600316940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600316940,"stop":1600318380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600318380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"\u00c0 une \u00e9poque o\u00f9 l'on veut gagner toujours plus de temps et faire la chasse aux gaz \u00e0 effet de serre, le dernier kilom\u00e8tre est le v\u00e9ritable d\u00e9fi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600318380,"stop":1600318560,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600318560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Des images qui t\u00e9moignent de la vie en communaut\u00e9, de la notion de r\u00e9cup' et de la prise de conscience \u00e9cologiste des ann\u00e9es 1970, film\u00e9es par les membres d'une association de Beauvais. Aventuriers, anarchistes, doux r\u00eaveurs ou pionniers ? Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600318560,"stop":1600318800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600318800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600318800,"stop":1600320600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600320600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600320600,"stop":1600321620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600321620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600321620,"stop":1600322100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600322100,"stop":1600322400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600322400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600322400,"stop":1600323960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600323960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600323960,"stop":1600324800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600324800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600324800,"stop":1600326540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600326540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600326540,"stop":1600328100,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600328100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600328100,"stop":1600329600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600329600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vachement normand !","descr":"Le temps d'un week-end, Vincent Chatelain int\u00e8gre les \u00e9quipes de soigneurs du zoo de Cerza, premier parc zoologique de Normandie, situ\u00e9 \u00e0 Hermival-les-Vaux. L'occasion de d\u00e9couvrir le quotidien du personnel du parc et d'en savoir plus sur la politique de pr\u00e9servation et de r\u00e9introduction des esp\u00e8ces pr\u00e9sentes sur le site.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600329600,"stop":1600331220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600331220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pandas dans la brume","descr":"2e prix du meilleur court m\u00e9trage d'animation\/com\u00e9die au North Bay Art and Film Festival (\u00c9tats-Unis, 2017) ; s\u00e9lectionn\u00e9 au AAB International Film Festival (Inde, 2017), au festival Nature et Protection environnementale de G\u00f6d\u00f6llo (Hongrie, 2017), au festival Cinemambiente de Turin (Italie, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f0ba4f15530fb2e0819e44b2563de320ee2c091.jpg?x=548&y=366\/pandas-dans-la-brume","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600331220,"stop":1600331340,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600331340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Christian continue de vanter les m\u00e9rites d'une alimentation sans viande en recevant des amis qui ont fait le choix d'\u00e9liminer la viande de leur quotidien : Caroline Huard, alias Loounie, Genevi\u00e8ve Plante, Marianne Desautels-Marissal et Matthieu Dugal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600331340,"stop":1600332960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600332960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600332960,"stop":1600333200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600333200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600333200,"stop":1600334040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600334040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600334040,"stop":1600334220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600334220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que les v\u00eatements de K\u00e9vin trouvent une seconde vie, L\u00e9o ne veut pas donner la main de sa fille. Parall\u00e8lement, Alpha fait la chasse aux pigeons... R\u00e9alisation : Philippe Carr\u00e8se (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600334220,"stop":1600335900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600335900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600335900,"stop":1600338600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600338600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un jour en Suisse","descr":"Sabina Fehr s'est install\u00e9e au Tessin il y a trois ans pour reprendre le zoo de Magliaso qui appartenait \u00e0 ses parents : le d\u00e9fi est d'envergure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f7f165dbf152ce5395a4f1d34c215867cc6f861.jpg?x=548&y=366\/un-jour-en-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600338600,"stop":1600341300,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600341300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Geolino reportage","descr":"Au large du Costa Rica, lieu de vie privil\u00e9gi\u00e9 des requins, la p\u00eache intensive met en danger de tr\u00e8s nombreuses esp\u00e8ces. Pour rem\u00e9dier \u00e0 cet \u00e9tat de fait, des biologistes suivent leurs migrations et installent des zones de protection sur leurs itin\u00e9raires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c66dbedcc5630c9120a64e556b8a5597b10858a.jpg?x=548&y=366\/geolino-reportage","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2015","start":1600341300,"stop":1600342200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600342200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600342200,"stop":1600344000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600344000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Apr\u00e8s 6 mois d'absence, Claire retrouve avec bonheur ses proches. Elle d\u00e9cide de faire une visite surprise \u00e0 Christian au p\u00e9nitencier. Christophe est d\u00e9c\u00e9d\u00e9. Parents et amis se r\u00e9unissent pour lui rendre un dernier hommage. J\u00e9r\u00e9mie surprend Oph\u00e9lie durant un appel t\u00e9l\u00e9phonique secret avec son professeur... Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600344000,"stop":1600346700,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600346700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Alex vit tr\u00e8s mal la perte de son fils, mais une bonne nouvelle pourrait le r\u00e9concilier avec la vie. Claire s'occupe du d\u00e9licat dossier d'une patiente atteinte d'un cancer tr\u00e8s agressif. Mathilde et Marie-France sont sans nouvelles de F\u00e9lix. Alors qu'Oph\u00e9lie se livre \u00e0 Clovis, Andr\u00e9e prend une d\u00e9cision d\u00e9chirante... Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600346700,"stop":1600349400,"country":"CDN","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600349400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600349400,"stop":1600351200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600351200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600351200,"stop":1600352580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600352580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Le peuple des pirogues (Tahiti, Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise) \u00c0 Tahiti, Herv\u00e9 Maraetaata nous sert de guide. Il nous pr\u00e9sente ses tatouages embl\u00e9matiques et quelques traditions polyn\u00e9siennes.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600352580,"stop":1600353000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600353000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600353000,"stop":1600354920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600354920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Les personnes \u00e0 haut potentiel fascinent. Elles sont plut\u00f4t rares : 2,5 % de la population. Qui sont ces surdou\u00e9s \u00e0 l'extr\u00eame intelligence ? Comment vivent-ils avec cette particularit\u00e9 ? Est-ce un atout pour r\u00e9ussir sa vie ou, au contraire, un d\u00e9calage qui complique la communication avec les autres ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e2e8b3515c135ea6e0dd1092f9a961cf19f7074.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600354920,"stop":1600358400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600358400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600358400,"stop":1600359720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600359720,"stop":1600359900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600359900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600359900,"stop":1600360080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600360080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600360080,"stop":1600360560,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600360560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"Manon suit son p\u00e8re dans la rue et lui d\u00e9robe son portefeuille, avant de provoquer une rencontre pour le lui restituer. Ce rendez-vous, au cours duquel elle tait son identit\u00e9, la laisse d\u00e9sempar\u00e9e. Inqui\u00e8te de l'absence de sa fille qui s'isole, Monique la cherche au garage, ignorant qu'elle a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33ea5fe6d24ecd2e76b5db8e063e9b927517ace1.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600360560,"stop":1600364160,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600364160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Aurore, qui a perdu son emploi, s'est r\u00e9fugi\u00e9e chez L\u00e9onard. Toute \u00e0 sa soif de vengeance, Maya l'approche en se faisant passer pour une \u00e9crivaine. Une relation de confiance s'\u00e9tablit entre les deux jeunes femmes et Aurore confie temporairement Rose \u00e0 Maya. En son absence, elle s'enfuit avec la fillette...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f88edc923e3dcd5d9ea852eeb86761bd71801188.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600364160,"stop":1600367400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600367400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600367400,"stop":1600368960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600368960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600368960,"stop":1600369260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600369260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600369260,"stop":1600369740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600369740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dr\u00f4le de drame","descr":"L'\u00e9v\u00eaque de Bedford est parti en guerre contre les romans policiers de F\u00e9lix Chapel, sans savoir que derri\u00e8re ce pseudonyme se cache son cousin Irwin Molyneux. Un jour, alors qu'il s'est invit\u00e9 chez les Molyneux, il trouve \u00e9trange que l'\u00e9pouse d'Irwin soit absente et se persuade que son cousin l'a tu\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ed894f5bf8253fbfffb8a344a8eee065b2d80ba.jpg?x=548&y=366\/drle-de-drame","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600369740,"stop":1600375620,"country":"F","releaseYear":"1937","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600375620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600375620,"stop":1600377180,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600377180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600377180,"stop":1600377300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600377300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Si on lisait \u00e0 voix haute","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600377300,"stop":1600384500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600384500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600384500,"stop":1600386060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600386060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600386060,"stop":1600386240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600386240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600386240,"stop":1600389360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600389360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600389360,"stop":1600392540,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600392540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au zoo","descr":"Immersion totale aupr\u00e8s des soigneurs du parc zoologique de La Fl\u00e8che. Une huiti\u00e8me saison riche en \u00e9motion avec des naissances, de nouveaux animaux, le d\u00e9part de certains stagiaires et l'arriv\u00e9e de nouveaux venus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cccad7c0d4df1ef411e80af4f5ace0cf3e24955.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-zoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600392540,"stop":1600394400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600394400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"V\u00e9ronique menace de vendre la KCC au plus offrant si Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou ne r\u00e9apparait pas rapidement ! Un avis de recherche est officiellement lanc\u00e9 pour retrouver Max, \u00c9ric et Fr\u00e9d\u00e9ric. L'annonce fait l'effet d'une bombe... R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600394400,"stop":1600396080,"country":"ELF","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600396080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600396080,"stop":1600399800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600399800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600399800,"stop":1600401480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600401480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600401480,"stop":1600403040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}