{"1602908640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602908640,"stop":1602908880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602908880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602908880,"stop":1602910440,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602910440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602910440,"stop":1602912060,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602912060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602912060,"stop":1602913620,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602913620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602913620,"stop":1602914100,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602914100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602914100,"stop":1602914400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602914400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602914400,"stop":1602915960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602915960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602915960,"stop":1602916680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602916680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au zoo","descr":"Immersion totale aupr\u00e8s des soigneurs du parc zoologique de La Fl\u00e8che. Une huiti\u00e8me saison riche en \u00e9motion avec des naissances, de nouveaux animaux, le d\u00e9part de certains stagiaires et l'arriv\u00e9e de nouveaux venus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cccad7c0d4df1ef411e80af4f5ace0cf3e24955.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-zoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602916680,"stop":1602918180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602918180,"stop":1602918660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602918660,"stop":1602918960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602918960,"stop":1602919440,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602919440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602919440,"stop":1602919620,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602919620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602919620,"stop":1602919920,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602919920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602919920,"stop":1602920400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602920400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602920400,"stop":1602921120,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602921120,"stop":1602921900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle s'amuse avec des feuilles mortes ; elle d\u00e9couvre ainsi la diff\u00e9rence entre les v\u00eatements d'hiver et les v\u00eatements d'automne. Passe-Montagne et Passe-Carreau jouent aux carreaux logiques. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602921900,"stop":1602923520,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602923520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Perlin donne \u00e0 Cannelle l'id\u00e9e de cr\u00e9er une fanfare avec toute la famille. Passe Partout et Passe-Carreau classent des roues de v\u00e9lo selon leur taille. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602923520,"stop":1602925200,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602925200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1602925200,"stop":1602927000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602927000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602927000,"stop":1602928800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602928800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602928800,"stop":1602932100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602932100,"stop":1602932580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602932580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602932580,"stop":1602934200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602934200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602934200,"stop":1602936120,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602936120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9pages rares, un patrimoine suisse","descr":"La Suisse compte de nombreux c\u00e9pages, dont certains ont failli dispara\u00eetre. Gr\u00e2ce \u00e0 la passion de quelques vignerons, ils renaissent aujourd'hui. A travers l'histoire de ces c\u00e9pages rares, c'est plus largement celle des vignobles suisses et des hommes qui les ont fa\u00e7onn\u00e9s depuis des si\u00e8cles qui se r\u00e9v\u00e8lent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6acc44e0611f7de48d5190384a4f8ee6e383f194.jpg?x=548&y=366\/cpages-rares-un-patrimoine-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602936120,"stop":1602939540,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602939540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chasselas forever, une histoire de c\u00e9page","descr":"Ce raisin faisait le bonheur des sultans ottomans. Sur la table de Fran\u00e7ois Ier, sa grappe couronnait de somptueux repas. Le chasselas a longtemps aliment\u00e9 les histoires et les l\u00e9gendes. Scientifiques, historiens et vignerons l\u00e8vent le voile sur l'origine de ce c\u00e9page embl\u00e9matique des vignobles de Suisse romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f92ff52605f6fc0f1b42ebb4bbcc1194047d65d.jpg?x=548&y=366\/chasselas-forever-une-histoire-de-cpage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602939540,"stop":1602943200,"country":"CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602943200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602943200,"stop":1602945000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602945000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602945000,"stop":1602946800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602946800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un autre regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602946800,"stop":1602948600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602948600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602948600,"stop":1602950400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602950400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602950400,"stop":1602951720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602951720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602951720,"stop":1602952020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602952020,"stop":1602952200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602952200,"stop":1602952680,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Par la richesse de sa culture, ses eaux turquoise, sa faune et sa flore luxuriante, la Tha\u00eflande est une des destinations touristiques les plus pris\u00e9es. Tiga partira au \" pays des sourires \" sur les terres d'une Tha\u00eflande pleine de contrastes et de contradictions... Pr\u00e9sentation : Tiga.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602952680,"stop":1602958260,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Les pesticides utilis\u00e9s par les agriculteurs pour \u00e9radiquer les nuisibles ont des effets nocifs sur l'environnement et sur la sant\u00e9. Mais il existe des alternatives pour contrer ces produits chimiques...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602958260,"stop":1602959220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602959220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Sur un ton d\u00e9cal\u00e9, dr\u00f4le et r\u00e9solument moderne, \" Qu\u00e8saco \" vous accompagne joyeusement dans la d\u00e9couverte de la peinture.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602959220,"stop":1602959400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602959400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602959400,"stop":1602960960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602960960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602960960,"stop":1602961200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602961200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le village pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais","descr":"St\u00e9phane Bern est reparti sur les routes de m\u00e9tropole et d'Outre-mer pour d\u00e9couvrir de nouvelles merveilles. Histoire, patrimoine, gastronomie, artisanat, traditions... Les quatorze villages s\u00e9lectionn\u00e9s rivalisent de charmes ! Lequel sera le village pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais en 2020 ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbb5c3626ba9837a5fd7ad32d05d0ca36a228cac.jpg?x=548&y=366\/le-village-prfr-des-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602961200,"stop":1602968700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602968700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602968700,"stop":1602970260,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602970260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602970260,"stop":1602970380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602970380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres \u00e0 Tahiti","descr":"Au lieu-dit de Teahupoo, sur l'\u00eele de Tahiti, il n'y a pas que des surfeurs attir\u00e9s par \"la vague la plus dangereuse du monde\". Il y a aussi un meurtrier, inspir\u00e9 par l'ancien culte de l'\u00eele. Le corps mutil\u00e9 d'un homme a en effet \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans le temple sacr\u00e9 d'Oro, le dieu de la guerre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c60e947b94564730bb37af45087fb6724c9ce97.jpg?x=548&y=366\/meurtres-tahiti","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602970380,"stop":1602976020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602976020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602976020,"stop":1602977580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602977580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602977580,"stop":1602977760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602977760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Lettre \u00e0 France","descr":"France coule des jours paisibles au sein d'une famille \u00e9panouie et \u00e9quilibr\u00e9e. L'arriv\u00e9e de sa m\u00e8re, qu'elle croyait morte, balaye toutes ses convictions. Elle rejette brutalement cette femme qui la fascine et la terrifie \u00e0 la fois, fan de Michel Polnareff, excentrique et follement libre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48af42c5f465b38d9e3142bb711c7dfdbfc425eb.jpg?x=548&y=366\/lettre-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602977760,"stop":1602983100,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602983100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans r\u00e9seau","descr":"Teddy, Pierre et Dali vivent dans une zone blanche, une r\u00e9gion o\u00f9 r\u00e9seaux mobiles et connexions Internet sont inexistants. Pour tuer le temps, ils parcourent la montagne en qu\u00eate d'aventures. Et d\u00e9couvrent, au gr\u00e9 des rencontres, que vivre d\u00e9connect\u00e9 peut aussi \u00eatre une chance. Bient\u00f4t, pourtant, une antenne sera install\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb6ce2381130b788bfcc3d7a4f83ee9c727f5caf.jpg?x=548&y=366\/sans-rseau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602983100,"stop":1602986400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602986400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602986400,"stop":1602988080,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602988080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602988080,"stop":1602992100,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602992100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602992100,"stop":1602993600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}