{"1602303540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602303540,"stop":1602303660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602303660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602303660,"stop":1602303840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602303840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602303840,"stop":1602305520,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602305520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602305520,"stop":1602307080,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602307080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602307080,"stop":1602308820,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602308820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602308820,"stop":1602309300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602309300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602309300,"stop":1602309600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602309600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602309600,"stop":1602311160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602311160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602311160,"stop":1602311880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602311880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au zoo","descr":"Immersion totale aupr\u00e8s des soigneurs du parc zoologique de La Fl\u00e8che. Une huiti\u00e8me saison riche en \u00e9motion avec des naissances, de nouveaux animaux, le d\u00e9part de certains stagiaires et l'arriv\u00e9e de nouveaux venus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cccad7c0d4df1ef411e80af4f5ace0cf3e24955.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-zoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602311880,"stop":1602313380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602313380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602313380,"stop":1602313860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602313860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602313860,"stop":1602314160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602314160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602314160,"stop":1602314580,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602314580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602314580,"stop":1602314940,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602314940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602314940,"stop":1602315600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602315600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602315600,"stop":1602316380,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602316380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602316380,"stop":1602317100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602317100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle et Pruneau imaginent des choses qui font peur en regardant \u00e0 travers un trou dans le mur. Grand-Papa Bi montre une bo\u00eete \u00e0 musique ancienne \u00e0 ses petits-enfants. Ils font la connaissance de Passe-Poil, le chat de Grand-M\u00e8re. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602317100,"stop":1602318720,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602318720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle devine qui est dans la salle de bain gr\u00e2ce \u00e0 son ou\u00efe tr\u00e8s fine. Au matin, en cherchant Fardoche, les enfants d\u00e9couvrent le poulailler, la porcherie et l'\u00e9table. Passe-Montagne r\u00e9ussit \u00e0 traire une vache, mais le r\u00e9sultat le d\u00e9\u00e7oit un peu. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602318720,"stop":1602320400,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602320400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602320400,"stop":1602322200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602322200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602322200,"stop":1602324000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602324000,"stop":1602327300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602327300,"stop":1602327780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602327780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602327780,"stop":1602329400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602329400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602329400,"stop":1602331380,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602331380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des racines et des ailes","descr":"Dans le Finist\u00e8re, Nicolas Duverger d\u00e9fend l'authenticit\u00e9 et la diversit\u00e9 des paysages. Dans les C\u00f4tes-d'Armor, Br\u00e9hat accueille \u00e0 l'ann\u00e9e de jeunes artisans. Dans le Kreiz Breizh, au centre de la Bretagne, les habitants innovent pour redynamiser leurs villages. Au Festival interceltique de Lorient, rencontre avec le bagad de Bourbriac.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602331380,"stop":1602338400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602338400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602338400,"stop":1602340200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602340200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602340200,"stop":1602342120,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602342120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un autre regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602342120,"stop":1602344040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602344040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"\" G\u00e9opolitis \" est une \u00e9mission de d\u00e9cryptage clair, pr\u00e9cis et concis de situations internationales souvent complexes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602344040,"stop":1602345600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602345600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602345600,"stop":1602346920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602346920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602346920,"stop":1602347220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602347220,"stop":1602347400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602347400,"stop":1602347940,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Berceau de l'humanit\u00e9, le Kenya est l'une des figures embl\u00e9matiques de l'Afrique. Travers\u00e9 par le Grand Rift africain et ses chaos montagneux, le pays regroupe quelques incontournables de l'imaginaire du voyage : la faune sauvage, les vastes savanes, les tribus d'\u00e9leveurs nomades... D\u00e9couverte des nombreux tr\u00e9sors que rec\u00e8le le pays. Pr\u00e9sentation : J\u00e9r\u00f4me Pitorin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce3b2e517160c906bf7549bf948c040fc1b0af4d.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602347940,"stop":1602353520,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602353520,"stop":1602354600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602354600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602354600,"stop":1602356160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602356160,"stop":1602356460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602356460,"stop":1602356880,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602356880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pop Show","descr":"Pr\u00e9sent\u00e9 par Nagui et Val\u00e9rie B\u00e8gue, \"Pop Show\" est un jeu sur le th\u00e8me de la musique. Les gains remport\u00e9s par les vainqueurs sont vers\u00e9s au profit d'une oeuvre caritative. Karaok\u00e9, quiz, blind test et anecdotes permettent de s'amuser avec les m\u00e9lodies, les paroles, les interpr\u00e8tes et les chansons les plus appr\u00e9ci\u00e9es du public. Quelles histoires se cachent derri\u00e8re les plus grands tubes ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac117ff14fc2cc5778dda59250450aeb54fb30d7.jpg?x=548&y=366\/pop-show","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602356880,"stop":1602364380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602364380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602364380,"stop":1602365940,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602365940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602365940,"stop":1602366060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602366060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Crimes parfaits","descr":"Le soir de son mariage, Iris, une s\u00e9ductrice, est froidement assassin\u00e9e par Mathilde dont elle a ruin\u00e9 la vie enti\u00e8re. Mathilde a soigneusement pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9 son crime, de fa\u00e7on \u00e0 le faire passer pour une fuite suivie d'un suicide, mais pas assez soigneusement pour berner le commissaire Roche...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9adcafe497765a16493d4633433cae88318ca499.jpg?x=548&y=366\/crimes-parfaits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602366060,"stop":1602369060,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602369060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Crimes parfaits","descr":"Le c\u00e9l\u00e8bre professeur Jean-Pierre David se d\u00e9barrasse de C\u00e9dric, un infirmier qui jouait les ma\u00eetres chanteurs, en lui tirant une balle dans la t\u00eate. Il met en sc\u00e8ne ce meurtre de mani\u00e8re \u00e0 ce que tout le monde pense que c'est lui qui \u00e9tait vis\u00e9 par les tirs, en raison de ses prises de positions favorables \u00e0 l'IVG...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40ea09505f2caf780fbfed7a6e53036660dacc46.jpg?x=548&y=366\/crimes-parfaits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602369060,"stop":1602372060,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602372060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602372060,"stop":1602373620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602373620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Couvre-feu","descr":"Apr\u00e8s un grave accident de voiture, Valentine est envoy\u00e9e dans une station baln\u00e9aire pour sa convalescence et sa r\u00e9\u00e9ducation. Quand une violente temp\u00eate frappe la r\u00e9gion, l'\u00e9tablissement se retrouve coup\u00e9 du monde. C'est alors, qu'entre les g\u00e9missements du vent, elle entend le cri d'une femme...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d1565867343246c238562be40702a2191240daf.jpg?x=548&y=366\/couvre-feu","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602373620,"stop":1602381600,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602381600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602381600,"stop":1602383100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602383100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602383100,"stop":1602387180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602387180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602387180,"stop":1602388800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}