{"1602388800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Ces babyboomers ont d\u00e9cid\u00e9 de vieillir entre amis ! Rencontre avec S\u00e9bastien... Il est aussi question d'un vibrant hommage aux m\u00e8res, d'un top 3 pour tous les biologistes et scientifiques en herbe, d'un dictionnaire num\u00e9rique et de quelques astuces pour limiter les d\u00e9g\u00e2ts des jeunes artistes en devenir.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602388800,"stop":1602390240,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602390240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602390240,"stop":1602390360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602390360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602390360,"stop":1602391140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602391140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602391140,"stop":1602392700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602392700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"En envoyant de tr\u00e8s faibles champs \u00e9lectriques dans le cerveau, les m\u00e9decins parviennent \u00e0 soigner des maladies comme la d\u00e9pression, la schizophr\u00e9nie ou m\u00eame la d\u00e9pendance. Les r\u00e9sultats sont \u00e9tonnants. Des recherches sont d'ailleurs men\u00e9es pour tenter d'optimiser le fonctionnement du cerveau de personnes en parfaite sant\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602392700,"stop":1602395220,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602395220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602395220,"stop":1602395760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602395760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602395760,"stop":1602396000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602396000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602396000,"stop":1602397260,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602397260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602397260,"stop":1602397500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602397500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602397500,"stop":1602398280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602398280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602398280,"stop":1602399780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602399780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602399780,"stop":1602400260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602400260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602400260,"stop":1602400560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602400560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602400560,"stop":1602400980,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602400980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602400980,"stop":1602401340,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602401340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602401340,"stop":1602402000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602402000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602402000,"stop":1602402780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602402780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602402780,"stop":1602403500,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602403500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Pruneau aide Perlin \u00e0 ramasser ses clous et apprend ainsi \u00e0 les classer selon leur taille. Cannelle et lui jouent \u00e0 se faire peur en dessinant des monstres... Ce qui leur donne envie d'\u00e9crire une chanson sur le sujet. ZigZag rencontre un lapin. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602403500,"stop":1602405120,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle et Pruneau partagent leur connaissance des plantes et des fleurs. En visite \u00e0 la ferme de Fardoche, Passe-Carreau et Passe-Montagne font connaissance avec les poules et les ch\u00e8vres de leur ami, et Passe-Montagne essaie de surmonter sa peur des chiens. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602405120,"stop":1602406800,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602406800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602406800,"stop":1602407640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602407640,"stop":1602407820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602407820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602407820,"stop":1602409500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602409500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602409500,"stop":1602412260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602412260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602412260,"stop":1602413760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602413760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Koffi Olomid\u00e9 a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu Meilleur artiste de la d\u00e9cennie en 2005 et r\u00e9compens\u00e9 par quatre Kora Awards en 2002, l'\u00e9quivalent des Victoires de la musique en France ou des Grammy Awards aux \u00c9tats-Unis. Apr\u00e8s l'album \" Nyataquance \", le roi de la rumba congolaise a sorti le maxi single \" Papa Ngwasuma \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76c873f5087cdf8eb13c5cab7edb5c125288d779.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602413760,"stop":1602414120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602414120,"stop":1602415800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602415800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602415800,"stop":1602417780,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602417780,"stop":1602421500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602421500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"L'animateur Pierre-Yves Lord et ses invit\u00e9s, fondus de plong\u00e9e, explorent le globe et le monde parall\u00e8le subaquatique. L'occasion de d\u00e9couvrir diff\u00e9rentes cultures, de faire de nouvelles rencontres et de ramener des images et des souvenirs \u00e0 couper le souffle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602421500,"stop":1602424740,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602424740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602424740,"stop":1602426600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602426600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602426600,"stop":1602428160,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602428160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602428160,"stop":1602428700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602428700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602428700,"stop":1602432000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602432000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602432000,"stop":1602433620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602433620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602433620,"stop":1602433800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602433800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602433800,"stop":1602434400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602434400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les plus beaux treks","descr":"Avec 1 000 km de sentiers balis\u00e9s, La R\u00e9union est une destination privil\u00e9gi\u00e9e des amoureux de trek. En compagnie de Rudy Laurent, nous empruntons le GR R2, qui traverse l'\u00eele du nord au sud sur 140 kilom\u00e8tres, \u00e0 la d\u00e9couverte du cirque de Mafate et du piton de la Fournaise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c16a567d2aa1910e91eaa6af1fb80bf0ad65c088.jpg?x=548&y=366\/les-plus-beaux-treks","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602434400,"stop":1602437640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602437640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Christian Boltanski, un artiste face \u00e0 son temps","descr":"Depuis cinquante ans, Alain Fleischer et Christian Boltanski partagent \u00e0 la fois une amiti\u00e9 ind\u00e9fectible et un projet documentaire inclassable. La grande r\u00e9trospective que le Centre Pompidou, \u00e0 Paris, a consacr\u00e9 \u00e0 Christian Boltanski est l'occasion id\u00e9ale pour Alain Fleischer de d\u00e9voiler sa pinacoth\u00e8que personnelle, riche d'archives inestimables.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9ca64c2b9a3f2eed4f2e991f7539e35afe8c9b5.jpg?x=548&y=366\/christian-boltanski-un-artiste-face-son-temps","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602437640,"stop":1602441000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602441000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602441000,"stop":1602442560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602442560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602442560,"stop":1602442920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602442920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plonger","descr":"C\u00e9sar, ancien reporter de guerre devenu critique d'art, tombe amoureux de Paz, une photographe espagnole. Il aimerait un enfant, pas elle. Mais elle se retrouve enceinte, et sent monter en elle une profonde angoisse. Lorsque le b\u00e9b\u00e9 na\u00eet, Paz ne parvient pas plus \u00e0 g\u00e9rer son mal-\u00eatre. Elle d\u00e9cide de s'en aller...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217639b1c7d19d12293ff5c17e7fc23201224685.jpg?x=548&y=366\/plonger","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602442920,"stop":1602448800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602448800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602448800,"stop":1602450360,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602450360,"stop":1602450660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602450660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La mis\u00e9ricorde de la jungle","descr":"Lors de la deuxi\u00e8me guerre du Congo, en 1998, \u00e0 la fronti\u00e8re entre la RDC et le Rwanda, le soldat Faustin, une recrue congolaise, et le sergent Xavier, un h\u00e9ros de guerre rwandais, sont oblig\u00e9s de s'\u00e9pauler afin d'\u00e9chapper aux factions adverses. Au coeur du Kivu, ils se retrouvent seuls et sans ressources...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d074454eb70868daf9d2439e18e3d212e5cf911.jpg?x=548&y=366\/la-misricorde-de-la-jungle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602450660,"stop":1602455940,"country":"B\/F\/RWA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602455940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602455940,"stop":1602457500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602457500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602457500,"stop":1602457740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602457740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art du crime","descr":"Dans le d\u00e9partement d'Egyptologie du Louvre, Florence Chassagne rencontre une jeune femme qui veut faire expertiser une bo\u00eete \u00e9gyptienne antique. Mais l'entretien tourne au cauchemar : prise dans un d\u00e9lire, la jeune femme r\u00e9p\u00e8te \"Theo m'a tu\u00e9\", avant de s'effondrer. Les secours ne peuvent rien pour elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6ce6dd6f3fcf0bfea20ebd901c0c87994ad47fa.jpg?x=548&y=366\/lart-du-crime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602457740,"stop":1602463200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602463200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tabous et interdits","descr":"Ville de la d\u00e9mesure et des exc\u00e8s, m\u00e9tropole de la libert\u00e9, on pourrait penser que les tabous et les interdits n'existent pas \u00e0 New York. Et pourtant : la nudit\u00e9 en public reste probl\u00e9matique et les interdits sur les armes \u00e0 feu sont les plus s\u00e9v\u00e8res du pays.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6fc49a41017a3caff873f6dfead03207942d020e.jpg?x=548&y=366\/tabous-et-interdits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602463200,"stop":1602466140,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602466140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Section professionnelle","descr":"Les filles de l'Ath\u00e9n\u00e9e Royal Rive Gauche participent \u00e0 un atelier de self-d\u00e9fense o\u00f9 elles apprennent \u00e0 se soutenir mutuellement. Exceptionnellement, les membres de la section bois participent \u00e0 un cours de coiffure. Pendant la r\u00e9cr\u00e9ation, les \u00e9l\u00e8ves tentent un rapprochement, tandis qu'un conflit \u00e9clate dans le bureau du pr\u00e9fet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05a13f1ff40400522a2058b4c8e5d849b31533e4.jpg?x=548&y=366\/section-professionnelle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602466140,"stop":1602468000,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602468000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602468000,"stop":1602469560,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602469560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602469560,"stop":1602472500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602472500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"De la d\u00e9mographie aux choix politiques. Spontan\u00e9ment, la g\u00e9opolitique renvoie aux territoires, aux ressources, aux repr\u00e9sentations et aux rapports de force. Or, dans toute r\u00e9gion du monde, les \u00e9volutions d\u00e9mographiques repr\u00e9sentent un outil prospectif majeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602472500,"stop":1602472800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602472800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"\u00c0 la p\u00e9riph\u00e9rie de l'Europe, la mer Noire r\u00e9unit deux puissances influentes et deux leaders qui font r\u00e9guli\u00e8rement la une de l'actualit\u00e9 internationale : la Turquie de Recep Erdogan et la Russie de Vladimir Poutine. Si elles entretiennent des relations compliqu\u00e9es, les deux grandes puissances de la mer Noire savent s'entendre pour tenir les Occidentaux \u00e0 distance.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602472800,"stop":1602473400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602473400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602473400,"stop":1602475080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602475080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602475080,"stop":1602476640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}