{"1604985840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604985840,"stop":1604986140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604986140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604986140,"stop":1604987580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604987580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"En sortant de l'\u00e9cole","descr":"Des jeunes r\u00e9alisateurs sortis des \u00e9coles d'animation fran\u00e7aises adaptent des po\u00e8mes de Jean Tardieu en courts-m\u00e9trages, dans la plus grande libert\u00e9 artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ba64a739349ecb74e2d1368e7408fc1973c6ef0.jpg?x=548&y=366\/en-sortant-de-lcole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604987580,"stop":1604987820,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604987820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604987820,"stop":1604988000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604988000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604988000,"stop":1604989620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604989620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604989620,"stop":1604989800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604989800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604989800,"stop":1604990820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604990820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604990820,"stop":1604991300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Sardines juste cuites, brousse de brebis au citron au sel, pommes de terre bonottes Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604991300,"stop":1604991600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604991600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604991600,"stop":1604993220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604993220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604993220,"stop":1604993880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604993880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604993880,"stop":1604995500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604995500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Sur la C\u00f4te d'Alb\u00e2tre, entre Normandie et Manche, Baptiste Lemonier nous ouvre les portes de sa ferme laiti\u00e8re du Bois-des-Saules. Gladys Heude, mara\u00eech\u00e8re \u00e0 Cauville-sur-Mer, nous entra\u00eene dans une cueillette d'aromatiques et de fleurs comestibles. Cyriaque Lethuillier partage son amour pour les falaises d'\u00c9tretat. Focus sur l'histoire du hareng.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604995500,"stop":1604997060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604997060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le jardin extraordinaire","descr":"\"Le jardin extraordinaire\" continue de donner rendez-vous aux passionn\u00e9s de nature chaque dimanche soir sur La Une. Tanguy Dumortier propose des reportages qui mettent \u00e0 l'honneur les animaux et leurs modes de vie. Invit\u00e9s et sp\u00e9cialistes se succ\u00e8dent en plateaux pour r\u00e9agir aux sujets diffus\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccd83197956b67f9c8afa131eb52c16cf0ae066f.jpg?x=548&y=366\/le-jardin-extraordinaire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604997060,"stop":1604998860,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604998860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Sophie Jovillard s'initie \u00e0 l'escalade et la p\u00eache \u00e0 la mouche, pr\u00e8s du lac des Bouillouses, situ\u00e9 au pied du massif du Carlit. Elle apprend ensuite des m\u00e9thodes de survie puis participe \u00e0 un nouveau jeu : le corde game. Pr\u00e9sentation : Sophie Jovillard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604998860,"stop":1605000420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605000420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit avec un '' t '' au milieu. Pour le retenir, on peut penser \u00e0 la mention tr\u00e8s bien, qui commence avec un '' t ''. Il faut travailler pour la m\u00e9riter, encore avec des '' t ''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eb3d880ea6426122a0915845146dafc0791e3ab.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605000420,"stop":1605000600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605000600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605000600,"stop":1605002160,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605002160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605002160,"stop":1605002400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605002400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605002400,"stop":1605003240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605003240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605003240,"stop":1605003420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605003420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Johanna, frapp\u00e9e par le drame, se remet en question. Clara de son c\u00f4t\u00e9 h\u00e9site \u00e0 dire ce qu'elle a sur le coeur. Pendant ce temps, les craintes de Yolande s'av\u00e8rent justifi\u00e9es... R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605003420,"stop":1605004980,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605004980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605004980,"stop":1605007860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605007860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plan\u00e8te sable","descr":"L'Aralkum est le fruit d'une catastrophe \u00e9cologique qui a provoqu\u00e9 la quasi-disparition de la mer d'Aral. Paysages lunaires et dunes de sable occupent d\u00e9sormais une surface de 50 000 km2, encore immerg\u00e9e sous 20 m\u00e8tres d'eau en 1970. L'homme peut-il r\u00e9parer un tel d\u00e9sastre naturel qu'il a lui-m\u00eame provoqu\u00e9 ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e9d6fbeea091247f95afe4fe54e02564d4baf73b.jpg?x=548&y=366\/plante-sable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605007860,"stop":1605010860,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605010860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les merveilles du patrimoine fran\u00e7ais","descr":"Le palais des Papes \u00e0 Avignon, le ch\u00e2teau de Chambord, le Mont-Saint-Michel... Voici quelques-unes des merveilles du patrimoine fran\u00e7ais qui, chacune \u00e0 sa mani\u00e8re, racontent l'histoire. Des \u00e9difices incontournables \u00e0 d\u00e9couvrir ou \u00e0 red\u00e9couvrir.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605010860,"stop":1605011400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605011400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605011400,"stop":1605013260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605013260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"La veille du d\u00e9part de Jacques, Julien, accompagn\u00e9 de Julie, revient \u00e0 Chaville. C'est l'occasion pour lui de se rattraper aupr\u00e8s de son fils et d'assumer son r\u00f4le de p\u00e8re. D'autant plus que plus l'heure du d\u00e9part approche, plus Jacques est angoiss\u00e9. Mais un impr\u00e9vu s'invite : Julie ressent des contractions...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6353cf2d4e8ea2706b6d1a1fe44dd69111f848af.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605013260,"stop":1605014640,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605014640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Maintenant que Jacques est parti, Julien et Marie se retrouvent. Ils doivent d\u00e9cider quelle tournure va prendre leur relation. Leur couple a-t-il un avenir ? Sylvie rend visite \u00e0 Julie et son nouveau-n\u00e9. A peine arriv\u00e9e \u00e0 l'h\u00f4pital, elle tombe nez \u00e0 nez avec Michel, plus de 30 ans apr\u00e8s qu'il soit parti...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64e9e0d7ba05f904b5a820a87f624a4fe1f745f4.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605014640,"stop":1605016260,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605016260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Un an plus tard, Marie soutient enfin sa th\u00e8se. L'occasion pour tous de se retrouver pour la premi\u00e8re fois depuis les derniers \u00e9v\u00e9nements et de faire un bilan de cette ann\u00e9e pass\u00e9e loin les uns des autres...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ef29f30bdaf1b6016ed37ace2dbe928c48a0b8.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605016260,"stop":1605018000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605018000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Vigne en h\u00e9ritage","descr":"A deux kilom\u00e8tres de l'estuaire de la Gironde, ch\u00e2teau Talbot occupe les plateaux de Saint-Julien, pr\u00e9cieux terroir couvert de vignes aux graves profonds qui font la renomm\u00e9e de son vin. Rencontre avec la famille Bignon-Cordier, propri\u00e9taire du cru depuis cinq g\u00e9n\u00e9rations.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5066b5f3eba45da94f989e5986845cf9502c9987.jpg?x=548&y=366\/la-vigne-en-hritage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605018000,"stop":1605018840,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605018840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est du belge","descr":"Depuis son salon, Gerald Watelet s'attache \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les hommes et les femmes qui participent \u00e0 la renomm\u00e9e de la Belgique. Au programme : reportages sur les meilleurs ambassadeurs de la culture et du patrimoine, coulisses des \u00e9v\u00e9nements du gotha et portraits de personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5769c48ff9e6f3100b4672edd1fde412f658e5b1.jpg?x=548&y=366\/cest-du-belge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605018840,"stop":1605020400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605020400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Alice ne dig\u00e8re pas les aveux qu'elle a re\u00e7us, Anissa paiera-t-elle pour ce qu'elle n'a pas fait ? Florent, de son c\u00f4t\u00e9, est toujours pr\u00eat \u00e0 d\u00e9fendre une cause juste. Quant \u00e0 Akim, il est de plus en plus isol\u00e9\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605020400,"stop":1605021780,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605021780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605021780,"stop":1605022200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605022200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605022200,"stop":1605024300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605024300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605024300,"stop":1605027600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605027600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605027600,"stop":1605028980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605028980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605028980,"stop":1605029220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605029220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605029220,"stop":1605029400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605029400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605029400,"stop":1605030000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605030000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605030000,"stop":1605035340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605035340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Judith Kraft Faire revivre un instrument centenaire, tel est le pari de Judith Kraft, une luthi\u00e8re dont le nom n'a pas fini de r\u00e9sonner. Jacques Grange Rencontre avec Jacques Grange, d\u00e9corateur des grands noms tels qu'Yves Saint-Laurent, Francis Ford Coppola ou encore Isabelle Adjani. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605035340,"stop":1605036300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605036300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605036300,"stop":1605036600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605036600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605036600,"stop":1605038160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605038160,"stop":1605038400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605038400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Un homme, astronome amateur, est retrouv\u00e9 assassin\u00e9 sur son lieu de travail. Cet homme \u00e9tant sans histoire, les enqu\u00eateurs suivent la trace de deux jeunes d\u00e9linquants pr\u00e9sents sur le lieu du crime ce matin-l\u00e0. Une plong\u00e9e dans l'univers de l'astronomie montrera que la r\u00e9alit\u00e9 est bien plus sombre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ec6b4d1b621ad1e34acf4a59142f9de41ab86dd.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605038400,"stop":1605041160,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605041160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Un homme est retrouv\u00e9 mort dans l'enceinte d'une usine. Les experts de la police judiciaire comprennent rapidement que le corps y a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9. Comment et o\u00f9 l'homme est-il mort ? Pourquoi avoir choisi de le placer \u00e0 cet endroit ? Et qui aurait int\u00e9r\u00eat \u00e0 faire porter le chapeau \u00e0 l'usine ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f8a50749eefd12d2cee211a21fb7b285f94d5d.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605041160,"stop":1605044040,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605044040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605044040,"stop":1605045600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605045600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vend\u00e9e Globe","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du 9e Vend\u00e9e Globe, tour du monde \u00e0 la voile en solitaire, sans escale et sans assistance, qui passe d'Ouest en Est par les grands trois caps : Bonne Esp\u00e9rance, Leeuwin et Horn. Point de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e : Les Sables d'Olonne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605045600,"stop":1605045720,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605045720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605045720,"stop":1605045960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605045960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoire secr\u00e8te de l'antiterrorisme","descr":"Depuis plus de trente ans, ils luttent dans l'ombre contre les r\u00e9seaux du terrorisme islamiste. Les principaux responsables de la lutte antiterroriste en France expriment dans le d\u00e9tail les secrets de leurs combats et abordent leurs \u00e9checs comme leurs r\u00e9ussites. Leur r\u00e9cit collectif apporte un t\u00e9moignage sur l'\u00e9volution des menaces et la mani\u00e8re dont le dispositif antiterroriste s'est adapt\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3201b635d3bc2fd8c28aef3a1cd499556ce9bed7.jpg?x=548&y=366\/histoire-secrte-de-lantiterrorisme","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605045960,"stop":1605050280,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605050280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605050280,"stop":1605051900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605051900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605051900,"stop":1605052080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605052080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605052080,"stop":1605055440,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605055440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605055440,"stop":1605057120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605057120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Basique, les sessions","descr":"D\u00e9couvrez ceux qui feront la sc\u00e8ne musicale de demain. Devant nos cam\u00e9ras, sur la sc\u00e8ne du Bus Palladium, \u00e0 Paris, ces jeunes artistes \u00e0 l'univers foisonnant nous parlent d'eux, de leur parcours, de leur musique... et nous offrent trois titres en live, dont une reprise de leur choix.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9873318148e36be6956e9932d66f23a9c02e60e.jpg?x=548&y=366\/basique-les-sessions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605057120,"stop":1605058020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605058020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans les yeux d'Olivier","descr":"Une femme sur cinq en France d\u00e9clare avoir \u00e9t\u00e9 victime de harc\u00e8lement sexuel au travail. Pourtant, une sur cent seulement, comme H\u00e9l\u00e8ne, Amandine et Laurence, osent se lancer dans des poursuites judiciaires car elles ont honte, peur de ne pas \u00eatre crues ou par crainte de subir des repr\u00e9sailles et perdre leur emploi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/680f17f72ca0b0dcab6d04c6e55e88e5ed3169a1.jpg?x=548&y=366\/dans-les-yeux-dolivier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605058020,"stop":1605063600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605063600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605063600,"stop":1605065100,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605065100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605065100,"stop":1605069000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605069000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Trois enfants de p\u00e8res diff\u00e9rents : c'est le choix de Cindy. On se penche aussi sur Fran\u00e7ois P\u00e9russe, d\u00e9pass\u00e9 par la d\u00e9sorganisation de ses enfants, sur le fait de bouger plus, sur les enfants qui grandissent trop vite, sur les fake news et au premier appartement de Florence et Karelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605069000,"stop":1605070680,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605070680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605070680,"stop":1605072240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}