{"1583038800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583038800,"stop":1583039400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583039400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583039400,"stop":1583040000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583040000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f76808433560865d5cb9617e7a216e3ace0d77a.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583040000,"stop":1583040180,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583040180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583040180,"stop":1583041800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583041800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les secrets de l'agneau pascal","descr":"Gigots, carr\u00e9s, c\u00f4telettes... \u00c0 l'occasion des f\u00eates de P\u00e2ques, plus de 10 000 tonnes d'agneau sont vendues en France. Cette viande est l'une des plus ch\u00e8res du march\u00e9. Pourtant, les \u00e9leveurs fran\u00e7ais sont en p\u00e9ril car ils font face \u00e0 une concurrence \u00e9trang\u00e8re f\u00e9roce. Quelles cons\u00e9quences pour le consommateur ?","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583041800,"stop":1583045160,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583045160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583045160,"stop":1583046000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583046000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583046000,"stop":1583047320,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583047320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583047320,"stop":1583048040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583048040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s au coeur de l'actualit\u00e9 de cette partie du monde en perp\u00e9tuelle \u00e9bullition. La soci\u00e9t\u00e9 civile t\u00e9moigne et d\u00e9bat en plateau des \u00e9v\u00e9nements et des \u00e9volutions qui se produisent dans ces pays. Ce magazine est l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583048040,"stop":1583049780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite Pokou","descr":"Pokou et Yiblo sont contraintes de se r\u00e9concilier pour faire face \u00e0 une menace. Elles sont aid\u00e9es par Dakon et Kouassi Kan. R\u00e9alisation : Abel Kouam\u00e9 (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2018) D'apr\u00e8s une id\u00e9e originale de Kan Shouffle","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66cf2a07e92c07f35c9e3f7b1ec76490594e8d13.jpg?x=548&y=366\/la-petite-pokou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583049780,"stop":1583050620,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583050620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Loup","descr":"Loup croque la vie \u00e0 pleines dents : la moindre de ses envies, il la rend possible. Devenir cascadeur ? Aller sur la Lune ? Attraper un morceau d'arc-en-ciel ? Il ne recule devant aucun d\u00e9fi, pour le meilleur comme pour le pire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a6d360bb1b5d2b1c2178444ce239dd7c3377439.jpg?x=548&y=366\/loup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583050620,"stop":1583050980,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583050980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dis-moi Dimitri","descr":"C'est quoi une migration ? Les dents de Temba l'\u00e9l\u00e9phant peuvent-elles tomber ? Dimitri, petit oiseau venu d'Europe, vit maintenant dans la plaine d'Ubuyu, en Afrique. Makeba la girafe a pris le passereau sous sa protection et lui fait d\u00e9couvrir les animaux et les modes de vie de la plaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0adf0cb87e666bb3d14cc72faafbe0d156a1e55a.jpg?x=548&y=366\/dis-moi-dimitri","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583050980,"stop":1583051160,"country":"CH\/F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583051160,"stop":1583051400,"country":"GAB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Non-Non","descr":"A Sous-bois-les-bains, les jours se suivent et se ressemblent. Pour y mettre un peu de piment, Non-non l'ornithorynque et ses amis Maga\u00efveur, Bio, Zoubi, Grouillette et Grocroc font preuve d'une imagination d\u00e9lirante. Dommage que le succ\u00e8s ne soit pas toujours au rendez-vous...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcee9a55307c6fb93ec2db3a28e30cdb27ba6e1a.jpg?x=548&y=366\/non-non","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583051400,"stop":1583051820,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Robin des Bois: Malice \u00e0 Sherwood","descr":"\u00c0 tout juste 10 ans, Robin des Bois est un h\u00e9ros, m\u00eame s'il lui manque encore de la maturit\u00e9 pour temp\u00e9rer sa t\u00e9m\u00e9rit\u00e9. Avec beaucoup de pers\u00e9v\u00e9rance et d'humour, le jeune justicier et sa loyale bande d'amis s'opposent \u00e0 chacune des nouvelles machinations du jeune prince Jean.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e161f44c2294671ffabe840fe6dcef2be8e13dfb.jpg?x=548&y=366\/robin-des-bois-malice-sherwood","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583051820,"stop":1583052540,"country":"F\/D\/I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583052540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Robin des Bois: Malice \u00e0 Sherwood","descr":"\u00c0 tout juste 10 ans, Robin des Bois est un h\u00e9ros, m\u00eame s'il lui manque encore de la maturit\u00e9 pour temp\u00e9rer sa t\u00e9m\u00e9rit\u00e9. Avec beaucoup de pers\u00e9v\u00e9rance et d'humour, le jeune justicier et sa loyale bande d'amis s'opposent \u00e0 chacune des nouvelles machinations du jeune prince Jean.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e161f44c2294671ffabe840fe6dcef2be8e13dfb.jpg?x=548&y=366\/robin-des-bois-malice-sherwood","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583052540,"stop":1583053260,"country":"F\/D\/I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583053260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Oum le dauphin blanc","descr":"Dans un atoll de Polyn\u00e9sie, Yann et sa petite soeur Marina vivent avec leur oncle Patrick, oc\u00e9anographe r\u00e9put\u00e9. Les deux enfants rencontrent Oum, un myst\u00e9rieux dauphin blanc toujours pr\u00eat \u00e0 venir en aide \u00e0 ceux qu'il aime. Leur amiti\u00e9 va les pousser \u00e0 explorer les richesses des fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c31b84e82e55be177b854c75767638b3021fad85.jpg?x=548&y=366\/oum-le-dauphin-blanc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583053260,"stop":1583053980,"country":"F\/J","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583053980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Oum le dauphin blanc","descr":"Dans un atoll de Polyn\u00e9sie, Yann et sa petite soeur Marina vivent avec leur oncle Patrick, oc\u00e9anographe r\u00e9put\u00e9. Les deux enfants rencontrent Oum, un myst\u00e9rieux dauphin blanc toujours pr\u00eat \u00e0 venir en aide \u00e0 ceux qu'il aime. Leur amiti\u00e9 va les pousser \u00e0 explorer les richesses des fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c31b84e82e55be177b854c75767638b3021fad85.jpg?x=548&y=366\/oum-le-dauphin-blanc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583053980,"stop":1583054640,"country":"F\/J","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583054640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cochon Dingue","descr":"La poubelle, le savon ou le papier : que savons-nous exactement \u00e0 leur sujet ? Dans chaque \u00e9pisode, l'\u00e9quipe de Cochon Dingue \u00e9tudie un th\u00e8me sous toutes ses coutures et revient sur son histoire, sa fabrication et ses secrets. Pr\u00e9sentation : Pascal Barriault, Val\u00e9rie Chevalier, Marilou Morin, Pascal Morrissette","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/500729d213d2bfe2adcbd48404dbd4b2f150b835.jpg?x=548&y=366\/cochon-dingue","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583054640,"stop":1583056800,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583056800,"stop":1583057640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583057640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583057640,"stop":1583057880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583057880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"Cyril Viguier et les \u00e9ditorialistes de la presse quotidienne r\u00e9gionale d\u00e9cryptent l'actualit\u00e9 des territoires.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583057880,"stop":1583059620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583059620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583059620,"stop":1583062200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583062200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c9picerie fine: Terroirs gourmands","descr":"En Alsace, Roland Schnell cultive avec passion une plante rouge et acidul\u00e9e sur les terres de son grand-p\u00e8re : la rhubarbe. C'est aussi en suivant la trace des anciens que les fr\u00e8res Goetz ont invent\u00e9 un fromage qui porte le nom de la for\u00eat locale : la tomme de l'Illwald.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffc1a46a6d25f690b88e6d0992489d5666d331f8.jpg?x=548&y=366\/picerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583062200,"stop":1583064000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583064000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583064000,"stop":1583065800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583065800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583065800,"stop":1583067660,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583067660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Sur son c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge, Michel Drucker, entour\u00e9 de ses chroniqueurs, re\u00e7oit un invit\u00e9 \" fil rouge \" et propose des sujets d'actualit\u00e9, culture, musique, vie quotidienne, sant\u00e9 ainsi qu'une rubrique d\u00e9di\u00e9e aux animaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab079b85d82eb637f6d83c776b934e676e9b075d.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583067660,"stop":1583071560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583071560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens d'Hiver","descr":"Martin g\u00e8re la petite station de ski de Nods, dont il est \u00e0 la fois propri\u00e9taire, directeur, exploitant ou encore main-d'oeuvre. Du balisage des sentiers raquettes aux damages des pistes de ski de fond, un quotidien vari\u00e9 pour ce p\u00e8re de famille dont le jardin jouxte le d\u00e9part du t\u00e9l\u00e9ski... R\u00e9alisation : Patrick L\u00e9ger (saison 1, Suisse, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f29cd501ba972c3bb4c27129dca9ef3417d2b2bf.jpg?x=548&y=366\/gens-dhiver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583071560,"stop":1583074800,"country":"CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583074800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583074800,"stop":1583076600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583076600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583076600,"stop":1583078400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial de la langue fran\u00e7aise et de la francophonie. Un agenda francophone cl\u00f4t l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e28988a8350ed60e851248167cae85111e894ac2.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583078400,"stop":1583078880,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583078880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Retour sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais. L'\u00e9mission est enregistr\u00e9e \u00e0 Paris, sur le toit de l'Institut du monde arabe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b60af6b06c0ac387a3ce869bc72492a206235d37.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583078880,"stop":1583082000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583082000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583082000,"stop":1583083620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583083620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583083620,"stop":1583083800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583083800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583083800,"stop":1583084400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583084400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Haute route","descr":"80 kilom\u00e8tres dans la neige, 7 000 m\u00e8tres de d\u00e9nivel\u00e9... Avec Severin Moser, Peter Straub, Paul Zeller, Yolanda Marmet et Carmen Giezendanner, la championne olympique Dominique Gisin et son ancienne \u00e9quipi\u00e8re Fr\u00e4nzi Aufdenblatten entreprennent un p\u00e9riple hors norme entre Chamonix et Zermatt. L'occasion pour chacun de d\u00e9passer ses limites.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bae9775320548fb76f1fb672b905f1b82a77bb8.jpg?x=548&y=366\/la-haute-route","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583084400,"stop":1583087160,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583087160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La nuit est \u00e0 elles \u2013 Paris 1919-1939","descr":"Entre-deux-guerres \u00e0 Paris, Gaby Deslys, Mistinguett, Jos\u00e9phine Baker ou Suzy Solidor s'imposent en \u00e9g\u00e9ries d\u00e9lur\u00e9es et provocantes. Chanteuses, danseuses, meneuses de revue, ces artistes affranchies m\u00e8nent d'\u00e9blouissantes carri\u00e8res sur les sc\u00e8nes du Moulin-Rouge, du Casino de Paris ou des Folies-Berg\u00e8re, contribuant ainsi \u00e0 faire \u00e9voluer l'image de la femme.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583087160,"stop":1583090100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mati\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583090100,"stop":1583091000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583091000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583091000,"stop":1583092560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583092560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583092560,"stop":1583092680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583092680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nelly","descr":"Autrice \u00e0 succ\u00e8s, Nelly m\u00e8ne une vie tumultueuse et morcel\u00e9e entre \u00e9criture, amour, c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 et sexe. Passant de grandes exaltations \u00e0 de profonds d\u00e9senchantements, la jeune femme est au bord du gouffre. Un film librement inspir\u00e9 de l'histoire et l'oeuvre de l'autrice qu\u00e9b\u00e9coise Nelly Arcan, disparue en 2009.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6768066cbdff1d0ac19ee4b10a4d7327404e335.jpg?x=548&y=366\/nelly","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583092680,"stop":1583098680,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583098680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583098680,"stop":1583100240,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583100240,"stop":1583100420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583100420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ami-ami","descr":"D\u00e9vast\u00e9 par sa derni\u00e8re rupture, Vincent d\u00e9cide de s'installer en colocation avec Nefeli, sa meilleure amie. La jeune avocate d\u00e9jant\u00e9e lui fait aussit\u00f4t promettre une chose : plus jamais il ne tombera amoureux ! Il se contentera d\u00e9sormais d'amiti\u00e9 et d'histoires sans lendemain. Mais bient\u00f4t, Vincent rencontre une certaine Julie... Distribution : William Lebghil (Vincent), Margot Bancilhon (Nefeli), Camille Razat (Julie), Jonathan Cohen (Fr\u00e9d\u00e9ric), B\u00e9atrice de Sta\u00ebl (\u00c9l\u00e9na), Hubert Saint Macary (Henri), Christophe Odent (Christophe), Marie-Christine Orry (Morland), Nicolas Wanczycki (Petament), Manu Payet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de321812d3184a4249da379a53415c16d3bfffee.jpg?x=548&y=366\/ami-ami","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583100420,"stop":1583105340,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583105340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583105340,"stop":1583106960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583106960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape du jour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583106960,"stop":1583107740,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583107740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Kepler","descr":"Le commandant Kepler, fragile psychologiquement, va enqu\u00eater sur un crime dans la jungle de Calais et faire \u00e9quipe avec Alice, jeune flic locale qui va \u00eatre son guide et le t\u00e9moin inquiet de sa chute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51a9e0f8b9692db19d655e1db8b152533b0f0715.jpg?x=548&y=366\/kepler","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583107740,"stop":1583110620,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583110620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Kepler","descr":"Le commandant Kepler, fragile psychologiquement, va enqu\u00eater sur un crime dans la jungle de Calais et faire \u00e9quipe avec Alice, jeune flic locale qui va \u00eatre son guide et le t\u00e9moin inquiet de sa chute.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20eb2f2c8c95f3f64e6297e1138dac11badc2da2.jpg?x=548&y=366\/kepler","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583110620,"stop":1583113500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583113500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"24 heures: danger!","descr":"Calme et paisible la mer ? Lorsqu'on la contemple de la rive peut-\u00eatre, mais pour les p\u00eacheurs et les scaphandriers, c'est un m\u00e9tier risqu\u00e9. Le Fran\u00e7ais R\u00e9my Baranger prend la mer jour apr\u00e8s jour dans l'espoir d'une p\u00eache miraculeuse. Au Qu\u00e9bec, Patrick Bergeron plonge dans les profondeurs glac\u00e9es du Saint-Laurent.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583113500,"stop":1583116320,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583116320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles!","descr":"\"Passe-moi les Jumelles\" est une \u00e9mission qui se paie le luxe de prendre son temps. Le temps de naviguer \u00e0 contre-courant, de faire des rencontres percutantes, de traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un bol d'oxyg\u00e8ne mensuel \u00e0 consommer en Haute D\u00e9finition et comme un bon vin, sans mod\u00e9ration!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87b0d7078635748126943edf2ae46c295f66e782.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583116320,"stop":1583118000,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583118000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est la vie","descr":"Korsa r\u00e9alise que vivre au centre pr\u00e9sente aussi des inconv\u00e9nients. Nguessan enqu\u00eate sur la mort de Caro. Face au succ\u00e8s de la campagne de vaccination, Assitan et Yaye ont fort \u00e0 faire pour organiser le dispensaire. Cr\u00e9\u00e9 par Marguerite Abouet.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583118000,"stop":1583119560,"country":"SEN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583119560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583119560,"stop":1583122800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583122800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"De la d\u00e9mographie aux choix politiques. Spontan\u00e9ment, la g\u00e9opolitique renvoie aux territoires, aux ressources, aux repr\u00e9sentations et aux rapports de force. Or, dans toute r\u00e9gion du monde, les \u00e9volutions d\u00e9mographiques repr\u00e9sentent un outil prospectif majeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583122800,"stop":1583123520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583123520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde L'HEBDO","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583123520,"stop":1583125080,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583125080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Le journal de 6h00 (heure de Paris) propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France T\u00e9l\u00e9visions. Pr\u00e9sentation : Samuel \u00c9tienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ce9d568fe117fcd325e033285698a3d4e33e263.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583125080,"stop":1583126760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}