{"1602822240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602822240,"stop":1602822540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602822540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602822540,"stop":1602823980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602823980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602823980,"stop":1602824400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602824400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602824400,"stop":1602826020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602826020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602826020,"stop":1602826200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602826200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602826200,"stop":1602827220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602827220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602827220,"stop":1602827700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602827700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602827700,"stop":1602828000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602828000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602828000,"stop":1602829560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602829560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602829560,"stop":1602830340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602830340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"\" G\u00e9opolitis \" est une \u00e9mission de d\u00e9cryptage clair, pr\u00e9cis et concis de situations internationales souvent complexes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602830340,"stop":1602831960,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602831960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Autour d'une gigantesque paella orchestr\u00e9e par le chef Haissam Souki Tamayo, on rend hommage \u00e0 la cuisine espagnole en compagnie de la com\u00e9dienne Alice Pascual qui pr\u00e9pare d'ailleurs une recette familiale. Et pas question d'aborder l'Espagne sans faire r\u00e9f\u00e9rence aux tapas !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602831960,"stop":1602833520,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602833520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cl\u00e9 en main","descr":"Visite de la Merrick House, incroyable \"cabane\", compl\u00e8tement irr\u00e9guli\u00e8re et perch\u00e9e dans les arbres. Con\u00e7ue et construite \u00e0 la main par l'architecte vancouv\u00e9rois Paul Merrick dans les ann\u00e9es 1970, elle est constitu\u00e9e de mat\u00e9riaux recycl\u00e9s, de pierres et de bois indig\u00e8nes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8386366ccd7bc3120d2d03c6d867da09451201b.jpg?x=548&y=366\/cl-en-main","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602833520,"stop":1602835200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602835200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"\u00c0 l'aide d'un \u00e9norme appareil, Kurt Moser fait rena\u00eetre une technique photographique oubli\u00e9e, dont chaque image est unique et \u00e9ternelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602835200,"stop":1602837120,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602837120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie a rendez-vous dans l'Aube avec Julien Drapier, chef de L'Auberge de Sainte Maure. Ils y d\u00e9gustent une de ses cr\u00e9ations : la tourte \u00e0 l'andouillette et au chaource. Apr\u00e8s avoir rencontr\u00e9 Pauline Capron, h\u00e9licicultrice, et \u00c9ric Meignien, fromager, elle visite le laboratoire de charcuterie de Christophe Thierry. Pr\u00e9sentation : Sophie Menut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602837120,"stop":1602838560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602838560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602838560,"stop":1602838800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602838800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602838800,"stop":1602839640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602839640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602839640,"stop":1602839820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602839820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que Baptiste vit un vrai dilemme, Samia fait un cadeau-surprise \u00e0 Ariane. Quant \u00e0 Johanna, elle revient au Mistral. R\u00e9alisation : Christian Gu\u00e9rinel (studio) ; Christophe Reichert (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602839820,"stop":1602841440,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602841440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602841440,"stop":1602844440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602844440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les plus beaux treks","descr":"Avec 1 000 km de sentiers balis\u00e9s, La R\u00e9union est une destination privil\u00e9gi\u00e9e des amoureux de trek. En compagnie de Rudy Laurent, nous empruntons le GR R2, qui traverse l'\u00eele du nord au sud sur 140 kilom\u00e8tres, \u00e0 la d\u00e9couverte du cirque de Mafate et du piton de la Fournaise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c16a567d2aa1910e91eaa6af1fb80bf0ad65c088.jpg?x=548&y=366\/les-plus-beaux-treks","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602844440,"stop":1602847800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602847800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602847800,"stop":1602849600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602849600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Marleau est charg\u00e9e de r\u00e9soudre le meurtre de Marcus Borg, un ancien pilote automobile. Elle comprend rapidement que l'assassin s'est tromp\u00e9 de cible et qu'il visait en r\u00e9alit\u00e9 la patronne de l'\u00e9curie, Ir\u00e8ne Denan. Pourtant, \u00e9tonnamment, celle-ci ne semble pas affect\u00e9e par cette r\u00e9v\u00e9lation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/363f500012be565fa89a2c70f9106abd23c3bd5f.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602849600,"stop":1602855240,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602855240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602855240,"stop":1602856800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602856800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602856800,"stop":1602858180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602858180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602858180,"stop":1602858600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602858600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602858600,"stop":1602860580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602860580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602860580,"stop":1602862200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602862200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602862200,"stop":1602864000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602864000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602864000,"stop":1602865320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602865320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602865320,"stop":1602865620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602865620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602865620,"stop":1602865800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602865800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602865800,"stop":1602866340,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602866340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plonger","descr":"C\u00e9sar, ancien reporter de guerre devenu critique d'art, tombe amoureux de Paz, une photographe espagnole. Il aimerait un enfant, pas elle. Mais elle se retrouve enceinte, et sent monter en elle une profonde angoisse. Lorsque le b\u00e9b\u00e9 na\u00eet, Paz ne parvient pas plus \u00e0 g\u00e9rer son mal-\u00eatre. Elle d\u00e9cide de s'en aller...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/217639b1c7d19d12293ff5c17e7fc23201224685.jpg?x=548&y=366\/plonger","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602866340,"stop":1602872220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Modern Jazz","descr":"Une femme et son amant d\u00e9cident d'avouer \u00e0 leurs conjoints respectifs qu'ils s'aiment. Qui sera le plus l\u00e2ches des deux ?","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602872220,"stop":1602872760,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Sur un ton d\u00e9cal\u00e9, dr\u00f4le et r\u00e9solument moderne, \" Qu\u00e8saco \" vous accompagne joyeusement dans la d\u00e9couverte de la peinture.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602872760,"stop":1602873000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602873000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602873000,"stop":1602874560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602874560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602874560,"stop":1602874860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602874860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Apr\u00e8s plus de deux d\u00e9cennies d'absence, Rita Melanson revient \u00e0 Saint-Prosp\u00e8re, son village natal. Elle reprend contact avec d'anciennes connaissances, dont Yolande, une amie de jeunesse. Venue solder quelques histoires li\u00e9es \u00e0 son pass\u00e9, elle se retrouve, malgr\u00e9 elle, propri\u00e9taire de l'\u00e9glise, du presbyt\u00e8re et des terres environnantes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fce330c16341a92a11eec90c3ae566b7e2767880.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602874860,"stop":1602876180,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602876180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Puisqu'elle ne peut faire annuler l'achat du domaine, Rita envisage de le revendre \u00e0 Lomer, chef d'entreprise et principal employeur de la communaut\u00e9, maire par int\u00e9rim et, surtout, son ex-fianc\u00e9\u00a0! Pendant ce temps, V\u00e9ronique Poisson, agente immobili\u00e8re, tombe sous le charme de Ferraille, le cousin de Rita...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53a1c1c6e9a543ad0381ff39b14e4a17d5f2f474.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602876180,"stop":1602877560,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602877560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Si Rita veut revendre avantageusement la propri\u00e9t\u00e9, il faut qu'elle soit remise en \u00e9tat. Elle sollicite l'aide de Yolande et de Terri. Matteo, un s\u00e9duisant surfer italien, est \u00e9galement mis \u00e0 contribution en \u00e9change d'un h\u00e9bergement gratuit. Malheureusement, tout ce petit monde va lui causer plus de tracas qu'autre chose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb8fa8c0514f922e21c6f9c87da04d32e3731af.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602877560,"stop":1602878940,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602878940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A la Valdrague","descr":"Rita veut transformer le presbyt\u00e8re en g\u00eete touristique. Et quelle meilleure publicit\u00e9 pour son projet que de se greffer \u00e0 la chasse au Guinness record de surf que Matteo souhaite obtenir !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2eee4b29c5b4fa08de9e0dee5039bdfdd66f140.jpg?x=548&y=366\/a-la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602878940,"stop":1602880320,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602880320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602880320,"stop":1602881880,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602881880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602881880,"stop":1602882120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602882120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#Investigation","descr":"Le nouveau rendez-vous de l'information et de l'enqu\u00eate journalistique donn\u00e9 par les \u00e9quipes de la RTBF. Recherches, preuves, t\u00e9moignages et confrontations sont au coeur des reportages r\u00e9alis\u00e9s sur des sujets principalement en lien avec la soci\u00e9t\u00e9 belge. Mots d'ordre : ind\u00e9pendance et transparence.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6c7eadc0b76d1361efde8b29796428168e0721d.jpg?x=548&y=366\/investigation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602882120,"stop":1602886560,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602886560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602886560,"stop":1602888120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602888120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602888120,"stop":1602888420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602888420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Que se passe-t-il dans la t\u00eate d'un politicien \u00e9lu et propuls\u00e9 au pouvoir ? Quels sont les effets n\u00e9gatifs du pouvoir qui peuvent le faire d\u00e9raper ? Et comment peut-il se prot\u00e9ger et garder le contact avec la vraie vie, celle des gens qui ont vot\u00e9 pour lui ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e2e8b3515c135ea6e0dd1092f9a961cf19f7074.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602888420,"stop":1602893520,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602893520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Au sommaire : \"L'offensive d'Airbnb dans les activit\u00e9s touristiques\". Airbnb propose dor\u00e9navant des activit\u00e9s culturelles en plus des offres de logements. \u2013 \"Que valent les villages vacances \u00e9colos ?\" Avoir un impact \u00e9cologique minimum pendant les vacances et apprendre en plus \u00e0 consommer autrement ? C'est la promesse de plus en plus de villages vacances qui s'affichent plus verts que verts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602893520,"stop":1602894480,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602894480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Etats d'urgence","descr":"Justine 40 ans, concilie tant bien que mal son r\u00f4le de m\u00e8re de famille et d'\u00e9pouse avec son m\u00e9tier de polici\u00e8re \u00e0 la brigade anti-criminalit\u00e9, la BAC. Sa vie bascule le jour o\u00f9 elle est accus\u00e9e d'avoir vol\u00e9 de l'argent lors d'une perquisition. C'est le d\u00e9but d'une v\u00e9ritable descente aux enfers...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06667e8570e898c5ed0272788bbdb73a44b2137e.jpg?x=548&y=366\/etats-durgence","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602894480,"stop":1602900000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602900000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602900000,"stop":1602901500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602901500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602901500,"stop":1602905700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602905700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Avant d'\u00eatre \u00e9crivain, Pascal Manoukian a \u00e9t\u00e9 journaliste, grand reporter et photographe, couvrant la plupart des grands conflits mondiaux pendant une vingtaine d'ann\u00e9es. Aujourd'hui, ses livres sont souvent inspir\u00e9s par l'actualit\u00e9, comme pour \" Le Cercle des hommes \", roman actuel et puissant, qui vient de para\u00eetre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602905700,"stop":1602908640,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}