{"1603776240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603776240,"stop":1603776540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603776540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603776540,"stop":1603778400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603778400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603778400,"stop":1603780200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603780200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603780200,"stop":1603781220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603781220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603781220,"stop":1603781700,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603781700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Dos de sandre r\u00f4ti, tatin de poire tap\u00e9e et c\u00e9leri, r\u00e9duction au vin rouge et badiane Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603781700,"stop":1603782000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603782000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603782000,"stop":1603783620,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603783620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603783620,"stop":1603784400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603784400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603784400,"stop":1603785960,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603785960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"C'est une micror\u00e9gion naturelle situ\u00e9e sur les rives de Loire, le Sancerrois. \u00c9ric Louis nous accueille sur les terres de son domaine pour partager son amour du vin, le sancerre. La famille Godon nous livre les secrets du crottin de Chavignol. Avec Florence Delaroche, d\u00e9couverte des \u00eeles de la Gargaude.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603785960,"stop":1603787640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603787640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Le jardin de cette cliente \u00e0 Erin Mills est envahi par de nombreuses b\u00eates, dont des mouffettes. Si son chat semble beaucoup les aimer, il est bien le seul dans la famille. Un gros travail attend donc Louis car les mouffettes ont \u00e9lu domicile sous le cabanon du jardin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603787640,"stop":1603789140,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603789140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Sophie Jovillard accompagne la guide Laure Charpentier dans la d\u00e9couverte de ce site \u00e9tonnant en plein coeur de l'H\u00e9rault. Mis en eau il y a cinquante ans, le lac du Salagou apporte un nouveau contraste \u00e0 ce territoire aride. Le lac donne aujourd'hui une dynamique nouvelle au territoire, notamment touristique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603789140,"stop":1603790820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603790820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Dit-on infarctus ou bien infractus ? Pour le savoir, il suffit de se rappeler qu'un infarctus est un arr\u00eat du coeur, on dit donc infarctus, avec '' ar '', comme arr\u00eat. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/48cdc85a38b2e6d12d779a8386378889c1cba799.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603790820,"stop":1603791000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603791000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603791000,"stop":1603792560,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603792560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603792560,"stop":1603792800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603792800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603792800,"stop":1603793640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603793640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603793640,"stop":1603793820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603793820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Nicolas semble avoir mieux \u00e0 faire que d'assumer une garde \u00e0 l'h\u00f4pital. Ce qui est arriv\u00e9 \u00e0 Jean-Paul aura-t-il une incidence sur sa vie priv\u00e9e ? De son c\u00f4t\u00e9, Patrick d\u00e9couvre les nouveaux \"exploits\" de son beau-p\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603793820,"stop":1603795500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603795500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603795500,"stop":1603798260,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603798260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plan\u00e8te sable","descr":"En un si\u00e8cle, le Sahara a progress\u00e9 vers le sud de 250 km sur un front de 6 000 km. Les terres sont devenues st\u00e9riles, les populations ont d\u00fb fuir. Au Maroc et au S\u00e9n\u00e9gal, une lutte opini\u00e2tre est engag\u00e9e contre la d\u00e9sertification.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e481099cb6e0d1f649ecb6f916fc422c7713524.jpg?x=548&y=366\/plante-sable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603798260,"stop":1603801320,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603801320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603801320,"stop":1603801800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603801800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603801800,"stop":1603803660,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603803660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Cela fait deux ans que Julien, Marie, leur fils Jacques et la m\u00e8re de Julien, Sylvie, vivent ensemble. Mais l'\u00e9quilibre familial est perturb\u00e9 lorsque Jacques annonce qu'il veut partir \u00e0 l'autre bout du monde. Refusant cette perspective, Marie et Julien se d\u00e9m\u00e8nent pour contrer les plans de leur fils...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603803660,"stop":1603805040,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603805040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien a trouv\u00e9 un moyen d'\u00eatre plus souvent avec son fils pour tenter de le convaincre de rester \u00e0 Chaville : travailler avec lui. Marie est perturb\u00e9e par quelque chose qui l'emp\u00eache d'avancer sur sa th\u00e8se et d\u00e9cide d'en parler \u00e0 Julien. Julie, une nouvelle voisine, plut\u00f4t bizarre, fait son apparition...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6353cf2d4e8ea2706b6d1a1fe44dd69111f848af.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603805040,"stop":1603806600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603806600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Face au d\u00e9s\u00e9quilibre qu'a provoqu\u00e9 l'annonce du d\u00e9part de Jacques, Sylvie se retrouve face \u00e0 ses propres psychoses. Aid\u00e9e par Louis, son ex-coll\u00e8gue et amant, elle envisage de d\u00e9m\u00e9nager. Julien et Julie ne partagent pas le m\u00eame avis quant \u00e0 lui r\u00e9v\u00e9ler ou non la v\u00e9rit\u00e9 identit\u00e9 de Julie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603806600,"stop":1603808100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603808100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien et Marie passent la soir\u00e9e chez L\u00e9a et Sam, qui forment \u00e0 pr\u00e9sent un couple. Mais un sujet sensible fait des \u00e9tincelles : avoir un second enfant. Alors que Julien d\u00e9sire \u00eatre un p\u00e8re pr\u00e9sent d\u00e8s le d\u00e9but, ce n'est ni la priorit\u00e9, ni la volont\u00e9 de Marie. Le m\u00eame th\u00e8me divise \u00e9galement L\u00e9a et Sam...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603808100,"stop":1603809540,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603809540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Herv\u00e9 Obligi Herv\u00e9 Obligi est sculpteur et marqueteur sur pierres. Ses min\u00e9raux attendent d'\u00eatre transform\u00e9s en objets d\u00e9coratifs. Michel Vivien Bottes, sandales, escarpins, Michel Vivien est l'homme qui chausse les femmes. Mati\u00e8res nobles et savoir-faire made in France sont au rendez-vous. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603809540,"stop":1603810800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603810800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603810800,"stop":1603812180,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603812180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603812180,"stop":1603812600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603812600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603812600,"stop":1603814700,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603814700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603814700,"stop":1603818000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603818000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603818000,"stop":1603819380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603819380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603819380,"stop":1603819620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603819620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603819620,"stop":1603819800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603819800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603819800,"stop":1603820280,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603820280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Au coeur du vignoble bordelais, St\u00e9phane nous fait d\u00e9couvrir Saint-\u00c9milion et les villages environnants. Au sommaire : \u2013 Changer : cr\u00e9ation d'un espace modulable bureau\/salle \u00e0 manger \u2013 Explosion florale \u2013 R\u00e9novation d'une chartreuse \u2013 Franck Tressens","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603820280,"stop":1603825620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603825620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603825620,"stop":1603826520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603826520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603826520,"stop":1603827000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603827000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603827000,"stop":1603828560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603828560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603828560,"stop":1603828800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603828800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Une femme est retrouv\u00e9e morte, au milieu d'un marais salant. Les enqu\u00eateurs vont apprendre qu'elle avait \u00e9t\u00e9 victime d'un braquage deux ans auparavant, et souffrait de stress post-traumatique. Sa mort est-elle due \u00e0 un comportement \u00e9quivoque li\u00e9 \u00e0 ces troubles ? Ou bien \u00e0 une vengeance des braqueurs ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cabe69ab7828992b324c0617ca812655dda97577.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603828800,"stop":1603831740,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603831740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Un corps est retrouv\u00e9 flottant sous un ponton. L'homme avait disparu la veille, \u00e0 l'occasion d'une sortie nocturne, en pleine mer, organis\u00e9e par le camping dont il \u00e9tait propri\u00e9taire. L\u00e9a et Paul vont vite s'apercevoir qu'il a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 sur le bateau, puis jet\u00e9 par-dessus bord. Qui pouvait lui en vouloir ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7daa152ce0848b83a8c502aa0ec5fc6f3bae852.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603831740,"stop":1603834860,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603834860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603834860,"stop":1603836420,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603836420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603836420,"stop":1603836660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603836660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A l'\u00e9cole des philosophes","descr":"Dix enfants atteints d'un handicap mental plus ou moins profond font leurs premiers pas dans une \u00e9cole sp\u00e9cialis\u00e9e. Accompagn\u00e9s d'une \u00e9quipe de p\u00e9dagogues et de th\u00e9rapeutes, ils vont devoir apprendre \u00e0 vivre ensemble. Les \u00e9l\u00e8ves vont progresser envers et contre tout, au plus grand \u00e9tonnement et bonheur de leurs parents.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a5a5eed73329b0c339ee91b725b280156fd7f5c2.jpg?x=548&y=366\/a-lcole-des-philosophes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603836660,"stop":1603842420,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603842420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603842420,"stop":1603843980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603843980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603843980,"stop":1603844160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603844160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603844160,"stop":1603847220,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603847220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Basique, les sessions","descr":"D\u00e9couvrez ceux qui feront la sc\u00e8ne musicale de demain. Devant nos cam\u00e9ras, sur la sc\u00e8ne du Bus Palladium, \u00e0 Paris, ces jeunes artistes \u00e0 l'univers foisonnant nous parlent d'eux, de leur parcours, de leur musique... et nous offrent trois titres en live, dont une reprise de leur choix.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9873318148e36be6956e9932d66f23a9c02e60e.jpg?x=548&y=366\/basique-les-sessions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603847220,"stop":1603848420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603848420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans les yeux d'Olivier","descr":"Rou\u00e9e de coups en pleine nuit dans une for\u00eat par son ex-conjoint, Aur\u00e9lie a fini par tomber d'une falaise. Si l'homme s'\u00e9tait toujours montr\u00e9 excessivement possessif, personne n'avait imagin\u00e9 que sa jalousie pourrait le conduire au pire. Nathalie, la m\u00e8re de la jeune femme, est r\u00e9volt\u00e9e. Sauvagement agress\u00e9 par son ex-femme et son compagnon, Giraud a surv\u00e9cu par miracle \u00e0 19 coups de couteau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/680f17f72ca0b0dcab6d04c6e55e88e5ed3169a1.jpg?x=548&y=366\/dans-les-yeux-dolivier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603848420,"stop":1603854000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603854000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603854000,"stop":1603855500,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603855500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603855500,"stop":1603859400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603859400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"S\u00e9bastien rencontre un p\u00e8re et son fils, tous deux homosexuels. On s'int\u00e9resse aussi au regard d'Anne-Elisabeth Boss\u00e9 sur la \" diabolisation \" de la parentalit\u00e9, au maintient de l'\u00e9quilibre dans le tourbillon familial, \u00e0 la crise d'adolescence, aux disputes et \u00e0 la r\u00e9conciliation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603859400,"stop":1603861080,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603861080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603861080,"stop":1603862640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}