{"1603602000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"S\u00e9bastien rencontre un p\u00e8re et son fils, tous deux homosexuels. On s'int\u00e9resse aussi au regard d'Anne-Elisabeth Boss\u00e9 sur la \" diabolisation \" de la parentalit\u00e9, au maintient de l'\u00e9quilibre dans le tourbillon familial, \u00e0 la crise d'adolescence, aux disputes et \u00e0 la r\u00e9conciliation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603602000,"stop":1603603440,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603603440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603603440,"stop":1603604220,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603604220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603604220,"stop":1603605780,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603605780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Une op\u00e9ration de chirurgie demande toujours une pr\u00e9cision extr\u00eame. Que dire alors quand il s'agit d'une intervention pour retirer un cancer du cerveau ? Il y a le risque de cr\u00e9er des dommages irr\u00e9versibles. Pour r\u00e9duire ce risque, des chirurgiens belges utilisent un casque de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603605780,"stop":1603608420,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603608420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603608420,"stop":1603608960,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603608960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fc5b8d1333ddadc8f9351f7d433314bbef0f1fd.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603608960,"stop":1603609200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603609200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603609200,"stop":1603610700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603610700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603610700,"stop":1603611480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603611480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603611480,"stop":1603613040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603613040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603613040,"stop":1603613520,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603613520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2115d45f986cb371300371b732fe670268e87d39.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603613520,"stop":1603613820,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603613820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603613820,"stop":1603614240,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603614240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603614240,"stop":1603614420,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603614420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603614420,"stop":1603614660,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603614660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Vicky et Z\u00e9lie sont les meilleures amies du monde. Super jalouse, Z\u00e9lie ne supporte pas que Vicky soit amie avec quelqu'un d'autre. Elle lui fait une crise lorsqu'elle se rapproche un peu trop de Laurana...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603614660,"stop":1603615200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603615200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603615200,"stop":1603615980,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603615980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603615980,"stop":1603616700,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603616700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"C'est l'anniversaire de Passe-Partout. Elle a si h\u00e2te de voir ses cadeaux qu'elle les cherche partout, mais sans succ\u00e8s. Elle finit par croire que ses amis et Grand-M\u00e8re ont oubli\u00e9 son anniversaire. En m\u00eame temps, Cannelle et Pruneau partent en camping avec Grand-Papa Bi.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603616700,"stop":1603618140,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603618140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle se fait mal en jouant, Perline la soigne avec l'aide de Ti-Brin. Les deux jumeaux parlent du cycle de la vie avec Grand-Papa Bi. Passe-Carreau et Passe-Montagne jouent \u00e0 faire la course. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603618140,"stop":1603620000,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603620000,"stop":1603620840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603620840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603620840,"stop":1603621020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603621020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603621020,"stop":1603622580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603622580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603622580,"stop":1603625400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603625400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Ch\u00e2taignes, p\u00e9lardons et oignons doux sont les embl\u00e8mes culinaires des C\u00e9vennes m\u00e9ridionales. Mais dans cette r\u00e9gion montagneuse, d'autres productions valent tout autant le d\u00e9tour. Au menu : le miel de ruches troncs et d'abeilles noires ou la liqueur de pommes reinettes du Vigan. Un voyage surprenant et savoureux ! Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603625400,"stop":1603626960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603626960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603626960,"stop":1603627260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603627260,"stop":1603629000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603629000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603629000,"stop":1603630800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603630800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Sur son c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge, Michel Drucker, entour\u00e9 de ses chroniqueurs, re\u00e7oit un invit\u00e9 \" fil rouge \" et propose des sujets d'actualit\u00e9, culture, musique, vie quotidienne, sant\u00e9 ainsi qu'une rubrique d\u00e9di\u00e9e aux animaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603630800,"stop":1603635000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603635000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Pierre-Yves Lord, accompagn\u00e9 de Karine Gonthier-Hyndman, se rend en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise sur l'atoll de Rangiroa. L'\u00e9quipe a la chance d'explorer la passe de Tiputa, de visiter un vignoble et de prendre part \u00e0 une partie de p\u00eache.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603635000,"stop":1603638000,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603638000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603638000,"stop":1603639620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603639620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603639620,"stop":1603641540,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603641540,"stop":1603642080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603642080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603642080,"stop":1603645200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603645200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603645200,"stop":1603646820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603646820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603646820,"stop":1603647000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603647000,"stop":1603647600,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les plus beaux treks","descr":"Sur 272 km, le GR 70 est l'un des plus beaux itin\u00e9raires du Massif central. Il suit les traces de l'\u00e9crivain \u00e9cossais et grand voyageur Robert Louis Stevenson. Sur douze jours, en compagnie de la guide Marion Bailly, nous d\u00e9couvrons le Velay, le G\u00e9vaudan, le mont Loz\u00e8re et les C\u00e9vennes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c424e80d781eef443c7385e417b68bfa5bd690ea.jpg?x=548&y=366\/les-plus-beaux-treks","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603647600,"stop":1603650780,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603650780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sur la grande terre","descr":"Wahiakatste Diome-Deer, une jeune Mohawk de la r\u00e9serve indienne de Kahnawake, en Mont\u00e9r\u00e9gie, rencontre des peuples autochtones de Sib\u00e9rie, pour mieux saisir leur r\u00e9alit\u00e9. Au fil de cette immersion, notamment \u00e0 Irkoutsk au contact des Bouriates, parviendra-t-elle \u00e0 prendre conscience de la sp\u00e9cificit\u00e9 de sa propre communaut\u00e9 ?","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603650780,"stop":1603653300,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"En France, au Havre, sous l'impulsion du programme de r\u00e9novation urbaine, le quartier Henri-Dunant a vu na\u00eetre un hameau constitu\u00e9 de maisons individuelles en bois. \u00c0 la t\u00eate de ce projet, un pr\u00e9curseur de l'urbanisme \u00e9co-responsable : Philippe Madec.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603653300,"stop":1603654200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603654200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603654200,"stop":1603655760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603655760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603655760,"stop":1603656060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603656060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"R\u00eaves de jeunesse","descr":"Salom\u00e9 revient dans le village de son adolescence pour y travailler \u00e0 la d\u00e9chetterie le temps d'un \u00e9t\u00e9. Elle va y croiser des \u00eatres plus ou moins perdus, plein de r\u00e9voltes, de regrets et de r\u00eaves : la fougueuse Jessica, \u00e9gar\u00e9e d'une t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 d'aventures ; Cl\u00e9ment, dont le fr\u00e8re, Mathis, ex de la s\u0153ur de Salom\u00e9, a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 dans une ZAD ; leur m\u00e8re, tr\u00e8s rebelle ; un cycliste d\u00e9pressif\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71e3594728b44a2728d0da8c4e3e282bbe883aee.jpg?x=548&y=366\/rves-de-jeunesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603656060,"stop":1603661580,"country":"F\/P","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603661580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603661580,"stop":1603663320,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603663320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603663320,"stop":1603663500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603663500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Si le vent soul\u00e8ve les sables","descr":"En Afrique, Rahne et sa femme Mouna viennent d'avoir un troisi\u00e8me enfant, une lourde charge pour le couple. Rahne h\u00e9site \u00e0 le tuer, puis abandonne cette id\u00e9e. Quelques ann\u00e9es plus tard, alors que la s\u00e9cheresse fait rage, il d\u00e9cide d'entreprendre avec sa famille un p\u00e9rilleux voyage vers une source...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ab5173d6b8637d2b5bec58de8bb39764362c663.jpg?x=548&y=366\/si-le-vent-soulve-les-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603663500,"stop":1603669080,"country":"B\/F","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603669080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603669080,"stop":1603670760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603670760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603670760,"stop":1603670940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603670940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nadia","descr":"Nadia \u00e9l\u00e8ve seule son fils No\u00e9 en banlieue parisienne. Quand No\u00e9 est accept\u00e9 dans le prestigieux lyc\u00e9e Henri IV, elle d\u00e9cide de d\u00e9m\u00e9nager en plein Paris et commence \u00e0 s'endetter pour offrir \u00e0 son fils ce que ses camarades peuvent s'acheter. Ce faisant, elle risque la faillite personnelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d036950c79a91b74730b437b3fdd5cc484cd361f.jpg?x=548&y=366\/nadia","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603670940,"stop":1603676400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603676400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Tunisie","descr":"N\u00e9 en 1884 \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg, install\u00e9 en Tunisie de 1914 \u00e0 sa mort, en 1949, Alexandre Roubtzoff est un peintre orientaliste russe m\u00e9connu et l'un des artistes majeurs de sa g\u00e9n\u00e9ration. Son oeuvre prend sens en Tunisie, un pays auquel il est profond\u00e9ment attach\u00e9 et dont la lumi\u00e8re le fascine. Narration : Fr\u00e9d\u00e9ric Mitterrand","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ee6d0a8f386d8f1f068a285f1c46702b090dad6.jpg?x=548&y=366\/la-tunisie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603676400,"stop":1603680120,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603680120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Herv\u00e9 Obligi Herv\u00e9 Obligi est sculpteur et marqueteur sur pierres. Ses min\u00e9raux attendent d'\u00eatre transform\u00e9s en objets d\u00e9coratifs. Michel Vivien Bottes, sandales, escarpins, Michel Vivien est l'homme qui chausse les femmes. Mati\u00e8res nobles et savoir-faire made in France sont au rendez-vous. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603680120,"stop":1603681200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603681200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie : Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017 ; Comp\u00e9tition officielle : Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603681200,"stop":1603682760,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603682760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c71b7949d50c4d2ccd1ca91a8906f8fdb143597e.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603682760,"stop":1603686000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"De la d\u00e9mographie aux choix politiques. Spontan\u00e9ment, la g\u00e9opolitique renvoie aux territoires, aux ressources, aux repr\u00e9sentations et aux rapports de force. Or, dans toute r\u00e9gion du monde, les \u00e9volutions d\u00e9mographiques repr\u00e9sentent un outil prospectif majeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603686000,"stop":1603686600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603686600,"stop":1603688280,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603688280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603688280,"stop":1603689840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}