{"1602217440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602217440,"stop":1602217740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602217740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602217740,"stop":1602219180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602219180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour : march\u00e9s de Suisse","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602219180,"stop":1602219420,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602219420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602219420,"stop":1602219600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602219600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602219600,"stop":1602221220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602221220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602221220,"stop":1602221400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602221400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602221400,"stop":1602222420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602222420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602222420,"stop":1602222900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602222900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602222900,"stop":1602223200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602223200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602223200,"stop":1602224760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602224760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602224760,"stop":1602225600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602225600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602225600,"stop":1602227160,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602227160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Journ\u00e9e poissons avec le com\u00e9dien Justin Laram\u00e9e. \u00c0 T\u00e9treaultville, Christian s'initie \u00e0 la p\u00eache urbaine aux abords du fleuve Saint-Laurent. Pierre Gingras pr\u00e9sente l'esturgeon fum\u00e9 et, au restaurant Ikanos, le chef Constant Mentzas propose une d\u00e9gustation de ses poissons favoris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602227160,"stop":1602228660,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602228660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cl\u00e9 en main","descr":"Evelyne pr\u00e9sente la Waterfront House, \u00e0 Dundarave \u00e0 West Vancouver, construite en 1988, tourn\u00e9e vers l'eau. Le raffinement est partout : plancher en ch\u00eane huil\u00e9, escalier lumineux, puits de lumi\u00e8re, terrasse priv\u00e9e, balcon vitr\u00e9 et acc\u00e8s au bord de mer. Le tout \u00e0 10 minutes du centre-ville.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8386366ccd7bc3120d2d03c6d867da09451201b.jpg?x=548&y=366\/cl-en-main","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602228660,"stop":1602229980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602229980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Euh...","descr":"Au petit matin, Beno\u00eet est le plus heureux des hommes. Mais il se rend aussi compte que Jean-Marc a couch\u00e9 avec Sylvie et compte lui casser la figure. Pascal intervient pour calmer la situation : cette histoire doit \u00eatre r\u00e9gl\u00e9e entre adultes.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602229980,"stop":1602230400,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602230400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Claude Bernhard est g\u00e9ochimiste de formation, une scientifique qui transpose l'aust\u00e9rit\u00e9 de sa branche en regard pluriel et artistique sur la nature. Elle transforme la mati\u00e8re et la d\u00e9cline sous toutes ses formes : photographie, sculpture, c\u00e9ramique, gravure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602230400,"stop":1602232020,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602232020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Tout le monde les aime, mais comment \u00e9crit-on gaufre, un \" f \" ou deux ? Un bon moyen pour ne plus faire la faute : la gaufre prend un seul \" f \" car elle est si gourmande qu'on ne peut en manger qu'une \u00e0 la fois ! Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6783121fd3d9d4c0f599a3a63db1dc7b07289f5d.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602232020,"stop":1602232200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602232200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602232200,"stop":1602233760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602233760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602233760,"stop":1602234000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602234000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602234000,"stop":1602234840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602234840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602234840,"stop":1602235020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602235020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Baptiste fait un aveu difficile \u00e0 Emma, tandis qu'Alpha d\u00e9fend toujours une vision cynique du monde. Pendant ce temps, Kevin d\u00e9couvre le probl\u00e8me de Tom au lyc\u00e9e, et Barbara subit l'omnipr\u00e9sence de sa m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602235020,"stop":1602236700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602236700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602236700,"stop":1602239460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602239460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les secrets de la belle endormie","descr":"Alors que la douceur du printemps s'installait, les plus c\u00e9l\u00e8bres lieux des villes fran\u00e7aises ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9sert\u00e9s. Percutantes, uniques, insolites, des images sur les villes, rues et monuments de France vid\u00e9s de leurs habitants durant cette p\u00e9riode in\u00e9dite du confinement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5cf3df70a689d8f9bd838a141737ed599c85c06.jpg?x=548&y=366\/les-secrets-de-la-belle-endormie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602239460,"stop":1602242580,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602242580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602242580,"stop":1602243000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602243000,"stop":1602244800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602244800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"En d\u00e9couvrant le corps de B\u00e9n\u00e9dicte Dalvet, le capitaine Marleau ne s'attendait pas \u00e0 un tel choc : la d\u00e9funte est son sosie parfait, ce qui est pour le moins d\u00e9stabilisant. Il s'av\u00e8re bient\u00f4t que B\u00e9n\u00e9dicte n'est autre que la soeur jumelle de l'enqu\u00eatrice. Marleau conduit des investigations dangereuses...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ef0aa285c5ed8d2f162464779e765233335598e.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602244800,"stop":1602250440,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602250440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602250440,"stop":1602252000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602252000,"stop":1602253380,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602253380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602253380,"stop":1602253800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602253800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602253800,"stop":1602255600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602255600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602255600,"stop":1602257220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602257220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602257220,"stop":1602259200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602259200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602259200,"stop":1602260520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602260520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602260520,"stop":1602260820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602260820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602260820,"stop":1602261000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602261000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602261000,"stop":1602261480,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602261480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite chartreuse","descr":"Etienne m\u00e8ne une vie solitaire. Dot\u00e9 d'une m\u00e9moire exceptionnelle, il g\u00e8re une librairie avec passion. Mais lorsqu'il renverse Eva, 8 ans, sa vie bascule. Se rendant tous les jours \u00e0 son chevet, il lui raconte alors de nombreuses histoires. L\u00e0, il fait la connaissance de Pascale, la m\u00e8re de la fillette...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32d5f727b9cf9b4427154b8f7b59c0ec9044165f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-chartreuse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602261480,"stop":1602266880,"country":"F","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602266880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les jouvencelles","descr":"Laurenne est une vieille dame en maison de retraite. Discr\u00e8te et disciplin\u00e9e, Laurenne d\u00e9prime sans faire de bruit. Jusqu'\u00e0 ce qu'elle rencontre Sylvie, la bonne quarantaine, fra\u00eechement embauch\u00e9e dans l'\u00e9tablissement. Alors qu'elles se lient d'amiti\u00e9, Laurenne d\u00e9couvre enfin l'audace...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5cbb838387588842e1de06063ad723709d5c9ca.jpg?x=548&y=366\/les-jouvencelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602266880,"stop":1602268200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602268200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602268200,"stop":1602269760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602269760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602269760,"stop":1602269940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602269940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602269940,"stop":1602270360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Les Newbies suivent un atelier sur la pr\u00e9sence sc\u00e9nique anim\u00e9 par Val\u00e9rie Blais. L'exercice va progressivement se transformer en th\u00e9rapie, surtout quand Val\u00e9rie leur demande de r\u00e9v\u00e9ler un secret, quelque chose que les deux autres ne savent pas. Christian avoue avoir auditionn\u00e9 pour l'\u00e9mission qui remplacera celle de Luc... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b21ea02db37b39c0fd07cdc49044c596c6a20dfc.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602270360,"stop":1602271800,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602271800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Am\u00e9lie avait laiss\u00e9 une ann\u00e9e \u00e0 Andr\u00e9 pour devenir humoriste et il ne lui reste qu'un mois. Les Newbies doivent trouver une id\u00e9e pour se relancer. Apr\u00e8s m\u00fbre r\u00e9flexion, le trio d\u00e9cide de faire de l'humour en anglais et obtient une entrevue avec une journaliste d'un quotidien anglophone... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67ffc35733fefa4bdf1f2a828d05dacca6acd883.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602271800,"stop":1602273240,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602273240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"C'est l'opportunit\u00e9 qu'ils attendaient : les Newbies sont \u00e0 Montr\u00e9al pour participer au Zoofest. Mais la f\u00eate va vite se transformer en cauchemar par la faute de Michel L\u00e9vesque, toujours d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 se venger de Christian et qui va utiliser sa notori\u00e9t\u00e9 pour contrecarrer leur grande premi\u00e8re qu\u00e9b\u00e9coise... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/563961d9767cfa528a39214be3822dc316b88b13.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602273240,"stop":1602274680,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602274680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602274680,"stop":1602276240,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602276240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602276240,"stop":1602276480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602276480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#Investigation","descr":"Les s\u00e9paratistes flamands d'extr\u00eame droite du Vlaams Belang sont sortis tr\u00e8s renforc\u00e9s du triple scrutin du 26 mai 2019. Quelles en sont les cons\u00e9quences politiques ? Quelle menace cela repr\u00e9sente-t-il pour la Belgique ? Enqu\u00eate dans la galaxie s\u00e9paratiste et autopsie de ses m\u00e9thodes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6c7eadc0b76d1361efde8b29796428168e0721d.jpg?x=548&y=366\/investigation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602276480,"stop":1602281280,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602281280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602281280,"stop":1602282840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602282840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602282840,"stop":1602283020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602283020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b53ad761beaeb878bf86241fe88936a2533fd6.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602283020,"stop":1602286260,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602286260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La librairie francophone","descr":"Des auteurs et des libraires de France, de Suisse, du Canada, de la Belgique, \u00e9voquent leurs coups de coeur et les livres qui font l'actualit\u00e9 dans leurs pays respectifs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/232792aa2297864870cb0c07bd0d4b80583888f3.jpg?x=548&y=366\/la-librairie-francophone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602286260,"stop":1602289440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602289440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Connexion intime","descr":"Chlo\u00e9, une lyc\u00e9enne de 15 ans noue une amiti\u00e9 intense avec une jeune fille et son ex, F\u00e9lix, un \"bad boy\", grand consommateur de pornographie, dont elle tombe amoureuse. Ainsi, quand F\u00e9lix lui demande une fellation \u00e0 peine leur premier baiser \u00e9chang\u00e9, Luna explique \u00e0 son amie que c'est la nouvelle norme...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602289440,"stop":1602295200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602295200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602295200,"stop":1602296700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602296700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602296700,"stop":1602300900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602300900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"L'h\u00f4te du M\u00e9tropole, \u00e0 Bruxelles, est Maxime Chattam, le roi du roman noir fran\u00e7ais. En 1976, Agatha Christie disparaissait et pour prendre la rel\u00e8ve en une version plus sombre, Maxime Chattam voyait le jour ! Pr\u00e8s d'une quarantaine de livres estampill\u00e9s Chattam sont sortis en moins de vingt ans... Rencontre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602300900,"stop":1602303540,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}