{"1599711840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599711840,"stop":1599712140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599712140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599712140,"stop":1599714000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599714000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599714000,"stop":1599715620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599715620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599715620,"stop":1599715800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599715800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599715800,"stop":1599716820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599716820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599716820,"stop":1599717300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599717300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599717300,"stop":1599717600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599717600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599717600,"stop":1599719160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599719160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599719160,"stop":1599720060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599720060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599720060,"stop":1599721680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599721680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599721680,"stop":1599723240,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599723240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Chaque jardinier a une relation particuli\u00e8re avec un rosier dont il appr\u00e9cie la silhouette, la forme des fleurs, la couleur et le parfum. Aujourd'hui, parmi les reportages propos\u00e9s : L'amour des rosiers grimpant, autour de Jeannette et Jean-Pierre, passionn\u00e9s des jardins anglais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599723240,"stop":1599724800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599724800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vachement normand !","descr":"Durant deux jours, Vincent se glisse dans la peau d'un sportif de haut niveau. Direction le Centre sportif de Normandie, \u00e0 Caen, pour une immersion dans le quotidien des futurs champions normands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599724800,"stop":1599726540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599726540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Le com\u00e9dien Yves Jacques, natif de Qu\u00e9bec, suit Christian dans une vir\u00e9e m\u00e9morable dans la capitale nationale. On s'arr\u00eate au Fairmont Le Ch\u00e2teau Frontenac pour ensuite rejoindre la Basse-Ville et on termine en beaut\u00e9 sur les eaux du fleuve !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599726540,"stop":1599728400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599728400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599728400,"stop":1599729240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599729240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599729240,"stop":1599729420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599729420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors qu'Emma quitte pr\u00e9cipitamment un cours pour soutenir Baptiste, Coralie, de son c\u00f4t\u00e9, s'acharne sur la machine \u00e0 caf\u00e9 du lyc\u00e9e pour une noble cause. Quant \u00e0 Samia, elle retrouve une amie qui n'a pas que des bonnes nouvelles \u00e0 lui annoncer...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599729420,"stop":1599731100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599731100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599731100,"stop":1599734100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599734100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un jour en Suisse","descr":"Depuis six ans, Valentina Andrej exploite sa vigne de Fully en culture biodynamique et vend 20 000 bouteilles par an aux meilleurs restaurants du canton du Valais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f7f165dbf152ce5395a4f1d34c215867cc6f861.jpg?x=548&y=366\/un-jour-en-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599734100,"stop":1599737400,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599737400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599737400,"stop":1599739260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599739260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Madeleine respectera-t-elle sa promesse de camper avec Thomas ? Val\u00e9rie lui pr\u00e9pare un super souper et la somme de ne pas \u00eatre en retard. Apr\u00e8s des vacances d\u00e9cevantes, Simon et Josiane rentrent chez eux et d\u00e9couvrent que J-F y squatte toujours. Que se passe-t-il entre Simon et Val\u00e9rie ? Sc\u00e9nario : Isabelle Langlois Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3dc6ec490188f3f249b42243f9becb687b2c32b.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599739260,"stop":1599740520,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599740520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Totalement boulevers\u00e9e par Simon, Val\u00e9rie se r\u00e9fugie chez Rachel. Madeleine d\u00e9couvre les pages de sa biographie dans la piscine. L'oeuvre de Val\u00e9rie ? Kevin se rend discr\u00e8tement au poste de police et somme Simon de laisser Val\u00e9rie tranquille. J-F fait une surprenante d\u00e9couverte qui tourne vite \u00e0 la foire d'empoigne... Sc\u00e9nario : Isabelle Langlois Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b984a5c611a185d8dcdd79d587f1b94246ee7ea6.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599740520,"stop":1599741780,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599741780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L\u00e2cher prise","descr":"Lendemain compliqu\u00e9 pour Val\u00e9rie, qui a envie de rien, surtout pas de partir en camping avec sa m\u00e8re et Thomas. Alors que tout est pr\u00eat pour le d\u00e9part, o\u00f9 est pass\u00e9e Val\u00e9rie ? Simon voudrait s'expliquer aupr\u00e8s d'elle... Sc\u00e9nario : Isabelle Langlois Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f0c6e84844c5d6e4801bda149f09c9ab567da61.jpg?x=548&y=366\/lcher-prise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599741780,"stop":1599743100,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599743100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"R\u00e9gion enclav\u00e9e en Europe continentale, au nord de la Pologne et au sud de la Lituanie, situ\u00e9e \u00e0 plus de 1 000 kilom\u00e8tres de Moscou, l'oblast de Kaliningrad fait partie de la Russie. En route vers son histoire, son paysage actuel et vers l'un des plus beaux quatre-m\u00e2ts au monde...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599743100,"stop":1599744840,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599744840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599744840,"stop":1599746880,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599746880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599746880,"stop":1599748200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599748200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599748200,"stop":1599750180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599750180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e5e591fd81b37931ee544e502069037461bc19.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599750180,"stop":1599753600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599753600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599753600,"stop":1599754920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599754920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599754920,"stop":1599755100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599755100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599755100,"stop":1599755280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599755280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599755280,"stop":1599755820,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599755820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"FIPA d'or de la meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine cat\u00e9gorie fiction (Alba Ga\u00efa Bellugi) ; prix de la meilleure s\u00e9rie, prix du public, prix de la meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine (Alba Ga\u00efa Bellugi), prix du meilleur sc\u00e9nario, prix de la meilleure musique originale (Alexandre Lessertisseur) au festival des cr\u00e9ations t\u00e9l\u00e9visuelles de Luchon 2017","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b845c29ce737dd03fd3a5a4d06df19ff08097520.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599755820,"stop":1599759240,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599759240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Des ann\u00e9es apr\u00e8s avoir purg\u00e9 sa peine, Aurore s'est construit une nouvelle existence. Elle vit sous un autre nom et \u00e9l\u00e8ve sa fille Rose dans un petit appartement. Un matin, \u00e0 la sortie de l'\u00e9cole, elle est interpell\u00e9e par un reporter qui affirme conna\u00eetre son identit\u00e9 et vouloir \u00e9crire un article sur elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ed0fb904cb960e75122c61486baa0ed81d089b38.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599759240,"stop":1599762780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599762780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599762780,"stop":1599764340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599764340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599764340,"stop":1599764460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599764460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599764460,"stop":1599764880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599764880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tricheurs","descr":"Au casino de Mad\u00e8re, Elric rencontre Suzie, une jeune femme portant un blouson marqu\u00e9 d'un sept. Joueur imp\u00e9nitent, il voit l\u00e0 un signe du destin et invite la belle \u00e0 partager sa vie pendant une semaine. Il con\u00e7oit avec elle un moyen subtil de tricher en toute impunit\u00e9 \u00e0 l'aide d'une bille t\u00e9l\u00e9command\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7fb5fabcf3d4a6902ada4266ae57e6000f074f1f.jpg?x=548&y=366\/tricheurs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599764880,"stop":1599770340,"country":"F\/D\/P","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599770340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599770340,"stop":1599771900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599771900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599771900,"stop":1599772140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599772140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Festival du Film Francophone d'Angoul\u00eame","descr":"C\u00e9r\u00e9monie de cl\u00f4ture de la 13 \u00e9dition du Festival du film francophone d'Angoul\u00eame (28 ao\u00fbt au 2 septembre 2020).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32a4e33ef99b6f91fbd634c92a134ddb4df444d4.jpg?x=548&y=366\/festival-du-film-francophone-dangoulme","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599772140,"stop":1599775800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599775800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599775800,"stop":1599777360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599777360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599777360,"stop":1599777540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599777540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel propose une master class avec John Le Carr\u00e9, l'un des plus grands auteurs contemporains de romans d'espionnage. L'animateur accueille par ailleurs en plateau quatre auteurs qui r\u00e9v\u00e8lent quelques-uns de leurs secrets d'\u00e9criture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7097084ca4481d443c900fb3b54f7b220745935.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599777540,"stop":1599783060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599783060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599783060,"stop":1599786180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599786180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599786180,"stop":1599789600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599789600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599789600,"stop":1599791100,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599791100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599791100,"stop":1599795000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599795000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599795000,"stop":1599796680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599796680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599796680,"stop":1599798240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}