{"1604035500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604035500,"stop":1604035740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604035740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604035740,"stop":1604037600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604037600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604037600,"stop":1604039400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604039400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604039400,"stop":1604040420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604040420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604040420,"stop":1604040900,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604040900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Poulet poch\u00e9 au lait, citronnelle et curcuma, carottes blanches et c\u00e9leri Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604040900,"stop":1604041200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604041200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604041200,"stop":1604042820,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604042820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604042820,"stop":1604043600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604043600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33b7553eedf6c4893a9f2768063a256813c4d882.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604043600,"stop":1604045160,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604045160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"On voyage en Alg\u00e9rie avec Mehdi Bousaidan et sa salade pr\u00e9par\u00e9e en p\u00e9riode de ramadan. Cap sur l'Italie avec la styliste culinaire Lisa Birri et son point sur les vinaigrettes. Enfin, le chef du Nordiq, Philippe H\u00e9tu, nous pr\u00e9sente les parfums d'Isra\u00ebl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604045160,"stop":1604046600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604046600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cl\u00e9 en main","descr":"Evelyne visite une imposante maison patrimoniale de style n\u00e9o-Queen Anne, construite en 1913 dans le quartier chic de Shaughnessy \u00e0 Vancouver. Une cage d'escalier spectaculaire, une grande v\u00e9randa et les nombreux balcons donnent une sacr\u00e9e prestance \u00e0 l'\u00e9difice qui, en d\u00e9pit des nombreuses r\u00e9novations, garde son cachet d'origine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8386366ccd7bc3120d2d03c6d867da09451201b.jpg?x=548&y=366\/cl-en-main","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604046600,"stop":1604047980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604047980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Bio Hero","descr":"8 pattes parfois 6 yeux, antennes rampantes, dards empoisonn\u00e9s... Plus d'un million d'esp\u00e8ces. Sobrement, ils conjurent la menace. En effet, les comp\u00e9tences sophistiqu\u00e9es des insectes, des arachnides et des amphibiens en font les d\u00e9fenseurs de la biodiversit\u00e9. Sans eux, pas de survie possible. Portraits d'\u00eatres exceptionnels, surpuissants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d01ce7d636e4b10f94bc9a2e5d234603746701c.jpg?x=548&y=366\/super-bio-hero","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604047980,"stop":1604048400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604048400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Dani\u00e8le et Pascal ont d\u00e9cid\u00e9, il y a plus de trente ans, de s'\u00e9tablir dans le Val Versasca, au nord du Tessin, pour y \u00e9lever des ch\u00e8vres. Lorsqu'au mois de juin les ch\u00e8vres d\u00e9cident de monter \u00e0 l'alpage, ils doivent se s\u00e9parer pendant de longs mois.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604048400,"stop":1604050020,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604050020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"La pose que prend un mannequin devant l'oeil d'un objectif s'\u00e9crit avec un '' o '', comme dans photo. En revanche, la pause que l'on prend en sirotant un caf\u00e9 s'\u00e9crira '' au ''. Pour s'en souvenir, il faut repenser aux touches lecture et pause d'un player, qui ressemblent \u00e0 un '' a '' et un '' u ''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eb3d880ea6426122a0915845146dafc0791e3ab.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604050020,"stop":1604050140,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604050140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604050140,"stop":1604051760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604051760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604051760,"stop":1604052000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604052000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604052000,"stop":1604052840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604052840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604052840,"stop":1604053020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604053020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que Samia invente un bobard pour ne plus \u00eatre harcel\u00e9e, l'achat de L\u00e9o ne fait pas que des heureux. De son c\u00f4t\u00e9, Boher se confie sur son d\u00e9rapage... R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604053020,"stop":1604054700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604054700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604054700,"stop":1604057400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604057400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les plus beaux treks","descr":"Sur 272 km, le GR 70 est l'un des plus beaux itin\u00e9raires du Massif central. Il suit les traces de l'\u00e9crivain \u00e9cossais et grand voyageur Robert Louis Stevenson. Sur douze jours, en compagnie de la guide Marion Bailly, nous d\u00e9couvrons le Velay, le G\u00e9vaudan, le mont Loz\u00e8re et les C\u00e9vennes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c424e80d781eef443c7385e417b68bfa5bd690ea.jpg?x=548&y=366\/les-plus-beaux-treks","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604057400,"stop":1604060580,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604060580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604060580,"stop":1604061000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604061000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604061000,"stop":1604062860,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604062860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Une femme est retrouv\u00e9e morte, au milieu d'un marais salant. Les enqu\u00eateurs vont apprendre qu'elle avait \u00e9t\u00e9 victime d'un braquage deux ans auparavant, et souffrait de stress post-traumatique. Sa mort est-elle due \u00e0 un comportement \u00e9quivoque li\u00e9 \u00e0 ces troubles ? Ou bien \u00e0 une vengeance des braqueurs ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cabe69ab7828992b324c0617ca812655dda97577.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604062860,"stop":1604065800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604065800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Un corps est retrouv\u00e9 flottant sous un ponton. L'homme avait disparu la veille, \u00e0 l'occasion d'une sortie nocturne, en pleine mer, organis\u00e9e par le camping dont il \u00e9tait propri\u00e9taire. L\u00e9a et Paul vont vite s'apercevoir qu'il a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 sur le bateau, puis jet\u00e9 par-dessus bord. Qui pouvait lui en vouloir ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7daa152ce0848b83a8c502aa0ec5fc6f3bae852.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604065800,"stop":1604069040,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604069040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Laurent Nogues Envol\u00e9e vers le pays de Laurent Nogues. Ici, le papier n'a plus de secret. Pas d'origamis au programme mais des impressions qui d\u00e9fient la loi de la 3D. Inga Semp\u00e9 L'harmonie et la praticit\u00e9 sont les mots d'ordre de la designer Inga Semp\u00e9. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604069040,"stop":1604070000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604070000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604070000,"stop":1604071380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604071380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604071380,"stop":1604071800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604071800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604071800,"stop":1604073840,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604073840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604073840,"stop":1604075400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604075400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604075400,"stop":1604077200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604077200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604077200,"stop":1604078520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604078520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604078520,"stop":1604078820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604078820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604078820,"stop":1604079000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604079000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604079000,"stop":1604079540,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604079540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"R\u00eaves de jeunesse","descr":"Salom\u00e9 revient dans le village de son adolescence pour y travailler \u00e0 la d\u00e9chetterie le temps d'un \u00e9t\u00e9. Elle va y croiser des \u00eatres plus ou moins perdus, plein de r\u00e9voltes, de regrets et de r\u00eaves : la fougueuse Jessica, \u00e9gar\u00e9e d'une t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 d'aventures ; Cl\u00e9ment, dont le fr\u00e8re, Mathis, ex de la s\u0153ur de Salom\u00e9, a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 dans une ZAD ; leur m\u00e8re, tr\u00e8s rebelle ; un cycliste d\u00e9pressif\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71e3594728b44a2728d0da8c4e3e282bbe883aee.jpg?x=548&y=366\/rves-de-jeunesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604079540,"stop":1604085120,"country":"F\/P","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604085120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ma dame au Cam\u00e9lia","descr":"Poudr\u00e9 et v\u00eatu en courtisane du XIXe si\u00e8cle, Patrice, com\u00e9dien m\u00e9tis s'impose \u00e0 l'audition organis\u00e9e par Selenna Meyer. Assist\u00e9e de Betty, la redoutable directrice de casting recherche le r\u00f4le principal d'une nouvelle adaptation de \" La Dame aux cam\u00e9lias \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9e8bab5aabf7d9cc3e8c56472ea3d3f8a8c6f10.jpg?x=548&y=366\/ma-dame-au-camlia","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604085120,"stop":1604086200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604086200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604086200,"stop":1604087760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604087760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604087760,"stop":1604088060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604088060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"Un myst\u00e9rieux client loue le g\u00eete pour lui seul, afin de s'inspirer du lieu pour un sc\u00e9nario. Rita promet de prot\u00e9ger son anonymat, mais pas si facile quand on habite Saint-Prosp\u00e8re. Alors que Gilberte aimerait aider le visiteur, une erreur dans les r\u00e9servations va compliquer la situation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fce330c16341a92a11eec90c3ae566b7e2767880.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604088060,"stop":1604089320,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604089320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"Depuis que Terri, la copine de Zo\u00ebl passe les week-ends au g\u00eete, Rita r\u00e9alise qu'elle a besoin d'amour dans sa vie. Alors que Zo\u00ebl tente de l'aider, elle fait une rencontre surprenante en ville... Sc\u00e9nario : Patricia L\u00e9ger Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fe3bbd07994c6995a6aecb08b33f5d48538fbdb.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604089320,"stop":1604090580,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604090580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"Edmour fait des efforts pour comprendre Yolande, plus volatile et impr\u00e9visible que d'habitude. Rita rencontre un motard au pass\u00e9 douteux et une escapade en sa compagnie en r\u00e9v\u00e8le beaucoup sur lui. Gilberte tente de convaincre Ferraille de restaurer la brocante pour la f\u00eate du Patrimoine...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fe3bbd07994c6995a6aecb08b33f5d48538fbdb.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604090580,"stop":1604091900,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604091900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 la Valdrague","descr":"Ferraille doit faire face \u00e0 son pass\u00e9 et Rita tente de tirer au clair cette histoire. Gilberte s'inqui\u00e8te pour Terri, qui n'est plus la m\u00eame. Est-elle en d\u00e9pression ? Terri surprend Lomer et Gilberte dans une situation compromettante...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fe3bbd07994c6995a6aecb08b33f5d48538fbdb.jpg?x=548&y=366\/la-valdrague","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604091900,"stop":1604093160,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604093160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604093160,"stop":1604094720,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604094720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604094720,"stop":1604094900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604094900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","descr":"Au sommaire : Une vie en chantier. Faire construire sa maison ou son appartement est un r\u00eave qui tourne parfois au cauchemar. \u2013 L'Envoy\u00e9e Sp\u00e9ciale : Etats-Unis : les m\u00e8res en col\u00e8re. Les m\u00e8res de familles am\u00e9ricaines sont courtis\u00e9es par Donald Trump et Joe Biden. Leur vote sera d\u00e9cisif \u2013 Ils changent le monde : Messages d'espoir.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b2b7a33e094213cf6b34a609c56c9dc1d606c.jpg?x=548&y=366\/envoy-spcial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604094900,"stop":1604101380,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604101380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604101380,"stop":1604103000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604103000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604103000,"stop":1604103240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604103240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"DJ Battle Africa","descr":"Qui sera le meilleur DJ du continent africain ? Dans un d\u00e9cor original, avec un public de danseuses et de danseurs urbains de haut niveau, les candidats s'affrontent sous la forme de duels. Les candidats les plus cr\u00e9atifs et les plus talentueux se retrouveront lors d'une grande finale explosive !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1604103240,"stop":1604106360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604106360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Chaque ann\u00e9e, on abat plus de 50 milliards d'animaux et plus de 1 000 milliards de poissons pour satisfaire nos besoins alimentaires. \u00c0 quels m\u00e9canismes psychologiques faisons-nous consciemment ou inconsciemment appel pour nous placer au-dessus du r\u00e8gne animal ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5ff17d563b21d5a2be2c9eda73ed1e42f4a90f0.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604106360,"stop":1604109540,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604109540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604109540,"stop":1604113200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604113200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604113200,"stop":1604114700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604114700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604114700,"stop":1604118900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604118900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"A 23 ans, elle publiait \"Qumran\", succ\u00e8s international. Femme de combats, femme de luttes, le genre d'autrice qui n'a pas peur de traiter des sujets tabous, ceux qu'on craint d'aborder de peur de ne pas \u00eatre assez d\u00e9licat ou pr\u00e9cis. Eliette Ab\u00e9cassis pr\u00e9sente aujourd'hui \"Nos rendez-vous\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604118900,"stop":1604121840,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}