{"1603689840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603689840,"stop":1603690140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603690140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603690140,"stop":1603692000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603692000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603692000,"stop":1603693800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603693800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603693800,"stop":1603694820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603694820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603694820,"stop":1603695300,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603695300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoires de timbres","descr":"Depuis le 1er janvier 1849, La Poste a \u00e9mis plus de 4 600 timbres. \u00c0 partir d'archives audiovisuelles, de tableaux et de gravures issues du catalogue de la RMN et de la BNF, cette collection remonte le temps avec ces petites vignettes, comme porte d'entr\u00e9e pour raconter l'Histoire de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8921e464013f209ca261f60dc958b33b5c7f3d37.jpg?x=548&y=366\/histoires-de-timbres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603695300,"stop":1603695600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603695600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603695600,"stop":1603697100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603697100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603697100,"stop":1603697940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603697940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603697940,"stop":1603699500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603699500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"\u00c0 deux pas de la cath\u00e9drale de Strasbourg, Sophie Menut rencontre le chef Nicolas Di Pol Moro au Bistrot Coco, qui propose une cuisine bistronomique de saison. Un mocktail (cocktail sans alcool) \u00e0 la limonade de rhubarbe les y attend, qu'ils savourent avec des pains fabriqu\u00e9s par le grand-p\u00e8re du chef. La recette : bar en escab\u00e8che Pr\u00e9sentation : Sophie Menut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603699500,"stop":1603701120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603701120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Yvan Hallouin nous invite dans l'incroyable b\u00e2timent qui abrite le minist\u00e8re de la D\u00e9fense et les \u00c9tats-majors des arm\u00e9es fran\u00e7aises. Mais en dehors de ce poids lourd qui domine le quartier, il y a aussi quelques adresses pr\u00e9cieuses pour les curieux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bff7d5b00c18226c5c60ac50e94374d438af4615.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603701120,"stop":1603702740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603702740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Rendez-vous avec Manon Lepomme pour une red\u00e9couverte de Vielsalm. Situ\u00e9e en province du Luxembourg, la commune comprend sur son territoire de nombreux contes et l\u00e9gendes mais aussi des sites comme la Baraque de Fraiture ou le lac des Doyards. Avec le set de Fran\u00e7ois Bijou \u00e0 la fin du parcours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603702740,"stop":1603704420,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603704420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Le '' huis '' de huis-clos s'\u00e9crit-il avec un '' s '' \u00e0 la fin, ou bien avec un '' t '', comme le chiffre '' huit ? R\u00e9ponse : avec un '' s '', comme secret, car un huis-clos est une r\u00e9union qui se d\u00e9roule dans le secret... et \u00e0 portes closes, donc clos se termine \u00e9galement par un '' s ''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be789c2fe35125b107651e806ec4324f4e51d143.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603704420,"stop":1603704600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603704600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"C'est une micror\u00e9gion naturelle situ\u00e9e sur les rives de Loire, le Sancerrois. \u00c9ric Louis nous accueille sur les terres de son domaine pour partager son amour du vin, le sancerre. La famille Godon nous livre les secrets du crottin de Chavignol. Avec Florence Delaroche, d\u00e9couverte des \u00eeles de la Gargaude.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603704600,"stop":1603706400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603706400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603706400,"stop":1603707240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603707240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603707240,"stop":1603707420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603707420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que Johanna se retrouve face \u00e0 l'homme qui l'a traumatis\u00e9e, Samia r\u00e9alise qu'elle sera d\u00e9sormais mise \u00e0 l'\u00e9cart de la vie de Jean-Paul. Quant \u00e0 Baptiste, il a le sentiment d'avoir perdu ses rep\u00e8res et ses racines...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603707420,"stop":1603709100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603709100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603709100,"stop":1603711800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603711800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sur la grande terre","descr":"Wahiakatste Diome-Deer, une jeune Mohawk de la r\u00e9serve indienne de Kahnawake, en Mont\u00e9r\u00e9gie, rencontre des peuples autochtones de Sib\u00e9rie, pour mieux saisir leur r\u00e9alit\u00e9. Au fil de cette immersion, notamment \u00e0 Irkoutsk au contact des Bouriates, parviendra-t-elle \u00e0 prendre conscience de la sp\u00e9cificit\u00e9 de sa propre communaut\u00e9 ?","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603711800,"stop":1603714440,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603714440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"Bord\u00e9 par l'Adriatique, le Mont\u00e9n\u00e9gro est le seul pays frontalier avec chacun des anciens \u00e9tats membres de l'ancienne Yougoslavie. Malgr\u00e9 sa r\u00e9cente ind\u00e9pendance, le pays a une histoire longue de plusieurs si\u00e8cles en tant que duch\u00e9. En route pour d\u00e9couvrir l'une des plus anciennes villes c\u00f4ti\u00e8res de l'adriatique : Budva.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603714440,"stop":1603715400,"country":"B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603715400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603715400,"stop":1603717260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603717260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres dans les Landes","descr":"Un artiste s'appr\u00eate \u00e0 pr\u00e9senter la sculpture qu'il a r\u00e9alis\u00e9e sur la place de la mairie d'Hossegor. C'est alors qu'on d\u00e9couvre le corps \u00e0 moiti\u00e9 nu de Juliette Laborde, empal\u00e9 sur une branche de l'oeuvre d'art. Walter Beaumont, officier judiciaire, enqu\u00eatait sur Juliette, condamn\u00e9e pour trafic...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67d2f3ded4cefe1390a2b636ce86ec127cbd1eca.jpg?x=548&y=366\/meurtres-dans-les-landes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603717260,"stop":1603722780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603722780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"La mosqu\u00e9e Koutoubia, le Palais de la Bahia, la synagogue Salat Al Azama, les riads, la cuisine de la place de Jemaa el Fna, le djebel Toubkal, la c\u00f4te d'Essaouira... Cap sur la r\u00e9gion de Marrakech-Safi qui s'\u00e9tend des montagnes de l'Atlas \u00e0 la c\u00f4te Atlantique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdb85b4248586c98d356b2eb08246d13dffbe1f4.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603722780,"stop":1603724400,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603724400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603724400,"stop":1603725780,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603725780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603725780,"stop":1603726200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603726200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603726200,"stop":1603728360,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603728360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603728360,"stop":1603731600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603731600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603731600,"stop":1603732980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603732980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603732980,"stop":1603733220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603733220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603733220,"stop":1603733400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603733400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603733400,"stop":1603734180,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603734180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Le corps d'une femme est retrouv\u00e9 dans les vignes. Rapidement, les gendarmes concluent que la victime a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e et qu'elle pourrait avoir un lien avec un couvent de la r\u00e9gion. Le commandant L\u00e9a Soler et le capitaine Paul Marchal, un couple divorc\u00e9, sont contraints de mener l'enqu\u00eate conjointement...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31ffb89c3f922636cfa26a4041035c23c6987109.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603734180,"stop":1603737420,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603737420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Une femme est gri\u00e8vement bless\u00e9e dans un accident de la route. L\u00e9a Soler et Paul Marchal, charg\u00e9s de l'enqu\u00eate, comprennent rapidement qu'il s'agit d'une tentative de meurtre. Ils apprennent bient\u00f4t que l'enfant de la victime, une fillette de 10 ans, a disparu. Le duo d'enqu\u00eateurs doit agir au plus vite...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbe8d06ac0e3e649fe31d1b4db1b02bd19eb227e.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603737420,"stop":1603740600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603740600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603740600,"stop":1603742160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603742160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603742160,"stop":1603742520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603742520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Au Canada, entre le charme de la ville de Qu\u00e9bec et la folie des Qu\u00e9b\u00e9cois, Sophie Jovillard se rend jusqu'aux for\u00eats majestueuses de la Mauricie. Au nord du fleuve Saint-Laurent, cette r\u00e9gion m\u00e9connue comprend plus de 5 000 kilom\u00e8tres de pistes, voies et sentiers sillonnant bois et lacs gel\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603742520,"stop":1603747860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603747860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603747860,"stop":1603749480,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603749480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603749480,"stop":1603749660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603749660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Roulez jeunesse","descr":"Alex, un d\u00e9panneur automobile \u00e2g\u00e9 de 43 ans, croise la route de Prune. Alex ne se fait pas prier pour l'aider quand la voiture de la jolie jeune femme refuse de d\u00e9marrer. Il accepte de la raccompagner chez elle. Mais, au petit matin, Prune a disparu et Alex tombe nez \u00e0 nez avec le fils de cette derni\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/575eaa32fb0b308ec47d682f3e9b570091a0f9d8.jpg?x=548&y=366\/roulez-jeunesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603749660,"stop":1603754400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603754400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603754400,"stop":1603756020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603756020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603756020,"stop":1603756200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603756200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un geste h\u00e9ro\u00efque","descr":"s\u00e9lectionn\u00e9 au festival international du court-m\u00e9trage de Clermont-Ferrand (France, 2019), au festival international du court-m\u00e9trage de Bruxelles (Belgique, 2019), au FILMETS Badalona film festival (Espagne, 2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9e2946d3b452e64ae11b83c517ce36da1628dbc9.jpg?x=548&y=366\/un-geste-hroque","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603756200,"stop":1603756440,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603756440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une soeur","descr":"Prix du meilleur court-m\u00e9trage, Prix du public, Prix BeTV, Prix de l'universit\u00e9 de Namur au FIFF (Belgique, 2018), Prix du public et Mention sp\u00e9ciale de la presse au Brussel Short Film Festival (Belgique, 2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c240d01d075d0c271cb58e46d815ee86944f7494.jpg?x=548&y=366\/une-soeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603756440,"stop":1603757400,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603757400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soleil","descr":"Lola, jeune maman de trois enfants, a aujourd'hui un entretien d'embauche dans un hypermarch\u00e9. N'ayant pas le choix, elle emm\u00e8ne ses enfants avec elle et les laisse seuls dans la voiture stationn\u00e9e sur le parking du centre commercial, le temps du rendez-vous.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603757400,"stop":1603758060,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603758060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les animaux domestiques","descr":"Monsieur et madame Archibald, un couple de bourgeois oisifs, accueillent tour \u00e0 tour, dans leur villa, un chien, un chat, un crapaud, une mouche et un papillon. La cohabitation avec cette m\u00e9nagerie va rapidement tourner au vaudeville...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b21ea512af563f0b1372ec97fb40ec60e2267cde.jpg?x=548&y=366\/les-animaux-domestiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603758060,"stop":1603759440,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603759440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tomber","descr":"Baptiste et L\u00e9o, deux gar\u00e7ons que tout oppose, se retrouvent un soir pour pr\u00e9parer un expos\u00e9. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Benjamin Vu (France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37426280e10a958b93d1118b4e2c39acbf8e61dd.jpg?x=548&y=366\/tomber","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603759440,"stop":1603761480,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603761480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"A 23 ans, elle publiait \"Qumran\", succ\u00e8s international. Femme de combats, femme de luttes, le genre d'autrice qui n'a pas peur de traiter des sujets tabous, ceux qu'on craint d'aborder de peur de ne pas \u00eatre assez d\u00e9licat ou pr\u00e9cis. Eliette Ab\u00e9cassis pr\u00e9sente aujourd'hui \"Nos rendez-vous\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603761480,"stop":1603764180,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603764180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603764180,"stop":1603765980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603765980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603765980,"stop":1603767600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603767600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie : Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017 ; Comp\u00e9tition officielle : Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603767600,"stop":1603769100,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603769100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603769100,"stop":1603773060,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603773060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Quelles sont les pr\u00e9occupations des familles, qu'elles soient traditionnelles ou recompos\u00e9es, citadines ou rurales ? En compagnie d'experts et de personnalit\u00e9s inspirantes, Angela Aquereburu aborde tous les th\u00e8mes de la vie familiale, du d\u00e9sir d'enfant au r\u00f4le du p\u00e8re en passant par l'\u00e9ducation et la nutrition. Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fe44aef7ad7ffb44bac2266c96f9f41d1c8c67e.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603773060,"stop":1603774680,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603774680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603774680,"stop":1603776240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}