{"1602563040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602563040,"stop":1602563340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602563340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602563340,"stop":1602564780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602564780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602564780,"stop":1602565200,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602565200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602565200,"stop":1602566820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602566820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''La part du h\u00e9ros'', de Andrea Marcolongo, traduit de l'italien par B\u00e9atrice Robert-Boissier (Les Belles Lettres). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par \u00c9douard Turlotte, biologiste mol\u00e9culaire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602566820,"stop":1602567000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602567000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602567000,"stop":1602568020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602568020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602568020,"stop":1602568500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602568500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602568500,"stop":1602568800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602568800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602568800,"stop":1602570360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602570360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602570360,"stop":1602571140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602571140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602571140,"stop":1602572760,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602572760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602572760,"stop":1602574320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602574320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Louis doit neutraliser un \u00e9norme nid de gu\u00eapes, situ\u00e9 au-dessus d'une porte, avant de pouvoir le retirer en toute s\u00e9curit\u00e9. Il re\u00e7oit ensuite un appel en urgence concernant un opossum incapable de sortir de la poubelle dans laquelle il est tomb\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602574320,"stop":1602576180,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602576180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Sophie Jovillard nous entra\u00eene \u00e0 la d\u00e9couverte du patrimoine culturel et vivant s\u00e9tois. Cette cit\u00e9 maritime nich\u00e9e entre la M\u00e9diterran\u00e9e et l'\u00e9tang de Thau est une ville populaire, \u00e0 l'\u00e2me bien tremp\u00e9e et au patrimoine charg\u00e9 de traditions et de f\u00eates estivales ancestrales. Pr\u00e9sentation : Sophie Jovillard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602576180,"stop":1602577800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602577800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602577800,"stop":1602579360,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602579360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Filet de boeuf du Charolais, aubergines et thym citron Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602579360,"stop":1602579600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602579600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602579600,"stop":1602580440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602580440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602580440,"stop":1602580620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602580620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Bien qu'Emma le trouve \u00e9go\u00efste, Alpha fait un geste inattendu envers Baptiste. Tandis que Samia tente de soutenir une plaignante victime de viol, Caroline fait part de ses doutes \u00e0 L\u00e9o concernant Elias...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602580620,"stop":1602582300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602582300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602582300,"stop":1602585300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602585300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La travers\u00e9e","descr":"Cinquante ans apr\u00e8s Mai 68, Daniel Cohn-Bendit et Romain Goupil d\u00e9cident de traverser la France. Au gr\u00e9 de ce \"road movie\", ils explorent les territoires parfois d\u00e9routants de la R\u00e9publique. Observer, \u00e9couter, d\u00e9battre, d\u00e9couvrir l'\u00e9tat du pays, ses crises et ses esp\u00e9rances, ses h\u00e9ros ordinaires et ses fossoyeurs.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602585300,"stop":1602588600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602588600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602588600,"stop":1602590460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602590460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"St\u00e9phane Albertini est un m\u00e9decin reconnu dont la vie tranquille bascule lorsqu'une de ses patientes, Manon, se manifeste comme \u00e9tant sa fille. De son c\u00f4t\u00e9, Audrey tente de jongler entre une affaire d'adult\u00e8re num\u00e9rique et sa vie priv\u00e9e, qui lui \u00e9chappe. Les dettes de jeu de Sofia commencent \u00e0 la rattraper...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6ee6eaa2be55f066f13eab4982a0972ca08de0e.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602590460,"stop":1602593880,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602593880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Monsieur Mercier, un veuf de 75 ans atteint de la maladie d'Alzheimer, vient trouver Audrey car il voudrait que ses enfants l'aident et participent \u00e0 ses frais m\u00e9dicaux. Mais le vieil homme n'est pas en bons termes avec eux. Sofia prend des risques en d\u00e9fendant pour son divorce Lazlo Leveque, un mafieux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/914ecd2936f27a8f7ad67badb03a56bc66785cb9.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602593880,"stop":1602597600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602597600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602597600,"stop":1602598980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602598980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602598980,"stop":1602599400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602599400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602599400,"stop":1602601440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602601440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602601440,"stop":1602604800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602604800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602604800,"stop":1602606180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602606180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602606180,"stop":1602606420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602606420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602606420,"stop":1602606600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602606600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602606600,"stop":1602607200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602607200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602607200,"stop":1602613080,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602613080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602613080,"stop":1602613680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602613680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Sur un ton d\u00e9cal\u00e9, dr\u00f4le et r\u00e9solument moderne, \" Qu\u00e8saco \" vous accompagne joyeusement dans la d\u00e9couverte de la peinture.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602613680,"stop":1602613800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602613800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602613800,"stop":1602615360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602615360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602615360,"stop":1602615600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602615600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Marleau est charg\u00e9e de r\u00e9soudre le meurtre de Marcus Borg, un ancien pilote automobile. Elle comprend rapidement que l'assassin s'est tromp\u00e9 de cible et qu'il visait en r\u00e9alit\u00e9 la patronne de l'\u00e9curie, Ir\u00e8ne Denan. Pourtant, \u00e9tonnamment, celle-ci ne semble pas affect\u00e9e par cette r\u00e9v\u00e9lation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/363f500012be565fa89a2c70f9106abd23c3bd5f.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602615600,"stop":1602621180,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602621180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602621180,"stop":1602622740,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602622740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602622740,"stop":1602622920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602622920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chef.fe.s de brousse","descr":"Exploration des aventures gastronomiques et humaines de chefs qui sortent des sentiers battus. Ils d\u00e9posent les saveurs et l'identit\u00e9 de leur r\u00e9gion sur la carte, en se d\u00e9voilant comme des acteurs de changement pour leur communaut\u00e9 rurale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cfe719c4fbb06f410aec57d44a946794284c76b.jpg?x=548&y=366\/cheffes-de-brousse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602622920,"stop":1602626040,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602626040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Ma\u00eetres des saveurs de Corse","descr":"Chefs en Corse, l'Anglais Simon Andrews et l'Italien Fabio Bragagnolo font d\u00e9couvrir leur qu\u00eate du produit authentique chez des producteurs locaux. S'ils ont su garder une touche anglaise ou italienne dans leur cuisine, tous deux mettent \u00e9galement en valeur la richesse culinaire de l'\u00eele et ses saveurs in\u00e9gal\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20fc6d5b0ef9962ed4aafb7368edf1a89dc26db0.jpg?x=548&y=366\/les-matres-des-saveurs-de-corse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602626040,"stop":1602629460,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602629460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602629460,"stop":1602631020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602631020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602631020,"stop":1602631200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602631200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602631200,"stop":1602634680,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602634680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Koffi Olomid\u00e9 a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu Meilleur artiste de la d\u00e9cennie en 2005 et r\u00e9compens\u00e9 par quatre Kora Awards en 2002, l'\u00e9quivalent des Victoires de la musique en France ou des Grammy Awards aux \u00c9tats-Unis. Apr\u00e8s l'album \" Nyataquance \", le roi de la rumba congolaise a sorti le maxi single \" Papa Ngwasuma \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76c873f5087cdf8eb13c5cab7edb5c125288d779.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602634680,"stop":1602636480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602636480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Les Newbies suivent un atelier sur la pr\u00e9sence sc\u00e9nique anim\u00e9 par Val\u00e9rie Blais. L'exercice va progressivement se transformer en th\u00e9rapie, surtout quand Val\u00e9rie leur demande de r\u00e9v\u00e9ler un secret, quelque chose que les deux autres ne savent pas. Christian avoue avoir auditionn\u00e9 pour l'\u00e9mission qui remplacera celle de Luc... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b21ea02db37b39c0fd07cdc49044c596c6a20dfc.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602636480,"stop":1602637920,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602637920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Am\u00e9lie avait laiss\u00e9 une ann\u00e9e \u00e0 Andr\u00e9 pour devenir humoriste et il ne lui reste qu'un mois. Les Newbies doivent trouver une id\u00e9e pour se relancer. Apr\u00e8s m\u00fbre r\u00e9flexion, le trio d\u00e9cide de faire de l'humour en anglais et obtient une entrevue avec une journaliste d'un quotidien anglophone... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67ffc35733fefa4bdf1f2a828d05dacca6acd883.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602637920,"stop":1602639360,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602639360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"C'est l'opportunit\u00e9 qu'ils attendaient : les Newbies sont \u00e0 Montr\u00e9al pour participer au Zoofest. Mais la f\u00eate va vite se transformer en cauchemar par la faute de Michel L\u00e9vesque, toujours d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 se venger de Christian et qui va utiliser sa notori\u00e9t\u00e9 pour contrecarrer leur grande premi\u00e8re qu\u00e9b\u00e9coise... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/563961d9767cfa528a39214be3822dc316b88b13.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602639360,"stop":1602640800,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602640800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602640800,"stop":1602642300,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602642300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602642300,"stop":1602646500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602646500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Ces babyboomers ont d\u00e9cid\u00e9 de vieillir entre amis ! Rencontre avec S\u00e9bastien... Il est aussi question d'un vibrant hommage aux m\u00e8res, d'un top 3 pour tous les biologistes et scientifiques en herbe, d'un dictionnaire num\u00e9rique et de quelques astuces pour limiter les d\u00e9g\u00e2ts des jeunes artistes en devenir.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602646500,"stop":1602647880,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602647880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602647880,"stop":1602649440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}