{"1598415840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598415840,"stop":1598416140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598416140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598416140,"stop":1598418000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598418000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598418000,"stop":1598419620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598419620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598419620,"stop":1598419800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598419800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598419800,"stop":1598420760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598420760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Le grand-duc Henri et la grande-duchesse Maria Teresa de Luxembourg sont les invit\u00e9s de Patrick Simonin, alors que le Luxembourg est l'invit\u00e9 d'honneur de la 12e \u00e9dition du Festival du film francophone d'Angoul\u00eame.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598420760,"stop":1598421600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598421600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598421600,"stop":1598423160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598423160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598423160,"stop":1598423880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598423880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598423880,"stop":1598424540,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598424540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598424540,"stop":1598425200,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598425200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598425200,"stop":1598425920,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598425920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598425920,"stop":1598426640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598426640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598426640,"stop":1598427180,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598427180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sel et diesel","descr":"Les animateurs go\u00fbtent la savoureuse chaudr\u00e9e de fruits de mer du camion Red's Corner et se d\u00e9lectent d'un sandwich au homard chez Terry's Berry. Corey cuisine des b\u00e2tonnets Yolo et Evelyne d\u00e9vore les frites du camion Original Fry Guy. Pr\u00e9sentation : Evelyne Charuest, Corey Loranger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3115827cc1c6435e7a5c9c971f2f2671c1cf1747.jpg?x=548&y=366\/sel-et-diesel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598427180,"stop":1598428740,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598428740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"\u00c9ric Perrin part en voyage en plein coeur des montagnes b\u00e9arnaises et du parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es : la vall\u00e9e d'Aspe. En p\u00e9riode hivernale, la neige change le paysage mais \u00e9galement le quotidien de celles et ceux qui ont choisi d'y vivre. Pr\u00e9sentation : \u00c9ric Perrin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598428740,"stop":1598430540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598430540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598430540,"stop":1598432580,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598432580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598432580,"stop":1598433240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598433240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598433240,"stop":1598433420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598433420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Roland tente d'aider un ami \u00e0 fuir une injuste vindicte, Barbara est de plus en plus perdue et se montre incertaine quant \u00e0 l'avenir. De son c\u00f4t\u00e9, Baptiste se d\u00e9couvre de profondes interrogations en cette p\u00e9riode de No\u00ebl...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598433420,"stop":1598435100,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598435100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598435100,"stop":1598438100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598438100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nus et culott\u00e9s","descr":"Eternels enfants, Nans et Mouts r\u00eavent de rencontrer un super-h\u00e9ros contemporain. Ils se mettent en route dans les contr\u00e9es fran\u00e7aises des Hauts-de-France, traversent la Manche et se rendent \u00e0 La City, \u00e0 Londres. Cette jungle urbaine, symbole de l'hyper-activit\u00e9, est un terrain de jeu id\u00e9al pour rencontrer les super-h\u00e9ros d'aujourd'hui.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ca8a87638ea2fbcc730d9da25fed03e87001a11.jpg?x=548&y=366\/nus-et-culotts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598438100,"stop":1598441400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598441400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598441400,"stop":1598443260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598443260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard","descr":"Avec Adil Rami, footballeur ; G\u00e9raldine Lapalus, actrice ; Mo\u00efse Santamaria, acteur ; Marie Lorphelin, Miss France 2013 ; Ma\u00ebva Coucke, Miss France 2018 ; Beno\u00eet Dubois, animateur et chroniqueur ; Mourad Ameur, rugbyman. Ils jouent pour l'association Solidarit\u00e9 Femmes, qui lutte contre les violences faites aux femmes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5073e164a47b343adbe0def4f543b65cd5bf4e7f.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598443260,"stop":1598450820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598450820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Davia est de plus en plus sous pression alors que Bilal h\u00e9site \u00e0 rendre un grand service \u00e0 une amie. Pendant ce temps, Virgile n'appr\u00e9cie pas qu'on se m\u00eale de ses affaires...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598450820,"stop":1598452200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598452200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598452200,"stop":1598454000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598454000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Cette \u00e9mission de reportages et de balades se paie le luxe de prendre son temps pour faire des rencontres percutantes, traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un vrai bol d'oxyg\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598454000,"stop":1598457600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598457600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598457600,"stop":1598459220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598459220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598459220,"stop":1598459400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598459400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598459400,"stop":1598460120,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598460120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Noces d'or","descr":"Pour c\u00e9l\u00e9brer les noces d'or d'Octave Saint-Cast, ambassadeur \u00e0 la retraite, et de sa femme Alix, famille et amis sont invit\u00e9s dans leur demeure bourgeoise de La Rolandi\u00e8re. Mais Alix, atteinte de la maladie d'Alzheimer, a oubli\u00e9 qu'elle est mari\u00e9e avec Octave. Et elle a convi\u00e9 \u00e0 la f\u00eate son amant Farhad...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc2532bd6d5c79826bab51cad3b6ea01d2f66234.jpg?x=548&y=366\/noces-dor","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598460120,"stop":1598465700,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598465700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Aux Pays-Bas, Benjamin rencontre Marije Van Der Poel, l'une des derni\u00e8res fromag\u00e8res de Hollande, qui fa\u00e7onne quotidiennement un gouda fermier au lait cru. Il prend ensuite la mer avec Jan et Barbara qui militent depuis toujours pour une p\u00eache durable, proche des c\u00f4tes et respectueuse de la biodiversit\u00e9 marine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598465700,"stop":1598466600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598466600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598466600,"stop":1598468160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598468160,"stop":1598468520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Versailles Secret de Marie-Antoinette","descr":"Versailles, 1783. Marie-Antoinette confie la construction d'un hameau, nich\u00e9 dans le domaine de Trianon, \u00e0 l'architecte Richard Mique. Maisons \u00e0 colombages, \u00e9tang, potager et laiterie s'inscrivent dans un paysage romantique de style anglo-chinois. Restaur\u00e9s depuis 2015, les lieux retrouvent leur charme et r\u00e9v\u00e8lent l'intimit\u00e9 de la c\u00e9l\u00e8bre reine de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/88588bed86d7ec62f70f2d7dd6355fd40e7e9fc0.jpg?x=548&y=366\/le-versailles-secret-de-marie-antoinette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598468520,"stop":1598474040,"country":"J\/F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598474040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598474040,"stop":1598475780,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598475780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598475780,"stop":1598476020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598476020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"Les t\u00eates tombent au gouvernement comme dans l'opposition : apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations issues de l'enqu\u00eate d'Apolline, lib\u00e9r\u00e9e de captivit\u00e9, Palissy est contraint \u00e0 la d\u00e9mission tandis qu'Anne-Marie Carr\u00e8re assure l'investiture de son parti en an\u00e9antissant d\u00e9finitivement Deleuvre, son principal adversaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee50149000d5c430448ef8a309f5a5593c749b89.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598476020,"stop":1598478840,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598478840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de l'ombre","descr":"D\u00e9cid\u00e9 \u00e0 se battre pour sa r\u00e9\u00e9lection et convaincu de pouvoir reprendre la main, le pr\u00e9sident Marjorie est galvanis\u00e9 par la nouvelle de sa future paternit\u00e9 et n'h\u00e9site pas \u00e0 prendre des risques en d\u00e9cidant d'un grand r\u00e9f\u00e9rendum. Ce sera quitte ou double pour Marjorie, qui risque aussi de tout perdre\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86c28df0a53f6d798f435ed49ad1e648957fd225.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598478840,"stop":1598481780,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598481780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598481780,"stop":1598483520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598483520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598483520,"stop":1598483820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598483820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Des kilom\u00e8tres de plages de sable blanc, des eaux turquoise, une vie sous-marine foisonnante... bienvenue aux \u00eeles Turques-et-Ca\u00efques ! Le Club Med Turkoise accueille Pierre-Yves Lord, Pascal Barriault et Am\u00e9lie Raymond, la gagnante du concours Plongez avec Les flots.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598483820,"stop":1598486700,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598486700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Partir autrement en famille","descr":"Lors de leur s\u00e9jour aux abords du volcan Ngorongoro, en Tanzanie, Antoine Pilon, sa m\u00e8re et sa soeur vivent le voyage de leurs r\u00eaves en Afrique. Si les safaris d\u00e9passent toutes leurs attentes, ce sont les rencontres avec les peuples Iraqw, Maasa\u00ef et Hadzabe qui marqueront leurs souvenirs pour toujours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02b733821b379062ed31e1f4a4f93d63b2077ff6.jpg?x=548&y=366\/partir-autrement-en-famille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598486700,"stop":1598489760,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598489760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Cette \u00e9mission de reportages et de balades se paie le luxe de prendre son temps pour faire des rencontres percutantes, traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un vrai bol d'oxyg\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598489760,"stop":1598493600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598493600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A\u00efssa","descr":"Apr\u00e8s des mois de travail, Aissa pr\u00e9pare la sortie de son premier single. Mais avant cela, elle doit signer un contrat avec le label de M. Nguetta, le p\u00e8re de J\u00e9r\u00e9mie... Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e559ece2c23f102aa5ba789199b17a309a4b536.jpg?x=548&y=366\/assa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598493600,"stop":1598495100,"country":"CAM","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598495100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598495100,"stop":1598499000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598499000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8932cc6cf6e38914208e09184f01d8a4aeecd3.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598499000,"stop":1598500680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598500680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598500680,"stop":1598502240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}