{"1582952400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582952400,"stop":1582953000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582953000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582953000,"stop":1582953480,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582953480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582953480,"stop":1582953780,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582953780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582953780,"stop":1582953960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582953960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TTC (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3dc76c080fc71cadcfffeedfe061f5a5bd8d50f.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582953960,"stop":1582955640,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582955640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fal\u00f2","descr":"Un magazine d'information qui traite et analyse en profondeur des sujets d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e8f94c4dcdd979162a039bd56f0fd6aa0e7ed3b.jpg?x=548&y=366\/fal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582955640,"stop":1582957260,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582957260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pardonnez-moi","descr":"Chaque dimanche, une personnalit\u00e9 du monde de la culture, de la politique ou du sport r\u00e9pond aux questions s\u00e9rieuses, intimes, parfois m\u00eame impertinentes et audacieuses, de Darius Rochebin. Un t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qui ne se prend pas la t\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/411e1ccd8813c6f2398a0da79076ab5740c03f52.jpg?x=548&y=366\/pardonnez-moi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582957260,"stop":1582958820,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582958820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582958820,"stop":1582959600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582959600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582959600,"stop":1582961220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582961220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582961220,"stop":1582962000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582962000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aujourd'hui","descr":"Marc Muller et Jonas Schneiter embarquent dans leur bus \u00e9lectro-solaire 2.0 pour une 3e saison. Au programme : rencontre avec Micha\u00ebl Randon, artisan chocolatier suisse titulaire de la licence Bourgeon ; la production de bi\u00e8re bio ; Ennu, nouvelle solution de mobilit\u00e9 ; chasse aux d\u00e9chets avec Phanee de Pool.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e42de879a82d5061b9bb730b67fcfacf7a6c825.jpg?x=548&y=366\/aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582962000,"stop":1582963440,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582963440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite Pokou","descr":"Yibl\u00f4 n'adresse plus la parole \u00e0 Pokou depuis le tourbillon. Elles font ensuite face \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement inattendu. Pendant ce temps, Dakon fait une d\u00e9monstration de sa nouvelle invention. R\u00e9alisation : Abel Kouam\u00e9 (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2018) D'apr\u00e8s une id\u00e9e originale de Kan Shouffle","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66cf2a07e92c07f35c9e3f7b1ec76490594e8d13.jpg?x=548&y=366\/la-petite-pokou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582963440,"stop":1582964160,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582964160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Loup","descr":"Loup croque la vie \u00e0 pleines dents : la moindre de ses envies, il la rend possible. Devenir cascadeur ? Aller sur la Lune ? Attraper un morceau d'arc-en-ciel ? Il ne recule devant aucun d\u00e9fi, pour le meilleur comme pour le pire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a6d360bb1b5d2b1c2178444ce239dd7c3377439.jpg?x=548&y=366\/loup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582964160,"stop":1582964580,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582964580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dis-moi Dimitri","descr":"C'est quoi une migration ? Les dents de Temba l'\u00e9l\u00e9phant peuvent-elles tomber ? Dimitri, petit oiseau venu d'Europe, vit maintenant dans la plaine d'Ubuyu, en Afrique. Makeba la girafe a pris le passereau sous sa protection et lui fait d\u00e9couvrir les animaux et les modes de vie de la plaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0adf0cb87e666bb3d14cc72faafbe0d156a1e55a.jpg?x=548&y=366\/dis-moi-dimitri","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582964580,"stop":1582964700,"country":"CH\/F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582964700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582964700,"stop":1582964940,"country":"GAB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582964940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Non-Non","descr":"A Sous-bois-les-bains, les jours se suivent et se ressemblent. Pour y mettre un peu de piment, Non-non l'ornithorynque et ses amis Maga\u00efveur, Bio, Zoubi, Grouillette et Grocroc font preuve d'une imagination d\u00e9lirante. Dommage que le succ\u00e8s ne soit pas toujours au rendez-vous...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcee9a55307c6fb93ec2db3a28e30cdb27ba6e1a.jpg?x=548&y=366\/non-non","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582964940,"stop":1582965360,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582965360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Robin des Bois: Malice \u00e0 Sherwood","descr":"\u00c0 tout juste 10 ans, Robin des Bois est un h\u00e9ros, m\u00eame s'il lui manque encore de la maturit\u00e9 pour temp\u00e9rer sa t\u00e9m\u00e9rit\u00e9. Avec beaucoup de pers\u00e9v\u00e9rance et d'humour, le jeune justicier et sa loyale bande d'amis s'opposent \u00e0 chacune des nouvelles machinations du jeune prince Jean.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e161f44c2294671ffabe840fe6dcef2be8e13dfb.jpg?x=548&y=366\/robin-des-bois-malice-sherwood","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582965360,"stop":1582966080,"country":"F\/D\/I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582966080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Robin des Bois: Malice \u00e0 Sherwood","descr":"\u00c0 tout juste 10 ans, Robin des Bois est un h\u00e9ros, m\u00eame s'il lui manque encore de la maturit\u00e9 pour temp\u00e9rer sa t\u00e9m\u00e9rit\u00e9. Avec beaucoup de pers\u00e9v\u00e9rance et d'humour, le jeune justicier et sa loyale bande d'amis s'opposent \u00e0 chacune des nouvelles machinations du jeune prince Jean.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e161f44c2294671ffabe840fe6dcef2be8e13dfb.jpg?x=548&y=366\/robin-des-bois-malice-sherwood","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582966080,"stop":1582966800,"country":"F\/D\/I","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582966800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Oum le dauphin blanc","descr":"Dans un atoll de Polyn\u00e9sie, Yann et sa petite soeur Marina vivent avec leur oncle Patrick, oc\u00e9anographe r\u00e9put\u00e9. Les deux enfants rencontrent Oum, un myst\u00e9rieux dauphin blanc toujours pr\u00eat \u00e0 venir en aide \u00e0 ceux qu'il aime. Leur amiti\u00e9 va les pousser \u00e0 explorer les richesses des fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c31b84e82e55be177b854c75767638b3021fad85.jpg?x=548&y=366\/oum-le-dauphin-blanc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582966800,"stop":1582967700,"country":"F\/J","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582967700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Oum le dauphin blanc","descr":"Dans un atoll de Polyn\u00e9sie, Yann et sa petite soeur Marina vivent avec leur oncle Patrick, oc\u00e9anographe r\u00e9put\u00e9. Les deux enfants rencontrent Oum, un myst\u00e9rieux dauphin blanc toujours pr\u00eat \u00e0 venir en aide \u00e0 ceux qu'il aime. Leur amiti\u00e9 va les pousser \u00e0 explorer les richesses des fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c31b84e82e55be177b854c75767638b3021fad85.jpg?x=548&y=366\/oum-le-dauphin-blanc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582967700,"stop":1582968600,"country":"F\/J","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582968600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Oum le dauphin blanc","descr":"Dans un atoll de Polyn\u00e9sie, Yann et sa petite soeur Marina vivent avec leur oncle Patrick, oc\u00e9anographe r\u00e9put\u00e9. Les deux enfants rencontrent Oum, un myst\u00e9rieux dauphin blanc toujours pr\u00eat \u00e0 venir en aide \u00e0 ceux qu'il aime. Leur amiti\u00e9 va les pousser \u00e0 explorer les richesses des fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c31b84e82e55be177b854c75767638b3021fad85.jpg?x=548&y=366\/oum-le-dauphin-blanc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582968600,"stop":1582969500,"country":"F\/J","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582969500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Oum le dauphin blanc","descr":"Dans un atoll de Polyn\u00e9sie, Yann et sa petite soeur Marina vivent avec leur oncle Patrick, oc\u00e9anographe r\u00e9put\u00e9. Les deux enfants rencontrent Oum, un myst\u00e9rieux dauphin blanc toujours pr\u00eat \u00e0 venir en aide \u00e0 ceux qu'il aime. Leur amiti\u00e9 va les pousser \u00e0 explorer les richesses des fonds marins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c31b84e82e55be177b854c75767638b3021fad85.jpg?x=548&y=366\/oum-le-dauphin-blanc","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582969500,"stop":1582970400,"country":"F\/J","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582970400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582970400,"stop":1582972200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582972200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande matinale des territoires","descr":"Le journal des territoires fran\u00e7ais pr\u00e9sent\u00e9 par Cyril Viguier et r\u00e9alis\u00e9 avec la collaboration de la presse quotidienne r\u00e9gionale et des t\u00e9l\u00e9visions locales.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582972200,"stop":1582974000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582974000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582974000,"stop":1582977240,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582977240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial de la langue fran\u00e7aise et de la francophonie. Un agenda francophone cl\u00f4t l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e28988a8350ed60e851248167cae85111e894ac2.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582977240,"stop":1582977780,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582977780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s au coeur de l'actualit\u00e9 de cette partie du monde en perp\u00e9tuelle \u00e9bullition. La soci\u00e9t\u00e9 civile t\u00e9moigne et d\u00e9bat en plateau des \u00e9v\u00e9nements et des \u00e9volutions qui se produisent dans ces pays. Ce magazine est l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582977780,"stop":1582979400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582979400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582979400,"stop":1582981320,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582981320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde","descr":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9 et de g\u00e9opolitique qui prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce \u00e0 l'expertise et aux regards crois\u00e9s des journalistes et experts francophones pr\u00e9sents sur le plateau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582981320,"stop":1582986780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582986780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des ch\u00e2teaux et des hommes, un si\u00e8cle d'histoire","descr":"Le ch\u00e2teau de Chimay a un pass\u00e9 lourd de guerres, de gloires, de splendeurs. En 2012, le mariage du prince Philippe de Riquet de Caraman-Chimay avec la princesse Fran\u00e7oise rel\u00e8ve d'un conte de f\u00e9e. Depuis, anim\u00e9s par la m\u00eame passion, princes, artisans, artistes, historiens... s'attachent \u00e0 restaurer ce domaine.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582986780,"stop":1582988520,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582988520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Au sommaire : \"Info Mode ! \" ; \" Swildens \" ; \" Clich\u00e9 \" ; \" Le salon Maison & Objet ; \" Mauviel \" ; \" Come-back ; \" Roxlor \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582988520,"stop":1582990140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582990140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582990140,"stop":1582991760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582991760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Ce magazine donne, sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582991760,"stop":1582993980,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582993980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582993980,"stop":1582995600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582995600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582995600,"stop":1582996980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582996980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f76808433560865d5cb9617e7a216e3ace0d77a.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582996980,"stop":1582997220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582997220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582997220,"stop":1582997400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582997400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582997400,"stop":1582998000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582998000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Chaque semaine, Sophie Jovillard, J\u00e9r\u00f4me Pitorin et Rapha\u00ebl de Casabianca offrent 90 minutes d'\u00e9vasion et de rencontres autour du globe. Trois regards diff\u00e9rents pour d\u00e9couvrir des destinations lointaines ou plus proches.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/feae5d712eaa13fd71b828eef3e05d7f9bea6121.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582998000,"stop":1583003640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583003640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mati\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583003640,"stop":1583004600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583004600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583004600,"stop":1583006160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583006160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583006160,"stop":1583006280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583006280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le festival international du rire de Li\u00e8ge","descr":"Le festival qui offre de l'humour sous toutes ses formes: du stand-up, des spectacles en langues \u00e9trang\u00e8res, de l'humour musical.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/268b61f824c170e036c5c2f6d57f6c532b627d6b.jpg?x=548&y=366\/le-festival-international-du-rire-de-lige","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583006280,"stop":1583012880,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583012880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583012880,"stop":1583014440,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583014440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583014440,"stop":1583014620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583014620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres \u00e0 Dunkerque","descr":"Durant le carnaval de Dunkerque, le corps d'un homme est retrouv\u00e9 pendu en haut d'un m\u00e2t de voilier. La capitaine Janie Roussel et le lieutenant \u00c9ric Dampierre, fra\u00eechement d\u00e9barqu\u00e9 de Paris, m\u00e8nent l'enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a9c9829e51167fd151e4b7129a8994e9f7ea807.jpg?x=548&y=366\/meurtres-dunkerque","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583014620,"stop":1583020380,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583020380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583020380,"stop":1583021940,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583021940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape du jour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583021940,"stop":1583022720,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583022720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Imposture","descr":"En d\u00e9placement au Canada, Alice apprend le d\u00e9c\u00e8s accidentel de sa m\u00e8re. Le corps a \u00e9t\u00e9 rapatri\u00e9 en France \u00e0 la demande de l'\u00e9poux, le p\u00e8re d'Alice. Mais celui-ci est suppos\u00e9 \u00eatre mort depuis 22 ans. S'agit-il r\u00e9ellement de son p\u00e8re ? Pourquoi sa m\u00e8re lui aurait-elle menti ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a8af294c4dcbc88e41ed618cb5fd8c7a0ebc1b5.jpg?x=548&y=366\/imposture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583022720,"stop":1583028720,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583028720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583028720,"stop":1583029920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583029920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583029920,"stop":1583030040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583030040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aujourd'hui","descr":"Marc Muller et Jonas Schneiter embarquent dans leur bus \u00e9lectro-solaire 2.0 pour une 3e saison. Au programme : rencontre avec Micha\u00ebl Randon, artisan chocolatier suisse titulaire de la licence Bourgeon ; la production de bi\u00e8re bio ; Ennu, nouvelle solution de mobilit\u00e9 ; chasse aux d\u00e9chets avec Phanee de Pool.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e42de879a82d5061b9bb730b67fcfacf7a6c825.jpg?x=548&y=366\/aujourdhui","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583030040,"stop":1583032800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583032800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583032800,"stop":1583033100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583033100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fal\u00f2","descr":"Un magazine d'information qui traite et analyse en profondeur des sujets d'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e8f94c4dcdd979162a039bd56f0fd6aa0e7ed3b.jpg?x=548&y=366\/fal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583033100,"stop":1583034840,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583034840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"En compagnie d'invit\u00e9s, les journalistes analysent, d\u00e9veloppent et commentent l'actualit\u00e9 culturelle, sociale et politique et r\u00e9pondent aux questions pos\u00e9es par SMS, Internet et via les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e9mission est de plus enrichie de contenus accessibles via la t\u00e9l\u00e9commande gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e20a620eb06ba644cfdcc231fddfe888416247.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583034840,"stop":1583038800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}