{"1600835040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600835040,"stop":1600835340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600835340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600835340,"stop":1600836780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600836780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Le troc indirect est un nouveau mod\u00e8le qui permet d'\u00e9changer ses v\u00eatements sans contrainte pour d\u00e9penser moins et polluer beaucoup moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600836780,"stop":1600836960,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600836960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Assistant \u00e0 la mise en sc\u00e8ne, scripte, cadreur, rien ne manque pour enregistrer la sc\u00e8ne ! D\u00e9couvrez \" Tabagies \", film amateur des ann\u00e9es 1980, son making-of et les jeunes auteurs du Cam\u00e9ra Club de Merville. Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600836960,"stop":1600837200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600837200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600837200,"stop":1600839000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600839000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600839000,"stop":1600840020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600840020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600840020,"stop":1600840500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600840500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600840500,"stop":1600840800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600840800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600840800,"stop":1600842360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600842360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600842360,"stop":1600843140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600843140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Au sommaire : \u2013 Miam miam : du lait de vache apr\u00e8s l'allaitement \u2013 \u00c0 votre \u00e9coute : le baby-blues \u2013 La r\u00e9cr\u00e9 : tu fais quoi quand tu te l\u00e8ves ? \u2013 Elles l'ont fait : avec Dominique Mobioh-Ezoua, conf\u00e9renci\u00e8re Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1e55efd2d0b1acfb88486339ac43129fb89e1bf.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600843140,"stop":1600844760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600844760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Le chef Alexandre Campa nous propose sa recette de spaghetti alle vongole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600844760,"stop":1600846380,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600846380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600846380,"stop":1600848000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600848000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"Avec ses vingt-sept fresques murales, la ville s'affiche fi\u00e8rement comme la capitale de la bande dessin\u00e9e. \u00c9ric Perrin visite les principaux lieux d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l'image et arpente les rues d'Angoul\u00eame, cit\u00e9 incontournable pour tous les amoureux du 9e art. Pr\u00e9sentation : \u00c9ric Perrin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600848000,"stop":1600849620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600849620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit-il avec un ''e'' ou avec un ''a'' ? Et bien, l'amande aval\u00e9e avec le p'tit jaune de l'ap\u00e9ro s'\u00e9crit avec un ''a'' tandis que l'amende du gendarme s'\u00e9crit avec un ''e''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d9f4d8ee9735f455097d94d738ebebbcc681f7cc.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600849620,"stop":1600849800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600849800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600849800,"stop":1600851360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600851360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600851360,"stop":1600851600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600851600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600851600,"stop":1600852440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600852440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600852440,"stop":1600852620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600852620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"D\u00e9sempar\u00e9, Baptiste se demande s'il doit continuer \u00e0 nettoyer les verres pour le restant de ses jours. De son c\u00f4t\u00e9, Alpha se r\u00e9v\u00e8le fin cuisinier pour le plus grand bonheur de ses proches. Parall\u00e8lement, Kevin ne veut pas de son demi-fr\u00e8re. Il refuse de lui faire une place dans sa vie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600852620,"stop":1600854300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600854300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600854300,"stop":1600857120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600857120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'Amoco","descr":"Le16 mars 1978, le naufrage du p\u00e9trolier \"Amoco Cadiz\", au large des c\u00f4tes bretonnes, provoque l'une des plus grandes mar\u00e9es noires au monde. Quarante ans apr\u00e8s, que reste-t-il de cette catastrophe ? Cela peut-il encore arriver ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/789400bb48e813f25b50e7773eb976bc83044731.jpg?x=548&y=366\/lamoco","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600857120,"stop":1600860600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600860600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600860600,"stop":1600862520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600862520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f653a03493f9bf6fdc4d01ae52a93b21c9bb8674.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600862520,"stop":1600867920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600867920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"ABE sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages. Cette \u00e9mission de consommation teste les produits, compare leurs prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. ABE parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie et de march\u00e9, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie avec des tests, reportages et enqu\u00eates.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b89ffc8f9254558727039bbc44318b5c7071216.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600867920,"stop":1600869600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600869600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600869600,"stop":1600870980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600870980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Le silbo, un langage unique au monde (La Gomera, \u00eeles Canaries, Espagne) Sur La Gomera, l'une des sept \u00eeles principales des Canaries, on se siffle ! Le relief tr\u00e8s accident\u00e9 de cette \u00eele est \u00e0 l'origine du silbo, une \u00e9tonnante forme de communication.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600870980,"stop":1600871400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600871400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600871400,"stop":1600873440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600873440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Jamais la soci\u00e9t\u00e9 n'a chang\u00e9 aussi vite qu'au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. La crise \u00e9conomique, \u00e9cologique et des changements politiques majeurs se sont t\u00e9lescop\u00e9s avec une r\u00e9volution technologique sans pr\u00e9c\u00e9dent. Julian Bugier d\u00e9code les rouages de cette \u00e9volution vers une \u00e9conomie nouvelle qui bouscule toutes nos habitudes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600873440,"stop":1600876800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600876800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600876800,"stop":1600878180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600878180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600878180,"stop":1600878420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600878420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600878420,"stop":1600878600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600878600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600878600,"stop":1600879140,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600879140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D'un monde \u00e0 l'autre","descr":"P\u00e8re de famille, chef d'entreprise, Thomas est victime d'un accident de voiture qui le laisse parapl\u00e9gique. Rentr\u00e9 chez lui, il accepte mal sa situation qui le laisse d\u00e9pendant et impuissant. Soutenu par ses proches, il finit pourtant par puiser en lui les ressources pour retrouver l'envie de vivre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00fe67c9f577783a7ea43803f5e8224a0fbe8a54.jpg?x=548&y=366\/dun-monde-lautre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600879140,"stop":1600884720,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600884720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"En Italie, la gastronomie est un art de vivre, inscrit au Patrimoine mondial de l'Unesco. Mais comment pr\u00e9server des traditions culinaires \u00e0 la renomm\u00e9e mondiale et d\u00e9fendre une identit\u00e9 forte ? Pour le savoir Benjamin Darnaud part \u00e0 la rencontre de ces hommes et de ces femmes qui produisent autrement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600884720,"stop":1600885800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600885800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600885800,"stop":1600887360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600887360,"stop":1600887480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600887480,"stop":1600888020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600888020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des racines et des ailes","descr":"Voyage en Limousin, de la Creuse \u00e0 la Haute-Vienne en passant par la Corr\u00e8ze, qui poss\u00e8de de nombreux sites class\u00e9s. Notre p\u00e9riple commence au bord de la Dordogne, \u00e0 Beaulieu-sur-Dordogne. La ville poss\u00e8de un tr\u00e9sor d'architecture romande : une \u00e9glise du XIIe si\u00e8cle, en cours de restauration depuis deux d\u00e9cennies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/615ccf46042de674902fdc17a2838ff0c50f2a10.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600888020,"stop":1600895100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600895100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600895100,"stop":1600896660,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600896660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600896660,"stop":1600896780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600896780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux Am\u00e9rique, une \u00e9lection","descr":"A quelques mois de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, C\u00e9line Galipeau pr\u00e9sente une \u00e9mission sp\u00e9ciale consacr\u00e9e \u00e0 la course \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Dans un contexte de pand\u00e9mie et sous le signe de la division, Donald Trump pourra-t-il \u00eatre r\u00e9\u00e9lu le 3 novembre 2020 face \u00e0 Joe Biden? R\u00e9publicains et d\u00e9mocrates s'accordent pour dire que cette \u00e9lection est la plus importante depuis longtemps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f92a6e35d315d6f45ba2998ef0821d04ce5171f.jpg?x=548&y=366\/deux-amrique-une-lection","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600896780,"stop":1600903980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600903980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Marathon des sables","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Marathon des Sables, course \u00e0 pied par \u00e9tapes dans le Sahara marocain, en autosuffisance alimentaire et en allure libre. Sur environ 250 kilom\u00e8tres, les participants ont l'obligation de porter leur \u00e9quipement (nourriture et mat\u00e9riel). Depuis la 1re \u00e9dition, en 1986, c'est un incontournable des rendez-vous de sport-aventure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43388d98c404b3a9580206ae1b52b9afec703057.jpg?x=548&y=366\/marathon-des-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600903980,"stop":1600904220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600904220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600904220,"stop":1600905780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600905780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600905780,"stop":1600906260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600906260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600906260,"stop":1600909680,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600909680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Au coeur des parcs r\u00e9gionaux naturels de France","descr":"Unique delta fran\u00e7ais de cette ampleur, la Camargue se distingue par la richesse biologique de ses \u00e9cosyst\u00e8mes. Situ\u00e9e dans l'axe de migration des oiseaux du nord de l'Europe, elle constitue un relais vital pour eux. La Camargue est le fruit d'un combat incessant entre le fleuve, la mer et l'homme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5369ef56a7e0e58ce38f7778922937a2f9acd5c.jpg?x=548&y=366\/au-coeur-des-parcs-rgionaux-naturels-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600909680,"stop":1600912800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600912800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600912800,"stop":1600914300,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600914300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600914300,"stop":1600918200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600918200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600918200,"stop":1600919880,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600919880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600919880,"stop":1600921440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}