{"1583299380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583299380,"stop":1583299740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583299740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583299740,"stop":1583301420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583301420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Innovation 2D","descr":"Des animations ludiques et p\u00e9dagogiques pour expliciter les nouveaut\u00e9s technologiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4858ede535d5424f181d8bc9d7691f7996be8f1b.jpg?x=548&y=366\/innovation-2d","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583301420,"stop":1583301600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583301600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583301600,"stop":1583303400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583303400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583303400,"stop":1583304420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583304420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583304420,"stop":1583305200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583305200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583305200,"stop":1583306880,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583306880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583306880,"stop":1583307660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583307660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Au sommaire : \u2013 Bon pied, bon oeil : pr\u00e9venir et gu\u00e9rir les petits maux du quotidien ! \u2013 \u00c0 votre \u00e9coute : les fistules obst\u00e9tricales, des l\u00e9sions qui interviennent lors de l'accouchement \u2013 Au service de tous : le combat de deux neurologues guin\u00e9ens pour une meilleure prise en charge de l'\u00e9pilepsie \u2013 Les femmes et les enfants d'abord : le lymphome de Burkitt avec Alain Yapo, pr\u00e9sident de l'ONG Aline les cancers de l'enfant Pr\u00e9sentation : Prudence Ma\u00efdou","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8da661d7034dd2f9b10d0c0467be9fb6c65cbdb2.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583307660,"stop":1583309040,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583309040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \"trucs\" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583309040,"stop":1583310600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583310600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le go\u00fbt des rencontres","descr":"Gr\u00e2ce \u00e0 l'association de p\u00eache de Lusignan, entre Poitiers et Niort, France apprend \u00e0 p\u00eacher le sandre et assiste \u00e0 un atelier d'animation avec des enfants. Le d\u00e9jeuner se compose d'un sandre \u00e0 l'oseille et de grimolles, un clafouti cuit dans une feuille de chou au feu de bois.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a894dee138a713d1c9dcc2da82d2f93f68c8579f.jpg?x=548&y=366\/le-got-des-rencontres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583310600,"stop":1583312520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583312520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Littoral","descr":"Magazine d\u00e9di\u00e9 aux gens de mer qui invite \u00e0 une balade maritime le long des c\u00f4tes atlantiques, au gr\u00e9 de d\u00e9couvertes inattendues, de rencontres impromptues et d'intenses \u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4647cf76cac9db1f7352628f783da61413560f5f.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583312520,"stop":1583314320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583314320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ricardo","descr":"Plus qu'un bon cuisinier, Ricardo Larriv\u00e9e est un cuisinier inspir\u00e9 et imaginatif. Seul ou en compagnie d'un invit\u00e9, appuy\u00e9 par des chroniqueurs chevronn\u00e9s, il pr\u00e9sente ses trucs et astuces pour des cr\u00e9ations culinaires r\u00e9ussies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e2718cc11b8cf662dd5a5238674b814caf0b54b.jpg?x=548&y=366\/ricardo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583314320,"stop":1583316000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583316000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583316000,"stop":1583316840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583316840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583316840,"stop":1583317080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583317080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583317080,"stop":1583318520,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583318520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La minute urbaine","descr":"La Vespa romaine, les past\u00e9is de nata de Lisbonne, les fritkots de Bruxelles... Un tour des villes d'Europe \u00e0 travers leurs tr\u00e9sors embl\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899981195a46ec10c54b2a84e638637e9adaef02.jpg?x=548&y=366\/la-minute-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583318520,"stop":1583318700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583318700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Nagui pr\u00e9sente le jeu de France 2, o\u00f9 tout le monde peut devenir un champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion\u2026que tous r\u00eavent de d\u00e9loger! Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion. Jusqu'\u00e0 quand? Un nouveau jeu frais et divertissant pour vos fins de matin\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583318700,"stop":1583321400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583321400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les ma\u00eetres du vin","descr":"Le vin ne se r\u00e9sume pas \u00e0 la fermentation du jus de raisin, il est le fruit du mariage myst\u00e9rieux entre un terroir et un savoir-faire. Aujourd'hui, ce breuvage fait partie int\u00e9grante du patrimoine culturel et gastronomique fran\u00e7ais. Une immersion dans des domaines prestigieux, \u00e0 la rencontre de viticulteurs passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ea77ec5ca78335fcc293424ed2c1ae0cd2a8d2.jpg?x=548&y=366\/les-matres-du-vin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583321400,"stop":1583325000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583325000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583325000,"stop":1583326800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583326800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel continue de faire partager sa gourmandise de la lecture et de d\u00e9voiler l'actualit\u00e9 litt\u00e9raire en donnant la parole \u00e0 des \u00e9crivains fran\u00e7ais ou \u00e9trangers. Emissions sp\u00e9ciales et invit\u00e9s prestigieux seront \u00e9galement au programme de cette nouvelle saison.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13db96b9288bf3a24e17eec74bf4af378d26f6c0.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583326800,"stop":1583332200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583332200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"ABE sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages. Cette \u00e9mission de consommation teste les produits, compare leurs prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. ABE parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie et de march\u00e9, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie avec des tests, reportages et enqu\u00eates.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb9d9fda5a69a686f39b9ba21f1ff80443f503bf.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583332200,"stop":1583334000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583334000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"De retour \u00e0 Montpellier, Claire est vite accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, elle doit percer tous les secrets du pass\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583334000,"stop":1583335740,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583335740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583335740,"stop":1583337600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583337600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Football f\u00e9minin : 1\u00e8re division","descr":"France\/Canada. Au Stade de l'\u00c9pop\u00e9e (Calais). 1re mi-temps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a4857dc6069a2f78f62a916480227b4fb3fb89b.jpg?x=548&y=366\/football-fminin-1re-division","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583337600,"stop":1583341200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583341200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Football f\u00e9minin : 1\u00e8re division","descr":"France\/Canada. Au Stade de l'\u00c9pop\u00e9e (Calais). 2e mi-temps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a4857dc6069a2f78f62a916480227b4fb3fb89b.jpg?x=548&y=366\/football-fminin-1re-division","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583341200,"stop":1583344800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583344800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583344800,"stop":1583346120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583346120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583346120,"stop":1583346360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583346360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583346360,"stop":1583346600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583346600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583346600,"stop":1583347800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583347800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583347800,"stop":1583348280,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583348280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' l'essentiel","descr":"L'essentiel du monde en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb4a2f871668db233ee6d469992e4381d6208412.jpg?x=548&y=366\/64-lessentiel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583348280,"stop":1583348520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583348520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c9cho-logis","descr":"Tour d'horizon mondial de solutions \u00e9cologiques spectaculaires, innovantes ou astucieuses dans le domaine de l'habitat. Sensibilis\u00e9s par le d\u00e9veloppement durable, des hommes et des femmes t\u00e9moignent et ouvrent les portes de leurs demeures originales.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/cho-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583348520,"stop":1583350200,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583350200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583350200,"stop":1583351760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583351760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583351760,"stop":1583352060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583352060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"\"Faut pas r\u00eaver\" explore les modes de vie des habitants des quatre coins de la plan\u00e8te. Ce magazine d'\u00e9vasion et de d\u00e9couverte pose un regard nouveau sur le monde qui nous entoure \u00e0 travers des reportages qui sauront \u00e9merveiller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b07e204e943b87db3f663b3e1bd4d206b4a45001.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583352060,"stop":1583359140,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583359140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583359140,"stop":1583360700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583360700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583360700,"stop":1583360940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583360940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"Une jeune com\u00e9dienne d\u00e9c\u00e8de au terme d'une repr\u00e9sentation de \" Rom\u00e9o et Juliette \" : elle a \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9e, comme l'h\u00e9ro\u00efne qu'elle interpr\u00e9tait. D\u00e9a et Matthieu enqu\u00eatent au sein d'une \u00e9cole de th\u00e9\u00e2tre o\u00f9 semblent r\u00e9unis tous les travers du genre humain. Y compris le crime ? Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, H\u00e9l\u00e8ne Duchateau Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daf7b4543bbc81e24879bbfe287ed04d38624827.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583360940,"stop":1583364240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583364240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"La compagne d'un important viticulteur a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fenestr\u00e9e. Quatre ans auparavant, sa premi\u00e8re \u00e9pouse s'\u00e9tait suicid\u00e9e au m\u00eame endroit. Co\u00efncidence ? \u00c0 l'\u00e9poque, D\u00e9a \u00e9tait charg\u00e9e de l'enqu\u00eate... Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, Maxime Crupaux Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f17f76321370f02bf92e07f53a6c23fffa7b5d9.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583364240,"stop":1583367600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583367600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583367600,"stop":1583369280,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583369280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583369280,"stop":1583369580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583369580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35b326fa9583df72c0232346038513e7966a37bf.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583369580,"stop":1583372940,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583372940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super-h\u00e9ros, la face cach\u00e9e","descr":"Arnaud Tortel, kin\u00e9sith\u00e9rapeute et pr\u00e9parateur sportif de haut niveau, part \u00e0 la rencontre de sportifs de l'extr\u00eame.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583372940,"stop":1583376300,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583376300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mati\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583376300,"stop":1583377200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583377200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est la vie","descr":"Julien se sent frustr\u00e9 dans ses r\u00eaves de gloire et de football. Tapo l'encourage \u00e0 partir tenter sa chance en Europe. Gino f\u00e9licite Emad\u00e9 pour ses talents de vendeuse. Au dispensaire, Assitan d\u00e9plore le manque de m\u00e9dicaments. Cr\u00e9\u00e9 par Marguerite Abouet.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583377200,"stop":1583379000,"country":"SEN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583379000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"En compagnie d'invit\u00e9s, les journalistes analysent, d\u00e9veloppent et commentent l'actualit\u00e9 culturelle, sociale et politique et r\u00e9pondent aux questions pos\u00e9es par SMS, Internet et via les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e9mission est de plus enrichie de contenus accessibles via la t\u00e9l\u00e9commande gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e20a620eb06ba644cfdcc231fddfe888416247.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583379000,"stop":1583382660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583382660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583382660,"stop":1583384280,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583384280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Le journal de 6h00 (heure de Paris) propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France T\u00e9l\u00e9visions. Pr\u00e9sentation : Samuel \u00c9tienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ce9d568fe117fcd325e033285698a3d4e33e263.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583384280,"stop":1583385780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}