{"1601698800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Dans le faisceau des vivants'', de Val\u00e9rie Zenatti (L'Olivier). Prix Essai France T\u00e9l\u00e9visions 2019. Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Cornelia, blogueuse, jur\u00e9e du prix France T\u00e9l\u00e9visions 2019.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601698800,"stop":1601698980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601698980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601698980,"stop":1601699160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601699160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601699160,"stop":1601700720,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601700720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Ils construisent nos logements, r\u00e9novent nos infrastructures en sacrifiant leur sant\u00e9. Le scandale de l'amiante en cache bien d'autres : celui des solvants, des poussi\u00e8res, du plomb. La s\u00e9curit\u00e9 sur les chantiers s'est am\u00e9lior\u00e9e, mais en mati\u00e8re de protection contre les maladies professionnelles la situation reste grave et tr\u00e8s choquante. Pr\u00e9sentation : Isabelle Moncada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601700720,"stop":1601702280,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601702280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"Chaque ann\u00e9e en Suisse, plus de cent millions de factures m\u00e9dicales sont \u00e9mises par les m\u00e9decins, th\u00e9rapeutes et h\u00f4pitaux. Des factures illisibles et incompr\u00e9hensibles pour les patients. Plus grave encore, elles contiennent parfois des erreurs. Surfacturation ou fraude ? ABE a recueilli quelques t\u00e9moignages \u00e9difiants et a suivi le parcours d'une facture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d3262c260f262ee37c06a0a13f642595540c3cc.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601702280,"stop":1601704020,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601704020,"stop":1601704500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601704500,"stop":1601704800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601704800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601704800,"stop":1601706360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601706360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601706360,"stop":1601707080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601707080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au zoo","descr":"Immersion totale aupr\u00e8s des soigneurs du parc zoologique de La Fl\u00e8che. Une huiti\u00e8me saison riche en \u00e9motion avec des naissances, de nouveaux animaux, le d\u00e9part de certains stagiaires et l'arriv\u00e9e de nouveaux venus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cccad7c0d4df1ef411e80af4f5ace0cf3e24955.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-zoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601707080,"stop":1601708580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601708580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601708580,"stop":1601709060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601709060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601709060,"stop":1601709420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601709420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601709420,"stop":1601709840,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601709840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601709840,"stop":1601710140,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601710140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601710140,"stop":1601710800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601710800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601710800,"stop":1601711580,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601711580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601711580,"stop":1601712420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601712420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601712420,"stop":1601713980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601713980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601713980,"stop":1601715600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601715600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601715600,"stop":1601717400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601717400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601717400,"stop":1601719020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Dans le faisceau des vivants'', de Val\u00e9rie Zenatti (L'Olivier). Prix Essai France T\u00e9l\u00e9visions 2019. Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Cornelia, blogueuse, jur\u00e9e du prix France T\u00e9l\u00e9visions 2019.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601719020,"stop":1601719200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601719200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601719200,"stop":1601722500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601722500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601722500,"stop":1601723040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601723040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601723040,"stop":1601724600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601724600,"stop":1601726520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601726520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sur les pas de Christian Louboutin","descr":"En deux d\u00e9cennies, il a hiss\u00e9 ses talons vertigineux et ses semelles rouges au sommet de la mode. Pendant des mois, Olivier Garouste a suivi le quotidien de Christian Louboutin. Entre voyages, dessins, ateliers et boutiques, le cr\u00e9ateur nous ouvre les portes de son univers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3541b9596795cb152a66e1bbc2027cf4cd0c0494.jpg?x=548&y=366\/sur-les-pas-de-christian-louboutin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601726520,"stop":1601730000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Quand le parfum dit non au genre","descr":"Il suffit d'entrer dans une parfumerie pour se rendre compte que le marketing des parfums est genr\u00e9. La forme des flacons reste un indice implacable. Arrondie pour les femmes, droite et stricte pour les hommes. Pourtant aujourd'hui, certaines marques optent pour des parfums moins r\u00e9gis par le genre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b11f0758287a5045261f1f9f4948dc9411f32bb.jpg?x=548&y=366\/quand-le-parfum-dit-non-au-genre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601730000,"stop":1601733000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601733000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les merveilles du patrimoine fran\u00e7ais","descr":"Le palais des Papes \u00e0 Avignon, le ch\u00e2teau de Chambord, le Mont-Saint-Michel... Voici quelques-unes des merveilles du patrimoine fran\u00e7ais qui, chacune \u00e0 sa mani\u00e8re, racontent l'histoire. Des \u00e9difices incontournables \u00e0 d\u00e9couvrir ou \u00e0 red\u00e9couvrir.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601733000,"stop":1601733600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601733600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601733600,"stop":1601735220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601735220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Dans le faisceau des vivants'', de Val\u00e9rie Zenatti (L'Olivier). Prix Essai France T\u00e9l\u00e9visions 2019. Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Cornelia, blogueuse, jur\u00e9e du prix France T\u00e9l\u00e9visions 2019.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601735220,"stop":1601735400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601735400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601735400,"stop":1601737080,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Rencontre avec Jean-Fran\u00e7ois Ghiglione, un biologiste passionn\u00e9 par les mers et les fleuves. C'est un sp\u00e9cialiste des microplastiques. Ces infimes traces, parfois aval\u00e9es par les micro-organismes marins, ont des cons\u00e9quences d\u00e9sastreuses sur l'ensemble de la cha\u00eene alimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601737080,"stop":1601739000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601739000,"stop":1601740800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601740800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601740800,"stop":1601742120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601742120,"stop":1601742420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601742420,"stop":1601742600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601742600,"stop":1601743200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601743200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Pendant des si\u00e8cles, le N\u00e9pal est rest\u00e9 ferm\u00e9, enclav\u00e9 entre les deux g\u00e9ants, la Chine et l'Inde. Le pays a vu son ouverture officielle des fronti\u00e8res en 1951. Aujourd'hui, les visiteurs sont de plus en plus nombreux \u00e0 venir d\u00e9couvrir ce pays du bout du monde, son berceau de spiritualit\u00e9. Pr\u00e9sentation : Sophie Jovillard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601743200,"stop":1601748720,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Notre environnement est de plus en plus pollu\u00e9 par d'innombrables sacs plastiques, bouteilles et emballages en tous genres. Des chercheurs travaillent sur des contenants totalement \u00e9cologiques et biod\u00e9gradables \u00e0 base de mat\u00e9riaux inattendus tels que les champignons, les chardons ou encore les... carapaces de crevette.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601748720,"stop":1601749620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601749620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Sur un ton d\u00e9cal\u00e9, dr\u00f4le et r\u00e9solument moderne, \" Qu\u00e8saco \" vous accompagne joyeusement dans la d\u00e9couverte de la peinture.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601749620,"stop":1601749800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601749800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601749800,"stop":1601751360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601751360,"stop":1601751600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601751600,"stop":1601752020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601752020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand show","descr":"Revivez les plus beaux duos qui ont permis la rencontre exceptionnelle de g\u00e9ants de la musique : C\u00e9line Dion chantant une derni\u00e8re fois avec Johnny Hallyday ; les retrouvailles des Vieilles Canailles ; Patrick Bruel dans un duo \u00e9tonnant avec Julien Dor\u00e9 et beaucoup d'autres, tout aussi \u00e9mouvants et surprenants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7eb2a3e27237b6cac20441af33ec15eca3dac79.jpg?x=548&y=366\/le-grand-show","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601752020,"stop":1601759220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601759220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601759220,"stop":1601760780,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601760780,"stop":1601760960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le crime lui va si bien","descr":"Au d\u00e9part, la capitaine Gaby Molina n'\u00e9tait pas cens\u00e9e s'occuper de cette affaire. Un accident de voiture mortel, c'est du ressort des gendarmes. Mais Gaby en est s\u00fbre : Harry Fergusson a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 et le meurtre maquill\u00e9 en accident. Et elle va le prouver, quitte \u00e0 d\u00e9laisser ses affaires en cours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40d45e5cb02aee8e02ca5bd08e12f2e8dc9ecdbd.jpg?x=548&y=366\/le-crime-lui-va-si-bien","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601760960,"stop":1601766420,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601766420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601766420,"stop":1601767980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601767980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601767980,"stop":1601768220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601768220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le viol","descr":"Le 21 ao\u00fbt 1974, dans les calanques de Marseille, deux jeunes touristes belges sont agress\u00e9es et viol\u00e9es par trois hommes. Pendant quatre ann\u00e9es, ces deux jeunes femmes et leurs avocates vont se battren, contre l'avis de tous, pour amener leurs agresseurs devant la cour d'assises d'Aix-en-Provence...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ccca6e98fad745512a0f8353bb146753bb1404c.jpg?x=548&y=366\/le-viol","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601768220,"stop":1601773560,"country":"B\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601773560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Barbara en libert\u00e9","descr":"Barbara, une image filtr\u00e9e par le temps, un peu d\u00e9natur\u00e9e, parfois sacralis\u00e9e. \u00c0 l'occasion des 20 ans de sa disparition, Sandrine Dumarais propose de red\u00e9couvrir les diff\u00e9rentes facettes de la Dame en noir : \u00e0 la fois m\u00e9lancolique et dr\u00f4le, fantaisiste et exigeante, romantique et lib\u00e9r\u00e9e, accessible et lointaine...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/61a83be87276aa978408c1ed0036ba90bcfd05d7.jpg?x=548&y=366\/barbara-en-libert","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601773560,"stop":1601776800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601776800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Ils construisent nos logements, r\u00e9novent nos infrastructures en sacrifiant leur sant\u00e9. Le scandale de l'amiante en cache bien d'autres : celui des solvants, des poussi\u00e8res, du plomb. La s\u00e9curit\u00e9 sur les chantiers s'est am\u00e9lior\u00e9e, mais en mati\u00e8re de protection contre les maladies professionnelles la situation reste grave et tr\u00e8s choquante. Pr\u00e9sentation : Isabelle Moncada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601776800,"stop":1601778480,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601778480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601778480,"stop":1601782440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601782440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601782440,"stop":1601783940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601783940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca fait la connaissance de Rosalie qui a su qu'elle \u00e9tait enceinte seulement quelques heures avant son accouchement. Isabelle Vincent insiste sur l'importance des visites aux a\u00een\u00e9s. \u00c9galement, l'exp\u00e9rience d'une semaine sans limite d'\u00e9crans, les conseils de Julie Pelletier pour retrouver une libido et l'histoire de Gertrude, centenaire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601783940,"stop":1601785320,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}