{"1604726520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604726520,"stop":1604726700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604726700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604726700,"stop":1604728260,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604728260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''L'Amant de Lady Chatterley'', de David Herbert Lawrence, traduit de l'anglais par Pierre Nordon (Livre de poche). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Matthieu Garrigou-Lagrange, producteur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604728260,"stop":1604728440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604728440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604728440,"stop":1604730060,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604730060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604730060,"stop":1604731620,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604731620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604731620,"stop":1604732100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604732100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604732100,"stop":1604732400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604732400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604732400,"stop":1604734020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604734020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604734020,"stop":1604734680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604734680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au zoo","descr":"Immersion totale aupr\u00e8s des soigneurs du parc zoologique de La Fl\u00e8che. Une huiti\u00e8me saison riche en \u00e9motion avec des naissances, de nouveaux animaux, le d\u00e9part de certains stagiaires et l'arriv\u00e9e de nouveaux venus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cccad7c0d4df1ef411e80af4f5ace0cf3e24955.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-zoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604734680,"stop":1604736180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604736180,"stop":1604736660,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604736660,"stop":1604736960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604736960,"stop":1604737320,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604737320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604737320,"stop":1604737560,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604737560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604737560,"stop":1604737800,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604737800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604737800,"stop":1604738400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604738400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604738400,"stop":1604739120,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604739120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604739120,"stop":1604739900,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604739900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle et son fr\u00e8re jouent \u00e0 se faire peur en dessinant des monstres. Passe-Partout re\u00e7oit la visite de deux \u00e9tranges personnages qui prennent sa tente pour une maison et souhaitent l'acheter. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604739900,"stop":1604741520,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604741520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle joue avec des allumettes. Pruneau veut faire son casse-t\u00eate tout seul. Passe-Partout rencontre un tigre et l'amadoue avec une comptine. Une panne d'\u00e9lectricit\u00e9 survient d\u00e8s que Passe Partout souffle la bougie allum\u00e9e pour \u00e9clairer la pi\u00e8ce. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604741520,"stop":1604743020,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604743020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"En sortant de l'\u00e9cole","descr":"Des jeunes r\u00e9alisateurs sortis des \u00e9coles d'animation fran\u00e7aises adaptent des po\u00e8mes de Jean Tardieu en courts-m\u00e9trages, dans la plus grande libert\u00e9 artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ba64a739349ecb74e2d1368e7408fc1973c6ef0.jpg?x=548&y=366\/en-sortant-de-lcole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604743020,"stop":1604743200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604743200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604743200,"stop":1604744820,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604744820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604744820,"stop":1604745000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604745000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604745000,"stop":1604746800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604746800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c71b7949d50c4d2ccd1ca91a8906f8fdb143597e.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604746800,"stop":1604750100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604750100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604750100,"stop":1604750400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604750400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604750400,"stop":1604752200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604752200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604752200,"stop":1604754000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604754000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"John Cockerill, toute une histoire","descr":"29 janvier 1817. Un jeune Anglais ach\u00e8te le ch\u00e2teau de Seraing, ancienne r\u00e9sidence d'\u00e9t\u00e9 des princes-\u00e9v\u00eaques de Li\u00e8ge, pour y fabriquer des machines \u00e0 vapeur. C'est le d\u00e9but d'une prodigieuse aventure industrielle qui survit malgr\u00e9 les crises et les guerres. Aujourd'hui encore, l'esprit visionnaire de John Cockerill souffle sur Seraing.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b94c3389bdf3d52aa63b4fd60130dca2f4864e43.jpg?x=548&y=366\/john-cockerill-toute-une-histoire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604754000,"stop":1604758500,"country":"B","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604758500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604758500,"stop":1604759460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604759460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"L'Azerba\u00efdjan est riche d'une histoire fascinante, mouvement\u00e9e, et d'un patrimoine culturel extraordinaire, aux multiples influences. Avant de visiter Bakou, sa capitale, et la ville de Sheki, joyau du Caucase, d\u00e9couverte du Karabakh, cheval de race originaire de la r\u00e9gion du Haut-Karabagh, symbole du pays.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604759460,"stop":1604761200,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604761200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604761200,"stop":1604763060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604763060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604763060,"stop":1604764800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604764800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un autre regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604764800,"stop":1604766600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604766600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604766600,"stop":1604768400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604768400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604768400,"stop":1604769720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604769720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fc5b8d1333ddadc8f9351f7d433314bbef0f1fd.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604769720,"stop":1604770020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604770020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604770020,"stop":1604770200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604770200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604770200,"stop":1604770800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604770800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Nich\u00e9 entre l'Espagne et la Haute-Garonne, le d\u00e9partement de l'Ari\u00e8ge, synonyme d'immenses espaces et de randonn\u00e9es en plein coeur des Pyr\u00e9n\u00e9es, demeure un d\u00e9partement m\u00e9connu. Plus vaste que la C\u00f4te d'Azur mais moins peupl\u00e9 que le Lot, il cultive cependant les paradoxes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d598643c4379d5575700bbdf8c562d9e9da249ac.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604770800,"stop":1604776320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"\u00c0 Bordeaux, c'est dans le quartier de la Bastide que des b\u00e2timents laiss\u00e9s \u00e0 l'abandon ont retrouv\u00e9 leurs lettres de noblesses. Aujourd'hui r\u00e9nov\u00e9s, ils sont un exemple en mati\u00e8re de r\u00e9habilitation \u00e9cologique et proposent un mod\u00e8le o\u00f9 lien social et \u00e9conomie durable sont au centre du projet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604776320,"stop":1604777400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604777400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604777400,"stop":1604778960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604778960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604778960,"stop":1604779200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604779200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Taratata 100% live","descr":"Invit\u00e9s : Catherine Ringer, Iz\u00efa, Maestro, Malik Djoudi, The Faim, The Last Internationale. Pr\u00e9sentation : Nagui.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20fa1c03edd77e2fe18ac3d6cb2c6c03c2fa16d3.jpg?x=548&y=366\/taratata-100-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604779200,"stop":1604787300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604787300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604787300,"stop":1604788860,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604788860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vend\u00e9e Globe","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du 9e Vend\u00e9e Globe, tour du monde \u00e0 la voile en solitaire, sans escale et sans assistance, qui passe d'Ouest en Est par les grands trois caps : Bonne Esp\u00e9rance, Leeuwin et Horn. Point de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e : Les Sables d'Olonne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604788860,"stop":1604789040,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604789040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604789040,"stop":1604789160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604789160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres en Corr\u00e8ze","descr":"La procession de la Saint Jean, \u00e0 Tulle, est parsem\u00e9e de cadavres. Axel et L\u00e9na, deux gendarmes autrefois amants, tentent, au fil d'une enqu\u00eate qui les am\u00e8ne sur les traces d'artistes locaux dans la campagne corr\u00e9zienne, de d\u00e9nouer les fils d'une machination qui remonte \u00e0 treize ans. L'\u00e9nigme reste enti\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71eb9bee73f0556a416d092073076469d495a23d.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-corrze","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604789160,"stop":1604794680,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604794680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604794680,"stop":1604796240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604796240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604796240,"stop":1604796600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604796600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un village fran\u00e7ais","descr":"Automne 1945. La France est lib\u00e9r\u00e9e et la paix est revenue. C'est l'heure des proc\u00e8s et des r\u00e8glements de compte. A Villeneuve, l'ancien maire, Daniel Larcher, et le sous-pr\u00e9fet Servier se retrouvent au tribunal. D\u00e9mobilis\u00e9, Antoine Loriot retrouve Genevi\u00e8ve et la promesse d'un avenir commun...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d10025545e022dc3a53f5b0f1a6d9db88783d488.jpg?x=548&y=366\/un-village-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604796600,"stop":1604799840,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604799840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un village fran\u00e7ais","descr":"Jeannine doit affronter le comit\u00e9 d'\u00e9puration de Villeneuve, dont Raymond fait partie, pendant que Suzanne tente, avec l'aide de Loriot, de remettre Gustave dans le droit chemin, en lui remettant les valeurs et les id\u00e9es de son p\u00e8re Marcel. Au proc\u00e8s, le t\u00e9moignage d'Heinrich M\u00fcller est tr\u00e8s attendu...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d10025545e022dc3a53f5b0f1a6d9db88783d488.jpg?x=548&y=366\/un-village-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604799840,"stop":1604803500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604803500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Judith Kraft Faire revivre un instrument centenaire, tel est le pari de Judith Kraft, une luthi\u00e8re dont le nom n'a pas fini de r\u00e9sonner. Jacques Grange Rencontre avec Jacques Grange, d\u00e9corateur des grands noms tels qu'Yves Saint-Laurent, Francis Ford Coppola ou encore Isabelle Adjani. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604803500,"stop":1604804460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604804460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604804460,"stop":1604806080,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604806080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604806080,"stop":1604810040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604810040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"L'aventure est bien connue. Elle rencontre actuellement un immense succ\u00e8s, surtout aupr\u00e8s des jeunes passionn\u00e9s d'exub\u00e9rance v\u00e9g\u00e9tale qui vivent en appartement. Trois cure-dent pour poser un noyau d'avocat au-dessus d'un verre d'eau, de la patience et voici que la racine de l'avocatier appara\u00eet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604810040,"stop":1604811600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}