{"1598068800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les carnets du bourlingueur","descr":"Les carnets de voyage de Philippe Lambillon prodiguent de nombreux conseils de survie. Aussi insolites qu'efficaces, ils sont pr\u00e9cieux pour les touristes de l'extr\u00eame qui appr\u00e9cient les r\u00e9gions inhospitali\u00e8res : pr\u00e9cautions \u00e0 prendre, respect des coutumes, traditions et r\u00e8gles de savoir-vivre locales sont au menu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31a7765363f5fba9faffd8b817969461868abde0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-du-bourlingueur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598068800,"stop":1598070780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598070780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cash","descr":"Enzo et Vanessa parcourent les rues d'une ville et proposent \u00e0 des concurrents, choisis au hasard, de gagner une somme d'argent gr\u00e2ce \u00e0 un quiz de dix questions en dix minutes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2075c42a5b032c30141aba6bfb107a362960bb97.jpg?x=548&y=366\/cash","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598070780,"stop":1598072400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598072400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Y'a pas \u00e9cole ?","descr":"Une \u00e9mission \u00e9ducative \u00e0 destination des enfants et adolescents, pour r\u00e9viser les programmes scolaires autrement que sur les bancs de l'\u00e9cole. Physique, biologie, \u00e9ducation aux m\u00e9dias, histoire...Tout y passe, et en s'amusant !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/ya-pas-cole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598072400,"stop":1598075460,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598075460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Matthieu Chedid a ouvert la 35e \u00e9dition des Francofolies de La Rochelle, en partenariat avec TV5MONDE. Il a interpr\u00e9t\u00e9 les titres de son dernier album \" Lettre Infinie \" dans un show immense, devant 15 000 spectateurs. Rencontre avec l'un des plus grands artistes de la sc\u00e8ne francophone.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598075460,"stop":1598076000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598076000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598076000,"stop":1598077560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598077560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598077560,"stop":1598078280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598078280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de Ravel","descr":"Promenade \u00e0 v\u00e9lo, propos\u00e9e par Adrien Joveneau, tout au long du r\u00e9seau RAVeL, le r\u00e9seau autonome de voies lentes en Wallonie. \u00c0 chaque \u00e9mission, l'animateur fait le r\u00e9cit d'une \u00e9tape et aborde la mobilit\u00e9 et les ressources touristiques de la r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598078280,"stop":1598079840,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598079840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... R\u00e9alisation : Marc Bor\u00e9al (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598079840,"stop":1598080380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598080380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598080380,"stop":1598080680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598080680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598080680,"stop":1598081100,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598081100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#DansLaToile","descr":"Comment \u00e7a marche exactement, la toile ? Mitzi et sa soeur Noah aimeraient bien en d\u00e9couvrir tous les secrets ! Le Chat les emm\u00e8ne alors derri\u00e8re l'\u00e9cran pour leur montrer les dessous d'Internet et leur apprendre \u00e0 identifier les comportements responsables, garants d'une navigation s\u00e9curis\u00e9e. R\u00e9alisation : Emma Carr\u00e9, Marjolaine Perreten (saison 2, France, 2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/690b3e0afd2687008c70178576091cb70c304506.jpg?x=548&y=366\/danslatoile","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598081100,"stop":1598081280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598081280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598081280,"stop":1598081580,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598081580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598081580,"stop":1598082060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ouache !","descr":"Trois jeunes enseignants sont confront\u00e9s aux choses un peu d\u00e9go\u00fbtantes du quotidien : du pipi sur le sol des toilettes, un aliment qui moisit dans le frigo, des odeurs d\u00e9sagr\u00e9ables... La mission Ouache ! commence alors : comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne et \u00e9tudier son utilit\u00e9. R\u00e9alisation : S\u00e9bastien Gagn\u00e9 (saison 2, Canada, 2017) Pr\u00e9sentation : David Leblanc, Fran\u00e7ois Morin, Marie-Claude Blanchet, Jean-Marc Dalphond","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ab2d3b4b8d7af018d20bbc8fd44ddbee03249ba.jpg?x=548&y=366\/ouache","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598082060,"stop":1598082780,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598082780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ouache !","descr":"Trois jeunes enseignants sont confront\u00e9s aux choses un peu d\u00e9go\u00fbtantes du quotidien : du pipi sur le sol des toilettes, un aliment qui moisit dans le frigo, des odeurs d\u00e9sagr\u00e9ables... La mission Ouache ! commence alors : comprendre le ph\u00e9nom\u00e8ne et \u00e9tudier son utilit\u00e9. R\u00e9alisation : S\u00e9bastien Gagn\u00e9 (saison 2, Canada, 2017) Pr\u00e9sentation : David Leblanc, Fran\u00e7ois Morin, Marie-Claude Blanchet, Jean-Marc Dalphond","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ab2d3b4b8d7af018d20bbc8fd44ddbee03249ba.jpg?x=548&y=366\/ouache","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598082780,"stop":1598083500,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598083500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598083500,"stop":1598085000,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598085000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598085000,"stop":1598086800,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598086800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598086800,"stop":1598088660,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598088660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"En R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo, des enfants et des femmes travaillent dans des mines pour extraire du coltan, le minerai que l'on retrouve dans nos t\u00e9l\u00e9phones mobiles, ordinateurs portables, consoles de jeux. Pour une partie de la population congolaise, la richesse naturelle du pays se transforme en v\u00e9ritable mal\u00e9diction.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598088660,"stop":1598090340,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598090340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"C'est au coeur de la Grande Cari\u00e7aie que nous retrouvons Nathalie Weyermann, garde-port de Gletterens. Elle s'occupe des bateaux du port, mais aussi de l'entretien d'une partie de la r\u00e9serve naturelle. \u00c0 ses heures perdues, elle retape \u00e9galement un ancien bateau...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/145a1c1e6d75af657271a7723e9c5d78a17858fa.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598090340,"stop":1598093400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598093400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"\u00c0 28 ans, Thomas Mustin a d\u00e9j\u00e0 su se faire nom, en tant que musicien et com\u00e9dien. \u00c0 la fin d'une journ\u00e9e pleine d'\u00e9motion(s), Mustii partage son plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, certes pas des plus gastronomiques, mais \u00e0 son image : terriblement sympathique ! Des escalopes pan\u00e9es, aveccroquettes et compote.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598093400,"stop":1598095800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598095800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598095800,"stop":1598097600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598097600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Rapha\u00ebl de Casabianca part pour la ville aux cent clochers qui fut tour \u00e0 tour cit\u00e9 royale, cit\u00e9 imp\u00e9riale puis capitale renaissante, accumulant au fil des ann\u00e9es une architecture et une histoire dont les Pragois restent impr\u00e9gn\u00e9s. L'occasion de d\u00e9couvrir le cristal de Boh\u00eame et la campagne tch\u00e8que environnante.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f641ad44bb282f3c3e6f3d5eda917a88b572c798.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598097600,"stop":1598103060,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598103060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les carnets du bourlingueur","descr":"Les carnets de voyage de Philippe Lambillon prodiguent de nombreux conseils de survie. Aussi insolites qu'efficaces, ils sont pr\u00e9cieux pour les touristes de l'extr\u00eame qui appr\u00e9cient les r\u00e9gions inhospitali\u00e8res : pr\u00e9cautions \u00e0 prendre, respect des coutumes, traditions et r\u00e8gles de savoir-vivre locales sont au menu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31a7765363f5fba9faffd8b817969461868abde0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-du-bourlingueur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598103060,"stop":1598105100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598105100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... l'\u00e9mission met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598105100,"stop":1598106660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598106660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598106660,"stop":1598108820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598108820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Thalassa","descr":"\u00c0 la d\u00e9couverte de femmes et d'hommes qui s'engagent pour pr\u00e9server le lien qu'ils entretiennent avec la mer. P\u00eacheurs, ostr\u00e9iculteurs, scientifiques, entrepreneurs... ils nous d\u00e9voilent les diff\u00e9rentes facettes des c\u00f4tes fran\u00e7aises.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0456b33f4b625a56e1a902b0ec5a44fd5e1e8a.jpg?x=548&y=366\/thalassa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598108820,"stop":1598112000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598112000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598112000,"stop":1598113620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598113620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598113620,"stop":1598113800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598113800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Les refrains venus de France qui ont fait chavirer le monde repris par l'un des artistes les plus talentueux de la sc\u00e8ne francophone. Thomas Dutronc a de qui tenir. Dans \" Frenchy \", un album de pur plaisir, il n'oublie pas de saluer son idole de toujours, Django Reinhardt, et chante \" C'est si bon \" ou \" La Vie en rose \", en compagnie d'Iggy Pop ou de Diana Krall.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598113800,"stop":1598114400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598114400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard","descr":"Avec Adil Rami, footballeur ; G\u00e9raldine Lapalus, actrice ; Mo\u00efse Santamaria, acteur ; Marie Lorphelin, Miss France 2013 ; Ma\u00ebva Coucke, Miss France 2018 ; Beno\u00eet Dubois, animateur et chroniqueur ; Mourad Ameur, rugbyman. Ils jouent pour l'association Solidarit\u00e9 Femmes, qui lutte contre les violences faites aux femmes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5073e164a47b343adbe0def4f543b65cd5bf4e7f.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598114400,"stop":1598121000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598121000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598121000,"stop":1598122560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122560,"stop":1598122740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598122740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand Spectacle Du Festival Interceltique De Lorient","descr":"Cyril F\u00e9raud est notre guide aupr\u00e8s des musiciens, danseurs et solistes venus de toutes les nations celtes pour nous offrir un foisonnant spectacle musical et visuel. La Galice est mise \u00e0 l'honneur en 2019. \u00c9galement \u00e0 l'affiche, des formations bretonnes, asturiennes, irlandaises, galloises...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c171ecebb7d3116d21a9dc9e7a0a55d1bc2384ba.jpg?x=548&y=366\/le-grand-spectacle-du-festival-interceltique-de-lorient","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598122740,"stop":1598129940,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598129940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598129940,"stop":1598131500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598131500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598131500,"stop":1598131620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598131620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les pieds dans le tapis","descr":"A T\u00e9h\u00e9ran, Morteza, fils d'un marchand de tapis du Grand Bazar, se d\u00e9bat entre une femme aux airs de princesse, une m\u00e8re autoritaire, d'exigeants clients chinois et les ouvriers en gr\u00e8ve de son p\u00e8re, officiellement parti en Cor\u00e9e pour des bains de boue. Il apprend que ce dernier vient de mourir en France...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8735e58a5dc70354446b7b573a990d527d2aeb3.jpg?x=548&y=366\/les-pieds-dans-le-tapis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598131620,"stop":1598137080,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598137080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598137080,"stop":1598138640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598138640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598138640,"stop":1598138880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598138880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le secret de l'Abbaye","descr":"Le corps sans vie de fr\u00e8re Yves est retrouv\u00e9 pendu par les pieds \u00e0 la croix du cimeti\u00e8re de Montjoyer, proche de l'abbaye Notre-Dame d'Aiguebelle. Qui a bien pu assassiner un moine cistercien ? Alicia Tirard et Alex Lazzari pensent que la cl\u00e9 de l'\u00e9nigme r\u00e9side dans la formule secr\u00e8te d'un \u00e9lixir v\u00e9g\u00e9tal...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0cc698796edfd6b132bdbe94512cba98c675937.jpg?x=548&y=366\/le-secret-de-labbaye","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598138880,"stop":1598144100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598144100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les carnets du bourlingueur","descr":"Les carnets de voyage de Philippe Lambillon prodiguent de nombreux conseils de survie. Aussi insolites qu'efficaces, ils sont pr\u00e9cieux pour les touristes de l'extr\u00eame qui appr\u00e9cient les r\u00e9gions inhospitali\u00e8res : pr\u00e9cautions \u00e0 prendre, respect des coutumes, traditions et r\u00e8gles de savoir-vivre locales sont au menu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31a7765363f5fba9faffd8b817969461868abde0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-du-bourlingueur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598144100,"stop":1598146200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598146200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alors, on Change !","descr":"Qui ne s'est jamais interrog\u00e9 sur sa mani\u00e8re de vivre ? De plus en plus d'hommes et de femmes estiment qu'il est temps de changer. Certains l'ont d\u00e9j\u00e0 fait, d'autres h\u00e9sitent. \" Alors on change ! \" propose une s\u00e9rie de portraits de ceux qui ont franchi le pas !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6b5bdecf397ebb96ba16434a5e81e666b09af6e3.jpg?x=548&y=366\/alors-on-change","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598146200,"stop":1598148000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598148000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de Ravel","descr":"Promenade \u00e0 v\u00e9lo, propos\u00e9e par Adrien Joveneau, tout au long du r\u00e9seau RAVeL, le r\u00e9seau autonome de voies lentes en Wallonie. \u00c0 chaque \u00e9mission, l'animateur fait le r\u00e9cit d'une \u00e9tape et aborde la mobilit\u00e9 et les ressources touristiques de la r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598148000,"stop":1598149500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598149500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598149500,"stop":1598153460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598153460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598153460,"stop":1598155260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}