{"1601612640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601612640,"stop":1601612940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601612940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601612940,"stop":1601614380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601614380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Placer son argent dans l'\u00e9nergie solaire m\u00eame si on n'est pas propri\u00e9taire d'un toit, c'est devenu possible.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601614380,"stop":1601614560,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601614560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Swiss covers","descr":"Marc Charri\u00e8re interpr\u00e8te \" Smoke On The Water \" de Deep Purple, \u00e0 la Schwytzoise ou Schwyzer\u00f6rgeli, nom d'origine de son instrument.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601614560,"stop":1601614800,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601614800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601614800,"stop":1601616420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601616420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601616420,"stop":1601616600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601616600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601616600,"stop":1601617620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601617620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601617620,"stop":1601618100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601618100,"stop":1601618400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601618400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601618400,"stop":1601619960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601619960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601619960,"stop":1601620740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601620740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601620740,"stop":1601622360,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Dave Ouellet, alias MC Gilles, nous fait d\u00e9couvrir le terroir de sa r\u00e9gion, la Mauricie. On met le feu au barbecue avec des grillades d'inspiration latine et on fait la f\u00eate avec le groupe Qualit\u00e9 Motel qui chante \" C'est pas du romarin, c'est du basilic \" !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601622360,"stop":1601623860,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601623860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cl\u00e9 en main","descr":"Evelyne s'invite \u00e0 la White Spirit Lodge, au milieu des pentes de la station Big White, pr\u00e8s de Kelowna. En bois rond, de tr\u00e8s vastes pi\u00e8ces communes, des poutres immenses, issues des for\u00eats anciennes, vestiaire de ski, studio de massage, spa turc, sauna, bar... La \" Rolls \" du chalet...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8386366ccd7bc3120d2d03c6d867da09451201b.jpg?x=548&y=366\/cl-en-main","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601623860,"stop":1601625180,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Euh...","descr":"Beno\u00eet est au bout du rouleau. Il est certain que Sylvie ne voudra pas de lui si il se confesse. Jean-Marc l'encourage \u00e0 passer \u00e0 autre chose mais Pascal n'est pas du m\u00eame avis : il faut y aller cash.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601625180,"stop":1601625600,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601625600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Avec sa queue de cheval et son style d\u00e9contract\u00e9, Pierre de Buren ne ressemble pas vraiment \u00e0 l'image que l'on peut avoir d'un baron. Il est pourtant le ma\u00eetre des lieux au ch\u00e2teau de Denens, pr\u00e8s de Morges. Une demeure vieille de mille ans, que sa famille habite depuis sept g\u00e9n\u00e9rations.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bef88bf3860ea5df4778d024a2bc8cef3abbaa8f.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601625600,"stop":1601627220,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601627220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot prend-il un ou deux ''l'' ? Une ballade de Chopin prend deux ''l''. Et si vous prenez votre v\u00e9lo pour faire une balade, vous n'aurez besoin que d'un seul ''l''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5719db01450ebf96a1b87aeb79e3f1b907a694ac.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601627220,"stop":1601627400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601627400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601627400,"stop":1601628960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601628960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Filet d'agneau farci \u00e0 l'ail des ours et gnocchis aux olives et thym Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601628960,"stop":1601629200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601629200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601629200,"stop":1601630040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601630040,"stop":1601630220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tom continue de cacher la v\u00e9rit\u00e9... Parall\u00e8lement, M\u00e9lanie peaufine la surprise qu'elle pr\u00e9pare. De leur c\u00f4t\u00e9, Thomas et Gabriel s'appr\u00eatent peut-\u00eatre \u00e0 faire une grave erreur... R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Marie-Pascale Laurencelle (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601630220,"stop":1601631780,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601631780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601631780,"stop":1601634540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601634540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Situ\u00e9 dans l'archipel Alexandre, un chapelet d'\u00eeles qui descend comme une goutte le long de la Colombie-Britannique canadienne. Baranof a une terre aussi nourrici\u00e8re qu'inhospitali\u00e8re, et les r\u00e9sidents lui vouent un profond respect. Tous y recherchent une vie paisible, bien ancr\u00e9e dans cette nature grandiose qui semble s'\u00e9tendre \u00e0 l'infini. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601634540,"stop":1601637420,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601637420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"N\u00e9e en 1996 pour r\u00e9gler les questions frontali\u00e8res entre la Chine et l'ex-URSS, l'Organisation de coop\u00e9ration de Shanghai (OCS) est une structure intergouvernementale de s\u00e9curit\u00e9 et de coop\u00e9ration \u00e9conomique regroupant Moscou, P\u00e9kin, la plupart des pays centrasiatiques (Tadjikistan, Ouzb\u00e9kistan, Kirghizistan, Kazakhstan) et, depuis 2017, l'Inde et le Pakistan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601637420,"stop":1601638200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601638200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601638200,"stop":1601640000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601640000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"A la veille d'un concert du quatuor Eckert, dirig\u00e9 par Alexandre Eckert, le violoniste de la formation, Bastien, est retrouv\u00e9 mort. Peu marqu\u00e9 par le drame, Alexandre le remplace par un jeune musicien, Christophe. Le capitaine Marleau est charg\u00e9 de l'enqu\u00eate et soup\u00e7onne Alexandre de cacher quelque chose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76028c214d27dc908e5ad06e4bbefbf8b7d50e84.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601640000,"stop":1601645760,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601645760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D\u00e9mo de mode","descr":"Il a cr\u00e9\u00e9 un tissage m\u00ealant fils de coton et bandes magn\u00e9tiques de VHS. Benjamin Benmoyal pr\u00e9sente sa premi\u00e8re collection : It Was Better Tomorrow, dans le cadre des collections pr\u00eat-\u00e0-porter automne-hiver 2020\/2021.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b2ba427a323bd2ca12458b1c8619c95c2ed36.jpg?x=548&y=366\/dmo-de-mode","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601645760,"stop":1601646600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601646600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601646600,"stop":1601647200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601647200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que les Bastide d\u00e9couvrent de nouveaux \u00e9l\u00e9ments gr\u00e2ce \u00e0 un d\u00e9tective priv\u00e9, Emmy prend une d\u00e9cision importante pour son avenir. Guilhem, de son c\u00f4t\u00e9, parviendra-t-il \u00e0 \u00eatre au bon endroit au bon moment ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601647200,"stop":1601648580,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601648580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"L'archipel du Vanuatu est situ\u00e9 sur la ceinture de feu du Pacifique. Parmi les centaines de volcans qui se dressent du Chili \u00e0 l'Alaska et du Japon \u00e0 la Nouvelle-Z\u00e9lande, le Yasur de Tanna est l'un des plus actifs...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601648580,"stop":1601649000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601649000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601649000,"stop":1601650800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601650800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601650800,"stop":1601652420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601652420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601652420,"stop":1601654040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Bio Hero","descr":"8 pattes parfois 6 yeux, antennes rampantes, dards empoisonn\u00e9s... Plus d'un million d'esp\u00e8ces. Sobrement, ils conjurent la menace. En effet, les comp\u00e9tences sophistiqu\u00e9es des insectes, des arachnides et des amphibiens en font les d\u00e9fenseurs de la biodiversit\u00e9. Sans eux, pas de survie possible. Portraits d'\u00eatres exceptionnels, surpuissants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d01ce7d636e4b10f94bc9a2e5d234603746701c.jpg?x=548&y=366\/super-bio-hero","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601654040,"stop":1601654400,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601654400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601654400,"stop":1601655720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601655720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601655720,"stop":1601656020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601656020,"stop":1601656200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601656200,"stop":1601656800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Trois enfants dans le d\u00e9sordre","descr":"Eug\u00e8ne Laporte a construit son empire dans les travaux publics \u00e0 la force du poignet. Une machination le pr\u00e9cipite en prison, sous l'inculpation de haute trahison. Pour sauver sa fortune, il adopte en h\u00e2te trois orphelins pris au hasard, auxquels il se trouve confront\u00e9 apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 innocent\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583f7e8090926e2b5ed3ef145624df42bfa25147.jpg?x=548&y=366\/trois-enfants-dans-le-dsordre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601656800,"stop":1601661780,"country":"F","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601661780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonobo","descr":"Dans un immeuble HLM, trois locataires voient leur histoire s'entrem\u00ealer. F\u00e9lix, retrait\u00e9, est momentan\u00e9ment coinc\u00e9 dans son appartement. Ana, m\u00e8re c\u00e9libataire, d\u00e9m\u00e9nage aujourd'hui. Le jeune Seydou, quant \u00e0 lui, tente de vivre sa passion pour la danse. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Zoel Aeschbacher (Suisse, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/402da00209d4a1b5657a13cf067db2c98e60b02d.jpg?x=548&y=366\/bonobo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601661780,"stop":1601663400,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601663400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601663400,"stop":1601664960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601664960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601664960,"stop":1601665080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601665080,"stop":1601665500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601665500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Les Newbies d\u00e9crochent une audition, conditionn\u00e9e cependant \u00e0 la pr\u00e9sence de Luc. Or, celui-ci a d'autres priorit\u00e9s : sa fille et son \u00e9mission. Il h\u00e9site m\u00eame \u00e0 continuer l'aventure avec Christian et Andr\u00e9. Ces derniers tentent de convaincre l'organisatrice de les laisser auditionner, m\u00eame sans Luc... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fb7a22118a6883d573f9b2f712bd82dc7f3544b.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601665500,"stop":1601667060,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601667060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Cette s\u00e9rie se d\u00e9roulant en Acadie raconte l'ascension \" vers la gloire \" d'Andr\u00e9, Luc et Christian, trois amis qui r\u00eavent de gagner leur vie gr\u00e2ce \u00e0 l'humour. De bars locaux en salles communautaires, leur qu\u00eate ne sera pas de tout repos!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12bd5c11ca11b8795a0b1b9f43848110ea114f74.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601667060,"stop":1601668620,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601668620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Les Newbies vont faire un spectacle d'improvisation avec Laurent Paquin \u00e0 Edmundston. Le matin, Ann-Julie rompt avec Christian apr\u00e8s avoir trouv\u00e9 des messages compromettants de Karine. Andr\u00e9 d\u00e9couvre qu'Am\u00e9lie ne prend plus la pilule et s'agace en constatant que tout le monde lui cache des choses... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ef52976937dd014ef6d75dbb681970b225d7899.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601668620,"stop":1601670060,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601670060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601670060,"stop":1601671620,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601671620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601671620,"stop":1601671860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601671860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","descr":"Au sommaire : Ma vie avec ou sans voiture ? Xavier, entrepreneur, patron d'une vingtaine de salari\u00e9s, encha\u00eene chaque jour les rendez-vous aux quatre coins de l'agglom\u00e9ration toulousaine. Et il ne se d\u00e9place qu'en voiture. Jean-Marc, lui, se rend au travail \u00e0 v\u00e9lo. \u2013 Les voisins heureux ! \u2013 L'Envoy\u00e9e sp\u00e9ciale : Indon\u00e9sie, l'archipel englouti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffd80e460833c80fea0d6580f92d51df382d9063.jpg?x=548&y=366\/envoy-spcial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601671860,"stop":1601678400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601678400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601678400,"stop":1601679960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601679960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601679960,"stop":1601680140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601680140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Quels sont les m\u00e9canismes du machisme ? Comment devient-on macho ? Quelles cons\u00e9quences pour les machos et ceux qui les entourent ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e2e8b3515c135ea6e0dd1092f9a961cf19f7074.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601680140,"stop":1601683500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601683500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Infrarouge","descr":"\"Infrarouge\" propose une approche constructive du d\u00e9bat au service du public. Les discussions entre les invit\u00e9s sont rythm\u00e9es par des rubriques in\u00e9dites et des chroniques, utilis\u00e9es au cas par cas pour enrichir le d\u00e9bat et apporter diff\u00e9rents \u00e9clairages. L'interactivit\u00e9 avec le public est par ailleurs renforc\u00e9e : les spectateurs peuvent intervenir en direct sur le plateau, mais aussi sur les r\u00e9seaux sociaux, o\u00f9 le d\u00e9bat est encore plus pr\u00e9sent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de8dd4de4dc631198012d182a411535a459444c6.jpg?x=548&y=366\/infrarouge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601683500,"stop":1601686980,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601686980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601686980,"stop":1601688720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601688720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601688720,"stop":1601690400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601690400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601690400,"stop":1601692080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601692080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601692080,"stop":1601696100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"\u00c9crire est la seule chose qu'il sache faire. \u00c9crivain, po\u00e8te, sc\u00e9nariste, r\u00e9alisateur et m\u00eame auteur-compositeur, Kenan G\u00f6rg\u00fcn publie en moyenne un livre par an et toutes les \u00e9critures semblent l'int\u00e9resser. Thierry Bellefroid re\u00e7oit aujourd'hui cet auteur prolifique pour \" Le Second Disciple \" (\u00c9quinox\/Les Ar\u00e8nes).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601696100,"stop":1601698800,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}