{"1601958240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601958240,"stop":1601958540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601958540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601958540,"stop":1601959980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601959980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour : march\u00e9s de Suisse","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601959980,"stop":1601960220,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601960220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601960220,"stop":1601960400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601960400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601960400,"stop":1601962020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601962020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601962020,"stop":1601962200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601962200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601962200,"stop":1601963220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601963220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601963220,"stop":1601963700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601963700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601963700,"stop":1601964000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601964000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601964000,"stop":1601965560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601965560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601965560,"stop":1601966340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601966340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"Au sommaire : Ella Maillart Ella Maillart est n\u00e9e \u00e0 Gen\u00e8ve en 1903. Le grand souffle de l'aventure l'entra\u00eena dans une s\u00e9rie de voyages \u00e0 une \u00e9poque o\u00f9 le tourisme ne s'est pas encore d\u00e9velopp\u00e9. En 1935, avec Peter Fleming, elle accomplit la travers\u00e9e de la Chine. Elle d\u00e9crit ce p\u00e9riple dans \" Oasis interdites \". En 1939, avec Anne-Marie Schwarzenbach, elle conduisit une Ford, de Gen\u00e8ve en Afghanistan en passant par la Turquie et l'Iran. Elle fit bien d'autres voyages, de l'Inde au Caucase. Ella Maillart a l\u00e9gu\u00e9 ses photographies au mus\u00e9e de l'\u00c9lys\u00e9e, \u00e0 Lausanne. Elle passe ses ann\u00e9es de vieillesse entre Gen\u00e8ve, en hiver et Chandolin, en Valais, l'\u00e9t\u00e9. Elle meurt le 27 mars 1997 \u00e0 l'\u00e2ge de 94 ans. Charles-Albert Cingria Charles-Albert Cingria est n\u00e9 \u00e0 Gen\u00e8ve en 1883. Par son p\u00e8re, il est issu d'une riche famille originaire de Raguse. Sa m\u00e8re ajoute la Pologne aux origines internationales de Charles-Albert. Tr\u00e8s jeune, il accompagne ses parents en Pologne, en Italie, en Turquie. Il en ram\u00e8ne des tenues exotiques, le go\u00fbt du voyage et la connaissance de ses origines orientales. D\u00e8s 1900, il se lie d'amiti\u00e9 avec Ramuz et Gonzague de Reynold. C'est gr\u00e2ce \u00e0 eux qu'il fait son entr\u00e9e en litt\u00e9rature. Puis il part pour Paris, o\u00f9 il v\u00e9cut pendant vingt-deux ans. Gr\u00e2ce \u00e0 Jean Paulhan, il obtient une chronique r\u00e9guli\u00e8re dans \" La Nouvelle Revue fran\u00e7aise \". En 1939, Charles-Albert s'installe \u00e0 Fribourg qui abrite, pendant la guerre, un grand nombre d'intellectuels. Apr\u00e8s la guerre, Cingria fera de nombreux s\u00e9jours en Provence. Avec \" La Civilisation de Saint-Gall \", son livre \" P\u00e9trarque \" constitue son ouvrage le plus important. Il y \u00e9tudie l'origine de la po\u00e9sie. Il s'\u00e9teint le 1er ao\u00fbt 1954 \u00e0 l'\u00e2ge de 71 ans. Pr\u00e9sentation : Michel Cerutti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601966340,"stop":1601967960,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601967960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601967960,"stop":1601969520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601969520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Ratons, \u00e9cureuils, moufettes, opossums, marmottes... Toutes sortes de petites b\u00eates r\u00e9sident curieusement dans les villes canadiennes. De fa\u00e7on s\u00e9curitaire et bienveillante, l'expert de la faune Louis Larose vient au secours de ces \u00e9gar\u00e9s qui n'ont rien \u00e0 faire dans les cours et dans les jardins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601969520,"stop":1601971020,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601971020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Suisse des cimes","descr":"Des images des plus hauts points g\u00e9ographiques de chaque canton suisse. Des Diablerets au Schnebelhorn en passant par le Chasseral ou le Hasenmatt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601971020,"stop":1601971200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601971200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Spectaculaires, les gorges du Tarn s'\u00e9tendent du Rozier, pr\u00e8s de Millau, \u00e0 Qu\u00e9zac, en Loz\u00e8re. Pendant des mill\u00e9naires, le Tarn a creus\u00e9 la roche, fa\u00e7onnant d'immenses falaises calcaires qui s'imposent dans le paysage. Sophie Jovillard descend la rivi\u00e8re \u00e0 la d\u00e9couverte des bateliers et autres petits joyaux de la r\u00e9gion. Pr\u00e9sentation : Sophie Jovillard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601971200,"stop":1601972820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601972820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Quand faut-il \u00e9crire poing avec un \" g \" et point avec un \" t \" ? Comment ne plus se tromper ? Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eb3d880ea6426122a0915845146dafc0791e3ab.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601972820,"stop":1601973000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601973000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601973000,"stop":1601974560,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601974560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Hu\u00eetres dans une cr\u00e8me de chou-fleur au piment d'Espelette, \u00e9mulsion de haddock Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601974560,"stop":1601974800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601974800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601974800,"stop":1601975640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601975640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601975640,"stop":1601975820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601975820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Au commissariat, Samia fait face \u00e0 une situation r\u00e9voltante, tandis qu'Alpha ne dit pas toute la v\u00e9rit\u00e9 \u00e0 Baptiste. Barbara, quant \u00e0 elle, vit un bien \u00e9trange enterrement... R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Marie-Pascale Laurencelle (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601975820,"stop":1601977500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601977500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601977500,"stop":1601980260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601980260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La travers\u00e9e","descr":"Cinquante ans apr\u00e8s Mai 68, Daniel Cohn-Bendit et Romain Goupil d\u00e9cident de traverser la France. Au gr\u00e9 de ce \"road movie\", ils explorent les territoires parfois d\u00e9routants de la R\u00e9publique. Observer, \u00e9couter, d\u00e9battre, d\u00e9couvrir l'\u00e9tat du pays, ses crises et ses esp\u00e9rances, ses h\u00e9ros ordinaires et ses fossoyeurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02602b55b1037846d8f71d09bf8ae616cbd9dc85.jpg?x=548&y=366\/la-traverse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601980260,"stop":1601983200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601983200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les merveilles du patrimoine fran\u00e7ais","descr":"Le palais des Papes \u00e0 Avignon, le ch\u00e2teau de Chambord, le Mont-Saint-Michel... Voici quelques-unes des merveilles du patrimoine fran\u00e7ais qui, chacune \u00e0 sa mani\u00e8re, racontent l'histoire. Des \u00e9difices incontournables \u00e0 d\u00e9couvrir ou \u00e0 red\u00e9couvrir.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601983200,"stop":1601983800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601983800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601983800,"stop":1601985720,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601985720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"R\u00e9gis Masson, restaurateur connu dans le quartier, veut adopter Esteban, un adolescent de 17 ans, dont la m\u00e8re disparue fut sa ma\u00eetresse. Aujourd'hui, atteint d'une tumeur au cerveau, R\u00e9gis sait sa fin proche et veut qu'Esteban h\u00e9rite de ses biens et de son commerce. Pour Astrid, le dossier est complexe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7adca58adb2d8d86f6e895276385f94acca52e8.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601985720,"stop":1601989080,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601989080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Romain, un jeune homme bipolaire, est intern\u00e9 de force par sa m\u00e8re, au d\u00e9sespoir de sa compagne, Le\u00efla. Sofia accompagne une jeune femme transsexuelle dans son changement d'\u00e9tat civil. Mais l'avocate est dans une phase d\u00e9licate : son addiction au jeu et \u00e0 l'alcool devient probl\u00e9matique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a440ae6f49b5ef63b6af3d37cfcdfcecb5732d87.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601989080,"stop":1601992320,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601992320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601992320,"stop":1601992800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601992800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601992800,"stop":1601994180,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601994180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601994180,"stop":1601994600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601994600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601994600,"stop":1601996460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601996460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601996460,"stop":1602000000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602000000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602000000,"stop":1602001380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602001380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602001380,"stop":1602001620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602001620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602001620,"stop":1602001800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602001800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602001800,"stop":1602002280,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602002280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602002280,"stop":1602008400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602008400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602008400,"stop":1602009000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602009000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602009000,"stop":1602010560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602010560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602010560,"stop":1602010860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602010860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602010860,"stop":1602011280,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602011280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"En d\u00e9couvrant le corps de B\u00e9n\u00e9dicte Dalvet, le capitaine Marleau ne s'attendait pas \u00e0 un tel choc : la d\u00e9funte est son sosie parfait, ce qui est pour le moins d\u00e9stabilisant. Il s'av\u00e8re bient\u00f4t que B\u00e9n\u00e9dicte n'est autre que la soeur jumelle de l'enqu\u00eatrice. Marleau conduit des investigations dangereuses...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ef0aa285c5ed8d2f162464779e765233335598e.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602011280,"stop":1602016860,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602016860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602016860,"stop":1602018420,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602018420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602018420,"stop":1602018540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602018540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Coasters","descr":"Immersion au coeur de la Basse-C\u00f4te-Nord, une contr\u00e9e isol\u00e9e de l'est du Qu\u00e9bec, o\u00f9 cohabitent trois communaut\u00e9s distinctes : innue, francophone et anglophone. Malgr\u00e9 les clivages culturels et les barri\u00e8res linguistiques, les Coasters ont un mode de vie unique, malheureusement vou\u00e9 \u00e0 dispara\u00eetre, bas\u00e9 sur la simplicit\u00e9 et l'esprit communautaire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0642ea3a47e10c9aa50cf123c9f04ba2eff7245a.jpg?x=548&y=366\/les-coasters","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602018540,"stop":1602023760,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602023760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602023760,"stop":1602025380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602025380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602025380,"stop":1602025620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602025620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602025620,"stop":1602028860,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602028860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108fcb943164565dab14d97fa7f62d54f5eb8e15.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602028860,"stop":1602030480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602030480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Basique, les sessions","descr":"D\u00e9couvrez ceux qui feront la sc\u00e8ne musicale de demain. Devant nos cam\u00e9ras, sur la sc\u00e8ne du Bus Palladium, \u00e0 Paris, ces jeunes artistes \u00e0 l'univers foisonnant nous parlent d'eux, de leur parcours, de leur musique... et nous offrent trois titres en live, dont une reprise de leur choix.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9873318148e36be6956e9932d66f23a9c02e60e.jpg?x=548&y=366\/basique-les-sessions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602030480,"stop":1602031380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602031380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Les Newbies d\u00e9crochent une audition, conditionn\u00e9e cependant \u00e0 la pr\u00e9sence de Luc. Or, celui-ci a d'autres priorit\u00e9s : sa fille et son \u00e9mission. Il h\u00e9site m\u00eame \u00e0 continuer l'aventure avec Christian et Andr\u00e9. Ces derniers tentent de convaincre l'organisatrice de les laisser auditionner, m\u00eame sans Luc... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2fb7a22118a6883d573f9b2f712bd82dc7f3544b.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602031380,"stop":1602033000,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602033000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Cette s\u00e9rie se d\u00e9roulant en Acadie raconte l'ascension \" vers la gloire \" d'Andr\u00e9, Luc et Christian, trois amis qui r\u00eavent de gagner leur vie gr\u00e2ce \u00e0 l'humour. De bars locaux en salles communautaires, leur qu\u00eate ne sera pas de tout repos!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12bd5c11ca11b8795a0b1b9f43848110ea114f74.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602033000,"stop":1602034560,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602034560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Les Newbies vont faire un spectacle d'improvisation avec Laurent Paquin \u00e0 Edmundston. Le matin, Ann-Julie rompt avec Christian apr\u00e8s avoir trouv\u00e9 des messages compromettants de Karine. Andr\u00e9 d\u00e9couvre qu'Am\u00e9lie ne prend plus la pilule et s'agace en constatant que tout le monde lui cache des choses... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ef52976937dd014ef6d75dbb681970b225d7899.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602034560,"stop":1602036000,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602036000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"A son retour de France, Tanya apprend avec effroi qu'elle va devoir collaborer \u00e0 la clinique avec le tradipraticien Idriss Traor\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602036000,"stop":1602037500,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602037500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602037500,"stop":1602041400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602041400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Bianca fait la connaissance de Rosalie qui a su qu'elle \u00e9tait enceinte seulement quelques heures avant son accouchement. Isabelle Vincent insiste sur l'importance des visites aux a\u00een\u00e9s. \u00c9galement, l'exp\u00e9rience d'une semaine sans limite d'\u00e9crans, les conseils de Julie Pelletier pour retrouver une libido et l'histoire de Gertrude, centenaire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602041400,"stop":1602043080,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602043080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602043080,"stop":1602044640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}