{"1601526240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601526240,"stop":1601526540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601526540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601526540,"stop":1601527980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601527980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Pour que les espaces publics ne soient plus envahis par des d\u00e9chets sauvages, qui sont ni r\u00e9cup\u00e9r\u00e9s ou recycl\u00e9s et qui finissent t\u00f4t ou tard dans les cours d'eau, la solution est peut-\u00eatre num\u00e9rique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601527980,"stop":1601528160,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601528160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Swiss covers","descr":"Barbara Klossner, alias Miss Helvetia, accompagn\u00e9e par le guitariste Erwan Valazza, reprend \" Djadja \" d'Aya Nakamura fa\u00e7on yodel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601528160,"stop":1601528400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601528400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601528400,"stop":1601530020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601530020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601530020,"stop":1601530200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601530200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601530200,"stop":1601531220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601531220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601531220,"stop":1601531700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601531700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601531700,"stop":1601532000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601532000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601532000,"stop":1601533560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601533560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601533560,"stop":1601534340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601534340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601534340,"stop":1601536020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601536020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"\" Caccio e Pepe \", est une sauce au pecorino et au poivre qui accompagne des p\u00e2tes. C'est le plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de l'humoriste Guillermo Guiz. Au bar de la cuisine de Bulthaup, en compagnie de Philippe, chef du restaurant, Guillermo d\u00e9voile sa r\u00e9cente conversion au r\u00e9gime v\u00e9g\u00e9tarien, un choix philosophique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601536020,"stop":1601537820,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601537820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601537820,"stop":1601539020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601539020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Suisse des cimes","descr":"Des images des plus hauts points g\u00e9ographiques de chaque canton suisse. Des Diablerets au Schnebelhorn en passant par le Chasseral ou le Hasenmatt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601539020,"stop":1601539200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601539200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vachement normand !","descr":"Portrait de trois jeunes Normandes qui ont fait de leur passion un m\u00e9tier. \u00c0 Dieppe, Vincent rencontre Ana\u00efs, sauveteuse b\u00e9n\u00e9vole de la SNSM. Au Centre sportif de Normandie, il fait la connaissance de T\u00e9a, championne de badminton. Enfin, Aude, soigneuse animali\u00e8re au zoo de Cerza, lui fait partager son quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601539200,"stop":1601540820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601540820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Comment \u00e9crit-on atterrir, avec un ou deux \" t \" et un ou deux \" r \" ? Dans les airs (les \" r \"), on pense \u00e0 bien atterrir. Et pour bien atterrir, il faut deux trains d'atterrissage. On doublera donc \" t \" et \" r \". Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c8904b071c2a6c5e7c44153b7c3ebe3f39f66b4.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601540820,"stop":1601540940,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601540940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Dave Ouellet, alias MC Gilles, nous fait d\u00e9couvrir le terroir de sa r\u00e9gion, la Mauricie. On met le feu au barbecue avec des grillades d'inspiration latine et on fait la f\u00eate avec le groupe Qualit\u00e9 Motel qui chante \" C'est pas du romarin, c'est du basilic \" !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601540940,"stop":1601542560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601542560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Coquilles Saint-Jacques po\u00eal\u00e9es, racines de persil et pomme Granny Smith Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601542560,"stop":1601542800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601542800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601542800,"stop":1601543640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601543640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601543640,"stop":1601543820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601543820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Baptiste se rend de plus en plus utile vis \u00e0 vis de son p\u00e8re et M\u00e9lanie retrouve un ancien amant. De son c\u00f4t\u00e9, Tom d\u00e9clenche la col\u00e8re de Rochat. R\u00e9alisation : Christophe Reichert (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601543820,"stop":1601545500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601545500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601545500,"stop":1601548140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601548140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est la goutte d'eau","descr":"Et\u00e9 2018. Emilien et Mandine embarquent sur leur voilier pour un voyage en M\u00e9diterran\u00e9e. De Marseille \u00e0 Lesbos, ils jouent une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre ancr\u00e9e dans l'actualit\u00e9. \"Une goutte \u00e0 la mer\" rend hommage aux r\u00e9fugi\u00e9s et \u00e0 leurs sauveteurs. Une odyss\u00e9e marine racont\u00e9e par Bernard Lavilliers.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601548140,"stop":1601551440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601551440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601551440,"stop":1601551800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601551800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601551800,"stop":1601553600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601553600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Le corps d'une femme est retrouv\u00e9 au bord de l'eau. Claire re\u00e7oit Karine en consultation. Les rapports de son analyse de sang sont inqui\u00e9tants. Dupuis rencontre Isabelle et cl\u00f4t de fa\u00e7on \u00e9mouvante leur relation. Une mauvaise nouvelle attend Alex... Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601553600,"stop":1601556120,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601556120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Dupuis s'interroge sur la possible implication de J\u00e9r\u00e9mie dans la mort suspecte d'une jeune fille. Mathilde et Julien, frapp\u00e9s par une \u00e9preuve, trouvent refuge et r\u00e9confort chez Nicolas. Christian revoit son agent de lib\u00e9ration. Bonnes nouvelles en perspective ? Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601556120,"stop":1601558700,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601558700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601558700,"stop":1601560320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601560320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601560320,"stop":1601560800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601560800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que le stress de Janet rejaillit sur son entourage, Julien tente de faire preuve d'optimisme, et Eve se montre pr\u00e9sente pour son fils. Quant \u00e0 Elisabeth, regardera-t-elle enfin la v\u00e9rit\u00e9 en face ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601560800,"stop":1601562180,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601562180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"La force des traditions (Lifou, Nouvelle-Cal\u00e9donie) L'arriv\u00e9e d'un bateau de croisi\u00e8re \u00e0 Lifou en Nouvelle-Cal\u00e9donie est un \u00e9v\u00e9nement... Plus qu'un folklore, ce sont des r\u00e8gles coutumi\u00e8res kanak qu'il faut respecter. Danses, dons... un vrai sens de l'accueil !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601562180,"stop":1601562600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601562600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601562600,"stop":1601564400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dans la t\u00eate de","descr":"Quels sont les m\u00e9canismes du machisme ? Comment devient-on macho ? Quelles cons\u00e9quences pour les machos et ceux qui les entourent ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e2e8b3515c135ea6e0dd1092f9a961cf19f7074.jpg?x=548&y=366\/dans-la-tte-de","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601564400,"stop":1601567580,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601567580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601567580,"stop":1601568000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601568000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601568000,"stop":1601569320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601569320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601569320,"stop":1601569500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601569500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601569500,"stop":1601569680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601569680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601569680,"stop":1601570160,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601570160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"R\u00e9gis Masson, restaurateur connu dans le quartier, veut adopter Esteban, un adolescent de 17 ans, dont la m\u00e8re disparue fut sa ma\u00eetresse. Aujourd'hui, atteint d'une tumeur au cerveau, R\u00e9gis sait sa fin proche et veut qu'Esteban h\u00e9rite de ses biens et de son commerce. Pour Astrid, le dossier est complexe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7adca58adb2d8d86f6e895276385f94acca52e8.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601570160,"stop":1601573520,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Romain, un jeune homme bipolaire, est intern\u00e9 de force par sa m\u00e8re, au d\u00e9sespoir de sa compagne, Le\u00efla. Sofia accompagne une jeune femme transsexuelle dans son changement d'\u00e9tat civil. Mais l'avocate est dans une phase d\u00e9licate : son addiction au jeu et \u00e0 l'alcool devient probl\u00e9matique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a440ae6f49b5ef63b6af3d37cfcdfcecb5732d87.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601573520,"stop":1601577000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601577000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601577000,"stop":1601578560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601578560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601578560,"stop":1601579100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601579100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Unis pour le Liban","descr":"Depuis la mythique salle de l'Olympia, \u00e0 Paris, concert caritatif en soutien au peuple libanais apr\u00e8s l'explosion qui a d\u00e9vast\u00e9 Beyrouth le 4 ao\u00fbt 2020. Parrain\u00e9 par le trompettiste Ibrahim Maalouf, l'\u00e9v\u00e9nement r\u00e9unira de nombreux artistes. Avec la participation de Vianney, Florent Pagny, Clara Luciani, Hiba Tawaji, Ycare, Pascal Obispo, Bernard Lavilliers, Matthieu Chedid, Abdel Rahman El Bacha, Astrig Siranossian, Yannick Noah, Patrick Bruel, Melody Gardot, Sting, Mika... Le concert sera pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un reportage de la r\u00e9daction du magazine \" Envoy\u00e9 sp\u00e9cial \", pr\u00e9sent\u00e9 depuis Beyrouth par \u00c9lise Lucet, qui reviendra sur cette page dramatique de l'histoire du Liban.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601579100,"stop":1601593500,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601593500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601593500,"stop":1601593980,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601593980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601593980,"stop":1601595600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601595600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601595600,"stop":1601595780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601595780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601595780,"stop":1601598960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601598960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601598960,"stop":1601600640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601600640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601600640,"stop":1601603700,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601603700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"\u00c9ric parvient \u00e0 rassembler l'argent pour faire lib\u00e9rer Keyla. De leur c\u00f4t\u00e9, Serge Siaka et Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou soup\u00e7onnent Jessica d'\u00eatre une infiltr\u00e9e. R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601603700,"stop":1601605500,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601605500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601605500,"stop":1601609460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601609460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601609460,"stop":1601611080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601611080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601611080,"stop":1601612640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}