{"1604121840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604121840,"stop":1604121960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604121960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604121960,"stop":1604123580,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604123580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604123580,"stop":1604125260,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604125260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604125260,"stop":1604126820,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604126820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604126820,"stop":1604127300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604127300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604127300,"stop":1604127600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604127600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604127600,"stop":1604129220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604129220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604129220,"stop":1604129880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604129880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au zoo","descr":"Immersion totale aupr\u00e8s des soigneurs du parc zoologique de La Fl\u00e8che. Une huiti\u00e8me saison riche en \u00e9motion avec des naissances, de nouveaux animaux, le d\u00e9part de certains stagiaires et l'arriv\u00e9e de nouveaux venus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cccad7c0d4df1ef411e80af4f5ace0cf3e24955.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-zoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604129880,"stop":1604131380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604131380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604131380,"stop":1604131860,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604131860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e41f13f035790ad7b2edf141b422603d2c68834a.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604131860,"stop":1604132160,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604132160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604132160,"stop":1604132520,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604132520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604132520,"stop":1604132700,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604132700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604132700,"stop":1604133000,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604133000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Les Minijusticiers sont de petits h\u00e9ros dot\u00e9s bri\u00e8vement de super pouvoirs incongrus qui leur permettent de se sortir de situations quotidiennes embarrassantes. Ces justiciers assument leurs d\u00e9fauts et font de leurs faiblesses une force.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604133000,"stop":1604133600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604133600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604133600,"stop":1604134380,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604134380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604134380,"stop":1604135100,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604135100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Passe-Carreau, Passe-Montagne et Passe-Partout se brossent les dents en chantant une chanson de circonstance. Ils se prom\u00e8nent dehors pour profiter de l'automne. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604135100,"stop":1604136720,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604136720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Kiwi se fait garder chez Cannelle et Pruneau : c'est la premi\u00e8re fois qu'il passe la nuit chez des amis. Passe-Partout a pr\u00e9par\u00e9 un g\u00e2teau aux carottes pour Grand-M\u00e8re et a h\u00e2te de le lui offrir. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604136720,"stop":1604138400,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604138400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604138400,"stop":1604140020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604140020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604140020,"stop":1604140200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604140200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604140200,"stop":1604142000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604142000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c71b7949d50c4d2ccd1ca91a8906f8fdb143597e.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604142000,"stop":1604145300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604145300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604145300,"stop":1604145780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604145780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604145780,"stop":1604147400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604147400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604147400,"stop":1604149380,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604149380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"Ce magazine d'\u00e9vasion et de d\u00e9couverte pose un regard nouveau sur le monde qui nous entoure \u00e0 travers des reportages qui sauront \u00e9merveiller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a668e44a0c5b2b7c45028c8719e2e3c4ff5d69.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604149380,"stop":1604156400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604156400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604156400,"stop":1604158200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604158200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Monte-Carlo Riviera Chik","descr":"Comme le monde entier, la principaut\u00e9 de Monaco est impact\u00e9e par la crise sanitaire. Discours de Son Altesse S\u00e9r\u00e9nissime le prince Albert II. Focus sur les restaurants du groupe Monte-Carlo Soci\u00e9t\u00e9 des bains de mer. Visite de la r\u00e9serve de coraux du Mus\u00e9e oc\u00e9anographique de Monaco.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ceaba03e8e3a0fb6c9c8992cda3e5dd624b6558.jpg?x=548&y=366\/monte-carlo-riviera-chik","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604158200,"stop":1604160000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un autre regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604160000,"stop":1604161800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604161800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604161800,"stop":1604163600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604163600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604163600,"stop":1604164920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604164920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fc5b8d1333ddadc8f9351f7d433314bbef0f1fd.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604164920,"stop":1604165220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604165220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604165220,"stop":1604165400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604165400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604165400,"stop":1604165880,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604165880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Au Canada, entre le charme de la ville de Qu\u00e9bec et la folie des Qu\u00e9b\u00e9cois, Sophie Jovillard se rend jusqu'aux for\u00eats majestueuses de la Mauricie. Au nord du fleuve Saint-Laurent, cette r\u00e9gion m\u00e9connue comprend plus de 5 000 kilom\u00e8tres de pistes, voies et sentiers sillonnant bois et lacs gel\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604165880,"stop":1604171580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"En France, au Havre, sous l'impulsion du programme de r\u00e9novation urbaine, le quartier Henri-Dunant a vu na\u00eetre un hameau constitu\u00e9 de maisons individuelles en bois. \u00c0 la t\u00eate de ce projet, un pr\u00e9curseur de l'urbanisme \u00e9co-responsable : Philippe Madec.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604171580,"stop":1604172600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604172600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604172600,"stop":1604174160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604174160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604174160,"stop":1604174400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604174400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Marrakech du rire","descr":"Rire et bonne humeur au programme de cette 9e \u00e9dition du Marrakech du rire ! Orchestr\u00e9 par Jamel Debbouze, ce spectacle r\u00e9unit Waly Dia, Florence Foresti, Caroline Vigneaux, Ary Abittan, Donel Jack'sman, Bun Hay Mean, Jarry, In\u00e8s Reg, Booder, Bigflo et Oli... Enregistr\u00e9 au palais El Badii de Marrakech (Maroc)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75592595a7747106c7e02e02858fadacf080337c.jpg?x=548&y=366\/le-marrakech-du-rire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604174400,"stop":1604182200,"country":"F\/M","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604182200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604182200,"stop":1604183820,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604183820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604183820,"stop":1604184060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604184060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres en Cotentin","descr":"A l'aube, dans un \u00e9tang pris dans les brumes, le corps d'un homme est retrouv\u00e9, des branches de gen\u00eat dispos\u00e9es autour de lui. Fran\u00e7ois Lehodey, promoteur immobilier, avait de nombreux ennemis. Mais plusieurs t\u00e9moins disent avoir crois\u00e9 une jeune femme rousse v\u00eatue de blanc. H\u00e9l\u00e8ne Ribero enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4546b17743ed52b9c93e624eeaafe175b9dcdc5e.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-cotentin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604184060,"stop":1604189640,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604189640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604189640,"stop":1604191260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604191260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604191260,"stop":1604191560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604191560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9fions-nous des honn\u00eates gens !","descr":"En 1936, Milou, boxeur d'origine modeste, se retrouve int\u00e9gr\u00e9 dans le cercle d'une famille bourgeoise, les Ancelot. Il fait la connaissance de ce milieu un peu snob, devient l'amant de deux jeunes femmes et, suivant les conseils de son protecteur, Johnny, d\u00e9laisse le sport pour se consacrer aux lettres...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7f603210c8d067c3aa9d0d806e210fc27babcd7.jpg?x=548&y=366\/mfions-nous-des-honntes-gens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604191560,"stop":1604197200,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604197200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Visite du monast\u00e8re de la R\u00e9surrection de la Nouvelle J\u00e9rusalem, situ\u00e9 pr\u00e8s d'Istra, dans l'oblast de Moscou. Construit en 1656, cet \u00e9difice, exemple magistral de l'architecture religieuse du XVII? si\u00e8cle, devait non seulement repr\u00e9senter le centre spirituel de la Russie, mais \u00e9galement celui du monde orthodoxe tout entier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604197200,"stop":1604198820,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604198820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Herv\u00e9 Obligi Herv\u00e9 Obligi est sculpteur et marqueteur sur pierres. Ses min\u00e9raux attendent d'\u00eatre transform\u00e9s en objets d\u00e9coratifs. Michel Vivien Bottes, sandales, escarpins, Michel Vivien est l'homme qui chausse les femmes. Mati\u00e8res nobles et savoir-faire made in France sont au rendez-vous. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604198820,"stop":1604199720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604199720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604199720,"stop":1604201280,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604201280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604201280,"stop":1604205240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604205240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604205240,"stop":1604206800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}