{"1601007840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601007840,"stop":1601008140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601008140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601008140,"stop":1601009580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601009580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Certaines machines de chantier consomment 55 000 litres de carburant par ann\u00e9e. Une solution permet de r\u00e9duire cela \u00e0 z\u00e9ro : le dumper \u00e9lectrique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601009580,"stop":1601009760,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601009760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Quand un cin\u00e9aste amateur filme une course cycliste dans les ann\u00e9es 1950, les sponsors cr\u00e8vent l'\u00e9cran. Et, en terme de promotion, les marques fran\u00e7aises en connaissent un rayon ! Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601009760,"stop":1601010000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601010000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601010000,"stop":1601011800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601011800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601011800,"stop":1601012820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601012820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601012820,"stop":1601013300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601013300,"stop":1601013600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601013600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601013600,"stop":1601015160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601015160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601015160,"stop":1601015940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601015940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601015940,"stop":1601017560,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601017560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Christian traverse l'\u00eele de Montr\u00e9al \u00e0 la d\u00e9couverte du West-Island en compagnie de Jeff Stinco, guitariste du groupe Simple Plan. D\u00e9barquement au caf\u00e9 Campagne, puis au restaurant Carambola et halte au Smoke Meat Pete, o\u00f9 le blues est en bonne place !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601017560,"stop":1601019180,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601019180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cl\u00e9 en main","descr":"\u00c0 Canoe Pass, en bordure sud de Vancouver, Evelyne embarque \u00e0 bord d'une maison flottante imagin\u00e9e par l'architecte canadien Daniel Evan White. Avec son esth\u00e9tique rappelant le yacht, la McIlveen House impressionne avec ses th\u00e8mes circulaires, ses angles particuliers et son beau rev\u00eatement en c\u00e8dre blond.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25b4d3a429b877e0a01c31545dbe24f551b5da87.jpg?x=548&y=366\/cl-en-main","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601019180,"stop":1601020500,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601020500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601020500,"stop":1601020800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601020800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Artiste, graphiste et photographe, Pascal Hartwig aime se balader autour de son chalet des Pr\u00e9alpes vaudoise pour photographier chamois, oiseaux et autres cr\u00e9atures de la for\u00eat. Des images o\u00f9 s'expriment toute la po\u00e9sie et la sensibilit\u00e9 de la montagne. Reportage : St\u00e9phane Matteuzzi (Suisse, 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601020800,"stop":1601022420,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601022420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit-il avec un ''c'' ou avec un ''o'' \u00e0 la fin ? C'est simple : un accroc sur un v\u00eatement s'\u00e9crit avec le ''c'' de capitaine Crochet \u00e0 la fin. Mais quand il s'agit d'une addiction, accro se termine par un ''o'', le ''o'' de toxico. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc9152125fbe97116d6da718d939de7b6e48def1.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601022420,"stop":1601022600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601022600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"A Strasbourg, le p\u00e2tissier innovant S\u00e9bastien Gillmann fait d\u00e9couvrir \u00e0 Sophie Menut son amour des produits d'exception. Ses p\u00e2tisseries artisanales sont des cr\u00e9ations gourmandes au design unique. Sonia, designer culinaire, pr\u00e9sente les moules qu'elle con\u00e7oit pour les gourmandises de S\u00e9bastien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601022600,"stop":1601024160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601024160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Filet de loup grill\u00e9, barigoule d'artichaut \u00e0 l'orange mon\u00e9gasque Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601024160,"stop":1601024400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601024400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601024400,"stop":1601025240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601025240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601025240,"stop":1601025420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601025420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Th\u00e9r\u00e8se subit une drague qui la met tr\u00e8s mal \u00e0 l'aise et M\u00e9lanie reprend du service au bar du Mistral. Parall\u00e8lement, Kevin mange une pizza au go\u00fbt amer. R\u00e9alisation : Christophe Reichert (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601025420,"stop":1601026920,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601026920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601026920,"stop":1601029800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601029800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Au milieu de l'Atlantique, situ\u00e9es \u00e0 la rencontre de trois plaques tectoniques, les \u00eeles des A\u00e7ores offrent un cadre enchanteur. Terre volcanique sculpt\u00e9e par les flots de lave et les \u00e9boulements, les A\u00e7ores, c'est le bleu de la mer et le vert de sa nature g\u00e9n\u00e9reuse. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601029800,"stop":1601032680,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601032680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"La mer Caspienne, un espace maritime bord\u00e9 par des pays complexes sur le grand \u00e9chiquier des relations internationales (le Kazakhstan, l'Azerba\u00efdjan, le Turkm\u00e9nistan, l'Iran et la Russie), est-il une mer ou lac sal\u00e9 ? La question divise depuis des d\u00e9cennies. Entre p\u00e9trole, gaz et caviar, aper\u00e7u d'un espace maritime g\u00e9ostrat\u00e9gique et surexploit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601032680,"stop":1601033400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601033400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601033400,"stop":1601035200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601035200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Maggie, une ancienne journaliste, \u00e9pouse du maire d'un village de Dordogne qui compte bon nombre d'expatri\u00e9s britanniques parmi ses habitants, a \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e. Du sang a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans sa voiture, ce qui suscite beaucoup d'inqui\u00e9tude. Le capitaine Marleau m\u00e8ne l'enqu\u00eate, avec l'aide d'un d\u00e9tective anglais...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/951419d589024104c686875dbd3dbc9e7e632db0.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601035200,"stop":1601040780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601040780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Aux Pays-Bas, Benjamin d\u00e9couvre le travail de Marije Van Der Poel, l'une des derni\u00e8res fromag\u00e8res de Hollande. Et, avant de go\u00fbter les pommes de terres sal\u00e9es de Marc van Rijsselberghe, il prendra la mer avec Jan et Barbara qui militent pour une p\u00eache durable proche des c\u00f4tes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601040780,"stop":1601042400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601042400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601042400,"stop":1601043780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601043780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"\u00c0 quelques encablures des c\u00f4tes turques, en mer \u00c9g\u00e9e, l'archipel du Dod\u00e9can\u00e8se abrite l'\u00eele de Siros. Au XIXe si\u00e8cle, Siros est devenue une sorte de terre d'asile au d\u00e9veloppement exceptionnel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601043780,"stop":1601044200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601044200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601044200,"stop":1601046240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601046240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601046240,"stop":1601047800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601047800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Nemonte Nenquimo, alias Nemo, est une Equatorienne de 34 ans qui vit avec sa communaut\u00e9 en pleine for\u00eat amazonienne. La jeune femme se bat pour pr\u00e9server son environnement, convoit\u00e9 par de grandes compagnies p\u00e9troli\u00e8res et menac\u00e9 par la d\u00e9forestation. En 2019, Nemo a remport\u00e9 une victoire d\u00e9cisive devant les tribunaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601047800,"stop":1601049600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601049600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601049600,"stop":1601050920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601050920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601050920,"stop":1601051220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601051220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601051220,"stop":1601051400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601051400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601051400,"stop":1601052000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601052000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le magot de Josefa","descr":"Pierre Corneille, compositeur, m\u00e8ne avec le parolier Justin Truculia une vie de boh\u00e8me \u00e0 Paris. Ce dernier, croyant sa m\u00e8re, \u00e9pici\u00e8re de village, tr\u00e8s riche, monte une supercherie pour lui extorquer trois millions de centimes. L'op\u00e9ration \u00e9choue, mais permet \u00e0 Pierre de faire une d\u00e9couverte surprenante...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83b1d4616f582e2a43f727d745d2a527dfe275d3.jpg?x=548&y=366\/le-magot-de-josefa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601052000,"stop":1601057460,"country":"CH\/F\/I","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gar\u00e7on","descr":"Aujourd'hui, Tatiana, 17 ans, ne va pas en cours. Avec ses amies, elle doit se rendre \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement plus important : dire au revoir \u00e0 quelqu'un qu'elle ne peut pas se r\u00e9soudre \u00e0 quitter. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Isabelle Schapira (Belgique, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/62414cbb45dffae84fac32e43c550c7d213b9e37.jpg?x=548&y=366\/garon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601057460,"stop":1601058600,"country":"B","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601058600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601058600,"stop":1601060160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601060160,"stop":1601060400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601060400,"stop":1601060820,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601060820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"\u00c0 la mort de son p\u00e8re, Andr\u00e9 quitte son emploi dans la communication pour devenir humoriste. Son ami Christian, de retour de Montr\u00e9al, se joint \u00e0 l'aventure. Les d\u00e9buts sont compliqu\u00e9s. Pour son premier spectacle, le duo \u00e9vite de peu la catastrophe gr\u00e2ce \u00e0 Luc, une vedette locale... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d30e116710ef5540722f8cfa26b60d18dd3dfd14.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601060820,"stop":1601062200,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601062200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Christian s'est install\u00e9 chez Andr\u00e9, au grand dam d'Am\u00e9lie qui aimerait bien se d\u00e9barrasser de cet encombrant colocataire. Lamont, leur nouvel agent, organise une soir\u00e9e d'amateurs dans son bar pour permettre au trio de se faire conna\u00eetre. Mais avant, il va falloir trouver un nom de sc\u00e8ne... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6aaad3a50308af9bb0391712df31deca8099657.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601062200,"stop":1601063640,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601063640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Lamont d\u00e9croche un contrat pour les Newbies : la premi\u00e8re partie du duo Dominic et Martin pour le spectacle de fin de saison dans un camping. Une r\u00e9elle opportunit\u00e9 de travailler avec des humoristes confirm\u00e9s. Sauf qu'Andr\u00e9 avait promis \u00e0 Am\u00e9lie un week-end en amoureux... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66aea59d45e2d11e79b8cbae0ccb9e1df7e291bb.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601063640,"stop":1601065080,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601065080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Newbies","descr":"Apr\u00e8s un spectacle, l'ancienne professeure de th\u00e9\u00e2tre du trio vient les f\u00e9liciter. Des retrouvailles \u00e9court\u00e9es : elle meurt d'une crise cardiaque devant eux. Luc et Andr\u00e9 se rendent aux fun\u00e9railles ensemble. Christian fait le chemin de son c\u00f4t\u00e9. En route, il prend un autostoppeur qui se r\u00e9v\u00e8le plus que suspect... Sc\u00e9nario : Christian Essiambre, Andr\u00e9 Roy, Fr\u00e9d\u00e9ric Mallet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f4f704a3eb679ea8d16573af46d0760731d7f14.jpg?x=548&y=366\/les-newbies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601065080,"stop":1601066760,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601066760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601066760,"stop":1601068320,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601068320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601068320,"stop":1601068500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601068500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","descr":"Immersion dans l'actualit\u00e9 avec \u00c9lise Lucet. Sur le terrain, elle est au contact de celles et ceux qui participent aux reportages. Autour d'elle : des citoyens, invit\u00e9s, acteurs majeurs des dossiers trait\u00e9s, et les journalistes qui partageront avec nous les coulisses de leurs enqu\u00eates.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffd80e460833c80fea0d6580f92d51df382d9063.jpg?x=548&y=366\/envoy-spcial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601068500,"stop":1601074800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601074800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Marathon des sables","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Marathon des Sables, course \u00e0 pied par \u00e9tapes dans le Sahara marocain, en autosuffisance alimentaire et en allure libre. Sur environ 250 kilom\u00e8tres, les participants ont l'obligation de porter leur \u00e9quipement (nourriture et mat\u00e9riel). Depuis la 1re \u00e9dition, en 1986, c'est un incontournable des rendez-vous de sport-aventure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43388d98c404b3a9580206ae1b52b9afec703057.jpg?x=548&y=366\/marathon-des-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601074800,"stop":1601075040,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601075040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601075040,"stop":1601076600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601076600,"stop":1601076840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601076840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5e5e591fd81b37931ee544e502069037461bc19.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601076840,"stop":1601080020,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601080020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Apprentis cascadeurs: \u00e0 l'\u00e9cole de la rigueur","descr":"Alvin, Audrey, Ma\u00eblle, Medhi. Ils aiment l'action, le spectacle, le cin\u00e9ma et n'ont qu'un r\u00eave en t\u00eate : devenir cascadeurs professionnels. Pour y parvenir, ils ont int\u00e9gr\u00e9 Action Training Production, une \u00e9cole atypique, cr\u00e9\u00e9e par Louis-Marc Marty, un ancien militaire sp\u00e9cialiste des armes \u00e0 feu et des arts martiaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3d6d7d1a86c6247220d0d1b017b5eceb9ec12bf4.jpg?x=548&y=366\/apprentis-cascadeurs-lcole-de-la-rigueur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601080020,"stop":1601085600,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601085600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601085600,"stop":1601087100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601087100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601087100,"stop":1601091300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601091300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Un baroudeur, amateur de conditions extr\u00eames... Sylvain Tesson est l'invit\u00e9 de Thierry Bellefroid pour \" La Panth\u00e8re des neiges \" (Gallimard). Un roman et un r\u00e9cit de voyage au Tibet, une rencontre avec un f\u00e9lin, la r\u00e9flexion d'un homme \u00e0 propos d'un monde o\u00f9 toutes les esp\u00e8ces viendraient \u00e0 s'\u00e9teindre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601091300,"stop":1601094060,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}