{"1602044640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602044640,"stop":1602044940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602044940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602044940,"stop":1602046380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602046380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour : march\u00e9s de Suisse","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602046380,"stop":1602046620,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602046620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602046620,"stop":1602046800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602046800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602046800,"stop":1602048420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602048420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Par le vent pleur\u00e9'', de Ron Rash, traduit de l'anglais par Isabelle Reinharez (Points\/Seuil). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Alb\u00e9ric Goimbault, lecteur et cin\u00e9phile.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602048420,"stop":1602048600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602048600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602048600,"stop":1602049620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602049620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602049620,"stop":1602050100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602050100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602050100,"stop":1602050400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602050400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602050400,"stop":1602051960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602051960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602051960,"stop":1602052740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602052740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Au sommaire : \u2013 Miam miam : du soda pour mon enfant ? \u2013 \u00c0 votre \u00e9coute : comment limiter les risques de fausse couche ? \u2013 La r\u00e9cr\u00e9 : \u00e7a sert \u00e0 quoi un papa, une maman ? \u2013 Elles l'ont fait : avec Isabelle Moreno, entrepreneuse ivoirienne Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1e55efd2d0b1acfb88486339ac43129fb89e1bf.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602052740,"stop":1602054420,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602054420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602054420,"stop":1602055980,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602055980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602055980,"stop":1602057420,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602057420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Suisse des cimes","descr":"Des images des plus hauts points g\u00e9ographiques de chaque canton suisse. Des Diablerets au Schnebelhorn en passant par le Chasseral ou le Hasenmatt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602057420,"stop":1602057600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602057600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"Rencontre avec quatre artistes install\u00e9s en Nouvelle-Aquitaine. Graffeur bordelais, Nasti r\u00e9volutionne l'art du pochoir. En Limousin, Gabriel Chabrat a peint une fresque monumentale dans l'\u00e9glise de son village. En Dordogne, Fernando Costa recycle des panneaux de signalisation. En Charente-Maritime, d\u00e9couverte des sculptures de Sylvie Berry, dans une ancienne carri\u00e8re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602057600,"stop":1602059160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602059160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit-il avec ou sans accent circonflexe sur le ''o'' ? Un bon moyen pour s'en souvenir : quand on a plus d'emploi, on ne veut pas perdre son toit ! Donc ch\u00f4mage prendra un petit toit sur le ''o'', pour rester au chaud m\u00eame quand on perd son boulot. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74749c5e6960bb1fca0d93e6598e9c64713e1264.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602059160,"stop":1602059280,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602059280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"Le poulet \u00e0 la moambe n'est pas le plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de Jean-Michel Saive, c'est son plat f\u00e9tiche ! En effet, la veille de comp\u00e9titions importantes, le c\u00e9l\u00e8bre pongiste se d\u00e9lecte de cette recette familiale... Mais avant d'y go\u00fbter, une journ\u00e9e bien remplie s'annonce !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602059280,"stop":1602060960,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602060960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Filet de boeuf charolais, cro\u00fbte d'ail noir, courgettes et jus caf\u00e9 Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602060960,"stop":1602061200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602061200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602061200,"stop":1602062040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602062040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602062040,"stop":1602062220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602062220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que Caroline commence \u00e0 mener son enqu\u00eate, Samia se rend compte que ses efforts sont vains. De son c\u00f4t\u00e9, Baptiste se demande ce qu'Alpha attend vraiment de lui... R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Marie-Pascale Laurencelle (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602062220,"stop":1602063840,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602063840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602063840,"stop":1602066420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602066420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes de Billancourt","descr":"Qui \u00e9taient les hommes de Billancourt ? \u00c0 la veille de Mai 68, ils sont 36 000 \u00e0 travailler dans l'usine Renault de Boulogne-Billancourt, la plus grande de France. Ouvriers, directeurs, syndicalistes... Ce film leur donne la parole et dessine une histoire industrielle, humaine, sociale et politique de la France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99c1b6032d8e29f3d32260ac21ffb99ffb7ecc70.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-de-billancourt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602066420,"stop":1602070200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602070200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602070200,"stop":1602072120,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602072120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602072120,"stop":1602077520,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602077520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"Chaque ann\u00e9e en Suisse, plus de cent millions de factures m\u00e9dicales sont \u00e9mises par les m\u00e9decins, th\u00e9rapeutes et h\u00f4pitaux. Des factures illisibles et incompr\u00e9hensibles pour les patients. Plus grave encore, elles contiennent parfois des erreurs. Surfacturation ou fraude ? ABE a recueilli quelques t\u00e9moignages \u00e9difiants et a suivi le parcours d'une facture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d3262c260f262ee37c06a0a13f642595540c3cc.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602077520,"stop":1602079200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602079200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602079200,"stop":1602080580,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602080580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602080580,"stop":1602081000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602081000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602081000,"stop":1602082800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602082800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La librairie francophone","descr":"Des auteurs et des libraires de France, de Suisse, du Canada, de la Belgique, \u00e9voquent leurs coups de coeur et les livres qui font l'actualit\u00e9 dans leurs pays respectifs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/232792aa2297864870cb0c07bd0d4b80583888f3.jpg?x=548&y=366\/la-librairie-francophone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602082800,"stop":1602086400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602086400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602086400,"stop":1602087780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602087780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602087780,"stop":1602088020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602088020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602088020,"stop":1602088200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602088200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602088200,"stop":1602088800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602088800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Crimes parfaits","descr":"Le soir de son mariage, Iris, une s\u00e9ductrice, est froidement assassin\u00e9e par Mathilde dont elle a ruin\u00e9 la vie enti\u00e8re. Mathilde a soigneusement pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9 son crime, de fa\u00e7on \u00e0 le faire passer pour une fuite suivie d'un suicide, mais pas assez soigneusement pour berner le commissaire Roche...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9adcafe497765a16493d4633433cae88318ca499.jpg?x=548&y=366\/crimes-parfaits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602088800,"stop":1602091860,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Crimes parfaits","descr":"Le c\u00e9l\u00e8bre professeur Jean-Pierre David se d\u00e9barrasse de C\u00e9dric, un infirmier qui jouait les ma\u00eetres chanteurs, en lui tirant une balle dans la t\u00eate. Il met en sc\u00e8ne ce meurtre de mani\u00e8re \u00e0 ce que tout le monde pense que c'est lui qui \u00e9tait vis\u00e9 par les tirs, en raison de ses prises de positions favorables \u00e0 l'IVG...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40ea09505f2caf780fbfed7a6e53036660dacc46.jpg?x=548&y=366\/crimes-parfaits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602091860,"stop":1602095400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602095400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602095400,"stop":1602096960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602096960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602096960,"stop":1602097260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602097260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602097260,"stop":1602097800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602097800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des racines et des ailes","descr":"Dans le Finist\u00e8re, Nicolas Duverger d\u00e9fend l'authenticit\u00e9 et la diversit\u00e9 des paysages. Dans les C\u00f4tes-d'Armor, Br\u00e9hat accueille \u00e0 l'ann\u00e9e de jeunes artisans. Dans le Kreiz Breizh, au centre de la Bretagne, les habitants innovent pour redynamiser leurs villages. Au Festival interceltique de Lorient, rencontre avec le bagad de Bourbriac.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602097800,"stop":1602104700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602104700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602104700,"stop":1602106260,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602106260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602106260,"stop":1602106380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602106380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"R\u00e9gis Masson, restaurateur connu dans le quartier, veut adopter Esteban, un adolescent de 17 ans, dont la m\u00e8re disparue fut sa ma\u00eetresse. Aujourd'hui, atteint d'une tumeur au cerveau, R\u00e9gis sait sa fin proche et veut qu'Esteban h\u00e9rite de ses biens et de son commerce. Pour Astrid, le dossier est complexe...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7adca58adb2d8d86f6e895276385f94acca52e8.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602106380,"stop":1602109740,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602109740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Romain, un jeune homme bipolaire, est intern\u00e9 de force par sa m\u00e8re, au d\u00e9sespoir de sa compagne, Le\u00efla. Sofia accompagne une jeune femme transsexuelle dans son changement d'\u00e9tat civil. Mais l'avocate est dans une phase d\u00e9licate : son addiction au jeu et \u00e0 l'alcool devient probl\u00e9matique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a440ae6f49b5ef63b6af3d37cfcdfcecb5732d87.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602109740,"stop":1602112980,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602112980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602112980,"stop":1602114540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602114540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602114540,"stop":1602114720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602114720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602114720,"stop":1602117840,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602117840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour \u00e0 Kigali, une affaire fran\u00e7aise","descr":"Jean-Christophe Klotz a \u00e9t\u00e9 l'un des rares journalistes fran\u00e7ais \u00e0 se rendre au Rwanda en 1994, en plein g\u00e9nocide. Il y retourne pour saisir le contrechamp des images terribles qu'il avait film\u00e9es et comprendre comment ce drame a \u00e9t\u00e9 possible, dans l'indiff\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale et avec la complicit\u00e9 de certaines capitales.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a27d6ac95f0dd440a1b54db484eb8307ee4349db.jpg?x=548&y=366\/retour-kigali-une-affaire-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602117840,"stop":1602122400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602122400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie (Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017), comp\u00e9tition officielle (Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602122400,"stop":1602123900,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602123900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602123900,"stop":1602127800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602127800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602127800,"stop":1602129480,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602129480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602129480,"stop":1602131040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}