{"1582779600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582779600,"stop":1582780200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582780200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582780200,"stop":1582780680,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582780680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582780680,"stop":1582780980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582780980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582780980,"stop":1582781340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582781340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582781340,"stop":1582783020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582783020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Innovation 2D","descr":"Des animations ludiques et p\u00e9dagogiques pour expliciter les nouveaut\u00e9s technologiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4858ede535d5424f181d8bc9d7691f7996be8f1b.jpg?x=548&y=366\/innovation-2d","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582783020,"stop":1582783200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582783200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582783200,"stop":1582785000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582785000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582785000,"stop":1582786020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582786020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582786020,"stop":1582786800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582786800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582786800,"stop":1582788480,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582788480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582788480,"stop":1582789200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582789200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"M\u00e9diterran\u00e9o traite de l'ensemble du monde m\u00e9diterran\u00e9en: son histoire, sa culture, ses sites, sa gastronomie, ses habitants. Enqu\u00eates et reportages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582789200,"stop":1582790760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582790760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582790760,"stop":1582792200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582792200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"\u00c0 Strasbourg, les Alsaciens sont chez eux au restaurant Buerehiesel, grande table r\u00e9gionale, aujourd'hui aux mains de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration incarn\u00e9e par \u00c9ric Westermann, qui a compris comment retenir et rassurer cette magnifique client\u00e8le de fid\u00e8les tant attach\u00e9s \u00e0 leur r\u00e9gion. Au coeur du parc de l'Orangerie, l'\u00e9tablissement est install\u00e9 au sein d'une maison \u00e0 colombages typiquement alsacienne. Rencontre avec Marthe Kehren de l'association \" Les Enfants de Marthe \", M\u00e9lanie Pfister, vigneronne, et Jean Ledermann, \u00e9b\u00e9niste. La recette : schniederspaetle et cuisses de grenouille po\u00eal\u00e9es au cerfeuil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582792200,"stop":1582794000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582794000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chroniques d'en haut","descr":"Chaque semaine, Laurent Guillaume part \u00e0 la d\u00e9couverte de la montagne et de ses habitants. Cette saison, il est accompagn\u00e9 d'Emo, un Berger de Savoie de 10 ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582794000,"stop":1582795920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582795920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Dans \"Curieux B\u00e9gin\", on parle cuisine et vin... L'animateur et com\u00e9dien \u00e9picurien Christian B\u00e9gin \u00e9gaye nos papilles et nous entra\u00eene, d'une recette \u00e0 l'autre, \u00e0 la rencontre de passionn\u00e9s de la bonne ch\u00e8re. Au menu: des rencontres inspirantes, des moments de rire et de convivialit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e29f5bdf3f08d7bdcc8d26617c88331239fe782.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582795920,"stop":1582797600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582797600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582797600,"stop":1582798440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582798440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582798440,"stop":1582798680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582798680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582798680,"stop":1582800180,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582800180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La minute urbaine","descr":"La Vespa romaine, les past\u00e9is de nata de Lisbonne, les fritkots de Bruxelles... Un tour des villes d'Europe \u00e0 travers leurs tr\u00e9sors embl\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899981195a46ec10c54b2a84e638637e9adaef02.jpg?x=548&y=366\/la-minute-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582800180,"stop":1582800300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582800300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Nagui pr\u00e9sente le jeu de France 2, o\u00f9 tout le monde peut devenir un champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion\u2026que tous r\u00eavent de d\u00e9loger! Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion. Jusqu'\u00e0 quand? Un nouveau jeu frais et divertissant pour vos fins de matin\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582800300,"stop":1582803000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582803000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Canadiens errants","descr":"La mini s\u00e9rie documentaire qui pose un regard humain sur la souffrance int\u00e9rieure qui accompagne les sans-abri vivant dans la rue et sous le seuil de la pauvret\u00e9 au Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74167d492e28a767c35e2b908d59626b739538f0.jpg?x=548&y=366\/les-canadiens-errants","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582803000,"stop":1582806600,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582806600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582806600,"stop":1582808400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582808400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Au secours de B\u00e9atrice","descr":"B\u00e9atrice est touch\u00e9e par la fibre paternelle d'Olivier-Luc, qui prend soin de sa jeune soeur et s'inqui\u00e8te pour la grossesse de Caroline. Suite aux nombreuses absences d'Isabelle, Oc\u00e9anne pr\u00e9f\u00e8re l'exclure de sa vie. B\u00e9atrice r\u00e9alise qu'elle se doit de faire \u00e0 Olivier-Luc le plus beau cadeau du monde... Auteure : Francine Tougas Genre : drame","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05641c5e686284856f0030827080298023105aa9.jpg?x=548&y=366\/au-secours-de-batrice","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582808400,"stop":1582811220,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582811220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Au secours de B\u00e9atrice","descr":"B\u00e9atrice et Olivier-Luc se remettent s\u00e9rieusement en question. B\u00e9atrice a pris conscience qu'elle ne veut pas d'enfant, tandis qu'Olivier-Luc r\u00e9alise qu'il en voudra peut-\u00eatre un jour. Oc\u00e9anne refuse de voir Isabelle. \u00c0 deux semaines des examens, Anju s'interroge sur son avenir. Un cas grave \u00e0 l'Urgence \u00e9branle toute l'\u00e9quipe... Auteure : Francine Tougas Genre : drame","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05641c5e686284856f0030827080298023105aa9.jpg?x=548&y=366\/au-secours-de-batrice","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582811220,"stop":1582814040,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582814040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pardonnez-moi","descr":"Chaque dimanche, une personnalit\u00e9 du monde de la culture, de la politique ou du sport r\u00e9pond aux questions s\u00e9rieuses, intimes, parfois m\u00eame impertinentes et audacieuses, de Darius Rochebin. Un t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qui ne se prend pas la t\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/411e1ccd8813c6f2398a0da79076ab5740c03f52.jpg?x=548&y=366\/pardonnez-moi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582814040,"stop":1582815600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582815600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"De retour \u00e0 Montpellier, Claire est vite accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, elle doit percer tous les secrets du pass\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582815600,"stop":1582817400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582817400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582817400,"stop":1582819500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582819500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4aafa69ed403ad74bd3f849f1efdad568f2d82d.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582819500,"stop":1582822680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582822680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Tour cycliste du Rwanda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582822680,"stop":1582822800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582822800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582822800,"stop":1582824180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582824180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582824180,"stop":1582824420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582824420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582824420,"stop":1582824600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582824600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582824600,"stop":1582825200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582825200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"Une jeune com\u00e9dienne d\u00e9c\u00e8de au terme d'une repr\u00e9sentation de \" Rom\u00e9o et Juliette \" : elle a \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9e, comme l'h\u00e9ro\u00efne qu'elle interpr\u00e9tait. D\u00e9a et Matthieu enqu\u00eatent au sein d'une \u00e9cole de th\u00e9\u00e2tre o\u00f9 semblent r\u00e9unis tous les travers du genre humain. Y compris le crime ? Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, H\u00e9l\u00e8ne Duchateau Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/daf7b4543bbc81e24879bbfe287ed04d38624827.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582825200,"stop":1582828500,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582828500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"La compagne d'un important viticulteur a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fenestr\u00e9e. Quatre ans auparavant, sa premi\u00e8re \u00e9pouse s'\u00e9tait suicid\u00e9e au m\u00eame endroit. Co\u00efncidence ? \u00c0 l'\u00e9poque, D\u00e9a \u00e9tait charg\u00e9e de l'enqu\u00eate... Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, Maxime Crupaux Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f17f76321370f02bf92e07f53a6c23fffa7b5d9.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582828500,"stop":1582831800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582831800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582831800,"stop":1582833360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582833360,"stop":1582833540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ami-ami","descr":"D\u00e9vast\u00e9 par sa derni\u00e8re rupture, Vincent d\u00e9cide de s'installer en colocation avec Nefeli, sa meilleure amie. La jeune avocate d\u00e9jant\u00e9e lui fait aussit\u00f4t promettre une chose : plus jamais il ne tombera amoureux ! Il se contentera d\u00e9sormais d'amiti\u00e9 et d'histoires sans lendemain. Mais bient\u00f4t, Vincent rencontre une certaine Julie... Distribution : William Lebghil (Vincent), Margot Bancilhon (Nefeli), Camille Razat (Julie), Jonathan Cohen (Fr\u00e9d\u00e9ric), B\u00e9atrice de Sta\u00ebl (\u00c9l\u00e9na), Hubert Saint Macary (Henri), Christophe Odent (Christophe), Marie-Christine Orry (Morland), Nicolas Wanczycki (Petament), Manu Payet Genre : com\u00e9die","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de321812d3184a4249da379a53415c16d3bfffee.jpg?x=548&y=366\/ami-ami","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582833540,"stop":1582838460,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582838460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582838460,"stop":1582840020,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582840020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582840020,"stop":1582840140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582840140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"Fran\u00e7ois Busnel continue de faire partager sa gourmandise de la lecture et de d\u00e9voiler l'actualit\u00e9 litt\u00e9raire en donnant la parole \u00e0 des \u00e9crivains fran\u00e7ais ou \u00e9trangers. Emissions sp\u00e9ciales et invit\u00e9s prestigieux seront \u00e9galement au programme de cette nouvelle saison.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13db96b9288bf3a24e17eec74bf4af378d26f6c0.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582840140,"stop":1582845540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582845540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582845540,"stop":1582847160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582847160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape du jour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582847160,"stop":1582848120,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582848120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Retour sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais. L'\u00e9mission est enregistr\u00e9e \u00e0 Paris, sur le toit de l'Institut du monde arabe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b60af6b06c0ac387a3ce869bc72492a206235d37.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582848120,"stop":1582851240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582851240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582851240,"stop":1582854300,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582854300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582854300,"stop":1582855500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582855500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582855500,"stop":1582855800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582855800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mont-Maudit","descr":"Kilian Volken, guide de montagne exp\u00e9riment\u00e9, est le seul survivant d'une avalanche survenue en 2012 dans le Mont-Blanc. Ce jour-l\u00e0, ses deux clients perdent la vie. Un an apr\u00e8s, il retourne sur place pour honorer leur m\u00e9moire. \u00c0 62 ans, malgr\u00e9 ce drame, il s'appr\u00eate \u00e0 gravir de nouveaux sommets.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7fe9177f82f0e821927236afa8ef29d31b8f2fea.jpg?x=548&y=366\/mont-maudit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582855800,"stop":1582858800,"country":"CH","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582858800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582858800,"stop":1582860000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582860000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582860000,"stop":1582860240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582860240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est la vie","descr":"Rachel est sous le charme de Julien, au point de n\u00e9gliger ses \u00e9tudes et ses amies. Au village, Assitan et Yaye gagnent peu \u00e0 peu la confiance des habitants. Elles b\u00e9n\u00e9ficient d'un soutien de poids : Mobio, le chef de village, conquis par le charme de Yaye. Cr\u00e9\u00e9 par Marguerite Abouet.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582860240,"stop":1582862040,"country":"SEN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582862040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"En compagnie d'invit\u00e9s, les journalistes analysent, d\u00e9veloppent et commentent l'actualit\u00e9 culturelle, sociale et politique et r\u00e9pondent aux questions pos\u00e9es par SMS, Internet et via les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e9mission est de plus enrichie de contenus accessibles via la t\u00e9l\u00e9commande gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e20a620eb06ba644cfdcc231fddfe888416247.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582862040,"stop":1582866000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}