{"1603340640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603340640,"stop":1603340940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603340940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603340940,"stop":1603342800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603342800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603342800,"stop":1603344600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603344600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603344600,"stop":1603345620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603345620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603345620,"stop":1603346100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603346100,"stop":1603346400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603346400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603346400,"stop":1603347960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603347960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603347960,"stop":1603348680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603348680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603348680,"stop":1603350240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603350240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"Jean-Luc Daniel part \u00e0 la rencontre de la com\u00e9dienne et humoriste C\u00e9cile Djunga. Elle cuisine ainsi et partage son plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : les scampis \u00e0 l'ail. Sensations, souvenirs d'enfance et d'amiti\u00e9s, li\u00e9s de loin ou de pr\u00e8s \u00e0 ce plat : voil\u00e0 les promesses d'une \u00e9dition riche en \u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603350240,"stop":1603352100,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603352100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603352100,"stop":1603353720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603353720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chroniques d'en haut","descr":"Laurent Guillaume parcourt les chemins de la r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes \u00e0 la rencontre de ceux qui en cultivent l'\u00e2me \u00e0 travers leurs engagements, leurs passions, leurs \u00e9nergies. L'Aubrac, l'Ard\u00e8che, le parc de la Vanoise sont au programme de cette saison, plac\u00e9e sous le signe de la pr\u00e9servation de la montagne. Pr\u00e9sentation : Laurent Guillaume.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8272f32011a563c9047da5b3e477fab84c63b34.jpg?x=548&y=366\/chroniques-den-haut","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603353720,"stop":1603355520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603355520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"En Mont\u00e9r\u00e9gie, Christian et Dominic Champagne donnent un coup de pouce \u00e0 la Popote roulante. Au menu : une soupe de saison, des boulettes v\u00e9g\u00e9 app\u00e9tissantes et un shortcake aux fraises. Vincent Valli\u00e8res en profite pour interpr\u00e9ter \" \u00c0 hauteur d'homme \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603355520,"stop":1603357200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603357200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603357200,"stop":1603358040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603358040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603358040,"stop":1603358220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603358220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603358220,"stop":1603359960,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603359960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603359960,"stop":1603362900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603362900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"180 jours","descr":"Bien que le personnel travaille d'arrache-pied pour la journ\u00e9e portes ouvertes, il doit \u00e9galement g\u00e9rer les probl\u00e8mes du quotidien : t\u00e9l\u00e9phones en classe, r\u00e9sultats acad\u00e9miques d\u00e9cevants et absent\u00e9isme r\u00e9current. Il faut aussi s'occuper d'un \u00e9l\u00e8ve dont les propos inqui\u00e8tent...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603362900,"stop":1603366200,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603366200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603366200,"stop":1603368000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603368000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Avec la tenue imminente de son proc\u00e8s, J\u00e9r\u00e9mie fait ses adieux \u00e0 Judith Laram\u00e9e et la laisse seule et mal en point. D\u00e9masqu\u00e9, Bobby est ramen\u00e9 au centre de d\u00e9tention. Christian r\u00e9cup\u00e8re ses derni\u00e8res affaires chez Claire. Karine quitte Nicolas dans l'espoir de refaire sa vie ailleurs...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603368000,"stop":1603370700,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603370700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Alors que Dupuis se d\u00e9m\u00e8ne pour la retrouver, Judith Laram\u00e9e, abandonn\u00e9e dans la chambre froide, d\u00e9p\u00e9rit rapidement. Les policiers parviendront-ils \u00e0 la sauver ? Le proc\u00e8s de J\u00e9r\u00e9mie commence et Claire tente d'en savoir plus sur son avocat, Ludovic d'Auteuil, qu'elle continue de fr\u00e9quenter...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603370700,"stop":1603373400,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603373400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603373400,"stop":1603375200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603375200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603375200,"stop":1603376580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603376580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603376580,"stop":1603377000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603377000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603377000,"stop":1603379160,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603379160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b53ad761beaeb878bf86241fe88936a2533fd6.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603379160,"stop":1603382400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603382400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603382400,"stop":1603383780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603383780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603383780,"stop":1603384020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603384020,"stop":1603384200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603384200,"stop":1603384800,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Cela fait deux ans que Julien, Marie, leur fils Jacques et la m\u00e8re de Julien, Sylvie, vivent ensemble. Mais l'\u00e9quilibre familial est perturb\u00e9 lorsque Jacques annonce qu'il veut partir \u00e0 l'autre bout du monde. Refusant cette perspective, Marie et Julien se d\u00e9m\u00e8nent pour contrer les plans de leur fils...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cfd064d4ddf66e61f2c87b7e223f8e7ffd7894b.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603384800,"stop":1603386180,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603386180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien a trouv\u00e9 un moyen d'\u00eatre plus souvent avec son fils pour tenter de le convaincre de rester \u00e0 Chaville : travailler avec lui. Marie est perturb\u00e9e par quelque chose qui l'emp\u00eache d'avancer sur sa th\u00e8se et d\u00e9cide d'en parler \u00e0 Julien. Julie, une nouvelle voisine, plut\u00f4t bizarre, fait son apparition...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6353cf2d4e8ea2706b6d1a1fe44dd69111f848af.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603386180,"stop":1603387740,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Face au d\u00e9s\u00e9quilibre qu'a provoqu\u00e9 l'annonce du d\u00e9part de Jacques, Sylvie se retrouve face \u00e0 ses propres psychoses. Aid\u00e9e par Louis, son ex-coll\u00e8gue et amant, elle envisage de d\u00e9m\u00e9nager. Julien et Julie ne partagent pas le m\u00eame avis quant \u00e0 lui r\u00e9v\u00e9ler ou non la v\u00e9rit\u00e9 identit\u00e9 de Julie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96043cbea45e87fa659dc7191c35bca9b06e869b.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603387740,"stop":1603389120,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603389120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien et Marie passent la soir\u00e9e chez L\u00e9a et Sam, qui forment \u00e0 pr\u00e9sent un couple. Mais un sujet sensible fait des \u00e9tincelles : avoir un second enfant. Alors que Julien d\u00e9sire \u00eatre un p\u00e8re pr\u00e9sent d\u00e8s le d\u00e9but, ce n'est ni la priorit\u00e9, ni la volont\u00e9 de Marie. Le m\u00eame th\u00e8me divise \u00e9galement L\u00e9a et Sam...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50a3104f4e1688d540ddcb45dcbbb576cd5ed312.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603389120,"stop":1603390560,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603390560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mani\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cba77754ce31f675d8713945e02679690cdac675.jpg?x=548&y=366\/lart-et-la-manire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603390560,"stop":1603391400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603391400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603391400,"stop":1603392960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603392960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603392960,"stop":1603393200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603393200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Si le vent soul\u00e8ve les sables","descr":"En Afrique, Rahne et sa femme Mouna viennent d'avoir un troisi\u00e8me enfant, une lourde charge pour le couple. Rahne h\u00e9site \u00e0 le tuer, puis abandonne cette id\u00e9e. Quelques ann\u00e9es plus tard, alors que la s\u00e9cheresse fait rage, il d\u00e9cide d'entreprendre avec sa famille un p\u00e9rilleux voyage vers une source...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ab5173d6b8637d2b5bec58de8bb39764362c663.jpg?x=548&y=366\/si-le-vent-soulve-les-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603393200,"stop":1603398840,"country":"B\/F","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603398840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603398840,"stop":1603400400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603400400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603400400,"stop":1603400640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603400640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"L'actualit\u00e9 litt\u00e9raire avec, pour seul mot d'ordre, le plaisir. Au menu : un plateau d'\u00e9crivains connus, de toutes nationalit\u00e9s, qui nous donnent envie de d\u00e9guster des histoires, d\u00e9vorer des pages, savourer les mots en fins gourmets de la litt\u00e9rature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7097084ca4481d443c900fb3b54f7b220745935.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603400640,"stop":1603406280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603406280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603406280,"stop":1603407840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603407840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603407840,"stop":1603408140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603408140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603408140,"stop":1603411260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603411260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Herv\u00e9 Obligi Herv\u00e9 Obligi est sculpteur et marqueteur sur pierres. Ses min\u00e9raux attendent d'\u00eatre transform\u00e9s en objets d\u00e9coratifs. Michel Vivien Bottes, sandales, escarpins, Michel Vivien est l'homme qui chausse les femmes. Mati\u00e8res nobles et savoir-faire made in France sont au rendez-vous. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603411260,"stop":1603412340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603412340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La fin de la nuit","descr":"Vingt ans apr\u00e8s le non-lieu prononc\u00e9 pour pr\u00e9server le nom de sa famille, Th\u00e9r\u00e8se Desqueyroux, qui avait tent\u00e9 d'assassiner son mari, vit seule \u00e0 Paris. Marie, sa fille, qu'elle n'a pas \u00e9lev\u00e9e, lui demande de rencontrer l'homme dont elle s'est \u00e9prise afin qu'elle lui donne son avis de m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1846ff3eabd3b8ef396c86b3200e32e7e19fe588.jpg?x=548&y=366\/la-fin-de-la-nuit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603412340,"stop":1603418400,"country":"B\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603418400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie : Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017 ; Comp\u00e9tition officielle : Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603418400,"stop":1603419900,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603419900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603419900,"stop":1603423860,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603423860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603423860,"stop":1603425480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603425480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603425480,"stop":1603427040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}