{"1599798240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599798240,"stop":1599798540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599798540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599798540,"stop":1599800400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599800400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599800400,"stop":1599802020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599802020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599802020,"stop":1599802200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599802200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599802200,"stop":1599803220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599803220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599803220,"stop":1599803700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599803700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599803700,"stop":1599804000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599804000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599804000,"stop":1599805560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599805560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599805560,"stop":1599806460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599806460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599806460,"stop":1599808080,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599808080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Le com\u00e9dien Yves Jacques, natif de Qu\u00e9bec, suit Christian dans une vir\u00e9e m\u00e9morable dans la capitale nationale. On s'arr\u00eate au Fairmont Le Ch\u00e2teau Frontenac pour ensuite rejoindre la Basse-Ville et on termine en beaut\u00e9 sur les eaux du fleuve !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599808080,"stop":1599809640,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599809640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Travailleurs autonomes, Vincent Lemonde et St\u00e9phanie Landry participent \u00e0 un effort de repeuplement des r\u00e9gions en s'\u00e9tablissant \u00e0 Saint-Camille en Estrie, pour l'un, et \u00e0 Natashquan sur la C\u00f4te-Nord pour l'autre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599809640,"stop":1599811200,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599811200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Giuseppe est originaire de Tripi, petit village au nord de la Sicile. Apr\u00e8s avoir pass\u00e9 quelques ann\u00e9es en Suisse, il est rentr\u00e9 au pays pour vivre sa passion d'apiculteur et trouver son chemin. Giuseppe nous emm\u00e8ne dans son village \u00e0 la rencontre de sa famille et de ses amis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599811200,"stop":1599813000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599813000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie Menut revient \u00e0 Rhinau, en Alsace pour y retrouver Alexis Albrecht du restaurant \"Au vieux couvent\" avec qui elle avait d\u00e9j\u00e0 cuisin\u00e9. Aujourd'hui, il lui pr\u00e9pare une recette qu'il ferait pour ses amis ou sa famille, le week-end. Il s'agit de G'felli Knepple ou Gfeldi Hardepfleknepfla.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599813000,"stop":1599814800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599814800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599814800,"stop":1599815640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599815640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599815640,"stop":1599815820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599815820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Franck improvise un mensonge qui, dans le fond, fait plaisir \u00e0 Riva, Samia parvient enfin \u00e0 obtenir l'explication qu'elle attendait. Quant \u00e0 Kevin, il doit faire de la place pour un nouveau venu...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599815820,"stop":1599817500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599817500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599817500,"stop":1599820440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599820440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Situ\u00e9 dans le cercle polaire, l'archipel de Lofoten est un v\u00e9ritable terrain de jeu nordique, orn\u00e9 de pics ac\u00e9r\u00e9s, de fjords spectaculaires et d'aurores bor\u00e9ales. Malgr\u00e9 le tourisme florissant et les anomalies climatiques qui plongent pendant plusieurs jours les \u00eeles dans la noirceur, le mode de vie y reste authentique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599820440,"stop":1599823800,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599823800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599823800,"stop":1599825540,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599825540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Clarissa d\u00e9couvre un cercueil \u00e0 son nom install\u00e9 devant la brigade. Mais elle n'est pas la seule dont la vie est menac\u00e9e et mise en danger. Au commissariat, Kelly re\u00e7oit \u00e0 son tour un message funeste l'avertissant que Robinson, un homme vivant en autarcie \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de sa tribu, va bient\u00f4t mourir...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599825540,"stop":1599828420,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599828420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Les enqu\u00eateurs profitent d'un braquage pour tendre un pi\u00e8ge au ravisseur de la cousine de Kelly. Une mission particuli\u00e8rement d\u00e9licate. Alors que Jackson et Gaspard sont sur le point de perdre leur copine, Clarissa est confront\u00e9e \u00e0 un face-\u00e0-face avec Rapha\u00ebl riche en surprises...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599828420,"stop":1599831420,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599831420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599831420,"stop":1599833280,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599833280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599833280,"stop":1599834600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599834600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599834600,"stop":1599836580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599836580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599836580,"stop":1599838200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599838200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599838200,"stop":1599840000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599840000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599840000,"stop":1599841320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599841320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599841320,"stop":1599841620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599841620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599841620,"stop":1599841800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599841800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599841800,"stop":1599842400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599842400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Corps \u00e9tranger","descr":"Samia, qui a fui un fr\u00e8re radicalis\u00e9, arrive en France. Sans papiers, la jeune Tunisienne trouve refuge chez Imed, un ami de son fr\u00e8re. Elle finit par trouver un travail chez madame Bertaud, qui ne se remet pas du d\u00e9c\u00e8s de son mari. Elle regrette l'aspect sensuel de sa relation avec son \u00e9poux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4906a7d1332219fff38c23a2dbef455cbc5eaf0f.jpg?x=548&y=366\/corps-tranger","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599842400,"stop":1599847980,"country":"TUN\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599847980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Court m\u00e9trage","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599847980,"stop":1599849000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599849000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599849000,"stop":1599850560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599850560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599850560,"stop":1599850860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599850860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599850860,"stop":1599851280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599851280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine et St\u00e9phanie doivent choisir : conna\u00eetre ou non le sexe des b\u00e9b\u00e9s. Ce qui les fait h\u00e9siter... C'est l'incapacit\u00e9 de leurs compagnons \u00e0 garder un secret ! Dans le garage, les deux nouveaux partenaires en affaires font face \u00e0 quelques difficult\u00e9s. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599851280,"stop":1599852600,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599852600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Invit\u00e9e \u00e0 parler de son vlog \u00e0 la radio, Karine fait face \u00e0 un dilemme moral : s'associer ou non \u00e0 des marques pour gagner en visibilit\u00e9. Pour r\u00e9cup\u00e9rer ses affaires, St\u00e9phanie doit revoir Richard, son ex-compagnon. Le projet de Pierre entre en conflit avec les traditions familiales de Monique. Sc\u00e9nario : Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599852600,"stop":1599853920,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599853920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine tourne une premi\u00e8re vid\u00e9o entour\u00e9e de sa nouvelle \u00e9quipe de professionnels, mais est tiraill\u00e9e entre les lignes qu'on lui impose et son d\u00e9sir d'authenticit\u00e9. Le p\u00e8re de Patrick r\u00e9appara\u00eet pour annoncer une nouvelle grave \u00e0 son fils. Sc\u00e9nario : Karina Goma Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599853920,"stop":1599855180,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599855180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Inspir\u00e9e par le p\u00e8re de Patrick, Karine entreprend un nouveau projet, mais un conflit entre ses parents pourrait lui nuire. En effet, le r\u00e9f\u00e9rendum qui d\u00e9terminera le sort de l'agrandissement du golf force Pierre et Monique \u00e0 s'impliquer respectivement dans les camps du oui et du non. Sc\u00e9nario : Yann Tanguay Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599855180,"stop":1599856500,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599856500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599856500,"stop":1599858060,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599858060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599858060,"stop":1599858240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599858240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#Investigation","descr":"Justine Katz est \u00e0 la t\u00eate de ce nouveau magazine d'investigation qui mobilise une cellule journalistique pour merner des enqu\u00eates en toute ind\u00e9pendance. Les axes forts du projet sont les suivants : faire des r\u00e9v\u00e9lations, apporter des preuves, donner la parole aux responsables, mais aussi aux t\u00e9moins et victimes, et avoir un impact sur la soci\u00e9t\u00e9 en cr\u00e9ant le d\u00e9bat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6c7eadc0b76d1361efde8b29796428168e0721d.jpg?x=548&y=366\/investigation","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599858240,"stop":1599863340,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599863340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599863340,"stop":1599864900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599864900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599864900,"stop":1599865140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599865140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Pour comprendre un monde qui bouge et d\u00e9crypter les rouages de ses m\u00e9canismes, Julian Bugier anime tous les samedis un magazine consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et aux nouvelles formes de consommation. Enqu\u00eates, dossiers, portraits, tests et reportages en immersion rythment ce rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599865140,"stop":1599867960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599867960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Il est radiologue mais il a aussi pr\u00e8s d'une dizaine de romans \u00e0 son actif. Inventeur de l'exofiction fran\u00e7aise, Laurent Seksik s'int\u00e9resse de tr\u00e8s pr\u00e8s \u00e0 la sc\u00e8ne th\u00e9\u00e2trale. Consid\u00e9r\u00e9 comme l'un des meilleurs sp\u00e9cialistes de Zweig, c'est Charly Chaplin qui l'am\u00e8ne aujourd'hui \u00e0 se raconter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599867960,"stop":1599870780,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599870780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"R\u00e9gion enclav\u00e9e en Europe continentale, au nord de la Pologne et au sud de la Lituanie, situ\u00e9e \u00e0 plus de 1 000 kilom\u00e8tres de Moscou, l'oblast de Kaliningrad fait partie de la Russie. En route vers son histoire, son paysage actuel et vers l'un des plus beaux quatre-m\u00e2ts au monde...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599870780,"stop":1599872580,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599872580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Au coeur des parcs r\u00e9gionaux naturels de France","descr":"Au coeur du parc naturel r\u00e9gional de la for\u00eat d'Orient Dans le d\u00e9partement fran\u00e7ais de l'Aube, aux marges du bassin parisien, s'\u00e9tend une vaste contr\u00e9e o\u00f9 l'eau, la terre et la for\u00eat ont donn\u00e9 naissance \u00e0 un territoire singulier, fruit de la nature et des hommes. Ni r\u00e9serve animali\u00e8re, ni mus\u00e9e \u00e0 ciel ouvert, cet espace abrite d'immenses lacs-r\u00e9servoirs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5369ef56a7e0e58ce38f7778922937a2f9acd5c.jpg?x=548&y=366\/au-coeur-des-parcs-rgionaux-naturels-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599872580,"stop":1599876000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599876000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599876000,"stop":1599877680,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599877680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599877680,"stop":1599882000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599882000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Il est radiologue mais il a aussi pr\u00e8s d'une dizaine de romans \u00e0 son actif. Inventeur de l'exofiction fran\u00e7aise, Laurent Seksik s'int\u00e9resse de tr\u00e8s pr\u00e8s \u00e0 la sc\u00e8ne th\u00e9\u00e2trale. Consid\u00e9r\u00e9 comme l'un des meilleurs sp\u00e9cialistes de Zweig, c'est Charly Chaplin qui l'am\u00e8ne aujourd'hui \u00e0 se raconter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599882000,"stop":1599884640,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}