{"1603513320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T.T.C. (Toutes taxes comprises)","descr":"Parler d'argent, de mani\u00e8re d\u00e9complex\u00e9e : les grands enjeux de l'\u00e9conomie, la marche des entreprises, les dessous de la finance, les al\u00e9as de la bourse... TTC propose des dossiers, des reportages d'actualit\u00e9, l'\u00e9clairage de ses consultants et un panier de rubriques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d88fb1c75beadd91b3cf20d146a8e50547b0f968.jpg?x=548&y=366\/ttc-toutes-taxes-comprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603513320,"stop":1603515120,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603515120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Les implants se multiplient dans nos corps, pour nous aider \u00e0 vivre mieux. Leur \u00e9volution technique les rend toujours plus faciles \u00e0 placer, au point qu'on oublie qu'il s'agit d'un \u00e9l\u00e9ment \u00e9tranger que notre corps devra accepter. Mais surtout, l'homologation de ces dispositifs m\u00e9dicaux par les fabricants a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 jusqu'\u00e0 aujourd'hui d'un manque de contr\u00f4le qui a nui \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des patients.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603515120,"stop":1603516680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603516680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603516680,"stop":1603518420,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603518420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603518420,"stop":1603518900,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603518900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603518900,"stop":1603519200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603519200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603519200,"stop":1603520760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603520760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603520760,"stop":1603521480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603521480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au zoo","descr":"Immersion totale aupr\u00e8s des soigneurs du parc zoologique de La Fl\u00e8che. Une huiti\u00e8me saison riche en \u00e9motion avec des naissances, de nouveaux animaux, le d\u00e9part de certains stagiaires et l'arriv\u00e9e de nouveaux venus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cccad7c0d4df1ef411e80af4f5ace0cf3e24955.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-zoo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603521480,"stop":1603522980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603522980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603522980,"stop":1603523460,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603523460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a761a3273d94b1f83053a398e15adb284f4a67d3.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603523460,"stop":1603523820,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603523820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603523820,"stop":1603524180,"country":"ELF","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603524180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603524180,"stop":1603524420,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603524420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603524420,"stop":1603524720,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603524720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Zachari ne veut pas grandir : il se comporte parfois comme un b\u00e9b\u00e9 et ne se s\u00e9pare jamais de son doudou. Du coup tout le monde se moque de lui et il peine \u00e0 trouver sa place au milieu de ses camarades...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603524720,"stop":1603525200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603525200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603525200,"stop":1603525920,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603525920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603525920,"stop":1603526640,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603526640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Pruneau a mal aux dents mais a peur d'aller chez le dentiste. Passe-Montagne r\u00eave d'avoir un \u00e9l\u00e9phant \u00e0 la maison mais quand son r\u00eave se r\u00e9alise, il d\u00e9chante un peu. Passe-Carreau propose un amusant jeu d'\u00e9quilibre.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603526640,"stop":1603528260,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603528260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle est d\u00e9\u00e7ue d'avoir fait pipi au lit, mais une conversation avec Perlin l'encourage. Passe-Carreau joue un tour \u00e0 ses deux amis \u00e0 l'aide d'un aimant. Passe-Montagne pr\u00e9dit l'avenir de Passe-Partout.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603528260,"stop":1603529820,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603529820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603529820,"stop":1603530000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603530000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"7 jours sur la plan\u00e8te","descr":"Magazine hebdomadaire d'actualit\u00e9 qui revient sur les \u00e9v\u00e9nements phares de la semaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86675c13d8d31a1e72288b41d60935ba8b0f4f1b.jpg?x=548&y=366\/7-jours-sur-la-plante","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1603530000,"stop":1603531800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603531800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603531800,"stop":1603533600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c71b7949d50c4d2ccd1ca91a8906f8fdb143597e.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603533600,"stop":1603536900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603536900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603536900,"stop":1603537380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603537380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603537380,"stop":1603539000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603539000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603539000,"stop":1603540860,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603540860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, RTS, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions) et le soutien des M\u00e9dias francophones publics. Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/008b3d9446f2b6aaef1dc49844938b252e43f752.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603540860,"stop":1603546320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603546320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Visite du monast\u00e8re de la R\u00e9surrection de la Nouvelle J\u00e9rusalem, situ\u00e9 pr\u00e8s d'Istra, dans l'oblast de Moscou. Construit en 1656, cet \u00e9difice, exemple magistral de l'architecture religieuse du XVII? si\u00e8cle, devait non seulement repr\u00e9senter le centre spirituel de la Russie, mais \u00e9galement celui du monde orthodoxe tout entier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603546320,"stop":1603548000,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603548000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603548000,"stop":1603549740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603549740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603549740,"stop":1603551600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603551600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le samedi...","descr":"Sur un ton dynamique et d\u00e9cal\u00e9, un autre regard sur l'actualit\u00e9, l'air du temps et la politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e19f439fcf8329992ef45f3ae166798bd61af166.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-samedi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603551600,"stop":1603553520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603553520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33b7553eedf6c4893a9f2768063a256813c4d882.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603553520,"stop":1603555200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603555200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603555200,"stop":1603556520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603556520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fc5b8d1333ddadc8f9351f7d433314bbef0f1fd.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603556520,"stop":1603556820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603556820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603556820,"stop":1603557000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603557000,"stop":1603557600,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"La Lorraine est la seule r\u00e9gion fran\u00e7aise poss\u00e9dant une fronti\u00e8re avec trois pays : la Belgique, le Luxembourg et l'Allemagne. Terre \u00e0 la crois\u00e9e des chemins, elle est au coeur de l'identit\u00e9 et de l'histoire europ\u00e9enne. Malgr\u00e9 son pass\u00e9 tumultueux et singulier, elle entretient un dynamisme et une forte attractivit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603557600,"stop":1603563240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Herv\u00e9 Obligi Herv\u00e9 Obligi est sculpteur et marqueteur sur pierres. Ses min\u00e9raux attendent d'\u00eatre transform\u00e9s en objets d\u00e9coratifs. Michel Vivien Bottes, sandales, escarpins, Michel Vivien est l'homme qui chausse les femmes. Mati\u00e8res nobles et savoir-faire made in France sont au rendez-vous. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603563240,"stop":1603564200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603564200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603564200,"stop":1603565760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603565760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603565760,"stop":1603566000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603566000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Taratata 100% live","descr":"Durant pr\u00e8s de 90 minutes, les plus grands noms de la sc\u00e8ne musicale fran\u00e7aise et internationale se succ\u00e8dent. Duos et trios inattendus, reprises in\u00e9dites, nouveaux talents. \"Taratata 100% live\" conserve les ingr\u00e9dients qui ont fait son succ\u00e8s tout en accordant toujours plus de place \u00e0 la musique live.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20fa1c03edd77e2fe18ac3d6cb2c6c03c2fa16d3.jpg?x=548&y=366\/taratata-100-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603566000,"stop":1603573980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603573980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603573980,"stop":1603575540,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603575540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603575540,"stop":1603579260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603579260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres dans les Landes","descr":"Un artiste s'appr\u00eate \u00e0 pr\u00e9senter la sculpture qu'il a r\u00e9alis\u00e9e sur la place de la mairie d'Hossegor. C'est alors qu'on d\u00e9couvre le corps \u00e0 moiti\u00e9 nu de Juliette Laborde, empal\u00e9 sur une branche de l'oeuvre d'art. Walter Beaumont, officier judiciaire, enqu\u00eatait sur Juliette, condamn\u00e9e pour trafic...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/67d2f3ded4cefe1390a2b636ce86ec127cbd1eca.jpg?x=548&y=366\/meurtres-dans-les-landes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603579260,"stop":1603581420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603581420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603581420,"stop":1603582980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603582980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603582980,"stop":1603588200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603588200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \" Destination francophonie \" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603588200,"stop":1603590360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603590360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tuer un homme","descr":"D'origine italienne, Matteo Belmonte a repris avec sa femme Christine la bijouterie de ses beaux-parents dans une petite ville du sud de la France. Un jour, victime d'une troisi\u00e8me tentative de cambriolage en quelques mois, il s'empare d'un revolver et tire sur le malfrat. Il le touche \u00e0 l'abdomen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e51b732f872acd428c87c757cccc004333bd2050.jpg?x=548&y=366\/tuer-un-homme","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603590360,"stop":1603591140,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603591140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pierre Christin, l'espace-temps","descr":"Le portrait de Pierre Christin, consid\u00e9r\u00e9 par ses coll\u00e8gues dessinateurs comme le plus grand sc\u00e9nariste fran\u00e7ais actuel. \" Val\u00e9rian et Laureline \", \" Les Phalanges de l'Ordre noir \", \" Le Vaisseau de pierre \", la s\u00e9rie \" L\u00e9na \"... Une oeuvre en phase avec les soubresauts du monde contemporain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b71565da99258a85ef4302a540ab763d77b544a3.jpg?x=548&y=366\/pierre-christin-lespace-temps","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603591140,"stop":1603591920,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603591920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603591920,"stop":1603594920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603594920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Les implants se multiplient dans nos corps, pour nous aider \u00e0 vivre mieux. Leur \u00e9volution technique les rend toujours plus faciles \u00e0 placer, au point qu'on oublie qu'il s'agit d'un \u00e9l\u00e9ment \u00e9tranger que notre corps devra accepter. Mais surtout, l'homologation de ces dispositifs m\u00e9dicaux par les fabricants a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 jusqu'\u00e0 aujourd'hui d'un manque de contr\u00f4le qui a nui \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des patients.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603594920,"stop":1603596480,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603596480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603596480,"stop":1603600440,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603600440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"\u00c0 Soumagne, Daniel perp\u00e9tue la tradition familiale. Ses grands-parents Martin \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 producteurs de fraises et proposaient leurs r\u00e9coltes sur les march\u00e9s locaux. Les vari\u00e9t\u00e9s anciennes qu'ils cultivaient sont toujours disponibles et Daniel les propose lors de f\u00eates des plantes en compagnie d'une large gamme d'autres cultivars.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603600440,"stop":1603602000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}