{"1599193440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599193440,"stop":1599193740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599193740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599193740,"stop":1599195600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599195600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599195600,"stop":1599197220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599197220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Journaux de jeunesse'', d'Ana\u00efs Nin, traduit de l'anglais par B\u00e9atrice Commeng\u00e9 (Stock). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Elisabeth Barill\u00e9, \u00e9crivaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599197220,"stop":1599197400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599197400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599197400,"stop":1599198420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599198420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599198420,"stop":1599198900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599198900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599198900,"stop":1599199200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599199200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599199200,"stop":1599200760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599200760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599200760,"stop":1599201480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599201480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599201480,"stop":1599202140,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599202140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599202140,"stop":1599202800,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599202800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599202800,"stop":1599203580,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599203580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599203580,"stop":1599204300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599204300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599204300,"stop":1599205140,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599205140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Pour Jean-Pierre Clavet, le biologique c'est plus qu'une fa\u00e7on de faire de l'agriculture, c'est un mode de vie. Elizabeth Fortin, elle, a fait un retour complet \u00e0 la terre en quittant l'informatique par amour pour les alpagas .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599205140,"stop":1599206640,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599206640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Les fr\u00e8res Nicole partagent la m\u00eame passion, celle du rocher, de la grimpe. Fred a marqu\u00e9 l'histoire de l'escalade en repoussant l'\u00e9chelle de difficult\u00e9 dans la discipline du bloc. Fran\u00e7ois a fond\u00e9 une famille et r\u00e9alis\u00e9 une carri\u00e8re professionnelle. Mais ils n'ont jamais cess\u00e9 d'explorer, de voyager et de grimper.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f598f86cd7ded06bc357d899ab11b37b2bc4de7.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599206640,"stop":1599208380,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599208380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"La cuisine au barbecue, de l'entr\u00e9e au dessert, c'est avec Alexandre Hurson, personnalit\u00e9 haut-marnaise, triple champion de France de cuisine en ext\u00e9rieur sur barbecue. Diverses vari\u00e9t\u00e9s de sauces peuvent accompagner les mets du chef. Cyril Coutin, Champenois passionn\u00e9, les r\u00e9alise avec Sophie Menut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599208380,"stop":1599210180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599210180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599210180,"stop":1599210840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599210840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599210840,"stop":1599211020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599211020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Chez les Belesta, la machine \u00e0 fantasmer est en marche tandis que Baptiste fait une belle boulette au boulot. Dans le m\u00eame temps, au Mistral, les fleuristes ne ch\u00f4ment pas. R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Sandra Perrin (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599211020,"stop":1599212700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599212700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599212700,"stop":1599215760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599215760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Deuxi\u00e8me plus grosse \u00eele de M\u00e9diterran\u00e9e, entre Espagne, Afrique, Italie et Corse, la Sardaigne ravit les sens gr\u00e2ce \u00e0 ses produits du terroir et \u00e0 son cadre enchanteur. Avec la plus forte concentration de centenaires au monde, les Sardes d\u00e9fendent leur mode de vie et revendiquent fi\u00e8rement leur culture.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599215760,"stop":1599219000,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599219000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599219000,"stop":1599220800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599220800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Clarissa se rend compte que ses enfants sont suivis par la femme qui harcelait son nouveau compagnon. De son c\u00f4t\u00e9, Kelly comprend que son copain lui ment sur son travail. L'\u00e9quipe a donc les nerfs \u00e0 vif lorsque Gaspard se retrouve sur les lieux d'un vol. Un d\u00e9c\u00e8s vient compliquer la tache des policiers...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599220800,"stop":1599223740,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599223740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Les enqu\u00eateurs d\u00e9couvrent que c'est la mari\u00e9e qui \u00e9tait vis\u00e9e : la demoiselle d'honneur portait en effet sa longue robe blanche au moment de l'agression. Et si le mari\u00e9 avait voulu se d\u00e9barrasser de sa promise la veille de leur lune de miel ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdd39f18d7d239da9c9468d71eed6bdb6f523b35.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599223740,"stop":1599226680,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599226680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599226680,"stop":1599228420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599228420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599228420,"stop":1599229800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599229800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599229800,"stop":1599231780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599231780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Chaque num\u00e9ro est th\u00e9matis\u00e9 autour d'un pays europ\u00e9en avec un reportage de quinze minutes sur une initiative inspirante, un invit\u00e9 en plateau pour savoir si le mod\u00e8le pr\u00e9sent\u00e9 est applicable \u00e0 la France et une chronique sur les actulit\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599231780,"stop":1599233400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599233400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599233400,"stop":1599235200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599235200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599235200,"stop":1599236520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599236520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599236520,"stop":1599236820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599236820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599236820,"stop":1599237000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599237000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599237000,"stop":1599237660,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599237660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Toril","descr":"Dans le Sud de la France, Philippe, petit trafiquant de drogue, apprend que son p\u00e8re, Jean-Jacques, est \u00e0 l'h\u00f4pital. L'agriculteur, \u00e9puis\u00e9 et menac\u00e9 de faillite, a tent\u00e9 de se suicider. Alors que son fr\u00e8re, restaurateur, est d\u00e9bord\u00e9, Philippe d\u00e9cide de sauver les terres familiales...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00b510996affd3b57e518e49f9f99a9e22f0b947.jpg?x=548&y=366\/toril","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599237660,"stop":1599242580,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599242580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Memoria","descr":"Hiver 1990, \u00e0 la fronti\u00e8re franco-espagnole, Sara, 28 ans, enceinte de quelques mois, arrive dans un petit village des Pyr\u00e9n\u00e9es, pour r\u00e9pandre les cendres de son p\u00e8re. Elle y rencontre Josep, son grand-p\u00e8re. Petit \u00e0 petit, le pass\u00e9 refait surface et Sara va comprendre ce que son p\u00e8re n'a jamais r\u00e9ussi \u00e0 lui transmettre...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599242580,"stop":1599244200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599244200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599244200,"stop":1599245760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599245760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599245760,"stop":1599246060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599246060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599246060,"stop":1599246420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599246420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Patrick, assign\u00e9 \u00e0 domicile, et Karine, enceinte, sont de retour chez Pierre et Monique. Sylvain re\u00e7oit le signal qu'il attend depuis longtemps : St\u00e9phanie est amoureuse de lui. Apr\u00e8s une s\u00e9rie de malentendus, Sylvie, la m\u00e8re de Patrick, se rapproche de Karine, sous l'oeil jaloux de Monique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599246420,"stop":1599247740,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599247740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"En voulant rassurer Karine qui fait un l\u00e9ger malaise, Monique admet qu'une de ses grossesses \u00e9tait un accident. Patrick se donne comme mission de s\u00e9curiser tout l'environnement de sa compagne. De son c\u00f4t\u00e9, Pierre avance seul sur le projet de s\u00e9curisation du bungalow. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599247740,"stop":1599249060,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599249060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine re\u00e7oit des conseils non sollicit\u00e9s sur sa grossesse, ce qui finit par l'\u00e9nerver. D\u00e9sormais beau-p\u00e8re, Sylvain affronte ses responsabilit\u00e9s parentales, tandis que Patrick, angoiss\u00e9 par sa pr\u00e9carit\u00e9 financi\u00e8re, essaye de trouver des solutions. Sc\u00e9nario : Karina Goma Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599249060,"stop":1599250440,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599250440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Patrick et Sylvain d\u00e9cident de se lancer en affaires et s'inspirent des vid\u00e9os que poste Karine sur Internet \u00e0 propos de sa grossesse. Pour garder sa famille proche et se sentir utile, Pierre veut transformer le bungalow en maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle, mais il se heurte aux r\u00e8glements municipaux. Sc\u00e9nario : Karina Goma Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599250440,"stop":1599251940,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599251940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599251940,"stop":1599253500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599253500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599253500,"stop":1599253740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599253740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate","descr":"Sur Twitter via @Cdenquete. Chaque semaine le magazine un sujet de soci\u00e9t\u00e9, proche de l'actualit\u00e9. Le th\u00e8me, trait\u00e9 en profondeur, est d\u00e9clin\u00e9 sous des angles multiples pour une compr\u00e9hension globale des enjeux associ\u00e9s. Reportages, enqu\u00eates, t\u00e9moignages et analyses en plateau alimentent l'\u00e9mission, tourn\u00e9e en ext\u00e9rieur, sur des lieux en rapport avec le sujet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d58bd80c76d8818e410c5612f587bc72892000d9.jpg?x=548&y=366\/complment-denqute","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599253740,"stop":1599258420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599258420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599258420,"stop":1599259980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599259980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599259980,"stop":1599260160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599260160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Renversant","descr":"Magazine culturel qui bouleverse les codes, mixe les styles, m\u00e9lange les cultures. Bref, nous surprend et nous renverse !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a29cbd4a6a9aaa935e3d14ca6f2ebdf02304f1bd.jpg?x=548&y=366\/renversant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599260160,"stop":1599263400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599263400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"DECIBELS","descr":"\u00c9mission musicale \u00e9clectique enregistr\u00e9e dans les conditions du direct, avec des artistes belges ou internationaux, confirm\u00e9s ou en devenir...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a0f315c628c8b891abdcf313192dbc809b25b9f.jpg?x=548&y=366\/decibels","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599263400,"stop":1599264900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599264900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Nadine Monfils, native de Bruxelles, vit entre Paris et la Normandie, ce qui ne l'emp\u00eache pas de passer r\u00e9guli\u00e8rement par Bruxelles. L'occasion pour Thierry Bellefroid de retrouver cette fantasque auteure pour la sortie de son dernier roman, \"Le R\u00eave d'un fou\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599264900,"stop":1599267780,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599267780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Au coeur du parc naturel r\u00e9gional","descr":"Le Perche est une ancienne province fran\u00e7aise en renouveau qui se distingue par une forte identit\u00e9 g\u00e9ographique, historique, paysag\u00e8re et architecturale. Son patrimoine se caract\u00e9rise par des milieux naturels diversifi\u00e9s : bocages bord\u00e9s de haies, prairies, for\u00eats, \u00e9tangs... Autant de microcosmes qui abritent de nombreuses esp\u00e8ces et une faune vari\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb0b62454dffb926b8ac20feded4c58c24bc7c72.jpg?x=548&y=366\/au-coeur-du-parc-naturel-rgional","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599267780,"stop":1599271200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599271200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599271200,"stop":1599272700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599272700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599272700,"stop":1599276660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599276660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599276660,"stop":1599277920,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599277920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599277920,"stop":1599278400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}