{"1599452640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599452640,"stop":1599452940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599452940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599452940,"stop":1599454800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599454800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599454800,"stop":1599456420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599456420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599456420,"stop":1599456600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599456600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599456600,"stop":1599457620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599457620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599457620,"stop":1599458400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599458400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599458400,"stop":1599459960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599459960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599459960,"stop":1599460680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599460680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599460680,"stop":1599462360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599462360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"La cuisine au barbecue, de l'entr\u00e9e au dessert, c'est avec Alexandre Hurson, personnalit\u00e9 haut-marnaise, triple champion de France de cuisine en ext\u00e9rieur sur barbecue. Diverses vari\u00e9t\u00e9s de sauces peuvent accompagner les mets du chef. Cyril Coutin, Champenois passionn\u00e9, les r\u00e9alise avec Sophie Menut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599462360,"stop":1599464100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599464100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoire de se balader","descr":"V\u00e9ritable richesse de la culture normande et du patrimoine fan\u00e7ais, les jeux traditionnels ont plus que jamais le vent en poupe. C'est entre l'Eure et la Seine-Maitime que Vincent d\u00e9couvre les traditionnels jeux normands tel que la Choule ou encore le Jeu de Grenouille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e477a800611cd0d07413836790119b3710238cc.jpg?x=548&y=366\/histoire-de-se-balader","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599464100,"stop":1599465720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599465720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"En route vers Li\u00e8ge avec Pierre Kroll. Tout en longeant les bords de Meuse, les lieux phares de la ville se d\u00e9voilent : le quartier historique, la montagne de Bueren, le parc de la Boverie. Avec le set final d'Erwan Le Ber, chanteur du groupe Atomic Deluxe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599465720,"stop":1599467400,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599467400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Pour Jean-Pierre Clavet, le biologique c'est plus qu'une fa\u00e7on de faire de l'agriculture, c'est un mode de vie. Elizabeth Fortin, elle, a fait un retour complet \u00e0 la terre en quittant l'informatique par amour pour les alpagas .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599467400,"stop":1599469380,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599469380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599469380,"stop":1599470040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599470040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599470040,"stop":1599470220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599470220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Pendant qu'\u00e0 la coloc l'heure est aux douches froides, chez les Belesta tout le monde est en \u00e9tat de choc. Baptiste, de son c\u00f4t\u00e9, re\u00e7oit un courrier qui le perturbe. R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Sandra Perrin (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599470220,"stop":1599471900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599471900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599471900,"stop":1599474900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599474900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"Vingt-sept ans apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 son pays natal, Lina retourne pour la premi\u00e8re fois en Colombie. Toute petite, elle a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e par une famille suisse. En compagnie de son petit ami St\u00e9phane, Lina va enfin d\u00e9couvrir la terre de ses racines. Pour le couple, c'est un voyage charg\u00e9 d'\u00e9motion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599474900,"stop":1599478200,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599478200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599478200,"stop":1599480120,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599480120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alexandra Ehle","descr":"Des membres humains sont retrouv\u00e9s \u00e0 diff\u00e9rents endroits de la r\u00e9gion bordelaise. Pour Alexandra, cela ne fait aucun doute : ces morceaux de corps appartiennent \u00e0 une seule et m\u00eame victime. Avec l'aide de son jeune stagiaire, elle va tenter de d\u00e9couvrir la v\u00e9ritable identit\u00e9 du cadavre. Sc\u00e9nario : Elsa Marpeau Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60d53115bc66a5f650901bcb43f551b90abd3deb.jpg?x=548&y=366\/alexandra-ehle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599480120,"stop":1599485400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599485400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599485400,"stop":1599487200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599487200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599487200,"stop":1599489000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599489000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599489000,"stop":1599491280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599491280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"Originaires de Suisse romande, ils sont capitaine de bateau, garde-port, scaphandrier, pr\u00e9parateur de voilier, professeur de wakeboard, p\u00eacheur, et nous font d\u00e9couvrir les coulisses de leur profession li\u00e9e aux lacs. Qu'ils travaillent sur ou sous les eaux, ce sont tous des passionn\u00e9s !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3029f522a9c44177347bf551f203e220077dd60b.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599491280,"stop":1599494400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599494400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599494400,"stop":1599495780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599495780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599495780,"stop":1599496020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599496020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599496020,"stop":1599496200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599496200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599496200,"stop":1599496860,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599496860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Clarissa se rend compte que ses enfants sont suivis par la femme qui harcelait son nouveau compagnon. De son c\u00f4t\u00e9, Kelly comprend que son copain lui ment sur son travail. L'\u00e9quipe a donc les nerfs \u00e0 vif lorsque Gaspard se retrouve sur les lieux d'un vol. Un d\u00e9c\u00e8s vient compliquer la tache des policiers...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599496860,"stop":1599499980,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Les enqu\u00eateurs d\u00e9couvrent que c'est la mari\u00e9e qui \u00e9tait vis\u00e9e : la demoiselle d'honneur portait en effet sa longue robe blanche au moment de l'agression. Et si le mari\u00e9 avait voulu se d\u00e9barrasser de sa promise la veille de leur lune de miel ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdd39f18d7d239da9c9468d71eed6bdb6f523b35.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599499980,"stop":1599503400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599503400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599503400,"stop":1599504960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599504960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599504960,"stop":1599505140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599505140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Sophie Jovillard nous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte du Cotentin, p\u00e9ninsule aux airs d'Irlande, aux confins de la Normandie. \u00c0 la pointe de la Hague, les vertigineuses falaises alternent avec de petites plages de sable. Au nord de la presqu'\u00eele, Cherbourg, riche de son pass\u00e9 militaire, est une ville maritime dynamique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e71ee99de1188554741d5ecfaf309957169930f.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599505140,"stop":1599510900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599510900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599510900,"stop":1599512460,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599512460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599512460,"stop":1599512580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599512580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Toril","descr":"Dans le Sud de la France, Philippe, petit trafiquant de drogue, apprend que son p\u00e8re, Jean-Jacques, est \u00e0 l'h\u00f4pital. L'agriculteur, \u00e9puis\u00e9 et menac\u00e9 de faillite, a tent\u00e9 de se suicider. Alors que son fr\u00e8re, restaurateur, est d\u00e9bord\u00e9, Philippe d\u00e9cide de sauver les terres familiales...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00b510996affd3b57e518e49f9f99a9e22f0b947.jpg?x=548&y=366\/toril","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599512580,"stop":1599517440,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599517440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599517440,"stop":1599519000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599519000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599519000,"stop":1599519300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599519300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Il est radiologue mais il a aussi pr\u00e8s d'une dizaine de romans \u00e0 son actif. Inventeur de l'exofiction fran\u00e7aise, Laurent Seksik s'int\u00e9resse de tr\u00e8s pr\u00e8s \u00e0 la sc\u00e8ne th\u00e9\u00e2trale. Consid\u00e9r\u00e9 comme l'un des meilleurs sp\u00e9cialistes de Zweig, c'est Charly Chaplin qui l'am\u00e8ne aujourd'hui \u00e0 se raconter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599519300,"stop":1599521940,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599521940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599521940,"stop":1599525240,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599525240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Cette \u00e9mission de reportages et de balades se paie le luxe de prendre son temps pour faire des rencontres percutantes, traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un vrai bol d'oxyg\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4fbe1bf79f96cdcec4eb128857325518724fc94.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599525240,"stop":1599529140,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599529140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Isabelle Emmerique Isabelle Emmerique nous transporte dans un univers tout en transparence. Elle travaille la laque, un mat\u00e9riau qui traverse les \u00e2ges et requiert un savoir-faire \u00e9nigmatique. Maxime Simo\u00ebns Entre tendances urbaines et tenues de soir\u00e9e, le styliste fran\u00e7ais Maxime Simo\u00ebns jongle entre les marques. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599529140,"stop":1599530400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599530400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599530400,"stop":1599531900,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599531900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599531900,"stop":1599535800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599535800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas croire","descr":"Un d\u00e9cryptage des \u00e9v\u00e9nements qui font l'actualit\u00e9 et des questions \u00e9thiques, philosophiques et religieuses qui traversent notre soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 travers des d\u00e9bats et des reportages qui questionnent l'humain dans toutes ses dimensions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599535800,"stop":1599537480,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599537480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599537480,"stop":1599539040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}