{"1601439840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601439840,"stop":1601440140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601440140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601440140,"stop":1601441580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601441580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Comment cultiver des produits qui traditionnellement viennent de loin ? Exemple avec le quinoa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601441580,"stop":1601441760,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601441760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Swiss covers","descr":"Deux reprises de Queen, \" We Will Rock You \" et \" Another Bites the Dust \", par Antoine, Mathieu et Niko Dev\u00e8nes au cor des Alpes.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601441760,"stop":1601442000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601442000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601442000,"stop":1601443620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601443620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601443620,"stop":1601443800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601443800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601443800,"stop":1601444820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601444820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601444820,"stop":1601445300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601445300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601445300,"stop":1601445600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601445600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601445600,"stop":1601447160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601447160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601447160,"stop":1601447940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601447940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Un magazine sans tabous d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 la pr\u00e9vention. Parce que chacun peut agir sur son bien-\u00eatre en adoptant de bonnes pratiques et en prenant soin de son corps, Prudence Ma\u00efdou, accompagn\u00e9e de professionnels de sant\u00e9, nous sensibilise et nous informe sur ces questions essentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479c8f89292b6e64fb19aaf5207845f20cc61293.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601447940,"stop":1601449620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601449620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601449620,"stop":1601451180,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601451180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601451180,"stop":1601452620,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601452620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Suisse des cimes","descr":"Des images des plus hauts points g\u00e9ographiques de chaque canton suisse. Des Diablerets au Schnebelhorn en passant par le Chasseral ou le Hasenmatt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601452620,"stop":1601452800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601452800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"Cap sur le Limousin, au fil de la Vienne. \u00c9ric Perrin part \u00e0 la d\u00e9couverte de lieux passionnants et de gens qui perp\u00e9tuent un savoir-faire exceptionnel. Il rencontre notamment Marc Petit, l'un des sculpteurs de bronze les plus r\u00e9put\u00e9s au monde, dans son atelier au moment de la coul\u00e9e. Pr\u00e9sentation : \u00c9ric Perrin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601452800,"stop":1601454360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601454360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Si le h\u00e9ros gaulois est bien Ast\u00e9rix avec un ''x'', en revanche, la petite \u00e9toile qu'on retrouve dans un texte pour pr\u00e9ciser un mot, en bas de la page, est un ast\u00e9risque. Dites-vous bien qu'on prend toujours un risque \u00e0 ne pas lire les ast\u00e9risques. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a551d5c4a6ae4daf1168a0d1dc43e90587059cc.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601454360,"stop":1601454420,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601454420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"\" Caccio e Pepe \", est une sauce au pecorino et au poivre qui accompagne des p\u00e2tes. C'est le plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de l'humoriste Guillermo Guiz. Au bar de la cuisine de Bulthaup, en compagnie de Philippe, chef du restaurant, Guillermo d\u00e9voile sa r\u00e9cente conversion au r\u00e9gime v\u00e9g\u00e9tarien, un choix philosophique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601454420,"stop":1601456160,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601456160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601456160,"stop":1601456400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601456400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601456400,"stop":1601457240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601457240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601457240,"stop":1601457420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601457420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Baptiste se montre sans piti\u00e9 avec Vincent tandis que Samia perd son sang froid devant ses coll\u00e8gues. Parall\u00e8lement, Elias se laisse convaincre part les arguments de M\u00e9lanie. R\u00e9alisation : Christophe Reichert (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601457420,"stop":1601459100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601459100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601459100,"stop":1601461800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601461800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9cole d'Arthur","descr":"Arthur, un jeune Franco-Yukonnais de 13 ans, est passionn\u00e9 par la p\u00eache et la chasse. L'appel de la nature le consume totalement et il passe ses journ\u00e9es dans les bois \u00e0 approfondir ses connaissances. Ses parents, tout en souhaitant qu'il reste \u00e0 l'\u00e9cole, le poussent \u00e0 suivre ses passions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87c921e5b6bbf0af21c296372320d3a5458f1198.jpg?x=548&y=366\/lcole-darthur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601461800,"stop":1601464980,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601464980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601464980,"stop":1601465400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601465400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601465400,"stop":1601467260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601467260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601467260,"stop":1601472600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601472600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"Une \u00e9mission qui s'int\u00e9resse aux r\u00e8gles et \u00e0 ce que les femmes utilisent comme protection. Il y a une nouvelle venue sur le march\u00e9, c'est la culotte menstruelle. R\u00e9utilisable, confortable : est-elle aussi efficace ? ABE a fait le test.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73db643ed2133813f6272f58700cb3d062ac35f2.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601472600,"stop":1601474400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601474400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601474400,"stop":1601475780,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601475780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"C'est devenu une curiosit\u00e9 ! Mosa\u00efque de couleurs, situ\u00e9e entre la mer et la mangrove, le village de Koh Panyee en Tha\u00eflande est enti\u00e8rement construit sur pilotis.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601475780,"stop":1601476200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601476200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601476200,"stop":1601478000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601478000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Infrarouge","descr":"\"Infrarouge\" propose une approche constructive du d\u00e9bat au service du public. Les discussions entre les invit\u00e9s sont rythm\u00e9es par des rubriques in\u00e9dites et des chroniques, utilis\u00e9es au cas par cas pour enrichir le d\u00e9bat et apporter diff\u00e9rents \u00e9clairages. L'interactivit\u00e9 avec le public est par ailleurs renforc\u00e9e : les spectateurs peuvent intervenir en direct sur le plateau, mais aussi sur les r\u00e9seaux sociaux, o\u00f9 le d\u00e9bat est encore plus pr\u00e9sent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de8dd4de4dc631198012d182a411535a459444c6.jpg?x=548&y=366\/infrarouge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601478000,"stop":1601481180,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601481180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601481180,"stop":1601481600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601481600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601481600,"stop":1601482980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601482980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601482980,"stop":1601483220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601483220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601483220,"stop":1601483400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601483400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601483400,"stop":1601484000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601484000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le crime lui va si bien","descr":"Au d\u00e9part, la capitaine Gaby Molina n'\u00e9tait pas cens\u00e9e s'occuper de cette affaire. Un accident de voiture mortel, c'est du ressort des gendarmes. Mais Gaby en est s\u00fbre : Harry Fergusson a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 et le meurtre maquill\u00e9 en accident. Et elle va le prouver, quitte \u00e0 d\u00e9laisser ses affaires en cours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40d45e5cb02aee8e02ca5bd08e12f2e8dc9ecdbd.jpg?x=548&y=366\/le-crime-lui-va-si-bien","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601484000,"stop":1601489640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D\u00e9mo de mode","descr":"\u00c0 l'occasion des d\u00e9fil\u00e9s parisiens, pr\u00eat-\u00e0-porter et haute couture, Viviane Blassel invite des cr\u00e9ateurs \u00e0 regarder leur propre d\u00e9fil\u00e9 et \u00e0 s'exprimer sur leurs mod\u00e8les, dans un lieu \" comme \u00e0 la maison \", propice \u00e0 l'intimit\u00e9 et \u00e0 la complicit\u00e9. D\u00e9cryptage du chemin de la cr\u00e9ation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b2ba427a323bd2ca12458b1c8619c95c2ed36.jpg?x=548&y=366\/dmo-de-mode","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601489640,"stop":1601490600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601490600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601490600,"stop":1601492160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601492160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601492160,"stop":1601492400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601492400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601492400,"stop":1601492880,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601492880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sur les pas de Christian Louboutin","descr":"En deux d\u00e9cennies, il a hiss\u00e9 ses talons vertigineux et ses semelles rouges au sommet de la mode. Pendant des mois, Olivier Garouste a suivi le quotidien de Christian Louboutin. Entre voyages, dessins, ateliers et boutiques, le cr\u00e9ateur nous ouvre les portes de son univers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3541b9596795cb152a66e1bbc2027cf4cd0c0494.jpg?x=548&y=366\/sur-les-pas-de-christian-louboutin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601492880,"stop":1601496300,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601496300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Quand le parfum dit non au genre","descr":"Il suffit d'entrer dans une parfumerie pour se rendre compte que le marketing des parfums est genr\u00e9. La forme des flacons reste un indice implacable. Arrondie pour les femmes, droite et stricte pour les hommes. Pourtant aujourd'hui, certaines marques optent pour des parfums moins r\u00e9gis par le genre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b11f0758287a5045261f1f9f4948dc9411f32bb.jpg?x=548&y=366\/quand-le-parfum-dit-non-au-genre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601496300,"stop":1601499240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601499240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601499240,"stop":1601500800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601500800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601500800,"stop":1601500980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601500980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Astrid et Audrey sont m\u00e8re et fille, avocates sp\u00e9cialis\u00e9es dans le droit de la famille, et ont fait le pari p\u00e9rilleux de travailler ensemble. D'un bouledogue anglais \u00e9cartel\u00e9 par le divorce de ses ma\u00eetres \u00e0 une affaire de marchand de gam\u00e8tes, les dossiers se suivent et ne se ressemblent pas...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec7fcd9a628eeb52e760c0e1eb358695edaf284d.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601500980,"stop":1601503980,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601503980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Divorc\u00e9e depuis un an, Fatou se met \u00e0 harceler la nouvelle compagne de son ex. Une hostilit\u00e9 qui surprend et intrigue Astrid car elle ne correspond pas au caract\u00e8re de sa cliente. Audrey s'occupe s'un couple sp\u00e9cialis\u00e9 dans le X qui se dispute au sujet du contrat de mariage...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b10b3ed1ba7d673aff3caa7d5e36212fa51a721d.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601503980,"stop":1601507340,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601507340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601507340,"stop":1601508900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601508900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601508900,"stop":1601509140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601509140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601509140,"stop":1601512260,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601512260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Section professionnelle","descr":"Dans les cuisines de l'Ath\u00e9n\u00e9e Royal Rive Gauche, Nasser joue le r\u00f4le du chef et doit diriger son \u00e9quipe. Hamza et Yousri ne sont pas tr\u00e8s coop\u00e9ratifs. Les \u00e9l\u00e8ves de la section coiffure r\u00e9visent avant les examens. Alain Denis, coiffeur de la reine, anime un atelier tr\u00e8s suivi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05a13f1ff40400522a2058b4c8e5d849b31533e4.jpg?x=548&y=366\/section-professionnelle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601512260,"stop":1601513940,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601513940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sonam Ri, le sommet porte-bonheur","descr":"St\u00e9phane Schaffter, 60 ans, un guide de haute montagne exp\u00e9riment\u00e9, va transmettre sa passion \u00e0 trois jeunes, fous de ski. Ensemble, ils partent \u00e0 l'assaut de sommets vierges de l'Himalaya. Une exp\u00e9dition en totale autonomie au Zanskar, dans le nord de l'Inde, durant laquelle chacun va atteindre ses propres limites.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c37852bfca39842190dc9c7a54037af9eb81bebc.jpg?x=548&y=366\/sonam-ri-le-sommet-porte-bonheur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601513940,"stop":1601517240,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601517240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"La disparition de Keyla est d\u00e9sormais connue du grand public. Serge Siaka se d\u00e9clare pr\u00eat \u00e0 renoncer \u00e0 sa candidature pour faire lib\u00e9rer sa fianc\u00e9e. R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601517240,"stop":1601519100,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601519100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601519100,"stop":1601523060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601523060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601523060,"stop":1601524680,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601524680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601524680,"stop":1601526240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}