{"1599625440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599625440,"stop":1599625740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599625740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599625740,"stop":1599627600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599627600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599627600,"stop":1599629220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599629220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''La Danseuse de Mao'', de Olivier Richard, Hza Bazant (Pika graphic). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par H\u00e9l\u00e8ne Leneveu, professeure de chinois.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599629220,"stop":1599629400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599629400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599629400,"stop":1599630420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599630420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599630420,"stop":1599630900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599630900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599630900,"stop":1599631200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599631200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599631200,"stop":1599632760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599632760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599632760,"stop":1599633540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599633540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Quelles sont les pr\u00e9occupations des familles, qu'elles soient traditionnelles ou recompos\u00e9es, citadines ou rurales ? En compagnie d'experts et de personnalit\u00e9s inspirantes, Angela Aquereburu aborde tous les th\u00e8mes de la vie familiale, du d\u00e9sir d'enfant au r\u00f4le du p\u00e8re en passant par l'\u00e9ducation et la nutrition. Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1e55efd2d0b1acfb88486339ac43129fb89e1bf.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599633540,"stop":1599635160,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599635160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599635160,"stop":1599636720,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599636720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599636720,"stop":1599638400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599638400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"\u00c9ric Perrin nous embarque pour une balade au fil du Lot. Avec quatre cent quatre-vingt-cinq kilom\u00e8tres, le Lot est la deuxi\u00e8me plus longue rivi\u00e8re de France. C'est \u00e0 bord de la p\u00e9niche de Jean-Pierre Avinent, un amoureux de cette rivi\u00e8re, qu'\u00c9ric va d\u00e9couvrir l'histoire du Lot-et-Garonne. Pr\u00e9sentation : \u00c9ric Perrin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599638400,"stop":1599640140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599640140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599640140,"stop":1599642000,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599642000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599642000,"stop":1599642840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599642840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599642840,"stop":1599643020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599643020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Tandis que Laetitia et J\u00e9r\u00f4me se demandent si Kevin va adh\u00e9rer \u00e0 leur projet, St\u00e9phane et Beno\u00eet ont une bonne et une mauvaise surprise. Dans le m\u00eame temps, au Mistral, le son d'un harmonica r\u00e9sonne de fa\u00e7on inattendue...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599643020,"stop":1599644700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599644700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599644700,"stop":1599647700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599647700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pierre Christin, l'espace-temps","descr":"Le portrait de Pierre Christin, consid\u00e9r\u00e9 par ses coll\u00e8gues dessinateurs comme le plus grand sc\u00e9nariste fran\u00e7ais actuel. \" Val\u00e9rian et Laureline \", \" Les Phalanges de l'Ordre noir \", \" Le Vaisseau de pierre \", la s\u00e9rie \" L\u00e9na \"... Une oeuvre en phase avec les soubresauts du monde contemporain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b71565da99258a85ef4302a540ab763d77b544a3.jpg?x=548&y=366\/pierre-christin-lespace-temps","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599647700,"stop":1599651000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599651000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599651000,"stop":1599652740,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599652740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard","descr":"Avec J\u00e9r\u00e9my Ferrari, humoriste ; Fabienne Carat, actrice ; Karima Charni, animatrice t\u00e9l\u00e9 et radio ; Yoann Riou, journaliste sportif ; Vincent Parisi, consultant, champion du monde de ju-jitsu ; Allison Pineau, handballeuse. Ils jouent pour Handicap 2000, qui aide et soutient les personnes en situation de handicap.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5073e164a47b343adbe0def4f543b65cd5bf4e7f.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599652740,"stop":1599660000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599660000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599660000,"stop":1599661800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599661800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599661800,"stop":1599663840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599663840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Pour comprendre un monde qui bouge et d\u00e9crypter les rouages de ses m\u00e9canismes, Julian Bugier anime tous les samedis un magazine consacr\u00e9 \u00e0 l'\u00e9conomie et aux nouvelles formes de consommation. Enqu\u00eates, dossiers, portraits, tests et reportages en immersion rythment ce rendez-vous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599663840,"stop":1599667200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599667200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599667200,"stop":1599668580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599668580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599668580,"stop":1599668820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599668820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599668820,"stop":1599669000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599669000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599669000,"stop":1599669600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599669600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Etats d'urgence","descr":"Justine 40 ans, concilie tant bien que mal son r\u00f4le de m\u00e8re de famille et d'\u00e9pouse avec son m\u00e9tier de polici\u00e8re \u00e0 la brigade anti-criminalit\u00e9, la BAC. Sa vie bascule le jour o\u00f9 elle est accus\u00e9e d'avoir vol\u00e9 de l'argent lors d'une perquisition. C'est le d\u00e9but d'une v\u00e9ritable descente aux enfers...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599669600,"stop":1599674820,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599674820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Direction l'Ouest de la France ! En Bretagne, terre de caract\u00e8re \u00e0 l'identit\u00e9 culturelle forte o\u00f9 l'agriculture repose surtout sur la production animale et laiti\u00e8re. Mais depuis peu, des exploitations de petite taille \u00e9mergent, militant pour davantage de biodiversit\u00e9 paysanne et des m\u00e9thodes plus respectueuses de l'environnement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599674820,"stop":1599676200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599676200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599676200,"stop":1599677760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599677760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599677760,"stop":1599677880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599677880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599677880,"stop":1599678360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599678360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des racines et des ailes","descr":"Depuis le fort Liberia, dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, Carole Gaessler c\u00e9l\u00e8bre le 100e num\u00e9ro de \" Passion patrimoine \". Une d\u00e9cennie de rencontres avec des femmes et des hommes engag\u00e9s pour la pr\u00e9servation du patrimoine r\u00e9gional. Nous avons retrouv\u00e9 cinq personnalit\u00e9s qui ont marqu\u00e9 l'\u00e9mission. Pr\u00e9sentation : Carole Gaessler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599678360,"stop":1599685440,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599685440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599685440,"stop":1599687120,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599687120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599687120,"stop":1599687300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599687300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"Manon, l'enfant de la violence, a 20 ans. Son BTS de m\u00e9canique en poche, elle postule dans un garage, mais parce que c'est une fille, le chef d'atelier lui refuse le poste. Embauch\u00e9e \u00e0 l'accueil, Manon ronge son frein, sous le regard de Jennifer, l'adjointe de direction, et de Bruno, un m\u00e9canicien...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40c4645efa9d6eced47086414fedcb0243ec0de2.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599687300,"stop":1599690600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599690600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Aurore, 10 ans, vit seule avec sa m\u00e8re. Un soir, elle rejoint son ami Chris dans une aire de jeu o\u00f9 s'amusent deux autres enfants, Paulo, 4 ans, et sa soeur Maya. Affam\u00e9e, Aurore demande \u00e0 Paulo de partager son paquet de g\u00e2teaux, mais celui-ci refuse. La col\u00e8re monte et Aurore tue accidentellement Paulo...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7925cc43173fd0238a180a730d94b3ab5333344d.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599690600,"stop":1599694020,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599694020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599694020,"stop":1599695640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599695640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599695640,"stop":1599695820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599695820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599695820,"stop":1599699120,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599699120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Partir autrement en famille","descr":"Une \u00e9mission qui d\u00e9montre qu'il est possible de faire du tourisme durable en famille, de sortir des sentiers battus en int\u00e9ressant les petits comme les grands enfants. Des personnalit\u00e9s qu\u00e9b\u00e9coises et leur famille entrent en contact avec des populations aux r\u00e9alit\u00e9s autres et vivent de nouvelles exp\u00e9riences humaines et culturelles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02b733821b379062ed31e1f4a4f93d63b2077ff6.jpg?x=548&y=366\/partir-autrement-en-famille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599699120,"stop":1599702060,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599702060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Catherine Rivi\u00e8re Cr\u00e9atrice et restauratrice d'automates, Catherine Rivi\u00e8re nous explique comment elle donne vie \u00e0 ses automates. Jean-Fran\u00e7ois Foucher Rencontre gourmande avec le chef p\u00e2tissier Jean-Fran\u00e7ois Foucher qui nous fait partager son amour des bonnes choses. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599702060,"stop":1599703200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599703200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599703200,"stop":1599704700,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599704700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599704700,"stop":1599708600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599708600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599708600,"stop":1599710280,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599710280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599710280,"stop":1599711840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}