{"1582520400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582520400,"stop":1582521000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582521000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582521000,"stop":1582521780,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582521780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582521780,"stop":1582522140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582522140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582522140,"stop":1582523820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582523820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Innovation 2D","descr":"Des animations ludiques et p\u00e9dagogiques pour expliciter les nouveaut\u00e9s technologiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4858ede535d5424f181d8bc9d7691f7996be8f1b.jpg?x=548&y=366\/innovation-2d","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582523820,"stop":1582524000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582524000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582524000,"stop":1582525800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582525800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582525800,"stop":1582526820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582526820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582526820,"stop":1582527360,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582527360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vestiaires","descr":"Loin d'\u00eatre g\u00ean\u00e9s par leur handicap, Orson et Romy passent leur temps \u00e0 la piscine et n'h\u00e9sitent pas \u00e0 faire preuve d'humour et d'autod\u00e9rision quant \u00e0 leur condition lors de leurs conversations dans les vestiaires, et les rencontres qu'ils y font avec d'autres personnes handicap\u00e9s leur fournissent largement de quoi papoter...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582527360,"stop":1582527600,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582527600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582527600,"stop":1582528920,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582528920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582528920,"stop":1582529700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582529700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582529700,"stop":1582531320,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582531320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoire de se balader","descr":"Les valleuses, les plages de galets typiques, les \u00e9tendues de sables accessibles \u00e0 mar\u00e9e basse, les falaises de calcaire hautes d'une centaine de m\u00e8tres... La c\u00f4te d'Alb\u00e2tre offre des paysages majestueux, uniques en France. C'est dans ce d\u00e9cor solennel que Vincent se propose de d\u00e9nicher les plages cach\u00e9es de Seine-Maritime.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d94b78c5f76980dc4b45df8bd02aca16279f2ba5.jpg?x=548&y=366\/histoire-de-se-balader","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582531320,"stop":1582533000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582533000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Cette semaine encore, honneur \u00e0 l'Italie avec le chef Alexandre Campa. Sp\u00e9cialiste des p\u00e2tes fra\u00eeches, il nous pr\u00e9pare des tortellinis \u00e0 la ricotta et au citron. Invit\u00e9 : Alexandre Campa, chef du restaurant Roberto, \u00e0 Gen\u00e8ve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582533000,"stop":1582534680,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582534680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est du Belge!","descr":"Depuis son salon, Gerald Watelet s'attache \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les hommes et les femmes qui participent \u00e0 la renomm\u00e9e de la Belgique. Au programme: reportages sur les meilleurs ambassadeurs de la culture et du patrimoine, coulisses des \u00e9v\u00e9nements du gotha et portraits de personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5769c48ff9e6f3100b4672edd1fde412f658e5b1.jpg?x=548&y=366\/cest-du-belge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582534680,"stop":1582536480,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582536480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c9picerie fine: Terroirs gourmands","descr":"Dans le Centre-Ouest de la France, pr\u00e8s de la Roche-sur-Yon, Fabien et Elodie cultivent un l\u00e9gume vert et croquant : la f\u00e8ve. Jean-Marc produit son vin des fiefs vend\u00e9ens sans sulfite et selon les principes de l'agriculture biodynamique. Ces adeptes du travail bien fait nous font d\u00e9couvrir le bocage vend\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f39eceec2ed7caf0befb34f79fa7f1d1885a75d2.jpg?x=548&y=366\/picerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582536480,"stop":1582538400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582538400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582538400,"stop":1582539240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582539240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582539240,"stop":1582539480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582539480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582539480,"stop":1582540980,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582540980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La minute urbaine","descr":"La Vespa romaine, les past\u00e9is de nata de Lisbonne, les fritkots de Bruxelles... Un tour des villes d'Europe \u00e0 travers leurs tr\u00e9sors embl\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899981195a46ec10c54b2a84e638637e9adaef02.jpg?x=548&y=366\/la-minute-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582540980,"stop":1582541100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582541100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Nagui pr\u00e9sente le jeu de France 2, o\u00f9 tout le monde peut devenir un champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion\u2026que tous r\u00eavent de d\u00e9loger! Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion. Jusqu'\u00e0 quand? Un nouveau jeu frais et divertissant pour vos fins de matin\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582541100,"stop":1582543920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582543920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La nuit est \u00e0 elles \u2013 Paris 1919-1939","descr":"Au sortir de la Grande Guerre, le d\u00e9sir de s'amuser pour tout oublier est le ferment d'une floraison de music-halls et de cabarets parisiens. Dans une \u00e9poque toujours fermement patriarcale, la capitale va ainsi sacrer des reines de la nuit comme Gaby Deslys, Mistinguett, Jos\u00e9phine Baker, Suzy Solidor...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582543920,"stop":1582547400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582547400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582547400,"stop":1582549140,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582549140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres \u00e0 Lille","descr":"\u00c0 quelques heures de l'ouverture d'une exposition qui lui est consacr\u00e9e, on d\u00e9couvre le cadavre du sculpteur lillois Victor Maurin. En poste \u00e0 Paris mais native de la r\u00e9gion, la commandante Caroline Flament est sollicit\u00e9e pour mener l'enqu\u00eate. Elle retrouve son amie d'enfance, Astrid d'Armenti\u00e8res, la sc\u00e9nographe de la victime... Sc\u00e9nario : Isabel Sebastian Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79d0baaf64d8d3ee8200fd3c8804809dbcbd6fa3.jpg?x=548&y=366\/meurtres-lille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582549140,"stop":1582554780,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582554780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Promenade dans Paris et d\u00e9couverte d'une rue de la capitale et de ses alentours. \u00c0 chaque balade, l'\u00e2me et l'identit\u00e9 de la \" ville lumi\u00e8re \" sont pass\u00e9es \u00e0 la loupe \u00e0 travers des rencontres avec les habitants du quartier et des anecdotes historiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582554780,"stop":1582556340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582556340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"De retour \u00e0 Montpellier, Claire est vite accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, elle doit percer tous les secrets du pass\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582556340,"stop":1582558200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582558200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582558200,"stop":1582560180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582560180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582560180,"stop":1582563480,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582563480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Tour cycliste du Rwanda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582563480,"stop":1582563600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582563600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582563600,"stop":1582564980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582564980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582564980,"stop":1582565220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582565220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582565220,"stop":1582565400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582565400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582565400,"stop":1582565940,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582565940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cbc4002ef44fd70f1b5f69c464ce04241999335.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582565940,"stop":1582568940,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582568940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/213feb40f6f99a3b350340ae2212f05e1d2a388f.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582568940,"stop":1582572600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582572600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582572600,"stop":1582574160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582574160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582574160,"stop":1582574400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582574400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Chaque semaine, Sophie Jovillard, J\u00e9r\u00f4me Pitorin et Rapha\u00ebl de Casabianca offrent 90 minutes d'\u00e9vasion et de rencontres autour du globe. Trois regards diff\u00e9rents pour d\u00e9couvrir des destinations lointaines ou plus proches.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/feae5d712eaa13fd71b828eef3e05d7f9bea6121.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582574400,"stop":1582579800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582579800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582579800,"stop":1582581360,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582581360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582581360,"stop":1582581600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582581600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Merci pour le chocolat","descr":"Le pianiste Andr\u00e9 Polonski a \u00e9pous\u00e9 une seconde fois Mika. Entre deux, il a eu un fils, Guillaume, dont la m\u00e8re est morte accidentellement. Jeanne, future grande pianiste, apprend incidemment qu'elle a failli \u00eatre \u00e9chang\u00e9e avec Guillaume le jour de sa naissance. Elle d\u00e9cide de p\u00e9n\u00e9trer dans cette famille Polonski, qui n'est pas la sienne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1d7a49f642226029aa1e001deb2d0a51c6b89ab0.jpg?x=548&y=366\/merci-pour-le-chocolat","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582581600,"stop":1582587360,"country":"F\/CH","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582587360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582587360,"stop":1582588980,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582588980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape du jour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582588980,"stop":1582589760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582589760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Dispersion","descr":"Pour les fun\u00e9railles de sa m\u00e8re, un homme se tourne vers une entreprise de pompes fun\u00e8bres int\u00e9gralement automatis\u00e9e. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Basile Vuillemin (Suisse, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/66461d13ffc4f85cd8f0aaddb8f3199f8a8589e2.jpg?x=548&y=366\/dispersion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582589760,"stop":1582590240,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582590240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Timing","descr":"Dans les all\u00e9es d'un magasin de meubles, un jeune homme r\u00e9p\u00e8te le texte de son casting. Dans le couloir d'une soci\u00e9t\u00e9 de production, une jeune femme attend son tour. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Marie Gillain (France\/Belgique, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcf8006065e84d3c8b3d365bedfe935ccb087562.jpg?x=548&y=366\/timing","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582590240,"stop":1582591080,"country":"F\/B","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582591080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Noyade interdite","descr":"La solitude r\u00e8gne sur le monde. Mais soudain, deux r\u00eaveurs se croisent : une sir\u00e8ne strip-teaseuse de \" peep-show \" et un plongeur voleur de voeux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5be5894554d4615741ac44fefbc5e3ba8219519.jpg?x=548&y=366\/noyade-interdite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582591080,"stop":1582592160,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582592160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le jour de ton jour","descr":"Blaise, 10 ans, vient de perdre son p\u00e8re. Blaise est amoureux et il aime manger. Blaise est aussi persuad\u00e9 qu'il va bient\u00f4t mourir... R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Steve Achiepo (France, 2016)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b47110d0581dd3c14ee58335a7ff4c2c73f9ca4c.jpg?x=548&y=366\/le-jour-de-ton-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582592160,"stop":1582593480,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582593480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Voir le jour","descr":"Un enfant na\u00eet. Il est \u00e9ph\u00e9m\u00e8re et vivra seulement une journ\u00e9e. Une journ\u00e9e durant laquelle il traversera tous les \u00e2ges de la vie, vieillissant d'heure en heure. Tel un visiteur, il d\u00e9couvre et tente de comprendre ce monde dans lequel il vient d'arriver.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a3f08aa51fe5813d73d78a03a27d93b5aadc0ac.jpg?x=548&y=366\/voir-le-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582593480,"stop":1582595220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582595220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582595220,"stop":1582596420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582596420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35b326fa9583df72c0232346038513e7966a37bf.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582596420,"stop":1582599600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582599600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582599600,"stop":1582600800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582600800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582600800,"stop":1582601040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582601040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est la vie","descr":"Harcel\u00e9e par Korsa, en pleine crise conjugale avec Job, Assitan veut quitter Ratanga : elle d\u00e9cide de s'int\u00e9resser de plus pr\u00e8s \u00e0 la campagne de vaccination qui se pr\u00e9pare en r\u00e9gion. Au lyc\u00e9e, Julien est de plus en plus entreprenant avec Rachel. Cr\u00e9\u00e9 par Marguerite Abouet.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582601040,"stop":1582602840,"country":"SEN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582602840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"En compagnie d'invit\u00e9s, les journalistes analysent, d\u00e9veloppent et commentent l'actualit\u00e9 culturelle, sociale et politique et r\u00e9pondent aux questions pos\u00e9es par SMS, Internet et via les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e9mission est de plus enrichie de contenus accessibles via la t\u00e9l\u00e9commande gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e20a620eb06ba644cfdcc231fddfe888416247.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582602840,"stop":1582606800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}