{"1602476640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602476640,"stop":1602476940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602476940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602476940,"stop":1602478380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602478380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602478380,"stop":1602478800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602478800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602478800,"stop":1602480480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602480480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602480480,"stop":1602480600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602480600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602480600,"stop":1602481620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602481620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602481620,"stop":1602482100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602482100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoires de timbres","descr":"Depuis le 1er janvier 1849, La Poste a \u00e9mis plus de 4 600 timbres. \u00c0 partir d'archives audiovisuelles, de tableaux et de gravures issues du catalogue de la RMN et de la BNF, cette collection remonte le temps avec ces petites vignettes, comme porte d'entr\u00e9e pour raconter l'Histoire de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8921e464013f209ca261f60dc958b33b5c7f3d37.jpg?x=548&y=366\/histoires-de-timbres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602482100,"stop":1602482400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602482400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602482400,"stop":1602483660,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602483660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602483660,"stop":1602483900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602483900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602483900,"stop":1602484680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602484680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602484680,"stop":1602486300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602486300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602486300,"stop":1602487920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602487920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Cap \u00e0 l'ouest, avec la d\u00e9couverte de cette art\u00e8re \u00e9l\u00e9gante du XVIe arrondissement, trait d'union entre Auteuil et Passy. Au-del\u00e0 des clich\u00e9s, ce quartier chic est peupl\u00e9 de gens passionn\u00e9s et remarquables et d\u00e9voile des lieux inattendus. Pr\u00e9sentation : Yvan Hallouin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602487920,"stop":1602489600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602489600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Red\u00e9couverte du parcours r\u00e9alis\u00e9 en 2018 \u00e0 Antoing, situ\u00e9 en bordure du parc naturel des plaines de l'Escaut, \u00e0 la fronti\u00e8re fran\u00e7aise. En compagnie de Julie Morelle, Adrien croisait la route de C\u00e9cile Djunga et de Quentin Warlop, aux abords du ch\u00e2teau d'Antoing, avec en final le set d'Antoine Armedan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602489600,"stop":1602491400,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602491400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602491400,"stop":1602492960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602492960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602492960,"stop":1602493200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602493200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602493200,"stop":1602494040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602494040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602494040,"stop":1602494220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602494220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Baptiste, saisi par le doute, se demande s'il veut vraiment suivre le m\u00eame chemin qu'Alpha. Le commissariat est aux petits soins avec Samia pour calmer ses \u00e9tats d'\u00e2me. R\u00e9alisation : Emmanuelle Dubergey (studio) ; Marie-Pascale Laurencelle (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602494220,"stop":1602495900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602495900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602495900,"stop":1602498900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602498900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Christian Boltanski, un artiste face \u00e0 son temps","descr":"Depuis cinquante ans, Alain Fleischer et Christian Boltanski partagent \u00e0 la fois une amiti\u00e9 ind\u00e9fectible et un projet documentaire inclassable. La grande r\u00e9trospective que le Centre Pompidou, \u00e0 Paris, a consacr\u00e9 \u00e0 Christian Boltanski est l'occasion id\u00e9ale pour Alain Fleischer de d\u00e9voiler sa pinacoth\u00e8que personnelle, riche d'archives inestimables.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9ca64c2b9a3f2eed4f2e991f7539e35afe8c9b5.jpg?x=548&y=366\/christian-boltanski-un-artiste-face-son-temps","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602498900,"stop":1602502200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602502200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602502200,"stop":1602504120,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602504120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Crimes parfaits","descr":"Le soir de son mariage, Iris, une s\u00e9ductrice, est froidement assassin\u00e9e par Mathilde dont elle a ruin\u00e9 la vie enti\u00e8re. Mathilde a soigneusement pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9 son crime, de fa\u00e7on \u00e0 le faire passer pour une fuite suivie d'un suicide, mais pas assez soigneusement pour berner le commissaire Roche...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9adcafe497765a16493d4633433cae88318ca499.jpg?x=548&y=366\/crimes-parfaits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602504120,"stop":1602507180,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602507180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Crimes parfaits","descr":"Le c\u00e9l\u00e8bre professeur Jean-Pierre David se d\u00e9barrasse de C\u00e9dric, un infirmier qui jouait les ma\u00eetres chanteurs, en lui tirant une balle dans la t\u00eate. Il met en sc\u00e8ne ce meurtre de mani\u00e8re \u00e0 ce que tout le monde pense que c'est lui qui \u00e9tait vis\u00e9 par les tirs, en raison de ses prises de positions favorables \u00e0 l'IVG...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40ea09505f2caf780fbfed7a6e53036660dacc46.jpg?x=548&y=366\/crimes-parfaits","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602507180,"stop":1602510300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602510300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Notre environnement est de plus en plus pollu\u00e9 par d'innombrables sacs plastiques, bouteilles et emballages en tous genres. Des chercheurs travaillent sur des contenants totalement \u00e9cologiques et biod\u00e9gradables \u00e0 base de mat\u00e9riaux inattendus tels que les champignons, les chardons ou encore les... carapaces de crevette.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602510300,"stop":1602511200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602511200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602511200,"stop":1602512580,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602512580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602512580,"stop":1602513000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602513000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602513000,"stop":1602514980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602514980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602514980,"stop":1602518400,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602518400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602518400,"stop":1602519780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602519780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602519780,"stop":1602520020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602520020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602520020,"stop":1602520200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602520200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602520200,"stop":1602520680,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602520680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"En d\u00e9couvrant le corps de B\u00e9n\u00e9dicte Dalvet, le capitaine Marleau ne s'attendait pas \u00e0 un tel choc : la d\u00e9funte est son sosie parfait, ce qui est pour le moins d\u00e9stabilisant. Il s'av\u00e8re bient\u00f4t que B\u00e9n\u00e9dicte n'est autre que la soeur jumelle de l'enqu\u00eatrice. Marleau conduit des investigations dangereuses...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ef0aa285c5ed8d2f162464779e765233335598e.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602520680,"stop":1602526380,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602526380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Pierre Corthay Confectionner une paire de souliers n\u00e9cessite quelques heures de travail. Le bottier Pierre Corthay nous propose une petite formation acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e ! Nathalie L\u00e9t\u00e9 Bienvenue dans l'univers r\u00e9tro f\u00e9\u00e9rique de Nathalie L\u00e9t\u00e9. Un monde plein de fleurs, d'\u00e9tranges animaux et de visages poupon. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602526380,"stop":1602527220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602527220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Sur un ton d\u00e9cal\u00e9, dr\u00f4le et r\u00e9solument moderne, \" Qu\u00e8saco \" vous accompagne joyeusement dans la d\u00e9couverte de la peinture.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602527220,"stop":1602527400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602527400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602527400,"stop":1602528960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602528960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602528960,"stop":1602529200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602529200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Par la richesse de sa culture, ses eaux turquoise, sa faune et sa flore luxuriante, la Tha\u00eflande est une des destinations touristiques les plus pris\u00e9es. Tiga partira au \" pays des sourires \" sur les terres d'une Tha\u00eflande pleine de contrastes et de contradictions... Pr\u00e9sentation : Tiga.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602529200,"stop":1602534660,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602534660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602534660,"stop":1602536220,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602536220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602536220,"stop":1602536340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602536340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite chartreuse","descr":"Etienne m\u00e8ne une vie solitaire. Dot\u00e9 d'une m\u00e9moire exceptionnelle, il g\u00e8re une librairie avec passion. Mais lorsqu'il renverse Eva, 8 ans, sa vie bascule. Se rendant tous les jours \u00e0 son chevet, il lui raconte alors de nombreuses histoires. L\u00e0, il fait la connaissance de Pascale, la m\u00e8re de la fillette...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32d5f727b9cf9b4427154b8f7b59c0ec9044165f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-chartreuse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602536340,"stop":1602541740,"country":"F","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602541740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602541740,"stop":1602543300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602543300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602543300,"stop":1602543480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602543480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Avant d'\u00eatre \u00e9crivain, Pascal Manoukian a \u00e9t\u00e9 journaliste, grand reporter et photographe, couvrant la plupart des grands conflits mondiaux pendant une vingtaine d'ann\u00e9es. Aujourd'hui, ses livres sont souvent inspir\u00e9s par l'actualit\u00e9, comme pour \" Le Cercle des hommes \", roman actuel et puissant, qui vient de para\u00eetre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602543480,"stop":1602546180,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602546180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"En envoyant de tr\u00e8s faibles champs \u00e9lectriques dans le cerveau, les m\u00e9decins parviennent \u00e0 soigner des maladies comme la d\u00e9pression, la schizophr\u00e9nie ou m\u00eame la d\u00e9pendance. Les r\u00e9sultats sont \u00e9tonnants. Des recherches sont d'ailleurs men\u00e9es pour tenter d'optimiser le fonctionnement du cerveau de personnes en parfaite sant\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602546180,"stop":1602548820,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602548820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"Jee et Yathu sont n\u00e9s au Sri Lanka, qu'ils ont fui pour la Suisse, lors de la guerre civile. C'est le premier retour de Jee au pays. Yathu, quant \u00e0 lui, n'est encore jamais retourn\u00e9 dans le Nord, o\u00f9 vit sa famille. Ce voyage les confronte \u00e0 leur pass\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602548820,"stop":1602551400,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602551400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"\u00c0 31 ans, Mircea Mathis d\u00e9cide d'aller en Roumanie rencontrer sa m\u00e8re biologique, pour trouver des r\u00e9ponses \u00e0 ses questions. Adopt\u00e9 \u00e0 4 ans par un couple suisse, Mircea n'est plus jamais retourn\u00e9 dans son pays natal. Il d\u00e9couvre la vie simple de la campagne roumaine et retrouve sa m\u00e8re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602551400,"stop":1602554400,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602554400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602554400,"stop":1602555900,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602555900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602555900,"stop":1602559860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602559860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Au sommaire : \u2013 Miam miam : du soda pour mon enfant ? \u2013 \u00c0 votre \u00e9coute : comment limiter les risques de fausse couche ? \u2013 La r\u00e9cr\u00e9 : \u00e7a sert \u00e0 quoi un papa, une maman ? \u2013 Elles l'ont fait : avec Isabelle Moreno, entrepreneuse ivoirienne Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1e55efd2d0b1acfb88486339ac43129fb89e1bf.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602559860,"stop":1602561480,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602561480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602561480,"stop":1602563040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}