{"1599020640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599020640,"stop":1599020940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599020940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599020940,"stop":1599022800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599022800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599022800,"stop":1599024420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599024420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Devouchki'', de Victor Remizov, traduit du russe par Jean-Baptiste Godon (Belfond). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Marine Desmoulins, contr\u00f4leuse de gestion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599024420,"stop":1599024600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599024600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599024600,"stop":1599025620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599025620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599025620,"stop":1599026100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599026100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599026100,"stop":1599026400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599026400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599026400,"stop":1599027960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599027960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599027960,"stop":1599028680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599028680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599028680,"stop":1599029340,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599029340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599029340,"stop":1599030000,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599030000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599030000,"stop":1599030720,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599030720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599030720,"stop":1599031440,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599031440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599031440,"stop":1599032220,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599032220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599032220,"stop":1599033780,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599033780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"\u00c9ric Perrin part en exp\u00e9dition dans la neige des Pyr\u00e9n\u00e9es, entre le spectacle saisissant du cirque Gavarnie, la vall\u00e9e d'Ossau et la d\u00e9couverte de la vall\u00e9e de Bar\u00e9tous. Des espaces sauvages qui sont autant d'invitations \u00e0 la balade et \u00e0 l'aventure. Pr\u00e9sentation : \u00c9ric Perrin","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599033780,"stop":1599035340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599035340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599035340,"stop":1599037380,"country":"H","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599037380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599037380,"stop":1599038040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599038040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599038040,"stop":1599038220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599038220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Barbara fait feu de tout bois, tandis qu'\u00e0 la colocation, c'est au tour de Nathan de d\u00e9primer. Th\u00e9r\u00e8se et C\u00e9sar ont une explication, pendant qu'Emma cherche \u00e0 aider Baptiste, qui se pose beaucoup de questions...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599038220,"stop":1599039900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599039900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599039900,"stop":1599042900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599042900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nus et culott\u00e9s","descr":"Nans et Mouts ont un tr\u00e8s vieux r\u00eave, celui de voyager en stop avec une caravane. Ils se lancent \u00e0 la d\u00e9couverte des Ardennes avec cette id\u00e9e en t\u00eate : trouver une vieille caravane encore capable d'\u00eatre tract\u00e9e. Comme toujours sans bien et sans argent, en ne comptant, pour s'en sortir, que sur la solidarit\u00e9 des personnes rencontr\u00e9es en chemin, les deux aventuriers partent pour Amsterdam.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ca8a87638ea2fbcc730d9da25fed03e87001a11.jpg?x=548&y=366\/nus-et-culotts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599042900,"stop":1599046200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599046200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599046200,"stop":1599048060,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599048060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard : toujours plus fort !","descr":"Val\u00e9rie Damidot, Guillaume Pley, Keen'V, Juan Arbelaez, Anthony Colette et Terence Telle poursuivent l'aventure \" Fort Boyard \" avec de nouvelles \u00e9preuves pour augmenter leurs gains pour l'association C\u00e9KeDuBonheur. Bonus : des images d'archives in\u00e9dites des trente derni\u00e8res ann\u00e9es et les coulisses du fort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bcc9a6f7353db2f1882ce7aa9f45ac200996f9e.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard-toujours-plus-fort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599048060,"stop":1599054900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599054900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"Braga est une destination incontournable au Portugal. Situ\u00e9e au nord du pays, la ville, riche en mus\u00e9es et th\u00e9\u00e2tres, offre un large \u00e9ventail de spectacles tout au long de l'ann\u00e9e. La gastronomie et la viticulture font \u00e9galement totalement partie de l'art de vivre \u00e0 Braga.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599054900,"stop":1599055680,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599055680,"stop":1599057000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599057000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599057000,"stop":1599059100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599059100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Cette \u00e9mission de reportages et de balades se paie le luxe de prendre son temps pour faire des rencontres percutantes, traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un vrai bol d'oxyg\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4fbe1bf79f96cdcec4eb128857325518724fc94.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599059100,"stop":1599062400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599062400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599062400,"stop":1599063780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599063780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599063780,"stop":1599064020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599064020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599064020,"stop":1599064200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599064200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599064200,"stop":1599064740,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599064740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Alexandra Ehle","descr":"Des membres humains sont retrouv\u00e9s \u00e0 diff\u00e9rents endroits de la r\u00e9gion bordelaise. Pour Alexandra, cela ne fait aucun doute : ces morceaux de corps appartiennent \u00e0 une seule et m\u00eame victime. Avec l'aide de son jeune stagiaire, elle va tenter de d\u00e9couvrir la v\u00e9ritable identit\u00e9 du cadavre. Sc\u00e9nario : Elsa Marpeau Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60d53115bc66a5f650901bcb43f551b90abd3deb.jpg?x=548&y=366\/alexandra-ehle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599064740,"stop":1599070080,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599070080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"\u00c0 la rencontre des producteurs de la r\u00e9gion de l'Aubrac, Benjamin s'entretient avec Daniel Raymond, \u00e9leveur de poulets pattes jaunes, une race ancienne de volailles \u00e9lev\u00e9es en plein air. La coop\u00e9rative Jeune Montagne f\u00e9d\u00e8re, quant \u00e0 elle, 75 \u00e9leveurs laitiers et produit le fromage Laguiole AOP.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599070080,"stop":1599071400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599071400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599071400,"stop":1599072960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599072960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599072960,"stop":1599073260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599073260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599073260,"stop":1599073800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599073800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'Egypte vue du ciel","descr":"Comment vit-on aujourd'hui en \u00c9gypte ? \u00c0 quoi r\u00eavent les jeunes ? La cam\u00e9ra de Yann Arthus-Bertrand prend de la hauteur et r\u00e9v\u00e8le une nation en mutation, confront\u00e9e \u00e0 des enjeux naturels. Le Caire, Alexandrie, Gizeh, Shubra, Port Sa\u00efd... Voyage au coeur d'un patrimoine architectural imposant et d'un relief m\u00e9connu. Narration : Pio Marma\u00ef","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599c324965acebb5062df145c451873e9fbc70a8.jpg?x=548&y=366\/legypte-vue-du-ciel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599073800,"stop":1599079020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599079020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599079020,"stop":1599080580,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599080580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599080580,"stop":1599080760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599080760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La fin de l'\u00e9t\u00e9","descr":"Ali, 15 ans, et son petit fr\u00e8re Selim passent leurs grandes vacances \u00e0 la campagne chez leurs grands-parents. L'occasion pour Ali de quitter le monde de l'enfance, car il l'a d\u00e9cid\u00e9 : il est pr\u00eat pour sa premi\u00e8re fois. Mais, en \u00e9cho \u00e0 ses tourments amoureux, il y a aussi ceux de la maladie de sa grand-m\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac3699501420bb2ce603da6d252662084024ff8d.jpg?x=548&y=366\/la-fin-de-lt","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599080760,"stop":1599086280,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599086280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599086280,"stop":1599087840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599087840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599087840,"stop":1599088020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599088020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"L'animateur Pierre-Yves Lord et ses invit\u00e9s, fondus de plong\u00e9e, explorent le globe et le monde parall\u00e8le subaquatique. L'occasion de d\u00e9couvrir diff\u00e9rentes cultures, de faire de nouvelles rencontres et de ramener des images et des souvenirs \u00e0 couper le souffle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599088020,"stop":1599091140,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599091140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Partir autrement en famille","descr":"En Slov\u00e9nie, Fran\u00e7ois P\u00e9russe et sa famille d\u00e9couvrent la r\u00e9gion Rogla-Pohorje, o\u00f9 les routes sont bord\u00e9es d'anciennes granges \u00e0 foin, les collines tapiss\u00e9es de vignes, de vastes prairies et de for\u00eats. H\u00e9berg\u00e9s dans une ferme, ils font un voyage ludique dans le temps dans les traditions rurales de l'ex-Yougoslavie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/02b733821b379062ed31e1f4a4f93d63b2077ff6.jpg?x=548&y=366\/partir-autrement-en-famille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599091140,"stop":1599094080,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599094080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Cette \u00e9mission de reportages et de balades se paie le luxe de prendre son temps pour faire des rencontres percutantes, traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un vrai bol d'oxyg\u00e8ne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b4fbe1bf79f96cdcec4eb128857325518724fc94.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599094080,"stop":1599098400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599098400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599098400,"stop":1599099900,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599099900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599099900,"stop":1599103800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599103800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"ABE sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages. Cette \u00e9mission de consommation teste les produits, compare leurs prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. ABE parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie et de march\u00e9, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie avec des tests, reportages et enqu\u00eates.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a8932cc6cf6e38914208e09184f01d8a4aeecd3.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599103800,"stop":1599105480,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599105480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599105480,"stop":1599107040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}