{"1604381040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604381040,"stop":1604381340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604381340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604381340,"stop":1604383200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604383200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604383200,"stop":1604385000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604385000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604385000,"stop":1604386020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604386020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604386020,"stop":1604386800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604386800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604386800,"stop":1604388420,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604388420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604388420,"stop":1604389080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604389080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604389080,"stop":1604390640,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604390640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604390640,"stop":1604392440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604392440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le jardin extraordinaire","descr":"\"Le jardin extraordinaire\" continue de donner rendez-vous aux passionn\u00e9s de nature chaque dimanche soir sur La Une. Tanguy Dumortier propose des reportages qui mettent \u00e0 l'honneur les animaux et leurs modes de vie. Invit\u00e9s et sp\u00e9cialistes se succ\u00e8dent en plateaux pour r\u00e9agir aux sujets diffus\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccd83197956b67f9c8afa131eb52c16cf0ae066f.jpg?x=548&y=366\/le-jardin-extraordinaire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604392440,"stop":1604394180,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604394180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Sophie Jovillard a rendez-vous dans l'Aude, au coeur du parc naturel r\u00e9gional de la Narbonnaise. Entre mer, lagune et garrigue, Sophie part \u00e0 la d\u00e9couverte d'une nature sauvage et rencontre celles et ceux qui s'engagent en faveur de leur environnement. Pr\u00e9sentation : Sophie Jovillard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/03cdb1244e8bd34ecb8e4011daf732ddeeee30dd.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604394180,"stop":1604395800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604395800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604395800,"stop":1604397360,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604397360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604397360,"stop":1604397600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604397600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604397600,"stop":1604398440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604398440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604398440,"stop":1604398620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604398620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Pendant que Samia tente de s'inventer une nouvelle vie, les affabulations de Jocelyn ont des effets inattendus. Blanche, de son c\u00f4t\u00e9, a eu la peur de sa vie. R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604398620,"stop":1604400300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604400300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604400300,"stop":1604403060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604403060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plan\u00e8te sable","descr":"En Am\u00e9rique du Sud, le d\u00e9sert d'Atacama est le plus aride de la plan\u00e8te : en certains endroits, aucune goutte d'eau n'est tomb\u00e9e depuis 500 ans. Les petites communaut\u00e9s et les \u00e9cosyst\u00e8mes fragiles sont les premiers touch\u00e9s. Des scientifiques se mobilisent pour g\u00e9rer les ressources et sauver les derni\u00e8res oasis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ff1399b8b9c9646fc4f06f4142a41f2e5dfd399.jpg?x=548&y=366\/plante-sable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604403060,"stop":1604406600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604406600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604406600,"stop":1604408520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604408520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Les d\u00e9saccords de principe entre Julien et Marie ont conduit \u00e0 la rupture. Mais face \u00e0 une situation d\u00e9j\u00e0 difficile \u00e0 g\u00e9rer, ils continuent de donner \u00e0 leur entourage l'illusion qu'ils sont ensemble. Or, cacher leur s\u00e9paration s'av\u00e8re compliqu\u00e9 surtout en vivant avec Sylvie et Jacques...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e0818ff9ab1d14624f4e921e5db79906af2481a.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604408520,"stop":1604409960,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604409960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien est parti sans pr\u00e9venir quiconque. Sylvie d\u00e9clare sa disparition au commissariat, Jacques reste concentr\u00e9 sur les pr\u00e9paratifs de son voyage, et Marie a de plus en plus de mal \u00e0 garder pour elle les secrets, que ce soit sa s\u00e9paration avec Julien ou la v\u00e9rit\u00e9 sur l'identit\u00e9 de Julie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a458744aecaa7f96d626af9553a8732ad92e1d2b.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604409960,"stop":1604411280,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604411280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9, Julien retrouve Julie \u00e0 Lyon. Le fr\u00e8re et la soeur passent du temps dans la maison vide de leur p\u00e8re, Michel, parti en vacances. Mais avec cette escapade improvis\u00e9e, Julien prend le risque de rater le d\u00e9part imminent de son fils...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604411280,"stop":1604412900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604412900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Marie Grillo Marie Grillo coupe, assemble et peint des morceaux de verre pour donner naissance \u00e0 de somptueux vitraux. Un savoir-faire d'exception. Arik Levy Entre art et design industriel, le coeur d'Arik Levy balance. C'est avec un subtil \u00e9quilibre qu'il jongle entre les deux. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604412900,"stop":1604414040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604414040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est du belge","descr":"Depuis son salon, Gerald Watelet s'attache \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les hommes et les femmes qui participent \u00e0 la renomm\u00e9e de la Belgique. Au programme : reportages sur les meilleurs ambassadeurs de la culture et du patrimoine, coulisses des \u00e9v\u00e9nements du gotha et portraits de personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5769c48ff9e6f3100b4672edd1fde412f658e5b1.jpg?x=548&y=366\/cest-du-belge","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604414040,"stop":1604415600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604415600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604415600,"stop":1604416980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604416980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604416980,"stop":1604417400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604417400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604417400,"stop":1604419500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604419500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604419500,"stop":1604422800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604422800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604422800,"stop":1604424180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604424180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604424180,"stop":1604424420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604424420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604424420,"stop":1604424600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604424600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604424600,"stop":1604425200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604425200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"Au Canada, Beno\u00eet Lavigueur a construit une maison exemplaire, sous bien des aspects. Il aide aussi des familles \u00e0 ma\u00eetriser l'habitat \u00e9cologique. Prouvant ainsi que l'\u00e9co-construction n'est pas exclusivement r\u00e9serv\u00e9e \u00e0 une \u00e9lite ou \u00e0 des sp\u00e9cialistes de nouvelles technologies, mais bien \u00e0 la port\u00e9e de tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604425200,"stop":1604426820,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604426820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Documentaire selon annonce","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604426820,"stop":1604429940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604429940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soir\u00e9e sp\u00e9ciale \u00e9lections am\u00e9ricaines","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83508b229d334082164c88a1d25018e819609650.jpg?x=548&y=366\/soire-spciale-lections-amricaines","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1604429940,"stop":1604467740,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}