{"1602649440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602649440,"stop":1602649740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602649740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602649740,"stop":1602651180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602651180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602651180,"stop":1602651600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602651600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602651600,"stop":1602653220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602653220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Un jardin en Australie'', de Sylvie Tanette (Grasset). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Elisabeth Dodinet, ethnobotaniste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602653220,"stop":1602653400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602653400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602653400,"stop":1602654420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602654420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602654420,"stop":1602654900,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602654900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602654900,"stop":1602655200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602655200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602655200,"stop":1602656760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602656760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602656760,"stop":1602657540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602657540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Un magazine sans tabous d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 la pr\u00e9vention. Parce que chacun peut agir sur son bien-\u00eatre en adoptant de bonnes pratiques et en prenant soin de son corps, Prudence Ma\u00efdou, accompagn\u00e9e de professionnels de sant\u00e9, nous sensibilise et nous informe sur ces questions essentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479c8f89292b6e64fb19aaf5207845f20cc61293.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602657540,"stop":1602659220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602659220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602659220,"stop":1602660900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602660900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602660900,"stop":1602662580,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602662580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cap Sud-Ouest","descr":"La Soule est la plus petite et la moins peupl\u00e9e des trois provinces basques fran\u00e7aises, mais elle est sans aucun doute celle qui a le plus de personnalit\u00e9. Au programme : randonn\u00e9e dans la for\u00eat d'Iraty, d\u00e9couverte de la danse souletine et d\u00e9tour par Maul\u00e9on-Licharre, la capitale de l'espadrille fran\u00e7aise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ddc968bdb83b96979119751a54b819e5d99e205.jpg?x=548&y=366\/cap-sud-ouest","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602662580,"stop":1602664140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602664140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"Rodrigo Beenkens ou les rendez-vous sportifs belges avec le football et le cyclisme depuis trente ans. Sa famille, la ville o\u00f9 il a \u00e9tudi\u00e9, son lien avec un c\u00e9l\u00e8bre monument belge, le commentateur se d\u00e9voile dans un portrait intime. Son plat f\u00e9tiche ? Le plateau de fruits de mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602664140,"stop":1602666000,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602666000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602666000,"stop":1602666840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602666840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602666840,"stop":1602666960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602666960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alpha trouve que Baptiste a une bonne influence sur lui et envisage l'avenir diff\u00e9remment. De son c\u00f4t\u00e9, J\u00e9r\u00f4me essaie d'aider Tom par tous les moyens, tandis que Samia prend une d\u00e9cision qui la soulage...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602666960,"stop":1602668580,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602668580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602668580,"stop":1602671280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602671280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9saire et moi","descr":"Artiste prot\u00e9iforme, humaniste, militant de la cause noire, Aim\u00e9 C\u00e9saire, disparu en 2008, b\u00e9n\u00e9ficie d'une stature unique en France et dans le monde. Son oeuvre a port\u00e9 haut le combat de l'alt\u00e9rit\u00e9 et de la n\u00e9gritude. Comment s'op\u00e8re la transmission et l'universalisme de son discours ? \u00c9l\u00e9ments de r\u00e9ponse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3322778400c6f80580d972656f882d2850157131.jpg?x=548&y=366\/csaire-et-moi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602671280,"stop":1602675000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602675000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602675000,"stop":1602676800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602676800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602676800,"stop":1602682260,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602682260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/a-bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602682260,"stop":1602684000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602684000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602684000,"stop":1602685380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602685380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602685380,"stop":1602685800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602685800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602685800,"stop":1602687780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602687780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Au sommaire : \"L'offensive d'Airbnb dans les activit\u00e9s touristiques\". Airbnb propose dor\u00e9navant des activit\u00e9s culturelles en plus des offres de logements. \u2013 \"Que valent les villages vacances \u00e9colos ?\" Avoir un impact \u00e9cologique minimum pendant les vacances et apprendre en plus \u00e0 consommer autrement ? C'est la promesse de plus en plus de villages vacances qui s'affichent plus verts que verts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602687780,"stop":1602691200,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602691200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602691200,"stop":1602692580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602692580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602692580,"stop":1602692820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602692820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602692820,"stop":1602693000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602693000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602693000,"stop":1602693600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602693600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres \u00e0 Tahiti","descr":"Au lieu-dit de Teahupoo, sur l'\u00eele de Tahiti, il n'y a pas que des surfeurs attir\u00e9s par \"la vague la plus dangereuse du monde\". Il y a aussi un meurtrier, inspir\u00e9 par l'ancien culte de l'\u00eele. Le corps mutil\u00e9 d'un homme a en effet \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert dans le temple sacr\u00e9 d'Oro, le dieu de la guerre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c60e947b94564730bb37af45087fb6724c9ce97.jpg?x=548&y=366\/meurtres-tahiti","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602693600,"stop":1602699240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602699240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Dans cet \u00e9pisode consacr\u00e9 \u00e0 la Corse, plusieurs rencontres : Philippe Willson, unique producteur de lait cru de vache et de beurre ; Pierre Carli, apiculteur \u00e0 Patrimonio ; Gody Jochmans, qui produit fruits et l\u00e9gumes bio toute l'ann\u00e9e. Benjamin go\u00fbtera enfin la glace de Didier Paoli.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602699240,"stop":1602700020,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602700020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Qu\u00e8saco ?","descr":"Sur un ton d\u00e9cal\u00e9, dr\u00f4le et r\u00e9solument moderne, \" Qu\u00e8saco \" vous accompagne joyeusement dans la d\u00e9couverte de la peinture.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602700020,"stop":1602700200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602700200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602700200,"stop":1602701760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602701760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602701760,"stop":1602702000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602702000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9pages rares, un patrimoine suisse","descr":"La Suisse compte de nombreux c\u00e9pages, dont certains ont failli dispara\u00eetre. Gr\u00e2ce \u00e0 la passion de quelques vignerons, ils renaissent aujourd'hui. A travers l'histoire de ces c\u00e9pages rares, c'est plus largement celle des vignobles suisses et des hommes qui les ont fa\u00e7onn\u00e9s depuis des si\u00e8cles qui se r\u00e9v\u00e8lent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6acc44e0611f7de48d5190384a4f8ee6e383f194.jpg?x=548&y=366\/cpages-rares-un-patrimoine-suisse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602702000,"stop":1602705420,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602705420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chasselas forever, une histoire de c\u00e9page","descr":"Ce raisin faisait le bonheur des sultans ottomans. Sur la table de Fran\u00e7ois Ier, sa grappe couronnait de somptueux repas. Le chasselas a longtemps aliment\u00e9 les histoires et les l\u00e9gendes. Scientifiques, historiens et vignerons l\u00e8vent le voile sur l'origine de ce c\u00e9page embl\u00e9matique des vignobles de Suisse romande.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f92ff52605f6fc0f1b42ebb4bbcc1194047d65d.jpg?x=548&y=366\/chasselas-forever-une-histoire-de-cpage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602705420,"stop":1602709140,"country":"CH","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602709140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602709140,"stop":1602710700,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602710700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602710700,"stop":1602711000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602711000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"St\u00e9phane Albertini est un m\u00e9decin reconnu dont la vie tranquille bascule lorsqu'une de ses patientes, Manon, se manifeste comme \u00e9tant sa fille. De son c\u00f4t\u00e9, Audrey tente de jongler entre une affaire d'adult\u00e8re num\u00e9rique et sa vie priv\u00e9e, qui lui \u00e9chappe. Les dettes de jeu de Sofia commencent \u00e0 la rattraper...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6ee6eaa2be55f066f13eab4982a0972ca08de0e.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602711000,"stop":1602714420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602714420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Monsieur Mercier, un veuf de 75 ans atteint de la maladie d'Alzheimer, vient trouver Audrey car il voudrait que ses enfants l'aident et participent \u00e0 ses frais m\u00e9dicaux. Mais le vieil homme n'est pas en bons termes avec eux. Sofia prend des risques en d\u00e9fendant pour son divorce Lazlo Leveque, un mafieux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/914ecd2936f27a8f7ad67badb03a56bc66785cb9.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602714420,"stop":1602717720,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602717720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602717720,"stop":1602719280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602719280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602719280,"stop":1602719460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602719460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps pr\u00e9sent \" traite de l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602719460,"stop":1602722880,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602722880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Section professionnelle","descr":"C'est l'effervescence dans les cuisines de l'Ath\u00e9n\u00e9e Royal Rive Gauche. Isabelle Arpin, cheffe \u00e9toil\u00e9e, vient coacher les \u00e9l\u00e8ves de la section cuisine et salle. L'occasion d'\u00e9tablir une belle complicit\u00e9. D'autres s'initient aux joutes verbales avec Bruno Derbaix et son \u00e9quipe. Les th\u00e8mes du jour : violence et mariage mixte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05a13f1ff40400522a2058b4c8e5d849b31533e4.jpg?x=548&y=366\/section-professionnelle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602722880,"stop":1602724500,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602724500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"Il y a 42 ans, Corinne Studer arrivait du P\u00e9rou en Suisse, pour y \u00eatre adopt\u00e9e. Elle n'a depuis jamais revu son pays natal. Au-del\u00e0 d'un retour aux sources, ce voyage est aussi un retour vers une famille qu'elle a quitt\u00e9e b\u00e9b\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602724500,"stop":1602727200,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602727200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602727200,"stop":1602728700,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602728700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602728700,"stop":1602732600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602732600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602732600,"stop":1602734280,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602734280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602734280,"stop":1602735840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}