{"1601180460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601180460,"stop":1601180640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601180640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601180640,"stop":1601181420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601181420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601181420,"stop":1601182980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601182980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Des milliers de satellites, \u00e9quip\u00e9s d'ordinateurs, de cam\u00e9ras et de capteurs, ont \u00e9t\u00e9 propuls\u00e9s dans l'espace, sur une trajectoire elliptique autour de la Terre. Du carburant, des batteries et des panneaux solaires leur fournissent l'\u00e9nergie n\u00e9cessaire. Lorsque celle-ci est \u00e9puis\u00e9e, ils deviennent des d\u00e9bris spatiaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601182980,"stop":1601185620,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601185620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601185620,"stop":1601186160,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601186160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601186160,"stop":1601186400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601186400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601186400,"stop":1601187660,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601187660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601187660,"stop":1601187900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601187900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601187900,"stop":1601188680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601188680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601188680,"stop":1601190000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601190000,"stop":1601190480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601190480,"stop":1601190840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601190840,"stop":1601191260,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601191260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601191260,"stop":1601191560,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601191560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601191560,"stop":1601192040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601192040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601192040,"stop":1601192760,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601192760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601192760,"stop":1601193480,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601193480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601193480,"stop":1601194920,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601194920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601194920,"stop":1601197200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601197200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601197200,"stop":1601198040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601198040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601198040,"stop":1601198220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601198220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601198220,"stop":1601199900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601199900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":":Scan : Coronavirus, le monde sous la menace","descr":"Comment la crise sanitaire est-elle devenue mondiale ? T\u00e9moignages en France, \u00e0 l'h\u00f4pital de Colmar notamment, o\u00f9 les m\u00e9decins ont d\u00fb faire face \u00e0 des situations et des choix difficiles. Mais \u00e9galement au Br\u00e9sil, pays le plus touch\u00e9 d'Am\u00e9rique du Sud, et aux \u00c9tats-Unis, o\u00f9 la situation est particuli\u00e8rement inqui\u00e9tante...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbeac94643a0f39653e72ae86f2970b0ef13e0ae.jpg?x=548&y=366\/scan-coronavirus-le-monde-sous-la-menace","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601199900,"stop":1601202000,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601202000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":":Scan : Coronavirus, le monde sous la menace","descr":"Presque deux mois que le d\u00e9confinement a eu lieu en France. Certains commencent \u00e0 demander des comptes, une commission d'enqu\u00eate parlementaire est mise en place. Comment la reprise d'une vie sociale tant attendue a-t-elle \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e ? Les protagonistes des pr\u00e9c\u00e9dents \u00e9pisodes dressent le bilan de cette crise sanitaire in\u00e9dite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbeac94643a0f39653e72ae86f2970b0ef13e0ae.jpg?x=548&y=366\/scan-coronavirus-le-monde-sous-la-menace","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601202000,"stop":1601204400,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601204400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Chaque num\u00e9ro est th\u00e9matis\u00e9 autour d'un pays europ\u00e9en avec un reportage de quinze minutes sur une initiative inspirante, un invit\u00e9 en plateau pour savoir si le mod\u00e8le pr\u00e9sent\u00e9 est applicable \u00e0 la France et une chronique sur les actulit\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601204400,"stop":1601206200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601206200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601206200,"stop":1601208060,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601208060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Des images, des \u00e9motions, une \u00e9criture sensible aux aventures humaines : \"13h15\" propose des histoires fran\u00e7aises, le feuilleton de la politique, les coulisses de la vie de tous les jours, les sagas familiales et les confidences des grands t\u00e9moins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601208060,"stop":1601210820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601210820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D\u00e9mo de mode","descr":"\u00c0 l'occasion des d\u00e9fil\u00e9s parisiens, pr\u00eat-\u00e0-porter et haute couture, Viviane Blassel invite des cr\u00e9ateurs \u00e0 regarder leur propre d\u00e9fil\u00e9 et \u00e0 s'exprimer sur leurs mod\u00e8les, dans un lieu \" comme \u00e0 la maison \", propice \u00e0 l'intimit\u00e9 et \u00e0 la complicit\u00e9. D\u00e9cryptage du chemin de la cr\u00e9ation...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b2ba427a323bd2ca12458b1c8619c95c2ed36.jpg?x=548&y=366\/dmo-de-mode","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601210820,"stop":1601211660,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"L'animateur Pierre-Yves Lord et ses invit\u00e9s, fondus de plong\u00e9e, explorent le globe et le monde parall\u00e8le subaquatique. L'occasion de d\u00e9couvrir diff\u00e9rentes cultures, de faire de nouvelles rencontres et de ramener des images et des souvenirs \u00e0 couper le souffle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601211660,"stop":1601214660,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601214660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les merveilles du patrimoine fran\u00e7ais","descr":"Le palais des Papes \u00e0 Avignon, le ch\u00e2teau de Chambord, le Mont-Saint-Michel... Voici quelques-unes des merveilles du patrimoine fran\u00e7ais qui, chacune \u00e0 sa mani\u00e8re, racontent l'histoire. Des \u00e9difices incontournables \u00e0 d\u00e9couvrir ou \u00e0 red\u00e9couvrir.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601214660,"stop":1601215200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601215200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601215200,"stop":1601216760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601216760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601216760,"stop":1601218560,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601218560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601218560,"stop":1601219100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601219100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601219100,"stop":1601222400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601222400,"stop":1601224020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601224020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601224020,"stop":1601224200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601224200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601224200,"stop":1601224800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601224800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Situ\u00e9 dans l'archipel Alexandre, un chapelet d'\u00eeles qui descend comme une goutte le long de la Colombie-Britannique canadienne. Baranof a une terre aussi nourrici\u00e8re qu'inhospitali\u00e8re, et les r\u00e9sidents lui vouent un profond respect. Tous y recherchent une vie paisible, bien ancr\u00e9e dans cette nature grandiose qui semble s'\u00e9tendre \u00e0 l'infini. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601224800,"stop":1601227980,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601227980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les secrets du ch\u00e2teau de Vaux-le-Vicomte","descr":"Embl\u00e8me du XVIIe si\u00e8cle, le ch\u00e2teau de Vaux-Le-Vicomte est la plus importante propri\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e de France. Pourtant, sa construction aura n\u00e9cessit\u00e9 seulement treize mois de travaux colossaux. Interviews d'experts, gravures et images de synth\u00e8se reviennent sur ce chantier d'envergure et sa prouesse architecturale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72235db48b0ef06669e0aa3022681d1d297e5a0b.jpg?x=548&y=366\/les-secrets-du-chteau-de-vaux-le-vicomte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601227980,"stop":1601231400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601231400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601231400,"stop":1601232960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601232960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601232960,"stop":1601233200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601233200,"stop":1601233800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601233800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Trois enfants dans le d\u00e9sordre","descr":"Eug\u00e8ne Laporte a construit son empire dans les travaux publics \u00e0 la force du poignet. Une machination le pr\u00e9cipite en prison, sous l'inculpation de haute trahison. Pour sauver sa fortune, il adopte en h\u00e2te trois orphelins pris au hasard, auxquels il se trouve confront\u00e9 apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 innocent\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583f7e8090926e2b5ed3ef145624df42bfa25147.jpg?x=548&y=366\/trois-enfants-dans-le-dsordre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601233800,"stop":1601238900,"country":"F","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601238900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601238900,"stop":1601240460,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601240460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601240460,"stop":1601240580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601240580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le lieu du crime","descr":"Le jeune Thomas, 14 ans, vit chez ses grands-parents et s'ennuie. Il fait la connaissance d'un marginal \u00e9vad\u00e9 de prison, Martin. Un jour, le fr\u00e8re de ce dernier tente de l'\u00e9trangler. Pour sauver l'adolescent, Martin tue son fr\u00e8re. Il rencontre bient\u00f4t la m\u00e8re de Thomas, dont il tombe amoureux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/18ac33682427f1b2c155545ca9bc242785bedbe8.jpg?x=548&y=366\/le-lieu-du-crime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601240580,"stop":1601245860,"country":"F","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601245860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601245860,"stop":1601247420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601247420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601247420,"stop":1601247600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601247600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maladroite","descr":"A 21 heures, sur le parking d'un centre commercial, des parents affol\u00e9s s'agitent autour d'une voiture. Ils appellent Stella, mais personne ne r\u00e9pond. Leur enfant a disparu. Quelques mois auparavant, Stella, 6 ans, a fait sa toute premi\u00e8re rentr\u00e9e scolaire. C\u00e9line, sa ma\u00eetresse, s'inqui\u00e9tait pour elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6aef1a1449057fb09a2829b6e642598d9bbfab3.jpg?x=548&y=366\/la-maladroite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601247600,"stop":1601252640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601252640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louisiane, l'Am\u00e9rique cr\u00e9ole","descr":"\u00c9tat aux multiples visages, la Louisiane rec\u00e8le les vestiges des premi\u00e8res tribus am\u00e9rindiennes, des richissimes planteurs europ\u00e9ens, des esclaves africains, des Acadiens d\u00e9racin\u00e9s... Entre bayous sauvages et Mississipi, c'est aussi une autre Am\u00e9rique, o\u00f9 r\u00e9sonne le jazz, sur fond de fran\u00e7ais, o\u00f9 carnaval et cuisine cajun font bon m\u00e9nage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e53ce2cabdb5b46db2d4f88c06ba7377953f40d.jpg?x=548&y=366\/louisiane-lamrique-crole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601252640,"stop":1601255880,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601255880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601255880,"stop":1601258400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601258400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"\u00c9ric emm\u00e8ne Kyala danser et lui avoue ses sentiments, \u00e0 demi-mots. De son c\u00f4t\u00e9, V\u00e9ronique donne discr\u00e8tement rendez-vous \u00e0 Serge Siaka pour clarifier leur accord. R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601258400,"stop":1601260020,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601260020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601260020,"stop":1601263260,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601263260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"N\u00e9e en 1996 pour r\u00e9gler les questions frontali\u00e8res entre la Chine et l'ex-URSS, l'Organisation de coop\u00e9ration de Shanghai (OCS) est une structure intergouvernementale de s\u00e9curit\u00e9 et de coop\u00e9ration \u00e9conomique regroupant Moscou, P\u00e9kin, la plupart des pays centrasiatiques (Tadjikistan, Ouzb\u00e9kistan, Kirghizistan, Kazakhstan) et, depuis 2017, l'Inde et le Pakistan.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601263260,"stop":1601263980,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601263980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Nemonte Nenquimo, alias Nemo, est une Equatorienne de 34 ans qui vit avec sa communaut\u00e9 en pleine for\u00eat amazonienne. La jeune femme se bat pour pr\u00e9server son environnement, convoit\u00e9 par de grandes compagnies p\u00e9troli\u00e8res et menac\u00e9 par la d\u00e9forestation. En 2019, Nemo a remport\u00e9 une victoire d\u00e9cisive devant les tribunaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601263980,"stop":1601265480,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601265480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601265480,"stop":1601267040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}