{"1605072240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605072240,"stop":1605072540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605072540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605072540,"stop":1605073980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605073980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"En sortant de l'\u00e9cole","descr":"Des jeunes r\u00e9alisateurs sortis des \u00e9coles d'animation fran\u00e7aises adaptent des po\u00e8mes de Jean Tardieu en courts-m\u00e9trages, dans la plus grande libert\u00e9 artistique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6acf6be9e43cacd417ba1b2a32bfe1b6c1a59cf3.jpg?x=548&y=366\/en-sortant-de-lcole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605073980,"stop":1605074220,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605074220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605074220,"stop":1605074400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605074400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605074400,"stop":1605076020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605076020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605076020,"stop":1605076200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605076200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605076200,"stop":1605077220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605077220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605077220,"stop":1605077700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605077700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605077700,"stop":1605078000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605078000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605078000,"stop":1605079620,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605079620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605079620,"stop":1605080280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605080280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Un magazine sans tabous d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 la pr\u00e9vention. Parce que chacun peut agir sur son bien-\u00eatre en adoptant de bonnes pratiques et en prenant soin de son corps, Prudence Ma\u00efdou, accompagn\u00e9e de professionnels de sant\u00e9, nous sensibilise et nous informe sur ces questions essentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479c8f89292b6e64fb19aaf5207845f20cc61293.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605080280,"stop":1605082020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605082020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605082020,"stop":1605083580,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605083580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605083580,"stop":1605085200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605085200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9r\u00e9monie du 11 novembre","descr":"\u00c9dition sp\u00e9ciale \u00e0 l'occasion des c\u00e9r\u00e9monies du 11 Novembre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2dd60e74d8bfa298b583078fa0d2724680805213.jpg?x=548&y=366\/crmonie-du-11-novembre","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2017","start":1605085200,"stop":1605092460,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605092460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605092460,"stop":1605095340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605095340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Littoral","descr":"''Littoral'', le magazine d\u00e9di\u00e9 aux gens de mer, vous convie \u00e0 une balade maritime le long des c\u00f4tes atlantiques, au gr\u00e9 de d\u00e9couvertes inattendues, de rencontres impromptues et d'intenses \u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605095340,"stop":1605096960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605096960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605096960,"stop":1605097800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605097800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605097800,"stop":1605099600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605099600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"L'actualit\u00e9 litt\u00e9raire avec, pour seul mot d'ordre, le plaisir. Au menu : un plateau d'\u00e9crivains connus, de toutes nationalit\u00e9s, qui nous donnent envie de d\u00e9guster des histoires, d\u00e9vorer des pages, savourer les mots en fins gourmets de la litt\u00e9rature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7097084ca4481d443c900fb3b54f7b220745935.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605099600,"stop":1605102240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605102240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605102240,"stop":1605105240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605105240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605105240,"stop":1605106800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605106800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Antonin renoue avec un \u00e9l\u00e9ment douloureux de son pass\u00e9, Anissa est accul\u00e9e par la situation. De son c\u00f4t\u00e9, Alice tente d'aller de l'avant et de passer un bon moment avec ses enfants, mais une menace plane...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605106800,"stop":1605108180,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605108180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605108180,"stop":1605108720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605108720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605108720,"stop":1605110700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605110700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Magazine","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93cd8ec8ac3596fca38e94e0fdff481cc8572baf.jpg?x=548&y=366\/magazine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605110700,"stop":1605114000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605114000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605114000,"stop":1605115380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605115380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605115380,"stop":1605115620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605115620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605115620,"stop":1605115800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605115800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605115800,"stop":1605116520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605116520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres en Auvergne","descr":"Le corps d'une jeune femme est retrouv\u00e9 pr\u00e8s du lac Pavin, en Auvergne. La mise en sc\u00e8ne du meurtre est troublante pour les enqu\u00eateurs, car elle \u00e9voque une l\u00e9gende locale. En compagnie de l'adjudante chef Lefaivre, le capitaine Romagnat m\u00e8ne une enqu\u00eate d'autant plus d\u00e9licate qu'il connaissait la victime...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7cf1098fe9c703d79af75cecae5a44261f8d3284.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-auvergne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605116520,"stop":1605122040,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605122040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mani\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cba77754ce31f675d8713945e02679690cdac675.jpg?x=548&y=366\/lart-et-la-manire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605122040,"stop":1605123000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605123000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605123000,"stop":1605124560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605124560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605124560,"stop":1605124740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605124740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des racines et des ailes","descr":"La Grande Chartreuse, l'un des monast\u00e8res fran\u00e7ais les plus myst\u00e9rieux. Nous avons rencontr\u00e9 l'une des rares personnes autoris\u00e9es \u00e0 y p\u00e9n\u00e9trer. Charles et Sylvia sont gardiens de refuge dans le massif pr\u00e9serv\u00e9 des \u00c9crins. D\u00e9couverte, \u00e0 cheval, des vals du Dauphin\u00e9, puis de la splendeur hivernale des plateaux du Vercors.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0711063c98be4018de1d6dfe58b6b1f33f855246.jpg?x=548&y=366\/des-racines-et-des-ailes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605124740,"stop":1605132180,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605132180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605132180,"stop":1605133800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605133800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vend\u00e9e Globe","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du 9e Vend\u00e9e Globe, tour du monde \u00e0 la voile en solitaire, sans escale et sans assistance, qui passe d'Ouest en Est par les grands trois caps : Bonne Esp\u00e9rance, Leeuwin et Horn. Point de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e : Les Sables d'Olonne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605133800,"stop":1605133980,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605133980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605133980,"stop":1605134160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605134160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"La veille du d\u00e9part de Jacques, Julien, accompagn\u00e9 de Julie, revient \u00e0 Chaville. C'est l'occasion pour lui de se rattraper aupr\u00e8s de son fils et d'assumer son r\u00f4le de p\u00e8re. D'autant plus que plus l'heure du d\u00e9part approche, plus Jacques est angoiss\u00e9. Mais un impr\u00e9vu s'invite : Julie ressent des contractions...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6353cf2d4e8ea2706b6d1a1fe44dd69111f848af.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605134160,"stop":1605135480,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605135480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Maintenant que Jacques est parti, Julien et Marie se retrouvent. Ils doivent d\u00e9cider quelle tournure va prendre leur relation. Leur couple a-t-il un avenir ? Sylvie rend visite \u00e0 Julie et son nouveau-n\u00e9. A peine arriv\u00e9e \u00e0 l'h\u00f4pital, elle tombe nez \u00e0 nez avec Michel, plus de 30 ans apr\u00e8s qu'il soit parti...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64e9e0d7ba05f904b5a820a87f624a4fe1f745f4.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605135480,"stop":1605137040,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605137040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Un an plus tard, Marie soutient enfin sa th\u00e8se. L'occasion pour tous de se retrouver pour la premi\u00e8re fois depuis les derniers \u00e9v\u00e9nements et de faire un bilan de cette ann\u00e9e pass\u00e9e loin les uns des autres...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14ef29f30bdaf1b6016ed37ace2dbe928c48a0b8.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605137040,"stop":1605138600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605138600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605138600,"stop":1605140160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605140160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605140160,"stop":1605140280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605140280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605140280,"stop":1605143460,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605143460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La M\u00e9canique burn-out","descr":"C'est un mal de plus en plus fr\u00e9quent, sans existence m\u00e9dicale : le burn-out. Pour comprendre cet effondrement, professionnel et personnel, Elsa Fayer donne la parole aux victimes et dresse un \u00e9tat des lieux alarmant du monde du travail. Des t\u00e9moignages \u00e9tay\u00e9s par les analyses de sociologues et de psychologues.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff6d1e846b2e2cddd20550e9db1d3088f2d2a41e.jpg?x=548&y=366\/la-mcanique-burn-out","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605143460,"stop":1605147480,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605147480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Littoral","descr":"''Littoral'', le magazine d\u00e9di\u00e9 aux gens de mer, vous convie \u00e0 une balade maritime le long des c\u00f4tes atlantiques, au gr\u00e9 de d\u00e9couvertes inattendues, de rencontres impromptues et d'intenses \u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605147480,"stop":1605149040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605149040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mani\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cba77754ce31f675d8713945e02679690cdac675.jpg?x=548&y=366\/lart-et-la-manire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605149040,"stop":1605150000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605150000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605150000,"stop":1605151500,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605151500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605151500,"stop":1605155400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605155400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605155400,"stop":1605157080,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1605157080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1605157080,"stop":1605158640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}