{"1599364980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Le format familial unique d'un couple de lesbiennes Un couple de lesbiennes explique aujourd'hui comment leur b\u00e9b\u00e9 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u. Denis Bernard s'\u00e9nerve \u00e0 propos de la chambre de sa fille. Le top 3 porte sur le r\u00e9confort tandis que St\u00e9phanie Deslauriers nous parle des gros mots. Enfin, rassemblement d'ex pour des confidences et des remerciements mutuels.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599364980,"stop":1599366480,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599366480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599366480,"stop":1599366660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599366660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599366660,"stop":1599368400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599368400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Y'a pas \u00e9cole ?","descr":"Que sont nos donn\u00e9es personnelles ? Tous connect\u00e9s, tous observ\u00e9s ? Peut-on nous espionner sur Internet ? Qu'appelle-t-on le big data ? En quoi consiste leur r\u00e9colte et quelles en sont les cons\u00e9quences ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b6a155637d190860a6f89fa9b924892d9214a0c.jpg?x=548&y=366\/ya-pas-cole","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599368400,"stop":1599371220,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599371220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599371220,"stop":1599371760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599371760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599371760,"stop":1599372000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599372000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599372000,"stop":1599373560,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599373560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599373560,"stop":1599374280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599374280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Le format familial unique d'un couple de lesbiennes Un couple de lesbiennes explique aujourd'hui comment leur b\u00e9b\u00e9 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u. Denis Bernard s'\u00e9nerve \u00e0 propos de la chambre de sa fille. Le top 3 porte sur le r\u00e9confort tandis que St\u00e9phanie Deslauriers nous parle des gros mots. Enfin, rassemblement d'ex pour des confidences et des remerciements mutuels.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e29ed38c1ebcfa7e9c27730ada33f6130cd2a12f.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599374280,"stop":1599375780,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599375780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599375780,"stop":1599376260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599376260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599376260,"stop":1599376620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599376620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... Une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599376620,"stop":1599377040,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599377040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599377040,"stop":1599377340,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599377340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599377340,"stop":1599378000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599378000,"stop":1599378780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599378780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599378780,"stop":1599379620,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599379620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599379620,"stop":1599381180,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599381180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599381180,"stop":1599382980,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599382980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599382980,"stop":1599383640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599383640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599383640,"stop":1599383880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599383880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Chaque num\u00e9ro est th\u00e9matis\u00e9 autour d'un pays europ\u00e9en avec un reportage de quinze minutes sur une initiative inspirante, un invit\u00e9 en plateau pour savoir si le mod\u00e8le pr\u00e9sent\u00e9 est applicable \u00e0 la France et une chronique sur les actulit\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599383880,"stop":1599385560,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599385560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le grand journal des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0224b36effa93a469a55d0c3560ab66582f1ce8.jpg?x=548&y=366\/le-grand-journal-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599385560,"stop":1599387240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599387240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Riding Zone","descr":"Surf, skate, snow, bodyboard, moto, bmx, basejump, kitesurf, freeride: Tiga fait un tour d'horizon de l'actualit\u00e9 de tous les sports extr\u00eames en France et \u00e0 l'international. Des portraits de riders et de musiciens rythment l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c80670798f9b664ff03ba504e52862da9611d78.jpg?x=548&y=366\/riding-zone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599387240,"stop":1599389100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599389100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les chefs!","descr":"Pour la grande finale, les trois finalistes cuisinent un repas gastronomique, inspir\u00e9 par les exp\u00e9riences culinaires marquantes de leur vie. Apr\u00e8s les deux premiers services, un candidat quitte la cuisine. Le grand gagnant est d\u00e9sign\u00e9 au terme des deux derniers services. Avec les juges Normand Laprise, Jean-Luc Boulay, Pasquale Vari.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599389100,"stop":1599391800,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599391800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599391800,"stop":1599393600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599393600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Autour de l'invit\u00e9 de la semaine, interview\u00e9 par Michel Drucker, de nombreuses personnalit\u00e9s viennent \u00e9voquer leur actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599393600,"stop":1599397680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599397680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"L'animateur Pierre-Yves Lord et ses invit\u00e9s, fondus de plong\u00e9e, explorent le globe et le monde parall\u00e8le subaquatique. L'occasion de d\u00e9couvrir diff\u00e9rentes cultures, de faire de nouvelles rencontres et de ramener des images et des souvenirs \u00e0 couper le souffle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599397680,"stop":1599400800,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599400800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599400800,"stop":1599402840,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599402840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La t\u00e9l\u00e9 de A @ Z","descr":"Zapping \u00e0 travers le temps et ab\u00e9c\u00e9daire t\u00e9l\u00e9visuel, \" La T\u00e9l\u00e9 de A \u00e0 Z \" rassemble tous les genres : infos, vari\u00e9t\u00e9s, magazines, sports, jeux et livre une compilation d'images \" collector \" de moments inoubliables ou... \u00e0 oublier !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22cc4f207c337c1121798822f6068ebc10e95d4c.jpg?x=548&y=366\/la-tl-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599402840,"stop":1599404760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599404760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599404760,"stop":1599408000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599408000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599408000,"stop":1599409620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599409620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599409620,"stop":1599409800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599409800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599409800,"stop":1599410400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599410400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"Situ\u00e9 dans le cercle polaire, l'archipel de Lofoten est un v\u00e9ritable terrain de jeu nordique, orn\u00e9 de pics ac\u00e9r\u00e9s, de fjords spectaculaires et d'aurores bor\u00e9ales. Malgr\u00e9 le tourisme florissant et les anomalies climatiques qui plongent pendant plusieurs jours les \u00eeles dans la noirceur, le mode de vie y reste authentique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599410400,"stop":1599413280,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599413280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"Vingt-sept ans apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 son pays natal, Lina retourne pour la premi\u00e8re fois en Colombie. Toute petite, elle a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e par une famille suisse. En compagnie de son petit ami St\u00e9phane, Lina va enfin d\u00e9couvrir la terre de ses racines. Pour le couple, c'est un voyage charg\u00e9 d'\u00e9motion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599413280,"stop":1599416040,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599416040,"stop":1599417000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599417000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599417000,"stop":1599418560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599418560,"stop":1599418800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599418800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Corps \u00e9tranger","descr":"Samia, qui a fui un fr\u00e8re radicalis\u00e9, arrive en France. Sans papiers, la jeune Tunisienne trouve refuge chez Imed, un ami de son fr\u00e8re. Elle finit par trouver un travail chez madame Bertaud, qui ne se remet pas du d\u00e9c\u00e8s de son mari. Elle regrette l'aspect sensuel de sa relation avec son \u00e9poux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4906a7d1332219fff38c23a2dbef455cbc5eaf0f.jpg?x=548&y=366\/corps-tranger","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599418800,"stop":1599424500,"country":"TUN\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599424500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599424500,"stop":1599426060,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599426060,"stop":1599426300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans arme, ni haine, ni violence","descr":"Arr\u00eat\u00e9 pour un braquage en 1977, Albert Spaggiari s'\u00e9chappe et gagne l'Am\u00e9rique du Sud, ne cessant de narguer les autorit\u00e9s et multipliant les rencontres avec les journalistes. C'est ainsi qu'il re\u00e7oit, pour quelques jours, Vincent, un reporter. Ce dernier d\u00e9couvre un homme g\u00e9n\u00e9reux et fauch\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30424131088da6cb8cbe46157173d0747644b118.jpg?x=548&y=366\/sans-arme-ni-haine-ni-violence","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599426300,"stop":1599431520,"country":"F","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599431520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599431520,"stop":1599433200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599433200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599433200,"stop":1599433380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599433380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 l'int\u00e9rieur","descr":"Maxime sort du coma et r\u00e9v\u00e8le \u00e0 Ang\u00e8le le nom de l'assassin. Choqu\u00e9e par cette r\u00e9v\u00e9lation, elle d\u00e9cide de ne pas en parler, persuad\u00e9e qu'il ment. L'entourage d'Ang\u00e8le, cependant, commence \u00e0 s'interroger sur sa lucidit\u00e9. La commissaire Favard d\u00e9couvre bient\u00f4t qu'elle lui a cach\u00e9 la v\u00e9rit\u00e9 et lui retire l'enqu\u00eate... Sc\u00e9nario : Jeanne Le Guillou, Bruno Dega Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83934b20d460048fb03a67b20f01b8a51c00015d.jpg?x=548&y=366\/lintrieur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599433380,"stop":1599436500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599436500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 l'int\u00e9rieur","descr":"La m\u00e8re d'Ang\u00e8le persuade Bastien que sa fille perd la t\u00eate et qu'il faut l'interner. Mais Ang\u00e8le parvient \u00e0 s'enfuir. Certaine de conna\u00eetre le coupable, elle convainc Favard de reprendre les fouilles. Dans le potager de la clinique, ils trouvent ce qu'ils cherchaient depuis le d\u00e9but : le coeur d'Ana... Sc\u00e9nario : Jeanne Le Guillou, Bruno Dega Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a912d2e6a2cefaf917cc141ad62be4b61df4e987.jpg?x=548&y=366\/lintrieur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599436500,"stop":1599439680,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599439680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599439680,"stop":1599441780,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599441780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas croire","descr":"Ludovic-Mohamed Zahed conjuge la foi en Dieu et l'amour d'un homme. Docteur en anthropologie et psychologie sociale, il a fond\u00e9 la premi\u00e8re mosqu\u00e9e inclusive de France et cr\u00e9\u00e9 un institut de formation en th\u00e9ologie islamique. Mais quelle place les communaut\u00e9s musulmanes sont-elles pr\u00eates \u00e0 accorder \u00e0 ce courant progressiste ? Invit\u00e9 : Ludovic-Mohamed Zahed, imam. Pr\u00e9sentation : Aline Bachofner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599441780,"stop":1599444000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599444000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599444000,"stop":1599445920,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599445920,"stop":1599449400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599449400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599449400,"stop":1599451080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599451080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599451080,"stop":1599452640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}