{"1603862640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603862640,"stop":1603862940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603862940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603862940,"stop":1603864800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603864800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603864800,"stop":1603866600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603866600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603866600,"stop":1603867620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603867620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603867620,"stop":1603868100,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603868100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603868100,"stop":1603868400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603868400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603868400,"stop":1603870020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603870020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603870020,"stop":1603870740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603870740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Un magazine sans tabous d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 la pr\u00e9vention. Parce que chacun peut agir sur son bien-\u00eatre en adoptant de bonnes pratiques et en prenant soin de son corps, Prudence Ma\u00efdou, accompagn\u00e9e de professionnels de sant\u00e9, nous sensibilise et nous informe sur ces questions essentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479c8f89292b6e64fb19aaf5207845f20cc61293.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603870740,"stop":1603872420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603872420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603872420,"stop":1603874100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603874100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603874100,"stop":1603875540,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603875540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Littoral","descr":"Littoral, le magazine d\u00e9di\u00e9 aux gens de mer, vous convie \u00e0 une balade maritime le long des c\u00f4tes atlantiques, au gr\u00e9 de d\u00e9couvertes inattendues, de rencontres impromptues et d'intenses \u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603875540,"stop":1603877160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603877160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"L'astuce pour savoir comment s'\u00e9crit obnubil\u00e9 est la suivante : quand on ne pense qu'\u00e0 une seule chose, on est obnubil\u00e9 par elle... comme une obsession. Obsession et obnubiler commencent de la m\u00eame mani\u00e8re : par '' ob ''. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eb3d880ea6426122a0915845146dafc0791e3ab.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603877160,"stop":1603877280,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603877280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"\u00c0 28 ans, Thomas Mustin a d\u00e9j\u00e0 su se faire nom, en tant que musicien et com\u00e9dien. \u00c0 la fin d'une journ\u00e9e pleine d'\u00e9motion(s), Mustii partage son plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, certes pas des plus gastronomiques, mais \u00e0 son image : terriblement sympathique ! Des escalopes pan\u00e9es, aveccroquettes et compote.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603877280,"stop":1603878960,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603878960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603878960,"stop":1603879200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603879200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603879200,"stop":1603880040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603880040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603880040,"stop":1603880220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603880220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Blanche obtient les confidences qu'elle attendait, mais qui la peinent, Boher ressent le besoin de parler \u00e0 Samia. Quant \u00e0 Jocelyn, il montre qu'il est plein de ressources depuis qu'il a d\u00e9couvert un aspect positif \u00e0 sa condition...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603880220,"stop":1603881840,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603881840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603881840,"stop":1603884600,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603884600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le royaume perdu","descr":"\u00c0 bord de leur Westfalia, le musicien Joseph Edgar et le passionn\u00e9 d'histoire \u00c9ric Allard partent \u00e0 l'aventure, \u00e0 la recherche du fabuleux royaume de Noremb\u00e8gue, mentionn\u00e9 par les explorateurs europ\u00e9ens d\u00e8s le XVe si\u00e8cle.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603884600,"stop":1603887540,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603887540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les merveilles du patrimoine fran\u00e7ais","descr":"Le palais des Papes \u00e0 Avignon, le ch\u00e2teau de Chambord, le Mont-Saint-Michel... Voici quelques-unes des merveilles du patrimoine fran\u00e7ais qui, chacune \u00e0 sa mani\u00e8re, racontent l'histoire. Des \u00e9difices incontournables \u00e0 d\u00e9couvrir ou \u00e0 red\u00e9couvrir.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603887540,"stop":1603888200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603888200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603888200,"stop":1603890000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603890000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Au coeur du vignoble bordelais, St\u00e9phane nous fait d\u00e9couvrir Saint-\u00c9milion et les villages environnants. Au sommaire : \u2013 Changer : cr\u00e9ation d'un espace modulable bureau\/salle \u00e0 manger \u2013 Explosion florale \u2013 R\u00e9novation d'une chartreuse \u2013 Franck Tressens","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603890000,"stop":1603895460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603895460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603895460,"stop":1603897200,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603897200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603897200,"stop":1603898460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603898460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603898460,"stop":1603898820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603898820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603898820,"stop":1603900800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603900800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"36,9\u00b0","descr":"Magazine de la sant\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Isabelle Moncada, 36,9\u00b0 aborde la sant\u00e9 du point de vue du patient et non du m\u00e9decin en s'ouvrant \u00e9galement aux aspects politiques, \u00e9conomiques, \u00e9thiques et m\u00e9dicaux. L'\u00e9mission s'int\u00e9resse autant aux pathologies et aux soins qu'\u00e0 l'individu qui paye ses primes, \u00e0 la sant\u00e9, \u00e0 la pollution, \u00e0 la publicit\u00e9 des multinationales de l'agroalimentaire...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1299ad146e1a090653c4bcea85223745294c245.jpg?x=548&y=366\/369","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603900800,"stop":1603904400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603904400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603904400,"stop":1603905780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603905780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603905780,"stop":1603906020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603906020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603906020,"stop":1603906200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603906200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603906200,"stop":1603906860,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603906860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres en Cotentin","descr":"A l'aube, dans un \u00e9tang pris dans les brumes, le corps d'un homme est retrouv\u00e9, des branches de gen\u00eat dispos\u00e9es autour de lui. Fran\u00e7ois Lehodey, promoteur immobilier, avait de nombreux ennemis. Mais plusieurs t\u00e9moins disent avoir crois\u00e9 une jeune femme rousse v\u00eatue de blanc. H\u00e9l\u00e8ne Ribero enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4546b17743ed52b9c93e624eeaafe175b9dcdc5e.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-cotentin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603906860,"stop":1603912620,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603912620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"En Italie, la gastronomie est un art de vivre, inscrit au Patrimoine mondial de l'Unesco. Mais comment pr\u00e9server des traditions culinaires \u00e0 la renomm\u00e9e mondiale et d\u00e9fendre une identit\u00e9 forte ? Pour le savoir Benjamin Darnaud part \u00e0 la rencontre de ces hommes et de ces femmes qui produisent autrement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603912620,"stop":1603913400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603913400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603913400,"stop":1603914960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603914960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603914960,"stop":1603915320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603915320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas r\u00eaver","descr":"Ce magazine d'\u00e9vasion et de d\u00e9couverte pose un regard nouveau sur le monde qui nous entoure \u00e0 travers des reportages qui sauront \u00e9merveiller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75a668e44a0c5b2b7c45028c8719e2e3c4ff5d69.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-rver","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603915320,"stop":1603922220,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603922220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603922220,"stop":1603923780,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603923780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603923780,"stop":1603924020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603924020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Cela fait deux ans que Julien, Marie, leur fils Jacques et la m\u00e8re de Julien, Sylvie, vivent ensemble. Mais l'\u00e9quilibre familial est perturb\u00e9 lorsque Jacques annonce qu'il veut partir \u00e0 l'autre bout du monde. Refusant cette perspective, Marie et Julien se d\u00e9m\u00e8nent pour contrer les plans de leur fils...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603924020,"stop":1603925340,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603925340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien a trouv\u00e9 un moyen d'\u00eatre plus souvent avec son fils pour tenter de le convaincre de rester \u00e0 Chaville : travailler avec lui. Marie est perturb\u00e9e par quelque chose qui l'emp\u00eache d'avancer sur sa th\u00e8se et d\u00e9cide d'en parler \u00e0 Julien. Julie, une nouvelle voisine, plut\u00f4t bizarre, fait son apparition...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6353cf2d4e8ea2706b6d1a1fe44dd69111f848af.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603925340,"stop":1603926900,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603926900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Face au d\u00e9s\u00e9quilibre qu'a provoqu\u00e9 l'annonce du d\u00e9part de Jacques, Sylvie se retrouve face \u00e0 ses propres psychoses. Aid\u00e9e par Louis, son ex-coll\u00e8gue et amant, elle envisage de d\u00e9m\u00e9nager. Julien et Julie ne partagent pas le m\u00eame avis quant \u00e0 lui r\u00e9v\u00e9ler ou non la v\u00e9rit\u00e9 identit\u00e9 de Julie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603926900,"stop":1603928280,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603928280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien et Marie passent la soir\u00e9e chez L\u00e9a et Sam, qui forment \u00e0 pr\u00e9sent un couple. Mais un sujet sensible fait des \u00e9tincelles : avoir un second enfant. Alors que Julien d\u00e9sire \u00eatre un p\u00e8re pr\u00e9sent d\u00e8s le d\u00e9but, ce n'est ni la priorit\u00e9, ni la volont\u00e9 de Marie. Le m\u00eame th\u00e8me divise \u00e9galement L\u00e9a et Sam...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603928280,"stop":1603929660,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603929660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603929660,"stop":1603931220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603931220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603931220,"stop":1603931400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603931400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603931400,"stop":1603934580,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603934580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art du crime","descr":"Maxime Lesage, danseur classique et candidat au corps de ballet de l'Op\u00e9ra Garnier, est retrouv\u00e9 mort, assassin\u00e9, dans le foyer de la danse de ce lieu centenaire. Un po\u00e8me du c\u00e9l\u00e8bre peintre Edgar Degas a \u00e9t\u00e9 enfonc\u00e9 dans sa gorge. Les \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole o\u00f9 Maxime \u00e9tudiait racontent une \u00e9trange l\u00e9gende...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/155b64d1294123d956194fc816de50a04505fb98.jpg?x=548&y=366\/lart-du-crime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603934580,"stop":1603940400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603940400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603940400,"stop":1603942080,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603942080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603942080,"stop":1603945980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603945980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33b7553eedf6c4893a9f2768063a256813c4d882.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603945980,"stop":1603947540,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603947540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603947540,"stop":1603949100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}