{"1602131040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602131040,"stop":1602131340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602131340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602131340,"stop":1602132780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602132780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour : march\u00e9s de Suisse","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602132780,"stop":1602133020,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602133020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602133020,"stop":1602133200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602133200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602133200,"stop":1602134820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602134820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602134820,"stop":1602135000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602135000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602135000,"stop":1602136020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602136020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602136020,"stop":1602136500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602136500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602136500,"stop":1602136800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602136800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602136800,"stop":1602138360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602138360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602138360,"stop":1602139080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602139080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9diterran\u00e9o","descr":"\u00c9conomie, culture, environnement, patrimoine... la M\u00e9diterran\u00e9e, creuset de multiples civilisations, est au centre de tous les changements, conflits et \u00e9volutions de notre si\u00e8cle. \u00c0 travers regards et portraits, en approfondissant un th\u00e8me ou les r\u00e9alit\u00e9s d'un pays, \" Mediterraneo \" porte un regard diff\u00e9rent sur le monde m\u00e9diterran\u00e9en.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d2f5e165c6ecbee132b2ccaa80c48d6bbbb21906.jpg?x=548&y=366\/mditerrano","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602139080,"stop":1602140700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602140700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mon plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9","descr":"Le poulet \u00e0 la moambe n'est pas le plat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de Jean-Michel Saive, c'est son plat f\u00e9tiche ! En effet, la veille de comp\u00e9titions importantes, le c\u00e9l\u00e8bre pongiste se d\u00e9lecte de cette recette familiale... Mais avant d'y go\u00fbter, une journ\u00e9e bien remplie s'annonce !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64849071fc5015e47fec398cd8d777cc12711cff.jpg?x=548&y=366\/mon-plat-prfr","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602140700,"stop":1602142380,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602142380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jardins et loisirs","descr":"Luc No\u00ebl communique sa passion du jardinage et donne des conseils pratiques pour cultiver, embellir ou d\u00e9corer les jardins. Compositions florales, d\u00e9couverte de jardins priv\u00e9s, rythme des saisons, les diff\u00e9rentes rubriques du magazine constituent une aide pr\u00e9cieuse pour tous.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d571238769692ed38bd7baba438c4d29205c986.jpg?x=548&y=366\/jardins-et-loisirs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602142380,"stop":1602143580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602143580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Euh...","descr":"Beno\u00eet se rend chez Sylvie pour tout lui avouer et tombe au milieu des fun\u00e9railles de sa grand-m\u00e8re. Il en profite pour approcher le fils de Sylvie et regagne la confiance de cette derni\u00e8re. L'affaire est dans le sac.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602143580,"stop":1602144000,"country":"B","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602144000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vachement Normand !","descr":"Dans le sud du pays d'Auge, Vincent Chatelain part \u00e0 la rencontre d'Emmanuel Leclerc, \u00e9leveur de yearlings, poulains pur-sang \u00e2g\u00e9s d'un an et demi. De l'\u00e9levage \u00e0 la pr\u00e9paration des chevaux pour les ventes, immersion dans les coulisses des yearlings de Deauville.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27f9696d0a331f682ccaae3362bd4b3d05d5997e.jpg?x=548&y=366\/vachement-normand","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602144000,"stop":1602145620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602145620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit-il avec deux ''s'' ou avec un ''t'' comme discuter ? Pour une discussion digne de ce nom, il faut \u00eatre deux, deux comme deux ''s''. Discussion s'\u00e9crira donc avec deux ''s'' ! Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eb3d880ea6426122a0915845146dafc0791e3ab.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602145620,"stop":1602145800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602145800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Curieux B\u00e9gin","descr":"Journ\u00e9e poissons avec le com\u00e9dien Justin Laram\u00e9e. \u00c0 T\u00e9treaultville, Christian s'initie \u00e0 la p\u00eache urbaine aux abords du fleuve Saint-Laurent. Pierre Gingras pr\u00e9sente l'esturgeon fum\u00e9 et, au restaurant Ikanos, le chef Constant Mentzas propose une d\u00e9gustation de ses poissons favoris.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/332967d97fe461e962d005dfa18ce3777ad8374e.jpg?x=548&y=366\/curieux-bgin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602145800,"stop":1602147360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602147360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602147360,"stop":1602147600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602147600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602147600,"stop":1602148440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602148440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602148440,"stop":1602148620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602148620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Baptiste est face \u00e0 un terrible dilemme, K\u00e9vin d\u00e9couvrira-t-il le secret de Tom ? Quant \u00e0 Samia, elle prend une d\u00e9cision radicale ! R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Marie-Pascale Laurencelle (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602148620,"stop":1602150300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602150300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602150300,"stop":1602153060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602153060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"180 jours","descr":"C'est la rentr\u00e9e \u00e0 l'\u00e9cole G\u00e9rard-Filion ! L'\u00e9quipe de direction et les enseignants accueillent les 1400 \u00e9l\u00e8ves et s'att\u00e8lent d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent \u00e0 tisser des liens avec les \u00e9tudiants. Il faut s'assurer de la bonne int\u00e9gration des nouveaux et pourvoir un poste toujours vacant. Les prochains jours ne seront pas de tout repos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71532beddd1adebc4f9e7f0430e7b1767a59f5aa.jpg?x=548&y=366\/180-jours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602153060,"stop":1602155760,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602155760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Geolino reportage","descr":"Au Nevada, aux \u00c9tats-Unis, les ours bruns n'h\u00e9sitent pas \u00e0 aller fouiller les poubelles des habitants, au risque d'\u00eatre abattus. Pour les prot\u00e9ger, avec l'aide de ses chiens, le biologiste Carl Lackey les capture, puis les rel\u00e2che loin des habitations.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c66dbedcc5630c9120a64e556b8a5597b10858a.jpg?x=548&y=366\/geolino-reportage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602155760,"stop":1602156600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602156600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602156600,"stop":1602158400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602158400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Christian est convoqu\u00e9 \u00e0 une audience pour une \u00e9ventuelle libert\u00e9 conditionnelle totale. Mia est de plus en plus inqui\u00e8te pour son fils Matisse. Depuis l'h\u00f4pital, Bobby semble garder une emprise malsaine sur le jeune gar\u00e7on. Louana Bertolli semble s'\u00eatre suicid\u00e9e, mais Dupuis continue malgr\u00e9 tout de soup\u00e7onner J\u00e9r\u00e9mie... Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602158400,"stop":1602160920,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602160920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9moires vives","descr":"Ludovic se fait de plus en plus insistant et veut convaincre Claire d'accepter son invitation \u00e0 New York. J\u00e9r\u00e9mie veut d\u00e9montrer sa bonne foi et remet \u00e0 Dupuis la lettre envoy\u00e9e par Louana Bertolli. Dans l'enqu\u00eate sur la disparition de Judith Laram\u00e9e, une nouvelle piste semble prometteuse... Auteure : Chantal Cadieux","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60af9d743d18cc28b69c9fdf5948c3f87e667de9.jpg?x=548&y=366\/mmoires-vives","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602160920,"stop":1602163500,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602163500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602163500,"stop":1602165120,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602165120,"stop":1602165600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors qu'Enzo fait des projets enthousiasmants pour le week-end, Johanna tente de jouer les entremetteuses. De son c\u00f4t\u00e9, Eliott veut croire \u00e0 une seconde chance. Quant \u00e0 Lucille, elle voit venir le pi\u00e8ge qu'on lui tend...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602165600,"stop":1602166980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602166980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602166980,"stop":1602167400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602167400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602167400,"stop":1602169200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602169200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3b53ad761beaeb878bf86241fe88936a2533fd6.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602169200,"stop":1602172800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602172800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602172800,"stop":1602174180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602174180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602174180,"stop":1602174420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602174420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602174420,"stop":1602174600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602174600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602174600,"stop":1602175140,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602175140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"St\u00e9phane Albertini est un m\u00e9decin reconnu dont la vie tranquille bascule lorsqu'une de ses patientes, Manon, se manifeste comme \u00e9tant sa fille. De son c\u00f4t\u00e9, Audrey tente de jongler entre une affaire d'adult\u00e8re num\u00e9rique et sa vie priv\u00e9e, qui lui \u00e9chappe. Les dettes de jeu de Sofia commencent \u00e0 la rattraper...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6ee6eaa2be55f066f13eab4982a0972ca08de0e.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602175140,"stop":1602178560,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602178560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"On va s'aimer un peu, beaucoup...","descr":"Monsieur Mercier, un veuf de 75 ans atteint de la maladie d'Alzheimer, vient trouver Audrey car il voudrait que ses enfants l'aident et participent \u00e0 ses frais m\u00e9dicaux. Mais le vieil homme n'est pas en bons termes avec eux. Sofia prend des risques en d\u00e9fendant pour son divorce Lazlo Leveque, un mafieux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/914ecd2936f27a8f7ad67badb03a56bc66785cb9.jpg?x=548&y=366\/on-va-saimer-un-peu-beaucoup","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602178560,"stop":1602181800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602181800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602181800,"stop":1602183360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602183360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602183360,"stop":1602183660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602183660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602183660,"stop":1602184320,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602184320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La mis\u00e9ricorde de la jungle","descr":"Lors de la deuxi\u00e8me guerre du Congo, en 1998, \u00e0 la fronti\u00e8re entre la RDC et le Rwanda, le soldat Faustin, une recrue congolaise, et le sergent Xavier, un h\u00e9ros de guerre rwandais, sont oblig\u00e9s de s'\u00e9pauler afin d'\u00e9chapper aux factions adverses. Au coeur du Kivu, ils se retrouvent seuls et sans ressources...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d074454eb70868daf9d2439e18e3d212e5cf911.jpg?x=548&y=366\/la-misricorde-de-la-jungle","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602184320,"stop":1602189480,"country":"B\/F\/RWA","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602189480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602189480,"stop":1602191040,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602191040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602191040,"stop":1602191220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602191220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La grande librairie","descr":"La philosophe Ad\u00e8le Van Reeth pr\u00e9sente \"La Vie ordinaire\", paru chez Grasset,. De son c\u00f4t\u00e9, Chantal Thomas a r\u00e9uni ses chroniques parues dans un quotidien r\u00e9gional sous le titre \"Caf\u00e9 Vivre\", au Seuil. \"Lettre d'amour sans le dire\", \u00e9dit\u00e9 chez Grasset, le nouveau roman d'Amanda Sthers narre la renaissance d'une femme ab\u00eem\u00e9e par la vie. \"Avant que j'oublie\", le premier roman d'Anne Pauly, paru chez Verdier, livre le r\u00e9cit \u00e9mouvant d'un deuil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/606edd45a8d7f39d612498b8d2f36e0646560c14.jpg?x=548&y=366\/la-grande-librairie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602191220,"stop":1602196620,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602196620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602196620,"stop":1602198180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602198180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602198180,"stop":1602198360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602198360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602198360,"stop":1602201480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602201480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pierre Christin, l'espace-temps","descr":"Le portrait de Pierre Christin, consid\u00e9r\u00e9 par ses coll\u00e8gues dessinateurs comme le plus grand sc\u00e9nariste fran\u00e7ais actuel. \" Val\u00e9rian et Laureline \", \" Les Phalanges de l'Ordre noir \", \" Le Vaisseau de pierre \", la s\u00e9rie \" L\u00e9na \"... Une oeuvre en phase avec les soubresauts du monde contemporain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b71565da99258a85ef4302a540ab763d77b544a3.jpg?x=548&y=366\/pierre-christin-lespace-temps","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602201480,"stop":1602204600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602204600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Christophe Moret Avoir plusieurs cordes \u00e0 son arc d\u00e9finit bien le chef Christophe Moret. Ce dernier jongle entre les restaurants et les saveurs. Season Paper Julie Costaz et M\u00e9lissa Le vaguer\u00e8se, les deux cr\u00e9atrices de Season Paper, enchantent le monde de la papeterie avec leurs cr\u00e9ations. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602204600,"stop":1602205620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602205620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"Vince, 70 ans, a quitt\u00e9 son pays natal, il y a cinquante-trois ans. Il n'a jamais \u00e9t\u00e9 nostalgique du Panama. Raoul, son fils, veut pourtant mieux conna\u00eetre ses origines. Avec sa soeur Nadia, ils accompagnent leur p\u00e8re dans ce voyage. \u00c0 Buen Retiro, Vince est face \u00e0 son pass\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602205620,"stop":1602208800,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602208800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Meilleure s\u00e9rie (Vues d'Afrique, Montr\u00e9al 2017), comp\u00e9tition officielle (Festival de Fiction TV de La Rochelle 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6b69527a143e543772fa7c64585a06612ac57c.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602208800,"stop":1602210300,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602210300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602210300,"stop":1602214260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602214260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602214260,"stop":1602215880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602215880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602215880,"stop":1602217440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}