{"1604811600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Trois enfants de p\u00e8res diff\u00e9rents : c'est le choix de Cindy. On se penche aussi sur Fran\u00e7ois P\u00e9russe, d\u00e9pass\u00e9 par la d\u00e9sorganisation de ses enfants, sur le fait de bouger plus, sur les enfants qui grandissent trop vite, sur les fake news et au premier appartement de Florence et Karelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604811600,"stop":1604812920,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604812920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604812920,"stop":1604813040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604813040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604813040,"stop":1604813820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604813820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604813820,"stop":1604815380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Les pieds, souvent dissimul\u00e9s dans des chaussures, se d\u00e9voilent rarement et peuvent susciter tout un tas de fantasmes. Leur forme, leur position ou leur posture en disent long sur nous et notre sant\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. D'o\u00f9 l'importance d'en prendre soin, de les chouchouter. Surtout lorsqu'ils sont bless\u00e9s, ou sources de douleurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604815380,"stop":1604818020,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604818020,"stop":1604818560,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fc5b8d1333ddadc8f9351f7d433314bbef0f1fd.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604818560,"stop":1604818800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604818800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604818800,"stop":1604820420,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604820420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604820420,"stop":1604821080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604821080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604821080,"stop":1604822580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604822580,"stop":1604823060,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604823060,"stop":1604823360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604823360,"stop":1604823720,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604823720,"stop":1604823900,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604823900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604823900,"stop":1604824200,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604824200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604824200,"stop":1604824800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604824800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604824800,"stop":1604825520,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604825520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604825520,"stop":1604826300,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604826300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle a h\u00e2te d'aller \u00e0 l'\u00e9cole comme Ti-Brin, mais pas Pruneau. Pendant qu'ils sont \u00e0 la campagne avec Grand-Papa Bi, les jumeaux se demandent ce que font leurs parents. Passe-Partout raconte sa premi\u00e8re journ\u00e9e \u00e0 la maternelle. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604826300,"stop":1604827920,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"\u00c0 la campagne, Cannelle observe avec bonheur des insectes en compagnie de Pruneau et Kiwi. Passe-Partout ne cesse de rappeler qu'il adore l'\u00e9t\u00e9 : il y a tant d'activit\u00e9s \u00e0 faire pendant cette saison ! Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604827920,"stop":1604829600,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604829600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604829600,"stop":1604830440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604830440,"stop":1604830680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604830680,"stop":1604832360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604832360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604832360,"stop":1604834880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604834880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Au coeur du Haut-Doubs, Anne-Sophie et Arnaud Bourgeois fabriquent de l'absinthe, un spiritueux \u00e0 la renomm\u00e9e sulfureuse. Antoine Vernerey produit un fromage ancestral b\u00e9n\u00e9ficiant d'une AOC : le Comt\u00e9. Genevi\u00e8ve Magnon creuse les sols des tourbi\u00e8res pour remonter le temps. Focus sur un produit d'exception : la saucisse de Morteau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604834880,"stop":1604836560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf3b1d05b8c46d65a8388ffea59615db0992c9e2.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604836560,"stop":1604836860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604836860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604836860,"stop":1604838600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604838600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604838600,"stop":1604840400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Sur son c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge, Michel Drucker, entour\u00e9 de ses chroniqueurs, re\u00e7oit un invit\u00e9 \" fil rouge \" et propose des sujets d'actualit\u00e9, culture, musique, vie quotidienne, sant\u00e9 ainsi qu'une rubrique d\u00e9di\u00e9e aux animaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604840400,"stop":1604844300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604844300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"\u00c0 Tahiti, Karine et Pierre-Yves voient une quantit\u00e9 impressionnante de requins et Karine vit son premier vertige sous-marin. Ils rencontrent des champions de pirogue et de surf et ont la chance de s'initier \u00e0 ces sports.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604844300,"stop":1604847600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604847600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604847600,"stop":1604849400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604849400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604849400,"stop":1604850960,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604850960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604850960,"stop":1604851500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604851500,"stop":1604854800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604854800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604854800,"stop":1604856420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604856420,"stop":1604856600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"7 jours sur 7 Patrick Simonin rencontre les artistes, les \u00e9crivains, les acteurs et tous ceux qui font vibrer notre \u00e9poque. \" L'invit\u00e9 \" est le rendez-vous incontournable des stars et des personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604856600,"stop":1604857200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604857200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Au coeur des parcs r\u00e9gionaux naturels de France","descr":"En r\u00e9gion Centre-Val de Loire, le Parc naturel r\u00e9gional de la Brenne est l'une des plus importantes zones humides continentales fran\u00e7aises. En toutes saisons, la richesse de cet habitat naturel attire les oiseaux, en particulier la guifette moustac. Rencontre avec ceux qui oeuvrent \u00e0 la pr\u00e9servation de ce patrimoine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4223e670e234193a02c4cdb1b20c0f5f41841ece.jpg?x=548&y=366\/au-coeur-des-parcs-rgionaux-naturels-de-france","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604857200,"stop":1604860380,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604860380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gr\u00e8ce, chronique d'un ravage","descr":"Retour sur les ann\u00e9es de guerre et la crise de 1929. \u00c0 sa lib\u00e9ration, en ao\u00fbt 1944, la Gr\u00e8ce sort d'une triple occupation (allemande, italienne, bulgare) : 90 % des villages sont r\u00e9duits en cendres, 300 000 personnes sont mortes de faim \u00e0 Ath\u00e8nes. 1946, c'est la guerre civile...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b6de6a444d1cedffc90e32c61e23f64c2c00bfa.jpg?x=548&y=366\/grce-chronique-dun-ravage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604860380,"stop":1604863800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604863800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604863800,"stop":1604865360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865360,"stop":1604865600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604865600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Conte de printemps","descr":"Professeur de philosophie, Jeanne vit tant\u00f4t chez elle, tant\u00f4t chez Mathieu, qu'elle doit bient\u00f4t \u00e9pouser. En l'absence de son fianc\u00e9, Jeanne regagne son propre appartement, qu'elle trouve occup\u00e9 par sa cousine. D\u00e9sempar\u00e9e, ne sachant o\u00f9 aller, elle se rend \u00e0 une soir\u00e9e, o\u00f9 elle rencontre Natacha...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/11a1e3e1a231cf4fd9518d80926e686f20a35a5c.jpg?x=548&y=366\/conte-de-printemps","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604865600,"stop":1604871780,"country":"F","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604871780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb383438d07c29e6e43de901b908521160e57956.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604871780,"stop":1604873340,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vend\u00e9e Globe","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du 9e Vend\u00e9e Globe, tour du monde \u00e0 la voile en solitaire, sans escale et sans assistance, qui passe d'Ouest en Est par les grands trois caps : Bonne Esp\u00e9rance, Leeuwin et Horn. Point de d\u00e9part et d'arriv\u00e9e : Les Sables d'Olonne.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81015e2521447957f7010fb3536c1f6041b0a3c.jpg?x=548&y=366\/vende-globe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604873340,"stop":1604873520,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604873520,"stop":1604873760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604873760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pr\u00e9judice","descr":"C\u00e9dric a plus de 30 ans et vit toujours chez ses parents. Lors d'un banal repas de famille, sa soeur annonce qu'elle est enceinte. Mais si cette nouvelle r\u00e9jouit tout le reste de la famille, C\u00e9dric au contraire se sent frustr\u00e9 et en col\u00e8re. Il tente alors de comprendre d'o\u00f9 lui vient ce ressentiment...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1147a6ac89673e2abc96a72a5406720dc2f3db2e.jpg?x=548&y=366\/prjudice","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604873760,"stop":1604880000,"country":"B\/LUX\/NL\/F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604880000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604880000,"stop":1604881620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604881620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604881620,"stop":1604881800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604881800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf3b1d05b8c46d65a8388ffea59615db0992c9e2.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604881800,"stop":1604883600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604883600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Basique, les sessions","descr":"D\u00e9couvrez ceux qui feront la sc\u00e8ne musicale de demain. Devant nos cam\u00e9ras, sur la sc\u00e8ne du Bus Palladium, \u00e0 Paris, ces jeunes artistes \u00e0 l'univers foisonnant nous parlent d'eux, de leur parcours, de leur musique... et nous offrent trois titres en live, dont une reprise de leur choix.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9873318148e36be6956e9932d66f23a9c02e60e.jpg?x=548&y=366\/basique-les-sessions","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604883600,"stop":1604884800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604884800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La vie devant elles","descr":"Trois ann\u00e9es ont pass\u00e9. Solana, Alma et Caroline sont soucieuses de construire leur vie d'adulte. Solana a pris la t\u00eate de l'imprimerie Lambert qu'elle s'acharne \u00e0 sauvegarder. Alma pr\u00e9pare d'arrache-pied son barreau, tiraill\u00e9e entre ma\u00eetre Duparcq et Rodolphe. Caroline revient d'un long p\u00e9riple au Maghreb...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fad8f57ae2057ff60210698c3afd6d7581aa063.jpg?x=548&y=366\/la-vie-devant-elles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604884800,"stop":1604887860,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604887860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La vie devant elles","descr":"Le client de ma\u00eetre Duparcq finit par retrouver No\u00e9mie et Alexis cach\u00e9s chez Micheline. Les trois filles organisent l'\u00e9vasion de la m\u00e8re et du fils \u00e0 Paris, chez Rodolphe, aupr\u00e8s duquel Alma se sent davantage comprise et \u00e9panouie. Alma prend alors la d\u00e9cision de quitter Duparcq pour s'installer chez Solana...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04f4cde998653f2c29c00a5416981eab04e8fc20.jpg?x=548&y=366\/la-vie-devant-elles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604887860,"stop":1604890800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604890800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604890800,"stop":1604892360,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604892360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c71b7949d50c4d2ccd1ca91a8906f8fdb143597e.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604892360,"stop":1604895600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"De la d\u00e9mographie aux choix politiques. Spontan\u00e9ment, la g\u00e9opolitique renvoie aux territoires, aux ressources, aux repr\u00e9sentations et aux rapports de force. Or, dans toute r\u00e9gion du monde, les \u00e9volutions d\u00e9mographiques repr\u00e9sentent un outil prospectif majeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604895600,"stop":1604896200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604896200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604896200,"stop":1604897880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604897880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604897880,"stop":1604899440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}