{"1600662240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600662240,"stop":1600662540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600662540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600662540,"stop":1600663980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600663980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"L'utilisation du drone est une nouvelle solution pour pulv\u00e9riser des produits bio de mani\u00e8re beaucoup plus efficace que l'h\u00e9licopt\u00e8re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600663980,"stop":1600664160,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600664160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"La 2 CV sur la route, la 2CV \u00e0 la plage, la 2CV sur le parking... Jean-Marie Verquin, filmeur amateur des 1950, s'arrangeait toujours pour cadrer sa voiture ador\u00e9e dans ses films de vacances ! Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600664160,"stop":1600664400,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600664400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600664400,"stop":1600666200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600666200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600666200,"stop":1600667220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600667220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600667220,"stop":1600667700,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600667700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#Seniors","descr":"Gap g\u00e9n\u00e9rationnel : un youtubeur rend visite aux seniors. Auteur : Alexandre Kominek, Charles Nouveau Distribution : Yann Schmidhalter (C\u00e9dric), Syla de Rawsky (Catherine), Jean Winiger (Jean-Pierre), Merc\u00e9d\u00e8s Brawand (Paulette), Jean-Pierre Gos (Henri), Marie Fontannaz (Am\u00e9lie)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcf2f831f98935b79444fc595c911bb6113ea265.jpg?x=548&y=366\/seniors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600667700,"stop":1600668000,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600668000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600668000,"stop":1600669260,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600669260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600669260,"stop":1600669500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600669500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600669500,"stop":1600670280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600670280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600670280,"stop":1600671900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600671900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie rejoint Jean-Philippe Hellmann, gagnant du troph\u00e9e 2018 \"Tradition d'aujourd'hui\" du Gault & Millau Grand Est, dans son restaurant situ\u00e9 \u00e0 Osthouse. Ensemble, ils rencontrent Th\u00e9o Kieffer, \u00e9leveur de pigeons, puis se rendent \u00e0 la ferme Rieffel de Fegersheim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600671900,"stop":1600673520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600673520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Yvan Hallouin explore les alentours de la place de Rungis, dans le sud du XIIIe arrondissement. Un lieu, certes, un peu isol\u00e9 parce que le m\u00e9tro ne s'y rend pas mais un quartier en tout cas vivant et cosmopolite aux richesses insoup\u00e7onn\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600673520,"stop":1600675200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600675200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Pour la premi\u00e8re \u00e9tape de la saison, rendez-vous \u00e0 l'institut Saint-Luc \u00e0 Tournai pour un parcours de 31,5 km ! Le chef \u00e9toil\u00e9 de l'\u00e9tape est David Dufrane et l'ambiance show case tr\u00e8s ann\u00e9es 1980. Avec la participation de Natasha St-Pierre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600675200,"stop":1600676820,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600676820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Pandas dans la brume","descr":"2e prix du meilleur court m\u00e9trage d'animation\/com\u00e9die au North Bay Art and Film Festival (\u00c9tats-Unis, 2017) ; s\u00e9lectionn\u00e9 au AAB International Film Festival (Inde, 2017), au festival Nature et Protection environnementale de G\u00f6d\u00f6llo (Hongrie, 2017), au festival Cinemambiente de Turin (Italie, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f0ba4f15530fb2e0819e44b2563de320ee2c091.jpg?x=548&y=366\/pandas-dans-la-brume","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600676820,"stop":1600677000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"En d\u00e9marrant leur organisme sur la C\u00f4te-Nord, Nancy et Alain d\u00e9montrent que la ruralit\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise est bien souvent synonyme d'entraide, de cr\u00e9ativit\u00e9 et d'innovation, tout comme Dani\u00e8le Lamontagne en Estrie avec son Caf\u00e9 des A\u00een\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600677000,"stop":1600678560,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600678560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder. Pr\u00e9sentation : Guy Martin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600678560,"stop":1600678800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600678800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600678800,"stop":1600679640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600679640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600679640,"stop":1600679820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600679820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Samia \u00e9tudie les sous-v\u00eatements de sa rivale, Elias devient le sujet d'Eug\u00e9nie. De son c\u00f4t\u00e9, Baptiste est persuad\u00e9 que C\u00e9line le harc\u00e8le \u00e0 nouveau... R\u00e9alisation : Philippe Carr\u00e8se (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600679820,"stop":1600681500,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600681500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600681500,"stop":1600684320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600684320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Danse avec les nuages","descr":"Portrait de Catherine Maunoury, 64 ans, deux fois championne du monde et dix fois championne de France de voltige a\u00e9rienne, l'une des rares disciplines o\u00f9 femmes et hommes concourent dans la m\u00eame cat\u00e9gorie.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600684320,"stop":1600687440,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600687440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600687440,"stop":1600687800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600687800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600687800,"stop":1600689660,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600689660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La sainte famille","descr":"Une famille catholique traditionnelle install\u00e9e dans le nord de la France se retrouve soudainement confront\u00e9e \u00e0 la modernit\u00e9 engag\u00e9e par le Pape Fran\u00e7ois. Charles, un jeune pr\u00eatre tr\u00e8s engag\u00e9 dans sa paroisse et promis \u00e0 un brillant avenir, tombe quant \u00e0 lui, amoureux de Claire, une jeune novice...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5b4fd625ec2573ce115b14237ccfada617b3fcb8.jpg?x=548&y=366\/la-sainte-famille","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600689660,"stop":1600695120,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600695120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"\" Paysans du monde \" parcourt les plus beaux paysages du monde \u00e0 la rencontre des hommes et des femmes qui, par leur savoir-faire agricole et gastronomique, r\u00e9inventent notre mode de consommation et recr\u00e9ent une v\u00e9ritable \u00e9conomie vivri\u00e8re et locale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600695120,"stop":1600696800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600696800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600696800,"stop":1600698180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600698180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"La m\u00e9moire acadienne (Les \u00eeles de la Madeleine, Canada) Le peuplement des \u00eeles de la Madeleine, perdues entre Terre-Neuve et la Nouvelle-\u00c9cosse, d\u00e9bute \u00e0 La Grave vers 1760 avec l'arriv\u00e9e de familles acadiennes. Le village reste d'ailleurs l'un des lieux les plus fr\u00e9quent\u00e9s, durant l'\u00e9t\u00e9, avec ses restaurants et ses galeries d'art.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600698180,"stop":1600698600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600698600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600698600,"stop":1600700640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600700640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600700640,"stop":1600704000,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600704000,"stop":1600705380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600705380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600705380,"stop":1600705620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600705620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600705620,"stop":1600705800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600705800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600705800,"stop":1600706400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600706400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Le corps d'un adolescent est retrouv\u00e9, six ans apr\u00e8s sa disparition, pr\u00e8s d'une ancienne mine d'or. L'assassin du gar\u00e7on pourrait \u00eatre son p\u00e8re, Herv\u00e9 Gerfaut. A l'\u00e9poque, il avait \u00e9t\u00e9 accus\u00e9 et condamn\u00e9 pour le meurtre de son \u00e9pouse. Gerfaut, qui clame son innocence, s'\u00e9vade et supplie Marleau de l'aider...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1e81be23977ea7a80a70e6b149fac226a52ac75b.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600706400,"stop":1600711980,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600711980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La science du futur","descr":"Sauver les coraux, remplacer les pesticides, repenser l'habitat, r\u00e9g\u00e9n\u00e9rer les organes... Un point avec \" La Science du futur \" sur les technologies et les innovations qui feront le monde de demain.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d66aa9d8bfc5d65e9b5e3be5a9581a3b69956e8e.jpg?x=548&y=366\/la-science-du-futur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600711980,"stop":1600713000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600713000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600713000,"stop":1600714560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600714560,"stop":1600714800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600714800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c3a4d4873c605621d24d4c381fd4a66544208f3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600714800,"stop":1600715220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600715220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Avec ses manoirs si caract\u00e9ristiques, ses anciens corps de ferme et ses villages typiques, le Perche a bien du caract\u00e8re. \u00c0 cheval entre l'Orne et l'Eure-et-Loir, \u00e0 moins de deux heures de Paris, cet ancien comt\u00e9 historique a \u00e9t\u00e9 labellis\u00e9 \" parc naturel r\u00e9gional \" pour pr\u00e9server son patrimoine exceptionnel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600715220,"stop":1600720680,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600720680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600720680,"stop":1600722240,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600722240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600722240,"stop":1600722420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600722420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Demain et tous les autres jours","descr":"Mathilde, 9 ans, vit avec sa m\u00e8re depuis que ses parents sont s\u00e9par\u00e9s. Un jour, sa maman lui offre une chouette qui sait parler. Mathilde est seule \u00e0 pouvoir l'entendre. La petite fille et le volatile deviennent ins\u00e9parables. L'oiseau est d'un grand soutien quand la maman de Mathilde sombre dans la folie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e5262565ab5d43a7ff558786be95a2d0d1b487.jpg?x=548&y=366\/demain-et-tous-les-autres-jours","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600722420,"stop":1600727880,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600727880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Marathon des sables","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Marathon des Sables, course \u00e0 pied par \u00e9tapes dans le Sahara marocain, en autosuffisance alimentaire et en allure libre. Sur environ 250 kilom\u00e8tres, les participants ont l'obligation de porter leur \u00e9quipement (nourriture et mat\u00e9riel). Depuis la 1re \u00e9dition, en 1986, c'est un incontournable des rendez-vous de sport-aventure.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/43388d98c404b3a9580206ae1b52b9afec703057.jpg?x=548&y=366\/marathon-des-sables","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600727880,"stop":1600728120,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600728120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600728120,"stop":1600729860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600729860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600729860,"stop":1600730100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600730100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Un baroudeur, amateur de conditions extr\u00eames... Sylvain Tesson est l'invit\u00e9 de Thierry Bellefroid pour \" La Panth\u00e8re des neiges \" (Gallimard). Un roman et un r\u00e9cit de voyage au Tibet, une rencontre avec un f\u00e9lin, la r\u00e9flexion d'un homme \u00e0 propos d'un monde o\u00f9 toutes les esp\u00e8ces viendraient \u00e0 s'\u00e9teindre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600730100,"stop":1600732800,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600732800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout compte fait","descr":"Jamais la soci\u00e9t\u00e9 n'a chang\u00e9 aussi vite qu'au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. La crise \u00e9conomique, \u00e9cologique et des changements politiques majeurs se sont t\u00e9lescop\u00e9s avec une r\u00e9volution technologique sans pr\u00e9c\u00e9dent. Julian Bugier d\u00e9code les rouages de cette \u00e9volution vers une \u00e9conomie nouvelle qui bouscule toutes nos habitudes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/39e2cefb642c73715e4603ba7ed8c80e3f102bb5.jpg?x=548&y=366\/tout-compte-fait","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600732800,"stop":1600736700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600736700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600736700,"stop":1600740000,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600740000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600740000,"stop":1600745400,"country":"ELF","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600745400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600745400,"stop":1600747080,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600747080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600747080,"stop":1600748640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}