{"1582866000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582866000,"stop":1582866600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582866600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582866600,"stop":1582867080,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582867080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582867080,"stop":1582867380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582867380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582867380,"stop":1582867740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582867740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582867740,"stop":1582869420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582869420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Innovation 2D","descr":"Des animations ludiques et p\u00e9dagogiques pour expliciter les nouveaut\u00e9s technologiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4858ede535d5424f181d8bc9d7691f7996be8f1b.jpg?x=548&y=366\/innovation-2d","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582869420,"stop":1582869600,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582869600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582869600,"stop":1582871400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582871400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582871400,"stop":1582872420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582872420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582872420,"stop":1582873200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582873200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582873200,"stop":1582874880,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582874880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582874880,"stop":1582875600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582875600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582875600,"stop":1582877160,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582877160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Des ch\u00e2teaux et des hommes, un si\u00e8cle d'histoire","descr":"Le ch\u00e2teau de Chimay a un pass\u00e9 lourd de guerres, de gloires, de splendeurs. En 2012, le mariage du prince Philippe de Riquet de Caraman-Chimay avec la princesse Fran\u00e7oise rel\u00e8ve d'un conte de f\u00e9e. Depuis, anim\u00e9s par la m\u00eame passion, princes, artisans, artistes, historiens... s'attachent \u00e0 restaurer ce domaine.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582877160,"stop":1582878900,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582878900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00d4 Sud !","descr":"Au volant de son combi jaune, Emilie Broussouloux sillone les routes de l'Occitanie et part \u00e0 la rencontre des habitants de la r\u00e9gion en nous faisant d\u00e9couvrir les particularit\u00e9s de ce territoire avec ses cultures, ses pratiques et ses innovations.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/126ad41c3a2866ec8cc1ca1216b2142bed05f8ed.jpg?x=548&y=366\/sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582878900,"stop":1582880460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582880460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles!","descr":"\"Passe-moi les Jumelles\" est une \u00e9mission qui se paie le luxe de prendre son temps. Le temps de naviguer \u00e0 contre-courant, de faire des rencontres percutantes, de traverser des paysages aussi sublimes que stimulants. Un bol d'oxyg\u00e8ne mensuel \u00e0 consommer en Haute D\u00e9finition et comme un bon vin, sans mod\u00e9ration!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87b0d7078635748126943edf2ae46c295f66e782.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582880460,"stop":1582882200,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582882200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie nous emm\u00e8ne \u00e0 Vaux-sous-Aubigny, en Haute-Marne, \u00e0 la rencontre du chef Andr\u00e9 Jacoulot, qui aime travailler des produits locaux et de saison. Rencontre avec des producteurs et des artisans des alentours \u00e0 la ferme Bel'Air, au domaine du Muid Montsaugeonnais et \u00e0 la boulangerie Les Champs du Destin. La recette : jambonnette de volaille aux petits l\u00e9gumes, sauce au langres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582882200,"stop":1582884000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582884000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582884000,"stop":1582884840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582884840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582884840,"stop":1582884960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582884960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582884960,"stop":1582886460,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582886460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La minute urbaine","descr":"La Vespa romaine, les past\u00e9is de nata de Lisbonne, les fritkots de Bruxelles... Un tour des villes d'Europe \u00e0 travers leurs tr\u00e9sors embl\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899981195a46ec10c54b2a84e638637e9adaef02.jpg?x=548&y=366\/la-minute-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582886460,"stop":1582886520,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582886520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Nagui pr\u00e9sente le jeu de France 2, o\u00f9 tout le monde peut devenir un champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion\u2026que tous r\u00eavent de d\u00e9loger! Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion. Jusqu'\u00e0 quand? Un nouveau jeu frais et divertissant pour vos fins de matin\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582886520,"stop":1582889220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582889220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sonam Ri, le sommet porte-bonheur","descr":"St\u00e9phane Schaffter, 60 ans, un guide de haute montagne exp\u00e9riment\u00e9, va transmettre sa passion \u00e0 trois jeunes, fous de ski. Ensemble, ils partent \u00e0 l'assaut de sommets vierges de l'Himalaya. Une exp\u00e9dition en totale autonomie au Zanskar, dans le nord de l'Inde, durant laquelle chacun va atteindre ses propres limites.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ca12e4d074906f3091863aa67faa7f2399c8071.jpg?x=548&y=366\/sonam-ri-le-sommet-porte-bonheur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582889220,"stop":1582893000,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582893000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582893000,"stop":1582894740,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582894740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0cc46f87152e373272ebdff47974c4e89cde8e71.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582894740,"stop":1582897800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582897800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bde0f690957775f13e3075f2e3014335b48ce73.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582897800,"stop":1582901100,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582901100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mati\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582901100,"stop":1582902000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582902000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"De retour \u00e0 Montpellier, Claire est vite accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, elle doit percer tous les secrets du pass\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582902000,"stop":1582903740,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582903740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582903740,"stop":1582905660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582905660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"EuropeS","descr":"Une s\u00e9rie de portraits de h\u00e9ros du quotidien au coeur de l'Europe. Anonymes ou brillants m\u00e9decins, simples citoyens ou militants engag\u00e9s, les h\u00e9ros des temps modernes sont partout, dans tous les domaines de la soci\u00e9t\u00e9 en Belgique, en Bulgarie, en Slov\u00e9nie, en Espagne...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f4482bcd79eb30e5e3189f96a2fcb365ec01083.jpg?x=548&y=366\/europes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582905660,"stop":1582907460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582907460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde L'HEBDO","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation sur un th\u00e8me soci\u00e9tal ou g\u00e9opolitique... \" Objectif Monde L'HEBDO \" prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Un magazine de TV5MONDE, coproduit avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions).","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582907460,"stop":1582909080,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582909080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Tour cycliste du Rwanda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582909080,"stop":1582909200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582909200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582909200,"stop":1582910520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582910520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie : Entreprises","descr":"Focus sur l'histoire d'une entreprise francophone qui se lance dans l'exportation ou r\u00e9ussit sur le march\u00e9 international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/800c1216d999283762ea363eec89d87df0f27fd0.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie-entreprises","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582910520,"stop":1582910700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582910700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582910700,"stop":1582910880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582910880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582910880,"stop":1582911360,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582911360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Garde \u00e0 vue","descr":"Le soir de la Saint-Sylvestre, J\u00e9r\u00f4me Martinaud, notaire mari\u00e9 et sans enfant, est convoqu\u00e9 \u00e0 la PJ \u00e0 la suite de l'assassinat de deux fillettes. Il est plac\u00e9 en garde \u00e0 vue car les inspecteurs sont convaincus de sa culpabilit\u00e9. Il est interrog\u00e9 par Antoine Gallien, un homme massif et obstin\u00e9, mais qui ne laisse appara\u00eetre aucune animosit\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fef6e13e9b7fefbf294f4dab1ec857409aaacb48.jpg?x=548&y=366\/garde-vue","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582911360,"stop":1582916520,"country":"F","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582916520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tapi dans l'ombre","descr":"Toussaint, un vigile de supermarch\u00e9, s'\u00e9prend d'une jeune voleuse qu'il ne parvient pas \u00e0 pincer. Un soir, il d\u00e9cide de la retrouver. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Nicolas Novak (France, 2016)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fef2d563bc7a0a0aaeb6027ab18dab1eb3767f6.jpg?x=548&y=366\/tapi-dans-lombre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582916520,"stop":1582918200,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582918200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582918200,"stop":1582919760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582919760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582919760,"stop":1582919880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582919880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Unit\u00e9 9","descr":"Marie Lamontagne, une m\u00e8re de famille de deux enfants, est condamn\u00e9e pour tentative de meurtre de son p\u00e8re et vit dans l'Unit\u00e9 9 de Lietteville, un p\u00e9nitencier f\u00e9d\u00e9ral pour femmes. Elle apprend alors \u00e0 vivre cette nouvelle vie \u00e0 l'aide des autres d\u00e9tenues de cette unit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/938d3d06dc6ff74ef7dcbc41335a1e9923881550.jpg?x=548&y=366\/unit-9","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582919880,"stop":1582922460,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582922460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Unit\u00e9 9","descr":"Marie Lamontagne, une m\u00e8re de famille de deux enfants, est condamn\u00e9e pour tentative de meurtre de son p\u00e8re et vit dans l'Unit\u00e9 9 de Lietteville, un p\u00e9nitencier f\u00e9d\u00e9ral pour femmes. Elle apprend alors \u00e0 vivre cette nouvelle vie \u00e0 l'aide des autres d\u00e9tenues de cette unit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/938d3d06dc6ff74ef7dcbc41335a1e9923881550.jpg?x=548&y=366\/unit-9","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582922460,"stop":1582925040,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582925040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582925040,"stop":1582926600,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582926600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582926600,"stop":1582926720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582926720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Envoy\u00e9 sp\u00e9cial","descr":"Un magazine de reportage qui revient sur les points forts de l'actualit\u00e9 pour les d\u00e9crypter et en r\u00e9v\u00e9ler le sens profond.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91edfa5349b60efa79495826e3e4d02002a9b0a2.jpg?x=548&y=366\/envoy-spcial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582926720,"stop":1582933020,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582933020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582933020,"stop":1582934760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582934760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582934760,"stop":1582936200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582936200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape du jour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582936200,"stop":1582936980,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582936980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mise au point","descr":"Les meilleurs reportages de \" Mise au Point \", l'\u00e9mission qui revisite \u00e0 sa mani\u00e8re l'actualit\u00e9 nationale et internationale. Dans ses enqu\u00eates exclusives et ses reportages d'investigation, \" Mise au Point \" aborde des th\u00e8mes vari\u00e9s : politique, \u00e9conomie, enjeux sociaux, sport, culture et nouvelles tendances.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4aafa69ed403ad74bd3f849f1efdad568f2d82d.jpg?x=548&y=366\/mise-au-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582936980,"stop":1582940100,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582940100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582940100,"stop":1582941300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582941300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582941300,"stop":1582941420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582941420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hexagone","descr":"Du XVIe au XXe si\u00e8cle, la France n'\u00e9chappe pas aux grands bouleversements sociaux et politiques. Sillonnant le pays, Lor\u00e0nt Deutsch rejoint La Rochelle, point de d\u00e9part des guerres de religions, puis Versailles, haut lieu de la monarchie. Son p\u00e9riple s'ach\u00e8ve sur les plages du d\u00e9barquement et \u00e0 Sangatte. Avec Lor\u00e0nt Deutsch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8030e6148c7dcd17d9766264734ac6eb0871855c.jpg?x=548&y=366\/hexagone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582941420,"stop":1582945200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582945200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582945200,"stop":1582946400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582946400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582946400,"stop":1582946700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582946700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582946700,"stop":1582948380,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582948380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"En compagnie d'invit\u00e9s, les journalistes analysent, d\u00e9veloppent et commentent l'actualit\u00e9 culturelle, sociale et politique et r\u00e9pondent aux questions pos\u00e9es par SMS, Internet et via les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e9mission est de plus enrichie de contenus accessibles via la t\u00e9l\u00e9commande gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e20a620eb06ba644cfdcc231fddfe888416247.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582948380,"stop":1582952400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}