{"1598243040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598243040,"stop":1598243340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598243340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598243340,"stop":1598245200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598245200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598245200,"stop":1598246820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598246820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Le Sourire au pied de l'\u00e9chelle'', de Henry Miller, traduit de l'anglais par Georges Belmont (Buchet-Chastel). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Denis Lavant, com\u00e9dien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598246820,"stop":1598247000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598247000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598247000,"stop":1598247840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598247840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Fran\u00e7oise Nyssen, Roukiata Ouedraogo et Mehdi Nebbou sont membres du jury du 12e Festival du film francophone d'Angoul\u00eame, en partenariat avec TV5MONDE. Un partage joyeux et engag\u00e9 autour de la diversit\u00e9 de tous les cin\u00e9mas francophones.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598247840,"stop":1598248800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598248800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598248800,"stop":1598250360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598250360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598250360,"stop":1598251080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598251080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598251080,"stop":1598251740,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598251740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598251740,"stop":1598252400,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598252400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598252400,"stop":1598253120,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598253120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598253120,"stop":1598253840,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598253840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598253840,"stop":1598254320,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598254320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoire de se balader","descr":"Refuge d'exil\u00e9s au fil de l'histoire, haut lieu de l'imprimerie et du protestantisme, rivale de Venise dans l'art de la dentelle, Alen\u00e7on est une ville qui se bat pour la pr\u00e9servation de son patrimoine historique et qui lutte pour s'inscrire dans son temps. Vincent Chatelain nous livre ses secrets.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e477a800611cd0d07413836790119b3710238cc.jpg?x=548&y=366\/histoire-de-se-balader","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598254320,"stop":1598256000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598256000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Belges du bout du monde","descr":"Les Troph\u00e9es des Belges du bout du monde de retour pour une troisi\u00e8me \u00e9dition ! Ils r\u00e9compensent celles et ceux qui font la renomm\u00e9e de la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie-Bruxelles \u00e0 l'\u00e9tranger en y travaillant et en s'investissant dans des initiatives novatrices et \u00e9mergentes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcdc9d513dcd4d44e02cc99a4dc86ce840f6c5c3.jpg?x=548&y=366\/les-belges-du-bout-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598256000,"stop":1598257740,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598257740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"David G\u00e9linas, fondateur de l'espace de coworking \u00c9TAB \u00e0 Saint-Narcisse, et \u00c8ve-Lyne Fleury et Christian Gladu du Caf\u00e9 Dunham nous prouvent qu'avec du travail et des id\u00e9es novatrices, il est possible de transformer le visage d'un village.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598257740,"stop":1598259780,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598259780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598259780,"stop":1598260440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598260440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598260440,"stop":1598260620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598260620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Riva fait preuve de mauvaise foi dans le choix des cadeaux de No\u00ebl, tandis que J\u00e9r\u00f4me prend des risques pour faire briller les yeux d'un enfant. De son c\u00f4t\u00e9, Barbara risque sa vie sans le savoir, pour conna\u00eetre l'\u00e9lu de son coeur...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598260620,"stop":1598262300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598262300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598262300,"stop":1598265240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598265240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le si\u00e8cle de Jean Monnet","descr":"C'est l'une des personnalit\u00e9s les plus influentes du XXe si\u00e8cle, Jean Monnet, pr\u00e9sent\u00e9 comme le p\u00e8re de l'Europe, a impos\u00e9 des id\u00e9es qui paraissaient r\u00e9volutionnaires. Pourtant, rien ne le pr\u00e9disposait \u00e0 acqu\u00e9rir une telle stature. Retour sur son parcours, des alambics charentais aux r\u00e9sidences d'\u00c9tat, d'une guerre mondiale \u00e0 l'autre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75adae6110ae0ba8a3f36a78b0ee224398b85af7.jpg?x=548&y=366\/le-sicle-de-jean-monnet","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598265240,"stop":1598268600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598268600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598268600,"stop":1598270460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598270460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les pieds dans le tapis","descr":"A T\u00e9h\u00e9ran, Morteza, fils d'un marchand de tapis du Grand Bazar, se d\u00e9bat entre une femme aux airs de princesse, une m\u00e8re autoritaire, d'exigeants clients chinois et les ouvriers en gr\u00e8ve de son p\u00e8re, officiellement parti en Cor\u00e9e pour des bains de boue. Il apprend que ce dernier vient de mourir en France...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8735e58a5dc70354446b7b573a990d527d2aeb3.jpg?x=548&y=366\/les-pieds-dans-le-tapis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598270460,"stop":1598276220,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598276220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une saison au Puy du Fou","descr":"Immersion au Puy du Fou, le parc \u00e0 th\u00e8me pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais, cr\u00e9\u00e9 en Vend\u00e9e en 1977 et totalement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Histoire. Nous suivons le quotidien d'une vingtaine d'employ\u00e9s, dont sept personnages principaux, travaillant dans tous les secteurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f66f7a892a87ebeab749483fae94bbe5b7247634.jpg?x=548&y=366\/une-saison-au-puy-du-fou","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598276220,"stop":1598278020,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598278020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Tandis qu'Eliott est aux prises avec des probl\u00e8mes qu'il n'avait pas envisag\u00e9s, Davia se sent de plus en plus menac\u00e9e. De son c\u00f4t\u00e9, Emmy entrevoit de nouvelles perspectives professionnelles...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598278020,"stop":1598279400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598279400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598279400,"stop":1598281680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598281680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gens des lacs","descr":"Originaires de Suisse romande, ils sont capitaine de bateau, garde-port, scaphandrier, pr\u00e9parateur de voilier, professeur de wakeboard, p\u00eacheur, et nous font d\u00e9couvrir les coulisses de leur profession li\u00e9e aux lacs. Qu'ils travaillent sur ou sous les eaux, ce sont tous des passionn\u00e9s !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd3ec31962fe8eae1a6a53f6a2a09d28175957ea.jpg?x=548&y=366\/gens-des-lacs","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598281680,"stop":1598284800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598284800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598284800,"stop":1598286180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598286180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598286180,"stop":1598286420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598286420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598286420,"stop":1598286600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598286600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598286600,"stop":1598287200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598287200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Tandis que Clarissa assume enfin sa relation avec Rapha\u00ebl, Jackson est au plus mal : Manon, la femme de l'homme qu'il avait tu\u00e9 en m\u00e9tropole, vient porter plainte contre lui pour harc\u00e8lement. Clarissa n'a pas d'autre choix que de le mettre \u00e0 pied temporairement. Quant \u00e0 Gaspard, il enqu\u00eate sur des ph\u00e9nom\u00e8nes paranormaux qui frappent la maison de Cathy...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598287200,"stop":1598290320,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598290320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Un sac \u00e0 main qui r\u00e9appara\u00eet, des terres convoit\u00e9es, un voisin bienveillant. Il s'agit des seuls \u00e9l\u00e9ments dont disposent les enqu\u00eateurs pour r\u00e9soudre le cold case auquel ils sont incidemment confront\u00e9s. De son c\u00f4t\u00e9, Kelly va mettre la main sur le fant\u00f4me qui hante la maison de l'ex de Gaspard...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598290320,"stop":1598293800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598293800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598293800,"stop":1598295360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598295360,"stop":1598295540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"C'est au Botswana, territoire d'exception entre l'Afrique du Sud et la Zambie, que J\u00e9r\u00f4me part \u00e0 l'aventure. Une v\u00e9ritable immersion au royaume des plus grands mammif\u00e8res africains. Depuis que toute forme de chasse a \u00e9t\u00e9 interdite en 2014, le pays est devenu un eldorado pour les esp\u00e8ces animales. Pr\u00e9sentation : J\u00e9r\u00f4me Pitorin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/931cac5701f58a3254f119b2ce170c3a03f9a154.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598295540,"stop":1598301000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598301000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598301000,"stop":1598302560,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598302560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598302560,"stop":1598302800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598302800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une autre vie","descr":"Un \u00e9lectricien, qui travaille dans de riches demeures du Sud de la France, rencontre une pianiste m\u00e9lancolique en vill\u00e9giature, Aurore. Ils tombent rapidement amoureux, et commencent \u00e0 imaginer une vie ensemble. Mais l'homme est mari\u00e9, et sa femme est pr\u00eate \u00e0 tout pour qu'il reste avec elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcf354e8ec1372a4267b5f74be1c14cd753a8ddf.jpg?x=548&y=366\/une-autre-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598302800,"stop":1598308320,"country":"F","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598308320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598308320,"stop":1598310000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598310000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598310000,"stop":1598310240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598310240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Tourn\u00e9e dans un grand h\u00f4tel bruxellois, l'\u00e9mission accueille une personnalit\u00e9 litt\u00e9raire, avec laquelle Thierry Bellefroid et son \u00e9quipe de chroniqueurs nous invite \u00e0 faire mieux connaissance. Son actualit\u00e9, sa vie, son oeuvre et... ses petits secrets d'\u00e9criture","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598310240,"stop":1598313060,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598313060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, l'\u00e9mission offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Elle t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598313060,"stop":1598316480,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598316480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Apr\u00e8s soixante ans d'une consommation plan\u00e9taire \u00e0 base de plastiques, les oc\u00e9ans du monde entier se sont transform\u00e9s en d\u00e9potoirs flottants. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne comporte des dangers y compris sur la sant\u00e9. Pour tenter de de r\u00e9soudre ce d\u00e9sastre, les scientifiques cherchent comment \u00e9radiquer le plastique dans les oc\u00e9ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598316480,"stop":1598320800,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598320800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"A\u00efssa","descr":"Les r\u00e9sultats des examens tombent : tous les amis d'Aissa ont r\u00e9ussi, de m\u00eame que Kimy et Linda ! Malgr\u00e9 le refus de Kimy, la joyeuse bande se rend au cabaret pour c\u00e9l\u00e9brer cette bonne nouvelle. Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e559ece2c23f102aa5ba789199b17a309a4b536.jpg?x=548&y=366\/assa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598320800,"stop":1598322300,"country":"CAM","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598322300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598322300,"stop":1598326200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598326200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Faut pas croire","descr":"Un d\u00e9cryptage des \u00e9v\u00e9nements qui font l'actualit\u00e9 et des questions \u00e9thiques, philosophiques et religieuses qui traversent notre soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 travers des d\u00e9bats et des reportages qui questionnent l'humain dans toutes ses dimensions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5a47380290cfd851aadb356188cc3e18ccf667e0.jpg?x=548&y=366\/faut-pas-croire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598326200,"stop":1598327880,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598327880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598327880,"stop":1598329440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}