{"1600057440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600057440,"stop":1600057740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600057740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600057740,"stop":1600059600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600059600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600059600,"stop":1600061400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600061400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600061400,"stop":1600062420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600062420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600062420,"stop":1600063200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600063200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600063200,"stop":1600064760,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600064760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600064760,"stop":1600065480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600065480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600065480,"stop":1600067100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600067100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie Menut revient \u00e0 Rhinau, en Alsace pour y retrouver Alexis Albrecht du restaurant \"Au vieux couvent\" avec qui elle avait d\u00e9j\u00e0 cuisin\u00e9. Aujourd'hui, il lui pr\u00e9pare une recette qu'il ferait pour ses amis ou sa famille, le week-end. Il s'agit de G'felli Knepple ou Gfeldi Hardepfleknepfla.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600067100,"stop":1600068720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600068720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Bienvenue rue d'Assas, au coeur du VIe arrondissement. Connue pour sa c\u00e9l\u00e8bre facult\u00e9 de droit et ses \u00e9coles prestigieuses, cette art\u00e8re m\u00e9rite que l'on s'y int\u00e9resse, notamment pour son patrimoine historique et scientifique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600068720,"stop":1600070520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600070520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"C'est le chanteur du groupe Suarez, Marc Pinilla qui embarque aujourd'hui pour Arlon, son centre-ville, l'\u00e9tang de Tattert, la r\u00e9serve naturelle domaniale et la ferme des wallabies. \u00c0 Nobressart, rendez-vous pris avec le chef \u00e9toil\u00e9 Cl\u00e9ment Petitjean. Marc en personne offre le set en final.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600070520,"stop":1600072380,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600072380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Travailleurs autonomes, Vincent Lemonde et St\u00e9phanie Landry participent \u00e0 un effort de repeuplement des r\u00e9gions en s'\u00e9tablissant \u00e0 Saint-Camille en Estrie, pour l'un, et \u00e0 Natashquan sur la C\u00f4te-Nord pour l'autre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600072380,"stop":1600074000,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600074000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600074000,"stop":1600074840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600074840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600074840,"stop":1600075020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600075020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Th\u00e9r\u00e8se tombe de haut lorsqu'elle d\u00e9couvre ce que son fr\u00e8re a fait. Quant \u00e0 Samia, elle tente de donner le change et peut compter sur ses amies. De son c\u00f4t\u00e9, Rochat se montre tellement paternaliste qu'on peut se demander s'il n'en fait pas un peu trop...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600075020,"stop":1600076700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600076700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600076700,"stop":1600079700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600079700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Retour aux sources","descr":"Aurora entreprend le voyage de sa vie vers la Finlande, le pays d'origine de sa m\u00e8re. Avec son compagnon, elle d\u00e9couvre des coutumes qui lui sont \u00e9trang\u00e8res et une nature sauvage enchanteresse. Un p\u00e9riple qui donne lieu \u00e0 des rencontres inattendues et pleines d'\u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fac08a162b30d3ae2294d19e680239e101e8df1.jpg?x=548&y=366\/retour-aux-sources","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600079700,"stop":1600083000,"country":"D\/USA\/F\/CH","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600083000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600083000,"stop":1600084920,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600084920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Etats d'urgence","descr":"Justine 40 ans, concilie tant bien que mal son r\u00f4le de m\u00e8re de famille et d'\u00e9pouse avec son m\u00e9tier de polici\u00e8re \u00e0 la brigade anti-criminalit\u00e9, la BAC. Sa vie bascule le jour o\u00f9 elle est accus\u00e9e d'avoir vol\u00e9 de l'argent lors d'une perquisition. C'est le d\u00e9but d'une v\u00e9ritable descente aux enfers...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06667e8570e898c5ed0272788bbdb73a44b2137e.jpg?x=548&y=366\/etats-durgence","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600084920,"stop":1600090380,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600090380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echo-logis","descr":"Du campus \u00e0 la ville : UniverCity (Vancouver, Canada) Il y a quinze ans, UniverCity n'\u00e9tait encore qu'un campus universitaire isol\u00e9, \u00e0 30 minutes du centre de Vancouver. Pour redonner vie au lieu et cr\u00e9er des logements pour les \u00e9tudiants, un projet d'agrandissement a vu le jour, puis pris de l'ampleur...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c89b590a487729a2d09854152f67e691306ba27d.jpg?x=548&y=366\/echo-logis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600090380,"stop":1600092000,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600092000,"stop":1600093800,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600093800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600093800,"stop":1600095720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600095720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600095720,"stop":1600099200,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600099200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600099200,"stop":1600100580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600100580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600100580,"stop":1600100820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600100820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600100820,"stop":1600101000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600101000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600101000,"stop":1600101540,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600101540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Clarissa d\u00e9couvre un cercueil \u00e0 son nom install\u00e9 devant la brigade. Mais elle n'est pas la seule dont la vie est menac\u00e9e et mise en danger. Au commissariat, Kelly re\u00e7oit \u00e0 son tour un message funeste l'avertissant que Robinson, un homme vivant en autarcie \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de sa tribu, va bient\u00f4t mourir...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600101540,"stop":1600104660,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Les enqu\u00eateurs profitent d'un braquage pour tendre un pi\u00e8ge au ravisseur de la cousine de Kelly. Une mission particuli\u00e8rement d\u00e9licate. Alors que Jackson et Gaspard sont sur le point de perdre leur copine, Clarissa est confront\u00e9e \u00e0 un face-\u00e0-face avec Rapha\u00ebl riche en surprises...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600104660,"stop":1600108200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600108200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600108200,"stop":1600109760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600109760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600109760,"stop":1600109940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600109940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Entre le Puy-de-D\u00f4me et la Haute-Loire, l'Auvergne est une r\u00e9gion de caract\u00e8re, \u00e0 l'image de ses volcans et de ses habitants. Un territoire qui saisit les visiteurs par la beaut\u00e9 et la diversit\u00e9 de ses paysages, offrant, avec son d\u00e9cor verdoyant et vallonn\u00e9, un terrain de jeux naturel incroyable.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600109940,"stop":1600115400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600115400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600115400,"stop":1600116960,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600116960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600116960,"stop":1600117260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600117260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Corps \u00e9tranger","descr":"Samia, qui a fui un fr\u00e8re radicalis\u00e9, arrive en France. Sans papiers, la jeune Tunisienne trouve refuge chez Imed, un ami de son fr\u00e8re. Elle finit par trouver un travail chez madame Bertaud, qui ne se remet pas du d\u00e9c\u00e8s de son mari. Elle regrette l'aspect sensuel de sa relation avec son \u00e9poux...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4906a7d1332219fff38c23a2dbef455cbc5eaf0f.jpg?x=548&y=366\/corps-tranger","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600117260,"stop":1600122780,"country":"TUN\/F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600122780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600122780,"stop":1600124340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600124340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600124340,"stop":1600124520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600124520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"Tourn\u00e9e dans un grand h\u00f4tel bruxellois, l'\u00e9mission accueille une personnalit\u00e9 litt\u00e9raire, avec laquelle Thierry Bellefroid et son \u00e9quipe de chroniqueurs nous invite \u00e0 faire mieux connaissance. Son actualit\u00e9, sa vie, son oeuvre et... ses petits secrets d'\u00e9criture","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600124520,"stop":1600127100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600127100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"\" Mati\u00e8re grise \", le magazine de vulgarisation scientifique qui fait r\u00e9fl\u00e9chir sans m\u00eame y penser !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600127100,"stop":1600130100,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600130100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Le dynamisme de la cr\u00e9ation fran\u00e7aise dans les domaines de la mode, de l'artisanat, du design, de la beaut\u00e9, de la cuisine... \" Tendance XXI \" met en valeur un savoir-faire qui sait se r\u00e9inventer pour rester dans l'air du temps, voire le devancer. Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600130100,"stop":1600131960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600131960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600131960,"stop":1600135200,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600135200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Serge Siaka pactise avec V\u00e9ronique Kalou, pr\u00eate \u00e0 tout pour faire tomber son mari. Fr\u00e9d\u00e9ric a \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9 par \u00c9ric, dont le p\u00e8re est toujours vivant ! R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 1, C\u00f4te d'Ivoire, 2015)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600135200,"stop":1600136700,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600136700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600136700,"stop":1600140600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600140600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600140600,"stop":1600142280,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600142280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600142280,"stop":1600143840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}