{"1604467740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604467740,"stop":1604469600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604469600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604469600,"stop":1604471400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604471400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604471400,"stop":1604472420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604472420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604472420,"stop":1604473200,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604473200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604473200,"stop":1604474820,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604474820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604474820,"stop":1604475540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604475540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Maternelles d'Afrique","descr":"Quelles sont les pr\u00e9occupations des familles, qu'elles soient traditionnelles ou recompos\u00e9es, citadines ou rurales ? En compagnie d'experts et de personnalit\u00e9s inspirantes, Angela Aquereburu aborde tous les th\u00e8mes de la vie familiale, du d\u00e9sir d'enfant au r\u00f4le du p\u00e8re en passant par l'\u00e9ducation et la nutrition. Pr\u00e9sentation : Angela Aquereburu","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1e55efd2d0b1acfb88486339ac43129fb89e1bf.jpg?x=548&y=366\/les-maternelles-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604475540,"stop":1604477220,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604477220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604477220,"stop":1604478900,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604478900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Une brique dans le ventre","descr":"En plus des maisons, appartements et lofts de tous styles et de tous prix que C\u00e9dric Wautier visite pour nous, le magazine de l'habitat donne des conseils juridiques, pratiques, techniques, \u00e9nerg\u00e9tiques et esth\u00e9tiques, sans oublier la rubrique des incontournables \" trucs \" de bricolage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/26bffe73b3c8bf505bf55be0aea985da6b2fb7d3.jpg?x=548&y=366\/une-brique-dans-le-ventre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604478900,"stop":1604480580,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604480580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Littoral","descr":"''Littoral'', le magazine d\u00e9di\u00e9 aux gens de mer, vous convie \u00e0 une balade maritime le long des c\u00f4tes atlantiques, au gr\u00e9 de d\u00e9couvertes inattendues, de rencontres impromptues et d'intenses \u00e9motions.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b2ddf4178c3412999024338ad8d830ba42ed7661.jpg?x=548&y=366\/littoral","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604480580,"stop":1604482200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604482200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'\u00e9picerie","descr":"\" L'\u00c9picerie \", le rendez-vous de ceux et celles qui s'int\u00e9ressent au contenu de leur assiette et \u00e0 tout ce qui touche \u00e0 l'alimentation. Au programme : reportages, enqu\u00eates, tests de go\u00fbt, bancs d'essai, r\u00e9ponses aux questions des t\u00e9l\u00e9spectateurs sans oublier des conseils et astuces simples mais efficaces.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58ee34e52d5be56f93b12416350becfdc8397863.jpg?x=548&y=366\/lpicerie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604482200,"stop":1604483760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604483760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604483760,"stop":1604484000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604484000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604484000,"stop":1604484840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604484840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604484840,"stop":1604485020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604485020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Coralie trouve refuge dans son ancien nid, Samia a bien envie de faire de la discrimination. Le proviseur Rochat, lui, a une petite faveur \u00e0 demander... R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604485020,"stop":1604486700,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604486700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604486700,"stop":1604489460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604489460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ados, sexe et confidences","descr":"Est-ce que la soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise a raison de penser que la sexualit\u00e9 des adolescents est inqui\u00e9tante ? Est-elle plus d\u00e9brid\u00e9e que celle de leurs a\u00een\u00e9s ? Ne manquent-ils pas simplement d'outils pour la comprendre ? La r\u00e9ponse \u00e0 ces questions avec des jeunes, des parents, des professeurs, des sexologues...","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604489460,"stop":1604493000,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604493000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604493000,"stop":1604494800,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604494800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"D\u00e9couverte de la C\u00f4te d'Alb\u00e2tre, en Normandie, c\u00e9l\u00e8bre pour ses falaises de craie blanche. Nous sommes \u00e0 Veules-les Roses, entre Dieppe et F\u00e9camp. Au sommaire : \u2013 Changer : cr\u00e9er des rangements pour s\u00e9parer des espaces \u2013 Couleurs d'\u00e9t\u00e9 \u2013 R\u00e9novation d'un ancien b\u00e2timent agricole \u2013 \u00c9milie Bredel, sculptrice \u2013 La maison d'h\u00f4tes l'H\u00f4tel de Suhard","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/553bdcf4efef012abcd344bd91ee16f0c0d44613.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604494800,"stop":1604500320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604500320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c0 bon entendeur","descr":"\" ABE \" sonde les aspects les plus divers du quotidien des m\u00e9nages : teste les produits, compare les prix, traque les fraudes, met en garde les consommateurs et interpelle les fabricants. L'\u00e9mission parle d'\u00e9conomie et de social, d'\u00e9cologie, de sant\u00e9, de loisirs, de technologie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc4fb0570bb5b80cabe4c195189bb50d0ce70bdc.jpg?x=548&y=366\/bon-entendeur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604500320,"stop":1604502000,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604502000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604502000,"stop":1604503380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604503380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604503380,"stop":1604503800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604503800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604503800,"stop":1604505720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604505720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La librairie francophone","descr":"Des auteurs et des libraires de France, de Suisse, du Canada, de la Belgique, \u00e9voquent leurs coups de coeur et les livres qui font l'actualit\u00e9 dans leurs pays respectifs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/232792aa2297864870cb0c07bd0d4b80583888f3.jpg?x=548&y=366\/la-librairie-francophone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604505720,"stop":1604509200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604509200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604509200,"stop":1604510580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604510580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604510580,"stop":1604510820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604510820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604510820,"stop":1604511000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604511000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604511000,"stop":1604511600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604511600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres en Corr\u00e8ze","descr":"La procession de la Saint Jean, \u00e0 Tulle, est parsem\u00e9e de cadavres. Axel et L\u00e9na, deux gendarmes autrefois amants, tentent, au fil d'une enqu\u00eate qui les am\u00e8ne sur les traces d'artistes locaux dans la campagne corr\u00e9zienne, de d\u00e9nouer les fils d'une machination qui remonte \u00e0 treize ans. L'\u00e9nigme reste enti\u00e8re...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71eb9bee73f0556a416d092073076469d495a23d.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-corrze","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604511600,"stop":1604517240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604517240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Laurent Nogues Envol\u00e9e vers le pays de Laurent Nogues. Ici, le papier n'a plus de secret. Pas d'origamis au programme mais des impressions qui d\u00e9fient la loi de la 3D. Inga Semp\u00e9 L'harmonie et la praticit\u00e9 sont les mots d'ordre de la designer Inga Semp\u00e9. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604517240,"stop":1604518200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604518200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604518200,"stop":1604519760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604519760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604519760,"stop":1604519940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604519940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"John Cockerill, toute une histoire","descr":"29 janvier 1817. Un jeune Anglais ach\u00e8te le ch\u00e2teau de Seraing, ancienne r\u00e9sidence d'\u00e9t\u00e9 des princes-\u00e9v\u00eaques de Li\u00e8ge, pour y fabriquer des machines \u00e0 vapeur. C'est le d\u00e9but d'une prodigieuse aventure industrielle qui survit malgr\u00e9 les crises et les guerres. Aujourd'hui encore, l'esprit visionnaire de John Cockerill souffle sur Seraing.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b94c3389bdf3d52aa63b4fd60130dca2f4864e43.jpg?x=548&y=366\/john-cockerill-toute-une-histoire","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604519940,"stop":1604524440,"country":"B","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604524440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604524440,"stop":1604526060,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604526060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604526060,"stop":1604526300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604526300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Les d\u00e9saccords de principe entre Julien et Marie ont conduit \u00e0 la rupture. Mais face \u00e0 une situation d\u00e9j\u00e0 difficile \u00e0 g\u00e9rer, ils continuent de donner \u00e0 leur entourage l'illusion qu'ils sont ensemble. Or, cacher leur s\u00e9paration s'av\u00e8re compliqu\u00e9 surtout en vivant avec Sylvie et Jacques...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e0818ff9ab1d14624f4e921e5db79906af2481a.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604526300,"stop":1604527740,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604527740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"Julien est parti sans pr\u00e9venir quiconque. Sylvie d\u00e9clare sa disparition au commissariat, Jacques reste concentr\u00e9 sur les pr\u00e9paratifs de son voyage, et Marie a de plus en plus de mal \u00e0 garder pour elle les secrets, que ce soit sa s\u00e9paration avec Julien ou la v\u00e9rit\u00e9 sur l'identit\u00e9 de Julie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a458744aecaa7f96d626af9553a8732ad92e1d2b.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604527740,"stop":1604529060,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604529060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Irresponsable","descr":"D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9, Julien retrouve Julie \u00e0 Lyon. Le fr\u00e8re et la soeur passent du temps dans la maison vide de leur p\u00e8re, Michel, parti en vacances. Mais avec cette escapade improvis\u00e9e, Julien prend le risque de rater le d\u00e9part imminent de son fils...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7ade426138d6f1aa496f6a8c5ffc0312dda1096.jpg?x=548&y=366\/irresponsable","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604529060,"stop":1604530680,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604530680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604530680,"stop":1604532300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604532300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604532300,"stop":1604532480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604532480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604532480,"stop":1604535720,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604535720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maladroite","descr":"A 21 heures, sur le parking d'un centre commercial, des parents affol\u00e9s s'agitent autour d'une voiture. Ils appellent Stella, mais personne ne r\u00e9pond. Leur enfant a disparu. Quelques mois auparavant, Stella, 6 ans, a fait sa toute premi\u00e8re rentr\u00e9e scolaire. C\u00e9line, sa ma\u00eetresse, s'inqui\u00e9tait pour elle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6aef1a1449057fb09a2829b6e642598d9bbfab3.jpg?x=548&y=366\/la-maladroite","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604535720,"stop":1604540820,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604540820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les champs de la col\u00e8re","descr":"Elles forment un petit groupe de femmes qui m\u00e8ne un combat un peu fou et qui se fait appeler \"les Foulards noirs\". Elles sont agricultrices ou femmes d'agriculteurs, qui vivent pr\u00e8s de Bayeux dans le Calvados, et battent la campagne pour faire entendre la voix d'un monde agricole en pleine d\u00e9tresse. C'est une course contre la montre qu'engagent les femmes pour r\u00e9sister \u00e0 la crise agricole.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/183fd98ac08356e434e5835a8f60c1c17a19f596.jpg?x=548&y=366\/les-champs-de-la-colre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604540820,"stop":1604545200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604545200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604545200,"stop":1604546700,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604546700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604546700,"stop":1604550600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604550600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"G\u00e9opolitis","descr":"Pour mieux comprendre les grands enjeux internationaux, ce magazine de g\u00e9opolitique d\u00e9code les dessous de l'actualit\u00e9 politique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77df75858a9754dc7022d224c6830f87e265579.jpg?x=548&y=366\/gopolitis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604550600,"stop":1604552280,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604552280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604552280,"stop":1604553840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}