{"1601267040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601267040,"stop":1601267340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601267340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601267340,"stop":1601268780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601268780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour","descr":"Partir \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez soi pour se d\u00e9payser, voil\u00e0 une nouvelle tendance qui fait du bien \u00e0 tout le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85a7cfcebd1bce571ef34369652c1d549da038e1.jpg?x=548&y=366\/le-court-du-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601268780,"stop":1601268960,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601268960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La s\u00e9quence du filmeur","descr":"Dans les ann\u00e9es 1930, \u00e0 Croix, dans le Nord. Une procession religieuse avec son cort\u00e8ge d'enfants costum\u00e9s, comme au carnaval. Insolite... Narration : Fran\u00e7ois Morel.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601268960,"stop":1601269200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601269200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601269200,"stop":1601270820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601270820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601270820,"stop":1601271000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601271000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601271000,"stop":1601272020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601272020,"stop":1601272500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#Seniors","descr":"Fin des cours. La petite-fille de Jean-Pierre n'est pas ce qu'on pensait ! Auteur : Alexandre Kominek, Charles Nouveau Distribution : Yann Schmidhalter (C\u00e9dric), Syla de Rawsky (Catherine), Jean Winiger (Jean-Pierre), Merc\u00e9d\u00e8s Brawand (Paulette), Jean-Pierre Gos (Henri), Marie Fontannaz (Am\u00e9lie)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcf2f831f98935b79444fc595c911bb6113ea265.jpg?x=548&y=366\/seniors","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601272500,"stop":1601272800,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601272800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601272800,"stop":1601274060,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601274060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601274060,"stop":1601274300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601274300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601274300,"stop":1601275080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601275080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601275080,"stop":1601276700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601276700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"A Strasbourg, le p\u00e2tissier innovant S\u00e9bastien Gillmann fait d\u00e9couvrir \u00e0 Sophie Menut son amour des produits d'exception. Ses p\u00e2tisseries artisanales sont des cr\u00e9ations gourmandes au design unique. Sonia, designer culinaire, pr\u00e9sente les moules qu'elle con\u00e7oit pour les gourmandises de S\u00e9bastien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601276700,"stop":1601278320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601278320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"Yvan Hallouin nous fait d\u00e9couvrir les alentours du boulevard Raspail. Cette longue art\u00e8re qui traverse trois arrondissements de Paris, desservie par sept stations de m\u00e9tro entre la place Denfert-Rochereau et le boulevard Saint-Germain, se r\u00e9v\u00e8le un boulevard gourmand et plein de surprises. Pr\u00e9sentation : Yvan Hallouin","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601278320,"stop":1601279880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601279880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Suisse des cimes","descr":"Des images des plus hauts points g\u00e9ographiques de chaque canton suisse. Des Diablerets au Schnebelhorn en passant par le Chasseral ou le Hasenmatt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601279880,"stop":1601280000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601280000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Promenade \u00e0 v\u00e9lo, propos\u00e9e par Adrien Joveneau, tout au long du r\u00e9seau RAVeL, le r\u00e9seau autonome de voies lentes en Wallonie. \u00c0 chaque \u00e9mission, l'animateur fait le r\u00e9cit d'une \u00e9tape et aborde la mobilit\u00e9 et les ressources touristiques de la r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601280000,"stop":1601281620,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601281620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Ce mot s'\u00e9crit-il un ''r'' ou deux ''r'' ? Et bien, si le verbe arr\u00eater prend deux ''r'', l'ar\u00eate de poisson n'en prend qu'un car, aussi petite et fine soit-elle, une seule ar\u00eate suffit pour s'\u00e9touffer... Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ce7c7cd6046c4e83340a0c24fe0dbe0960545a3.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601281620,"stop":1601281800,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601281800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601281800,"stop":1601283360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601283360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Anguille fum\u00e9e, poireau fondant et chantilly au raifort Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601283360,"stop":1601283600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601283600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601283600,"stop":1601284440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601284440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601284440,"stop":1601284620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601284620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Baptiste se familiarise avec son nouveau travail \u00e0 l'h\u00f4pital et Samia d\u00e9clare la guerre \u00e0 Boher pour une histoire de cartons. Pendant ce temps, M\u00e9lanie s'int\u00e9resse au couple de Barbara... R\u00e9alisation : Christophe Reichert (studio) ; Didier Grousset (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601284620,"stop":1601286300,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601286300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601286300,"stop":1601289060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601289060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les secrets du ch\u00e2teau de Vaux-le-Vicomte","descr":"Embl\u00e8me du XVIIe si\u00e8cle, le ch\u00e2teau de Vaux-Le-Vicomte est la plus importante propri\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e de France. Pourtant, sa construction aura n\u00e9cessit\u00e9 seulement treize mois de travaux colossaux. Interviews d'experts, gravures et images de synth\u00e8se reviennent sur ce chantier d'envergure et sa prouesse architecturale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72235db48b0ef06669e0aa3022681d1d297e5a0b.jpg?x=548&y=366\/les-secrets-du-chteau-de-vaux-le-vicomte","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601289060,"stop":1601292240,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601292240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601292240,"stop":1601292600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601292600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601292600,"stop":1601294460,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601294460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D'un monde \u00e0 l'autre","descr":"P\u00e8re de famille, chef d'entreprise, Thomas est victime d'un accident de voiture qui le laisse parapl\u00e9gique. Rentr\u00e9 chez lui, il accepte mal sa situation qui le laisse d\u00e9pendant et impuissant. Soutenu par ses proches, il finit pourtant par puiser en lui les ressources pour retrouver l'envie de vivre...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/00fe67c9f577783a7ea43803f5e8224a0fbe8a54.jpg?x=548&y=366\/dun-monde-lautre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601294460,"stop":1601299860,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601299860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Direction l'ouest de la France : la Bretagne. Terre de caract\u00e8re \u00e0 l'identit\u00e9 culturelle forte o\u00f9 l'agriculture repose surtout sur la production animale et laiti\u00e8re. Mais depuis peu, des exploitations de petite taille \u00e9mergent, militant pour plus de biodiversit\u00e9 paysanne et des m\u00e9thodes plus respectueuses de l'environnement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601299860,"stop":1601301420,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601301420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601301420,"stop":1601301600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601301600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Alors que Becker a peur que la situation ne lui \u00e9chappe, Manon se d\u00e9m\u00e8ne pour enterrer la hache de guerre. Pendant ce temps, Eliott subit de plus en plus de pression.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601301600,"stop":1601302980,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601302980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Situ\u00e9e \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 sud de la p\u00e9ninsule malaise, Singapour, ancienne colonie britannique o\u00f9 l'on roule encore \u00e0 gauche, est devenue l'une des plaques tournantes du commerce entre l'Europe et la zone Asie Pacifique.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601302980,"stop":1601303400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601303400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601303400,"stop":1601305200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601305200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601305200,"stop":1601308500,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601308500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Bio Hero","descr":"8 pattes parfois 6 yeux, antennes rampantes, dards empoisonn\u00e9s... Plus d'un million d'esp\u00e8ces. Sobrement, ils conjurent la menace. En effet, les comp\u00e9tences sophistiqu\u00e9es des insectes, des arachnides et des amphibiens en font les d\u00e9fenseurs de la biodiversit\u00e9. Sans eux, pas de survie possible. Portraits d'\u00eatres exceptionnels, surpuissants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d01ce7d636e4b10f94bc9a2e5d234603746701c.jpg?x=548&y=366\/super-bio-hero","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601308500,"stop":1601308800,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601308800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601308800,"stop":1601310180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601310180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601310180,"stop":1601310420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601310420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601310420,"stop":1601310600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601310600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601310600,"stop":1601311080,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601311080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"Maggie, une ancienne journaliste, \u00e9pouse du maire d'un village de Dordogne qui compte bon nombre d'expatri\u00e9s britanniques parmi ses habitants, a \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e. Du sang a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans sa voiture, ce qui suscite beaucoup d'inqui\u00e9tude. Le capitaine Marleau m\u00e8ne l'enqu\u00eate, avec l'aide d'un d\u00e9tective anglais...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/951419d589024104c686875dbd3dbc9e7e632db0.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601311080,"stop":1601316840,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D\u00e9mo de mode","descr":"H\u00e9l\u00e8ne Timsit, co-fondatrice de la marque Mazarine avec Quentin Poisson, pr\u00e9sente et commente la collection pr\u00eat-\u00e0-porter automne-hiver 2020\/2021, inspir\u00e9e par le conte po\u00e9tique et philosophique d'Antoine de Saint-Exup\u00e9ry \" Le Petit Prince \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b2ba427a323bd2ca12458b1c8619c95c2ed36.jpg?x=548&y=366\/dmo-de-mode","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601316840,"stop":1601317800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601317800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601317800,"stop":1601319360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601319360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601319360,"stop":1601319480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601319480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601319480,"stop":1601319900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601319900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Chaque semaine, Sophie Jovillard, J\u00e9r\u00f4me Pitorin et Rapha\u00ebl de Casabianca offrent 90 minutes d'\u00e9vasion et de rencontres autour du globe. Trois regards diff\u00e9rents pour d\u00e9couvrir des destinations lointaines ou plus proches.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/752073e092ea64bc9c822d15a95f90cf24ea6a9c.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601319900,"stop":1601325360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601325360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601325360,"stop":1601326920,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601326920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601326920,"stop":1601327100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601327100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le magot de Josefa","descr":"Pierre Corneille, compositeur, m\u00e8ne avec le parolier Justin Truculia une vie de boh\u00e8me \u00e0 Paris. Ce dernier, croyant sa m\u00e8re, \u00e9pici\u00e8re de village, tr\u00e8s riche, monte une supercherie pour lui extorquer trois millions de centimes. L'op\u00e9ration \u00e9choue, mais permet \u00e0 Pierre de faire une d\u00e9couverte surprenante...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/83b1d4616f582e2a43f727d745d2a527dfe275d3.jpg?x=548&y=366\/le-magot-de-josefa","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601327100,"stop":1601332440,"country":"CH\/F\/I","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601332440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601332440,"stop":1601334000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601334000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les jouvencelles","descr":"Laurenne est une vieille dame en maison de retraite. Discr\u00e8te et disciplin\u00e9e, Laurenne d\u00e9prime sans faire de bruit. Jusqu'\u00e0 ce qu'elle rencontre Sylvie, la bonne quarantaine, fra\u00eechement embauch\u00e9e dans l'\u00e9tablissement. Alors qu'elles se lient d'amiti\u00e9, Laurenne d\u00e9couvre enfin l'audace...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5cbb838387588842e1de06063ad723709d5c9ca.jpg?x=548&y=366\/les-jouvencelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601334000,"stop":1601335200,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601335200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Roberto le canari","descr":"Un p\u00e8re voit l'\u00e9quilibre de sa famille se fragiliser \u00e0 la suite d'un accident dont est t\u00e9moin son fils. R\u00e9alisation, sc\u00e9nario : Nathalie Saugeon (France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae85510f7e3edafb27a6f6c8fc7fc053db6d3c00.jpg?x=548&y=366\/roberto-le-canari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601335200,"stop":1601336280,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601336280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les gr\u00e2cieuses","descr":"Louise, agente immobili\u00e8re, fait visiter une villa \u00e0 une Russe travaillant pour un milliardaire. Pour les deux femmes, la transaction doit avoir lieu \u00e0 tout prix. M\u00eame si elles ne parlent pas la m\u00eame langue. M\u00eame si elles tombent sur un cadavre dans le placard. D'apr\u00e8s \" Le Crime du Malgracieux \", de Georges Simenon","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601336280,"stop":1601337360,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601337360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les hommes-poissons","descr":"Michael passe sa vie de chantiers en h\u00f4tels. Un matin, au petit-d\u00e9jeuner, une employ\u00e9e disjoncte sous ses yeux. Elle s'appelle Manue et veut aller \u00e0 Petit-Fort, pr\u00e8s de la centrale nucl\u00e9aire. Il accepte de l'emmener, loin de se douter que ce voyage fera basculer sa routine dans l'\u00e9trange...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/213f3b144b2b4cfa6d821cd10d870db1ac99b118.jpg?x=548&y=366\/les-hommes-poissons","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601337360,"stop":1601338680,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601338680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Des milliers de satellites, \u00e9quip\u00e9s d'ordinateurs, de cam\u00e9ras et de capteurs, ont \u00e9t\u00e9 propuls\u00e9s dans l'espace, sur une trajectoire elliptique autour de la Terre. Du carburant, des batteries et des panneaux solaires leur fournissent l'\u00e9nergie n\u00e9cessaire. Lorsque celle-ci est \u00e9puis\u00e9e, ils deviennent des d\u00e9bris spatiaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601338680,"stop":1601341260,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601341260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601341260,"stop":1601344560,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601344560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Fr\u00e9d\u00e9ric tente de retrouver la m\u00e9moire en feuilletant des albums photo. De son c\u00f4t\u00e9, la police retrouve un deuxi\u00e8me cadavre. R\u00e9alisation : \u00c9rico S\u00e9ry (saison 2, C\u00f4te d'Ivoire, 2017) Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601344560,"stop":1601346300,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601346300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601346300,"stop":1601350200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601350200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601350200,"stop":1601351880,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601351880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601351880,"stop":1601353440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}