{"1601871840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601871840,"stop":1601872140,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601872140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601872140,"stop":1601873580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601873580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le court du jour : march\u00e9s de Suisse","descr":"On prend le temps et on se ravitaille ! Cap sur les conviviaux march\u00e9s suisses : de Berne \u00e0 Zurich en passant par Locarno, des farandoles d'artisans et de producteurs vous attendent et vous proposent des produits frais en tout genre.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601873580,"stop":1601873820,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601873820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H\u00f4tel inspiration","descr":"Destinations de r\u00eave, palaces \u00e0 l'architecture \u00e9tonnante, complexes au design novateur et futuriste, b\u00e2timents mythiques, prestations haut de gamme, services sur mesure, mais aussi anecdotes croustillantes et instructives... Voici un tour du monde des plus beaux h\u00f4tels de la plan\u00e8te. Direction luxe extr\u00eame !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e1528f8b81a8910bbab7070d02c2b21d10298ec.jpg?x=548&y=366\/htel-inspiration","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601873820,"stop":1601874000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601874000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601874000,"stop":1601875620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601875620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"\"Un livre, un jour\" est un mini-magazine litt\u00e9raire diffus\u00e9 quotidiennement sur France 3, dont le principe est de pr\u00e9senter chaque jour un livre diff\u00e9rent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601875620,"stop":1601875800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601875800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601875800,"stop":1601876820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601876820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601876820,"stop":1601877300,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Histoires de timbres","descr":"Depuis le 1er janvier 1849, La Poste a \u00e9mis plus de 4 600 timbres. \u00c0 partir d'archives audiovisuelles, de tableaux et de gravures issues du catalogue de la RMN et de la BNF, cette collection remonte le temps avec ces petites vignettes, comme porte d'entr\u00e9e pour raconter l'Histoire de France.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8921e464013f209ca261f60dc958b33b5c7f3d37.jpg?x=548&y=366\/histoires-de-timbres","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601877300,"stop":1601877600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601877600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601877600,"stop":1601878860,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601878860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601878860,"stop":1601879100,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601879100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601879100,"stop":1601879880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601879880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601879880,"stop":1601881500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601881500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601881500,"stop":1601883120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"En un saut de trottinette, Yvan Hallouin nous entra\u00eene \u00e0 Montrouge. Cette charmante petite ville des Hauts-de-Seine a su garder son \u00e2me de village, \u00e0 quelques m\u00e8tres de Paris. Yvan part \u00e0 la rencontre d'un designer insolite, d'un restaurant aux saveurs exotiques, et visite l'embl\u00e9matique beffroi en compagnie du maire. Pr\u00e9sentation : Yvan Hallouin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0348c9ae94f945b1e5b6bfe41a991cd47ff21d6a.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601883120,"stop":1601884680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601884680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Suisse des cimes","descr":"Des images des plus hauts points g\u00e9ographiques de chaque canton suisse. Des Diablerets au Schnebelhorn en passant par le Chasseral ou le Hasenmatt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601884680,"stop":1601884800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601884800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"Promenade \u00e0 v\u00e9lo, propos\u00e9e par Adrien Joveneau, tout au long du r\u00e9seau RAVeL, le r\u00e9seau autonome de voies lentes en Wallonie. \u00c0 chaque \u00e9mission, l'animateur fait le r\u00e9cit d'une \u00e9tape et aborde la mobilit\u00e9 et les ressources touristiques de la r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601884800,"stop":1601886420,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601886420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sans faute(s)","descr":"Diff\u00e9rent se terminera par un ''t'' quand on peut dire diff\u00e9rente. Tandis qu'un diff\u00e9rend s'ach\u00e8ve par un ''d'' car un diff\u00e9rend est un d\u00e9saccord, une dispute ou encore une discorde. Avec la voix de St\u00e9phane De Groodt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4eb3d880ea6426122a0915845146dafc0791e3ab.jpg?x=548&y=366\/sans-fautes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601886420,"stop":1601886540,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601886540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601886540,"stop":1601888160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601888160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La recette de Guy Martin","descr":"Homards, navets kabu et brocciu, vinaigrette au miel et romarin Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et propose une recette pour les accommoder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/58feac0f094637c249f3e07cea6498ad57da3bac.jpg?x=548&y=366\/la-recette-de-guy-martin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601888160,"stop":1601888400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601888400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601888400,"stop":1601889240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601889240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601889240,"stop":1601889420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601889420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que le pi\u00e8ge se referme sur Alpha, Boher et Samia profitent d'un moment d'accalmie. Pendant ce temps, J\u00e9r\u00f4me pense avoir enfin trouv\u00e9 comment aider Tom... R\u00e9alisation : Christian Fran\u00e7ois (studio) ; Marie-Pascale Laurencelle (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601889420,"stop":1601891100,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601891100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601891100,"stop":1601893860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601893860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cin\u00e9ma antillais, un cinema en r\u00e9sistance","descr":"Le cin\u00e9ma antillais s'est battu pour exister, m\u00eame s'il reste peu connu et souvent dans l'ombre du cin\u00e9ma m\u00e9tropolitain. Militant, il compte pourtant de grands films, embrassant des probl\u00e9matiques majeures comme l'h\u00e9ritage colonial, l'identit\u00e9, le racisme et la repr\u00e9sentation des acteurs noirs. Ce documentaire retrace son \u00e9mergence depuis cinquante ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ae7fff9405aa9aeb48aa0c308c871ca0d0b0d0e.jpg?x=548&y=366\/cinma-antillais-un-cinema-en-rsistance","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601893860,"stop":1601897040,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601897040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Deux, trois jours en ville","descr":"Cette s\u00e9rie magazine propose de donner l'envie au t\u00e9l\u00e9spectateur de s\u00e9journer quelques jours dans une ville du monde et de se projeter dans l'univers culturel de la destination. Chaque \u00e9pisode constitue un v\u00e9ritable carnet d'atmosph\u00e8res, transmet un ensemble de sensations et offre autant de suggestions afin que le t\u00e9l\u00e9spectateur puisse, une fois sur place, composer son propre parcours.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601897040,"stop":1601897400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601897400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601897400,"stop":1601899260,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601899260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le crime lui va si bien","descr":"Au d\u00e9part, la capitaine Gaby Molina n'\u00e9tait pas cens\u00e9e s'occuper de cette affaire. Un accident de voiture mortel, c'est du ressort des gendarmes. Mais Gaby en est s\u00fbre : Harry Fergusson a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 et le meurtre maquill\u00e9 en accident. Et elle va le prouver, quitte \u00e0 d\u00e9laisser ses affaires en cours.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40d45e5cb02aee8e02ca5bd08e12f2e8dc9ecdbd.jpg?x=548&y=366\/le-crime-lui-va-si-bien","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601899260,"stop":1601904660,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601904660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paysans du monde","descr":"Cap sur le Pi\u00e9mont, au nord de l'Italie. Bord\u00e9e par les plus hautes montagnes d'Europe et travers\u00e9e d'Ouest en Est par la plaine du P\u00f4. Cette r\u00e9gion peut se targuer d'abriter certaines des terres les plus fertiles du pays.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8e525f9e1ddacd01641e38e9051bb07b2660c1c.jpg?x=548&y=366\/paysans-du-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601904660,"stop":1601906220,"country":"F","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601906220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601906220,"stop":1601906400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601906400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601906400,"stop":1601907780,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601907780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00celes du monde","descr":"Les villageois d'Ureparapara, agriculteurs ou p\u00eacheurs, ne d\u00e9veloppent aucune inqui\u00e9tude par rapport au fait d'habiter sur un volcan. On dit pourtant qu'une \u00e9ruption pourrait avoir lieu \u00e0 tout moment !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601907780,"stop":1601908200,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601908200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601908200,"stop":1601910000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601910000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine ''Le Point'' offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601910000,"stop":1601913240,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601913240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Super Bio Hero","descr":"8 pattes parfois 6 yeux, antennes rampantes, dards empoisonn\u00e9s... Plus d'un million d'esp\u00e8ces. Sobrement, ils conjurent la menace. En effet, les comp\u00e9tences sophistiqu\u00e9es des insectes, des arachnides et des amphibiens en font les d\u00e9fenseurs de la biodiversit\u00e9. Sans eux, pas de survie possible. Portraits d'\u00eatres exceptionnels, surpuissants.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d01ce7d636e4b10f94bc9a2e5d234603746701c.jpg?x=548&y=366\/super-bio-hero","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601913240,"stop":1601913600,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601913600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601913600,"stop":1601914980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601914980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601914980,"stop":1601915220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601915220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601915220,"stop":1601915400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601915400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601915400,"stop":1601915880,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601915880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Capitaine Marleau","descr":"A la veille d'un concert du quatuor Eckert, dirig\u00e9 par Alexandre Eckert, le violoniste de la formation, Bastien, est retrouv\u00e9 mort. Peu marqu\u00e9 par le drame, Alexandre le remplace par un jeune musicien, Christophe. Le capitaine Marleau est charg\u00e9 de l'enqu\u00eate et soup\u00e7onne Alexandre de cacher quelque chose...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/76028c214d27dc908e5ad06e4bbefbf8b7d50e84.jpg?x=548&y=366\/capitaine-marleau","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601915880,"stop":1601921640,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601921640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Christophe Moret Avoir plusieurs cordes \u00e0 son arc d\u00e9finit bien le chef Christophe Moret. Ce dernier jongle entre les restaurants et les saveurs. Season Paper Julie Costaz et M\u00e9lissa Le vaguer\u00e8se, les deux cr\u00e9atrices de Season Paper, enchantent le monde de la papeterie avec leurs cr\u00e9ations. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601921640,"stop":1601922600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601922600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601922600,"stop":1601924160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601924160,"stop":1601924460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Roland Garros","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien avec tous les r\u00e9sultats, les plus beaux \u00e9changes et toutes les s\u00e9quences \u00e0 ne pas manquer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8779768b2323522c1135e52d19441219b1d74b.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-roland-garros","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601924460,"stop":1601924940,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Berceau de l'humanit\u00e9, le Kenya est l'une des figures embl\u00e9matiques de l'Afrique. Travers\u00e9 par le Grand Rift africain et ses chaos montagneux, le pays regroupe quelques incontournables de l'imaginaire du voyage : la faune sauvage, les vastes savanes, les tribus d'\u00e9leveurs nomades... D\u00e9couverte des nombreux tr\u00e9sors que rec\u00e8le le pays. Pr\u00e9sentation : J\u00e9r\u00f4me Pitorin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce3b2e517160c906bf7549bf948c040fc1b0af4d.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601924940,"stop":1601930160,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601930160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601930160,"stop":1601931720,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601931720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601931720,"stop":1601931900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601931900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Trois enfants dans le d\u00e9sordre","descr":"Eug\u00e8ne Laporte a construit son empire dans les travaux publics \u00e0 la force du poignet. Une machination le pr\u00e9cipite en prison, sous l'inculpation de haute trahison. Pour sauver sa fortune, il adopte en h\u00e2te trois orphelins pris au hasard, auxquels il se trouve confront\u00e9 apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 innocent\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/583f7e8090926e2b5ed3ef145624df42bfa25147.jpg?x=548&y=366\/trois-enfants-dans-le-dsordre","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601931900,"stop":1601936880,"country":"F","releaseYear":"1966","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601936880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601936880,"stop":1601938440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601938440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601938440,"stop":1601938560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601938560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sous couverture","descr":"L'h\u00f4te du M\u00e9tropole, \u00e0 Bruxelles, est Maxime Chattam, le roi du roman noir fran\u00e7ais. En 1976, Agatha Christie disparaissait et pour prendre la rel\u00e8ve en une version plus sombre, Maxime Chattam voyait le jour ! Pr\u00e8s d'une quarantaine de livres estampill\u00e9s Chattam sont sortis en moins de vingt ans... Rencontre.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1073cd9bae2f2d556364f599190c0e0b9c6dd242.jpg?x=548&y=366\/sous-couverture","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601938560,"stop":1601941260,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601941260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Aujourd'hui : prise de conscience d'une chronologie bien \u00e9tablie de l'\u00e9volution. Le nez aurait 40 millions d'ann\u00e9es, le coccyx 25 millions, les doigts 370 millions, alors que le menton remonterait, lui, \u00e0 seulement 200 000 ans !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601941260,"stop":1601944020,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601944020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'h\u00e9ritage","descr":"Un ostr\u00e9iculteur de l'H\u00e9ritage, une exploitation du bassin d'Arcachon, est victime d'une tentative d'assassinat, ses trois filles se pressent \u00e0 son chevet. Alors que l'enqu\u00eate des gendarmes pi\u00e9tine, les soeurs de la victime d\u00e9cident de mener leurs propres investigations, en prenant des risques...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d396e2489bff8eedd9488189df49086ad82249d.jpg?x=548&y=366\/lhritage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601944020,"stop":1601949600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601949600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601949600,"stop":1601951100,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601951100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601951100,"stop":1601955000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601955000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601955000,"stop":1601956680,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601956680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601956680,"stop":1601958240,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}