{"1604294640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604294640,"stop":1604294940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604294940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604294940,"stop":1604296800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604296800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604296800,"stop":1604298600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604298600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e2681c9135bee5e8367f49f08bacd1e7007f46d.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604298600,"stop":1604299620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604299620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604299620,"stop":1604300400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604300400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604300400,"stop":1604302020,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604302020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604302020,"stop":1604302680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604302680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604302680,"stop":1604304300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604304300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604304300,"stop":1604305920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604305920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Paname","descr":"La balade du jour emm\u00e8ne Yvan Hallouin du c\u00f4t\u00e9 de la Villa des arts, un lieu du XIXe si\u00e8cle qui a travers\u00e9 les \u00e9poques et les styles et qui abrite encore de nombreux artistes. Il commence la visite par des lieux incontournables qui entourent la Villa. Pr\u00e9sentation : Yvan Hallouin","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bff7d5b00c18226c5c60ac50e94374d438af4615.jpg?x=548&y=366\/paname","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604305920,"stop":1604307720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604307720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le beau v\u00e9lo de RAVeL","descr":"\u00c9tape incontournable : Bruxelles ! Accompagn\u00e9 par J\u00e9r\u00f4me de Warz\u00e9e, Adrien Joveneau part de l'Atomium, construit \u00e0 l'occasion de l'Exposition universelle de 1958, passe par Tour et Taxis, poursuit vers le rond-point Schuman et la cheffe \u00e9toil\u00e9e Isabelle Arpin. Enfin, Pierre Theunis attend la troupe au Cinquantenaire.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2432b67485d4a699e79434cdf1210edc40c08568.jpg?x=548&y=366\/le-beau-vlo-de-ravel","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604307720,"stop":1604309340,"country":"B","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604309340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Epicerie fine, terroirs gourmands","descr":"Le chef \u00e9toil\u00e9 Guy Martin pr\u00e9sente les produits embl\u00e9matiques du terroir fran\u00e7ais et dresse le portrait de celles et ceux qui les travaillent. Une rencontre avec des femmes et des hommes passionn\u00e9s, sans qui la gastronomie fran\u00e7aise ne serait pas ce qu'elle est.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aafd9f65f7627ed1810725f8eec1ff7661b80105.jpg?x=548&y=366\/epicerie-fine-terroirs-gourmands","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604309340,"stop":1604311200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604311200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604311200,"stop":1604312040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604312040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604312040,"stop":1604312220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604312220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Alors que Johanna d\u00e9couvre que la randonn\u00e9e peut \u00eatre mortelle... l'Enchanteur pourra-t-il r\u00e9sister aux pulsions qui l'animent ? Jocelyn, quant \u00e0 lui, sort le grand jeu pour arriver \u00e0 ses fins. R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Philippe Dajoux (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2018)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604312220,"stop":1604313900,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604313900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e82f22aaa85e2181e664d47c723104c465f63c82.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604313900,"stop":1604316660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604316660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Kessel, un lion","descr":"Auteur de plus de quatre-vingts ouvrages, dont \" Le Lion \" ou \" Les Cavaliers \", Joseph Kessel se destinait au m\u00e9tier d'acteur. Il est devenu grand reporter, pilote de chasse, \u00e9crivain, r\u00e9sistant, acad\u00e9micien... Portrait d'un baroudeur infatigable, disparu en 1979, habit\u00e9 par une in\u00e9puisable force de vie et d'enchantement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5828eea0d11cb09aa1eb23982ca234d6f4ea46c.jpg?x=548&y=366\/kessel-un-lion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604316660,"stop":1604320200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604320200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604320200,"stop":1604322060,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604322060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Meurtres en Cotentin","descr":"A l'aube, dans un \u00e9tang pris dans les brumes, le corps d'un homme est retrouv\u00e9, des branches de gen\u00eat dispos\u00e9es autour de lui. Fran\u00e7ois Lehodey, promoteur immobilier, avait de nombreux ennemis. Mais plusieurs t\u00e9moins disent avoir crois\u00e9 une jeune femme rousse v\u00eatue de blanc. H\u00e9l\u00e8ne Ribero enqu\u00eate...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4546b17743ed52b9c93e624eeaafe175b9dcdc5e.jpg?x=548&y=366\/meurtres-en-cotentin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604322060,"stop":1604327580,"country":"B\/F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604327580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Sibovoyage","descr":"Elles ont subi une m\u00e9tamorphose \u00e0 grande vitesse : Tanger et Rabat, deux villes marocaines \u00e0 d\u00e9couvrir imp\u00e9rativement, ont su franchir le XXIe si\u00e8cle et se placer \u00e0 l'avant-garde sur le plan culturel en Afrique du Nord, tout en conservant leurs charmes ancestraux et l'attrait de leur bord de mer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/87654cd973e12c1641ccacb1ea9c9c83277f2b4d.jpg?x=548&y=366\/sibovoyage","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604327580,"stop":1604329200,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604329200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Les familles Bastide, Estrela, Salama, L\u00e9vy, Berville, Alami et bien d'autres personnalit\u00e9s \u00e9voluent dans un Montpellier moderne et quotidien. Entre romance et polar, com\u00e9die et th\u00e9matiques plus graves, les destins se croisent.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604329200,"stop":1604330580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604330580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi ! Express","descr":"J\u00e9r\u00f4me Colin, animateur-taximan, embarque une personnalit\u00e9 lors d'une course express et d\u00e9cal\u00e9e, souvent propice aux confidences.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604330580,"stop":1604331000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604331000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604331000,"stop":1604333040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604333040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie aux quatre coins du monde, \" Le Point \" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des \u00c9tats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604333040,"stop":1604336400,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604336400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604336400,"stop":1604337780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604337780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a1f991454b9b3b7888f8d2e2de4c35179ae97a3.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604337780,"stop":1604338020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604338020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604338020,"stop":1604338200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604338200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604338200,"stop":1604338860,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604338860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Une femme est retrouv\u00e9e morte, au milieu d'un marais salant. Les enqu\u00eateurs vont apprendre qu'elle avait \u00e9t\u00e9 victime d'un braquage deux ans auparavant, et souffrait de stress post-traumatique. Sa mort est-elle due \u00e0 un comportement \u00e9quivoque li\u00e9 \u00e0 ces troubles ? Ou bien \u00e0 une vengeance des braqueurs ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cabe69ab7828992b324c0617ca812655dda97577.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604338860,"stop":1604341800,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604341800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tandem","descr":"Un corps est retrouv\u00e9 flottant sous un ponton. L'homme avait disparu la veille, \u00e0 l'occasion d'une sortie nocturne, en pleine mer, organis\u00e9e par le camping dont il \u00e9tait propri\u00e9taire. L\u00e9a et Paul vont vite s'apercevoir qu'il a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 sur le bateau, puis jet\u00e9 par-dessus bord. Qui pouvait lui en vouloir ?...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7daa152ce0848b83a8c502aa0ec5fc6f3bae852.jpg?x=548&y=366\/tandem","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604341800,"stop":1604345400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604345400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604345400,"stop":1604346960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604346960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604346960,"stop":1604347080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604347080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Echapp\u00e9es belles","descr":"Nich\u00e9 entre l'Espagne et la Haute-Garonne, le d\u00e9partement de l'Ari\u00e8ge, synonyme d'immenses espaces et de randonn\u00e9es en plein coeur des Pyr\u00e9n\u00e9es, demeure un d\u00e9partement m\u00e9connu. Plus vaste que la C\u00f4te d'Azur mais moins peupl\u00e9 que le Lot, il cultive cependant les paradoxes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d598643c4379d5575700bbdf8c562d9e9da249ac.jpg?x=548&y=366\/echappes-belles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604347080,"stop":1604352600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604352600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604352600,"stop":1604354340,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604354340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604354340,"stop":1604354520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604354520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"R\u00eaves de jeunesse","descr":"Salom\u00e9 revient dans le village de son adolescence pour y travailler \u00e0 la d\u00e9chetterie le temps d'un \u00e9t\u00e9. Elle va y croiser des \u00eatres plus ou moins perdus, plein de r\u00e9voltes, de regrets et de r\u00eaves : la fougueuse Jessica, \u00e9gar\u00e9e d'une t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 d'aventures ; Cl\u00e9ment, dont le fr\u00e8re, Mathis, ex de la s\u0153ur de Salom\u00e9, a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 dans une ZAD ; leur m\u00e8re, tr\u00e8s rebelle ; un cycliste d\u00e9pressif\u2026","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71e3594728b44a2728d0da8c4e3e282bbe883aee.jpg?x=548&y=366\/rves-de-jeunesse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604354520,"stop":1604359980,"country":"F\/P","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604359980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604359980,"stop":1604361600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604361600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604361600,"stop":1604361780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604361780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"69 minutes sans chichis","descr":"Une bonne dose de rire avec le champion de l'humour d\u00e9capant ! De retour sur les planches avec \" \u00c9lie et ses monstres \", \u00c9lie Semoun rend visite \u00e0 Jo\u00eblle. Derri\u00e8re l'humoriste, on d\u00e9couvre un homme sensible qui soigne ses peines de coeur en s'abreuvant de bossa nova et de nature.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8af2d9cc9e4497187e37603b5ceef9a2ef1f1dff.jpg?x=548&y=366\/69-minutes-sans-chichis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604361780,"stop":1604366340,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604366340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Une op\u00e9ration de chirurgie demande toujours une pr\u00e9cision extr\u00eame. Que dire alors quand il s'agit d'une intervention pour retirer un cancer du cerveau ? Il y a le risque de cr\u00e9er des dommages irr\u00e9versibles. Pour r\u00e9duire ce risque, des chirurgiens belges utilisent un casque de r\u00e9alit\u00e9 virtuelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604366340,"stop":1604369040,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604369040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Molinard, comme un parfumeur en France","descr":"La maison Molinard est implant\u00e9e \u00e0 Grasse. Raconter son histoire, de 1849 \u00e0 nos jours, c'est raconter la transmission d'un savoir-faire familial, dans la plus pure tradition fran\u00e7aise. Molinard, une marque qui s'est construite autour de la technicit\u00e9 de ses parfums, la performance de sa tenue et son esprit pr\u00e9curseur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604369040,"stop":1604372400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604372400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604372400,"stop":1604373900,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604373900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91e5aebef5ec0e5d3930f3ceffc87e6acc3f280e.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604373900,"stop":1604377920,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604377920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bonne sant\u00e9 !","descr":"Un magazine sans tabous d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e0 la pr\u00e9vention. Parce que chacun peut agir sur son bien-\u00eatre en adoptant de bonnes pratiques et en prenant soin de son corps, Prudence Ma\u00efdou, accompagn\u00e9e de professionnels de sant\u00e9, nous sensibilise et nous informe sur ces questions essentielles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/479c8f89292b6e64fb19aaf5207845f20cc61293.jpg?x=548&y=366\/bonne-sant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604377920,"stop":1604379480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604379480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604379480,"stop":1604381040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}