{"1604206800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Format familial","descr":"Comment conjuguer la vie de famille et l'\u00e9cole \u00e0 la maison ? R\u00e9ponse avec Bianca... \u00c9galement, Normand D'Amour et sa fonction de papa-taxi, le pour ou contre consacr\u00e9 au \" cododo \", la perte du d\u00e9sir avec la sexologue Julie Pelletier, les f\u00eates pr\u00e9natales et la chambre de David.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/045b5f0885e3c3ccbe6fe02b64289dd254b8bf65.jpg?x=548&y=366\/format-familial","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604206800,"stop":1604208180,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604208180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604208180,"stop":1604208960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604208960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604208960,"stop":1604209080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604209080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604209080,"stop":1604210640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604210640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"D'apr\u00e8s les \u00e9tudes et projections de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9, on atteindra le nombre de dix millions de morts par an d'ici \u00e0 2050, caus\u00e9s par des bact\u00e9ries r\u00e9sistantes aux antibiotiques. La phagoth\u00e9rapie, m\u00e9decine qui consiste \u00e0 soigner par des virus, pourrait \u00eatre une piste...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604210640,"stop":1604213280,"country":"B","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604213280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604213280,"stop":1604213760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604213760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fc5b8d1333ddadc8f9351f7d433314bbef0f1fd.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604213760,"stop":1604214000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604214000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604214000,"stop":1604215620,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604215620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604215620,"stop":1604216340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604216340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604216340,"stop":1604217900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604217900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604217900,"stop":1604218380,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604218380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604218380,"stop":1604218680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604218680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604218680,"stop":1604219100,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604219100":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Raconte \u00e0 Wanda Jemly","descr":"Des enfants racontent une histoire, un conte ou une anecdote \u00e0 l'autrice et conteuse d'origine camerounaise Wanda Jemly. Sourire et \u00e9motion garantis !","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604219100,"stop":1604219280,"country":"CAM","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604219280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604219280,"stop":1604219520,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604219520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604219520,"stop":1604220060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604220060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604220060,"stop":1604220780,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604220780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604220780,"stop":1604221440,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604221440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle et Pruneau trouvent difficile de devoir se partager l'attention de leur m\u00e8re. Passe-Montagne et Passe-Partout pr\u00e9parent une surprise \u00e0 Fardoche et la lui apportent \u00e0 la ferme. Tous trois, ils s'amusent \u00e0 commander une pizza sur la Lune. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604221440,"stop":1604222940,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604222940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Kiwi se fait garder chez Cannelle et Pruneau : c'est la premi\u00e8re fois qu'il passe la nuit chez des amis. Passe-Partout a pr\u00e9par\u00e9 un g\u00e2teau aux carottes pour Grand-M\u00e8re et a h\u00e2te de le lui offrir. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604222940,"stop":1604224800,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604224800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604224800,"stop":1604225640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604225640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604225640,"stop":1604225820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604225820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604225820,"stop":1604227380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604227380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604227380,"stop":1604230200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604230200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604230200,"stop":1604231760,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604231760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7246a2c2ec52b9cf07543f760a922f6ec45d6c79.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604231760,"stop":1604232000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604232000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604232000,"stop":1604233800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604233800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f647bdff8d43ac13f1c5c6f21d02b86195017a90.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604233800,"stop":1604235600,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604235600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vivement dimanche","descr":"Sur son c\u00e9l\u00e8bre canap\u00e9 rouge, Michel Drucker, entour\u00e9 de ses chroniqueurs, re\u00e7oit un invit\u00e9 \" fil rouge \" et propose des sujets d'actualit\u00e9, culture, musique, vie quotidienne, sant\u00e9 ainsi qu'une rubrique d\u00e9di\u00e9e aux animaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5ca86495a4e0485dc2fbc4cf776a21ef611fcdd1.jpg?x=548&y=366\/vivement-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604235600,"stop":1604239800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604239800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Sur l'\u00eele de Moorea, Pierre-Yves accompagne Karine Gonthier-Hyndman lors de sa premi\u00e8re plong\u00e9e officielle de plongeuse \" open water \". La rencontre de Nicolas Burray, doctorant en requins, mettra du piquant dans les plong\u00e9es !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604239800,"stop":1604242800,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604242800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604242800,"stop":1604244600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604244600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"\u00c0 la ville ou \u00e0 la campagne, le jour ou la nuit, J\u00e9r\u00f4me Colin l'animateur-taximan embarque son client prestigieux dans une promenade \u00e0 quatre roues propice aux confidences.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604244600,"stop":1604246160,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604246160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604246160,"stop":1604246700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604246700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604246700,"stop":1604250000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604250000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604250000,"stop":1604251620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604251620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604251620,"stop":1604251800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604251800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604251800,"stop":1604252400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604252400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Japon, train de vie","descr":"Le Japon et le train, c'est une longue histoire. Depuis son arriv\u00e9e dans l'archipel, le chemin de fer a toujours fascin\u00e9. De la petite ligne de montagne au train rapide futuriste, le Shinkansen, il accompagne les Japonais dans leur quotidien et il est un symbole de la modernit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704a394fb54acf84a28e66b951c4bd36e183dae6.jpg?x=548&y=366\/japon-train-de-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604252400,"stop":1604255700,"country":"CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604255700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Kessel, un lion","descr":"Auteur de plus de quatre-vingts ouvrages, dont \" Le Lion \" ou \" Les Cavaliers \", Joseph Kessel se destinait au m\u00e9tier d'acteur. Il est devenu grand reporter, pilote de chasse, \u00e9crivain, r\u00e9sistant, acad\u00e9micien... Portrait d'un baroudeur infatigable, disparu en 1979, habit\u00e9 par une in\u00e9puisable force de vie et d'enchantement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d5828eea0d11cb09aa1eb23982ca234d6f4ea46c.jpg?x=548&y=366\/kessel-un-lion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604255700,"stop":1604259000,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604259000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604259000,"stop":1604260560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604260560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604260560,"stop":1604260860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604260860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les nuits de la pleine lune","descr":"Louise et R\u00e9mi vivent ensemble \u00e0 Marne-la-Vall\u00e9e. Leur diff\u00e9rence de temp\u00e9rament et d'emploi du temps ne les emp\u00eache pas de s'aimer sinc\u00e8rement. Mais, lorsqu'elle ach\u00e8te un appartement \u00e0 Paris pour son travail, Louise se laisse peu \u00e0 peu s\u00e9duire par des hommes qu'elle rencontre au cours de soir\u00e9es...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a613724704c68fd23b860abf6bef3a963bf9f4a.jpg?x=548&y=366\/les-nuits-de-la-pleine-lune","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604260860,"stop":1604266740,"country":"F","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604266740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604266740,"stop":1604268360,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604268360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604268360,"stop":1604268600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604268600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cavale","descr":"Kathy, une adolescente secr\u00e8te et rebelle, n'a qu'une id\u00e9e en t\u00eate : fuir l'\u00e9tablissement psychiatrique dans lequel on l'a enferm\u00e9e. Tr\u00e8s vite elle s'en \u00e9chappe pour retrouver son p\u00e8re, le seul \u00e0 pouvoir la lib\u00e9rer de cette prison. Ses compagnes de chambre s'invitent dans cette fugue improvis\u00e9e...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d15438392b72309da9c6ae9c2de159075b58342.jpg?x=548&y=366\/cavale","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604268600,"stop":1604273880,"country":"B\/CH","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604273880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604273880,"stop":1604275500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604275500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604275500,"stop":1604275980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604275980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Damocl\u00e8s","descr":"H\u00e9l\u00e8ne et Paul sont colocataires, et c\u00e9libataires. Il refuse les sites de rencontres, contrairement \u00e0 elle. Une soir, la cousine d'H\u00e9l\u00e8ne, Lucie, qui passe son temps \u00e0 pr\u00e9dire l'avenir \u00e0 son entourage, annonce \u00e0 Paul qu'il va rencontrer l'amour, mais aussi commettre un meurtre, les deux \u00e9tant li\u00e9s...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd1fcbea48b0ec543845e44922ffcbd3c8ee960.jpg?x=548&y=366\/damocls","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604275980,"stop":1604281320,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604281320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Viols sur mineurs, mon combat contre l'oubli","descr":"En \u00e9cho aux agressions qu'elle a subi, Flavie Flament part \u00e0 la rencontre d'autres victimes de viol. Chacune t\u00e9moigne de son agression et de son combat contre la prescription. La soci\u00e9t\u00e9 et la justice doivent-elles se remettre en question ? Comment \u00e9viter le d\u00e9ni de justice ? Peu \u00e0 peu, une meilleure compr\u00e9hension de la m\u00e9moire traumatique semble possible au fil des t\u00e9moignages.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604281320,"stop":1604286000,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604286000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hospital IT","descr":"Apres avoir termin\u00e9 son internat en France, Tanya, jeune m\u00e9decin, rentre au pays pour int\u00e9grer la clinique de son p\u00e8re, le professeur Diallo. Elle d\u00e9couvre avec effroi que ce dernier a d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter un protocole in\u00e9dit consistant \u00e0 faire collaborer m\u00e9decine conventionnelle et m\u00e9decine traditionnelle africaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/047176d30aef6914db3ccdbe41596e278e0365ca.jpg?x=548&y=366\/hospital-it","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604286000,"stop":1604287560,"country":"TGO\/ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604287560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c71b7949d50c4d2ccd1ca91a8906f8fdb143597e.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604287560,"stop":1604290800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604290800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"De la d\u00e9mographie aux choix politiques. Spontan\u00e9ment, la g\u00e9opolitique renvoie aux territoires, aux ressources, aux repr\u00e9sentations et aux rapports de force. Or, dans toute r\u00e9gion du monde, les \u00e9volutions d\u00e9mographiques repr\u00e9sentent un outil prospectif majeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604290800,"stop":1604291400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604291400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604291400,"stop":1604293080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604293080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604293080,"stop":1604294640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}