{"1601785320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601785320,"stop":1601785500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601785500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Et si vous me disiez toute la v\u00e9rit\u00e9?","descr":"Chaque semaine, Denise Epot\u00e9 et un invit\u00e9 d\u00e9cryptent pendant 13 minutes l'actualit\u00e9 du continent africain ainsi que le devenir de ce dernier. Une tribune qui n'a pas froid aux yeux et se penche notamment sur les probl\u00e9matiques les plus br\u00fblantes du moment.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23517974abcd31ef4837f6e39f430c7632ca4a9e.jpg?x=548&y=366\/et-si-vous-me-disiez-toute-la-vrit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601785500,"stop":1601786160,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601786160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Wari","descr":"Magazine \u00e9conomique qui traite de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et du d\u00e9veloppement en Afrique. Chaque semaine, le magazine propose plusieurs dossiers pr\u00e9sent\u00e9s sous forme de reportages qui analysent des programmes en cours de d\u00e9veloppement. Les secteurs prioritaires comme l'\u00e9ducation, la sant\u00e9, l'environnement, le d\u00e9veloppement des infrastructures y sont \u00e9voqu\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3181415089bf06bad1f6b8df68fe9ca8e6f28f3d.jpg?x=548&y=366\/wari","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601786160,"stop":1601787780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601787780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Mati\u00e8re grise","descr":"Aujourd'hui : prise de conscience d'une chronologie bien \u00e9tablie de l'\u00e9volution. Le nez aurait 40 millions d'ann\u00e9es, le coccyx 25 millions, les doigts 370 millions, alors que le menton remonterait, lui, \u00e0 seulement 200 000 ans !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/630cb8a4ba966e872fa6adb829933848f0a6db35.jpg?x=548&y=366\/matire-grise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601787780,"stop":1601790420,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601790420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601790420,"stop":1601790960,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601790960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Terriennes","descr":"Les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques visent \u00e0 combattre les clich\u00e9s et les id\u00e9es re\u00e7ues, \u00e0 d\u00e9noncer le sexisme, \u00e0 prendre conscience de la condition des femmes dans le monde. Toutes les vid\u00e9os sont sous-titr\u00e9es en fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69b0a1b1efc7b8288670f9e63cbd74fa74d09c11.jpg?x=548&y=366\/terriennes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601790960,"stop":1601791200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601791200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601791200,"stop":1601792460,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601792460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601792460,"stop":1601792700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601792700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601792700,"stop":1601793480,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601793480":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Maghreb Orient-Express","descr":"#MOE, l'incontournable rendez-vous culturel en M\u00e9diterran\u00e9e de TV5MONDE. Le journaliste Mohamed Kaci re\u00e7oit les personnalit\u00e9s qui font l'actualit\u00e9 \u00e0 Alger, Tunis, Rabat, Beyrouth, Le Caire... #MOE l'\u00e9mission en connexion avec le(s) monde(s) arabe(s).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcbb24d7aab1b7106a5568334e1eb7010699fb99.jpg?x=548&y=366\/maghreb-orient-express","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601793480,"stop":1601794980,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601794980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C\u00e9sar et Capucine","descr":"C\u00e9sar et Capucine n'aiment pas quand leurs parents leur demandent de ranger leur chambre, d'aller se coucher ou de ne pas sauter sur le canap\u00e9. Ils ont une super solution : ils savent cr\u00e9er des bulles qui les emm\u00e8nent dans un monde magique, o\u00f9 tout semble permis... D'apr\u00e8s l'oeuvre originale de T\u00e9bo","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae1c8d21d4ccb7828d743d1275dd8dc2ac748ef1.jpg?x=548&y=366\/csar-et-capucine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601794980,"stop":1601795460,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601795460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Simon","descr":"Simon est un adorable petit lapin plein d'\u00e9nergie et de cr\u00e9ativit\u00e9. Mais il est aussi \u00e0 l'\u00e2ge o\u00f9 l'on s'affirme, o\u00f9 l'on fait des b\u00eatises et o\u00f9 l'on s'oppose \u00e0 ses parents... Simon a beaucoup \u00e0 apprendre ! Heureusement, il r\u00e9ussit toujours \u00e0 s'en tirer avec humour et bonne humeur. R\u00e9alisation : Julien Cayot (saison 2, France, 2019) D'apr\u00e8s les livres de St\u00e9phanie Blake.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b9e6dc86d8265c1d0fc6fe2c30e3ab12a96b1d99.jpg?x=548&y=366\/simon","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601795460,"stop":1601795760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601795760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Bouyou","descr":"Bouyou, petit gar\u00e7on ordinaire, m\u00e8ne en r\u00e9alit\u00e9... une vie secr\u00e8te de super-h\u00e9ros ! Gr\u00e2ce \u00e0 Tabli, sa tablette magique, il r\u00e9cup\u00e8re les richesses de l'Afrique que vole Monsieur Komo, un riche collectionneur.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601795760,"stop":1601796240,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601796240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Gab\u00e2o","descr":"Dans chaque \u00e9pisode, la machine parlante transmet \u00e0 Gab\u00e2o une question en lien avec un objet technique ou notre environnement. Pour y r\u00e9pondre, Gab\u00e2o franchit la porte de la connaissance qui le transporte dans un univers o\u00f9 les informations sont illustr\u00e9es par des images r\u00e9elles.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273ba3a602d26089b63ed3503b53f6022eca25e9.jpg?x=548&y=366\/gabo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601796240,"stop":1601796540,"country":"GAB","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601796540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Minijusticiers","descr":"Rires, blagues, moqueries : la vie n'est pas toujours rose \u00e0 l'\u00e9cole. Qui n'a jamais \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 par ses petits camarades ? Mais aujourd'hui, c'est fini ! Les Minijusticiers arrivent, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout changer et \u00e0 transformer chaque d\u00e9faut en super pouvoir. R\u00e9alisation : Norman J. LeBlanc (saison 3, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c67f1d0b48c5a32338d04b73f90aa63b81f987c5.jpg?x=548&y=366\/les-minijusticiers","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601796540,"stop":1601797200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601797200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601797200,"stop":1601797980,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601797980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Max et Maestro","descr":"Max, jeune rappeur de 11 ans, d\u00e9couvre la musique classique gr\u00e2ce \u00e0 Daniel Barenboim, un grand chef d'orchestre. Mais ce n'est pas simple pour lui de jongler entre concerts de rap, matchs de basket et pr\u00e9ludes de Bach, surtout quand personne \u00e0 la cit\u00e9 n'est au courant de sa passion...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1019b79d189fb4f3493f1f87b198e868f681237b.jpg?x=548&y=366\/max-et-maestro","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601797980,"stop":1601798820,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601798820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Canot Cocasse","descr":"Nico, Julie et Pam sont en vacances au Camp Manitou. Un canot magique les transporte dans des aventures extraordinaires. Par le biais de leurs voyages, les explorateurs d\u00e9couvrent mille et une choses sur la nature et l'univers. R\u00e9alisation : Danielle Sturk (saison 2, Canada, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9ac0d9094579e0622589f1c47e7e27a0152390f0.jpg?x=548&y=366\/canot-cocasse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601798820,"stop":1601800320,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601800320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-Partout","descr":"Cannelle et Pruneau emm\u00e9nagent dans une nouvelle maison. Avec leur famille, ils rencontrent leur voisine et d\u00e9corent leur chambre \u00e0 leur go\u00fbt. Seule ombre au tableau : Cannelle ne trouve pas son fid\u00e8le Biscuit... Passe Partout, Passe-Montagne et Passe-Carreau se pr\u00e9sentent en leur chantant une chanson. Distribution : \u00c9lodie Grenier (Passe-Partout), Gabrielle Fontaine (Passe-Carreau), Jean-Fran\u00e7ois C. Pronovost (Passe-Montagne), Widemir Normil (Fardoche), Danielle Proulx (Grand-M\u00e8re)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601800320,"stop":1601802000,"country":"CDN","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601802000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601802000,"stop":1601802840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601802840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601802840,"stop":1601803020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601803020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Grand JT des territoires","descr":"L'actualit\u00e9 des r\u00e9gions fran\u00e7aises pr\u00e9sent\u00e9e par Cyril Viguier. Pr\u00e9sentation : Cyril Viguier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/620ab6a68e04639fe94a8c4cd4fd3be971e14108.jpg?x=548&y=366\/le-grand-jt-des-territoires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601803020,"stop":1601804640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601804640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Jour de rugby","descr":"R\u00e9sum\u00e9 des matchs et commentaires apr\u00e8s chaque journ\u00e9e du Top 14.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/016f00ad2166c5eb24f89c878b660a749a1cddac.jpg?x=548&y=366\/jour-de-rugby","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601804640,"stop":1601807400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601807400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nouvo","descr":"M\u00e9dias, technologie et communication...\"Nouvo\" vous propose des vid\u00e9os et des articles originaux sur les derni\u00e8res tendances publicitaires, les nouveaux produits qui seront \u00e0 la mode et les principaux acteurs de la sc\u00e8ne du multim\u00e9dia.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f035f250a13babf11ee9a2943397774639d30b1.jpg?x=548&y=366\/nouvo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601807400,"stop":1601809020,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601809020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/108fcb943164565dab14d97fa7f62d54f5eb8e15.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601809020,"stop":1601809320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601809320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Nous, les Europ\u00e9ens","descr":"Quelles solutions les diff\u00e9rents pays ont-ils invent\u00e9es pour r\u00e9pondre aux enjeux communs de 500 millions d'Europ\u00e9ens ? Comment s'en inspirer ? \u00c0 travers des reportages et des chroniques, le magazine parle d'Europe, et plus particuli\u00e8rement des personnes \u00e0 l'origine des initiatives novatrices et inspirantes qui fleurissent sur le continent. Pr\u00e9sentation : Francis Letellier.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d00c73ed700d6dd37855fe08884750007a11081.jpg?x=548&y=366\/nous-les-europens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601809320,"stop":1601811000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601811000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601811000,"stop":1601812980,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601812980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"13h15, le dimanche...","descr":"Avec 10 millions de visiteurs en 2018, le Louvre est le mus\u00e9e le plus fr\u00e9quent\u00e9 au monde. Nous avons suivi quelques amoureux du c\u00e9l\u00e8bre mus\u00e9e parisien. Conservateurs, \u00e9tudiante, patron, gardien de nuit... le mus\u00e9e a chang\u00e9 leur vie...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16e141b25eaa47392601e1038ebaf634522d953a.jpg?x=548&y=366\/13h15-le-dimanche","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601812980,"stop":1601815680,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601815680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"D\u00e9mo de mode","descr":"H\u00e9l\u00e8ne Timsit, co-fondatrice de la marque Mazarine avec Quentin Poisson, pr\u00e9sente et commente la collection pr\u00eat-\u00e0-porter automne-hiver 2020\/2021, inspir\u00e9e par le conte po\u00e9tique et philosophique d'Antoine de Saint-Exup\u00e9ry \" Le Petit Prince \".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf0b2ba427a323bd2ca12458b1c8619c95c2ed36.jpg?x=548&y=366\/dmo-de-mode","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601815680,"stop":1601816520,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601816520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les Flots","descr":"Accompagn\u00e9 de son ami Martin Renaud, Pierre-Yves nous fait d\u00e9couvrir sa ville : Qu\u00e9bec et la plong\u00e9e sous glace. La premi\u00e8re plong\u00e9e, \u00e0 la carri\u00e8re Flintkote avec Martin Renaud et St\u00e9phanie, d\u00e9montre l'ampleur du travail pour plonger sous glace.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/854ece20f5e56f70264ab181b98656d0db18c06d.jpg?x=548&y=366\/les-flots","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601816520,"stop":1601819400,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601819400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tendance XXI","descr":"Mode, artisanat, design, beaut\u00e9, cuisine, art de vivre... les meilleurs moments de \" Tendance XXI \" ! Commentaires : Viviane Blassel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c7d2720e02a7c0c9cf50eb3f827b2debd472b28.jpg?x=548&y=366\/tendance-xxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601819400,"stop":1601820000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601820000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Version fran\u00e7aise","descr":"Mode, design, gastronomie, art de vivre... Tous les acteurs du savoir-vivre se retrouvent autour de Katherina Marx, ambassadrice passionn\u00e9e du chic \u00e0 la fran\u00e7aise. Au coeur de chaque \u00e9mission, un invit\u00e9 embl\u00e9matique et plusieurs reportages pour d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir la France, ses jeunes cr\u00e9ateurs, ses lieux chic et branch\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a1b7ee101e0fb14af3efe7467d79f9d0963022d.jpg?x=548&y=366\/version-franaise","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601820000,"stop":1601821800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601821800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hep taxi!","descr":"En 2006, Michel Hazanavicius pr\u00e9sente au monde le tr\u00e8s fran\u00e7ais \" OSS 117 \". En 2012, c'est la cons\u00e9cration avec \" The Artist \", avec lequel il rafle cinq Oscar, dont celui de du Meilleur r\u00e9alisateur. Rendez-vous pris avec ce magicien qui transforme tout ce qu'il touche en objet culte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b7a51fbbc29fbac1358ee712cc94fda0e8206bb.jpg?x=548&y=366\/hep-taxi","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601821800,"stop":1601823540,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601823540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial du fran\u00e7ais et de la francophonie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601823540,"stop":1601824020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601824020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"300 millions de critiques","descr":"Premier grand magazine culturel francophone au monde, concept original 100% TV5MONDE, \" 300 millions de critiques \" revient sur l'actualit\u00e9 culturelle francophone \u00e0 travers les regards crois\u00e9s de journalistes belges, suisses, canadiens, qu\u00e9b\u00e9cois et fran\u00e7ais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7484753b9f221741b5a7ad686f7cabc88818f3af.jpg?x=548&y=366\/300-millions-de-critiques","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601824020,"stop":1601827200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601827200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601827200,"stop":1601828820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601828820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601828820,"stop":1601829000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601829000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601829000,"stop":1601829660,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601829660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les secrets de la belle endormie","descr":"Alors que la douceur du printemps s'installait, les plus c\u00e9l\u00e8bres lieux des villes fran\u00e7aises ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9sert\u00e9s. Percutantes, uniques, insolites, des images sur les villes, rues et monuments de France vid\u00e9s de leurs habitants durant cette p\u00e9riode in\u00e9dite du confinement.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5cf3df70a689d8f9bd838a141737ed599c85c06.jpg?x=548&y=366\/les-secrets-de-la-belle-endormie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601829660,"stop":1601832900,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601832900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cin\u00e9ma antillais, un cinema en r\u00e9sistance","descr":"Le cin\u00e9ma antillais s'est battu pour exister, m\u00eame s'il reste peu connu et souvent dans l'ombre du cin\u00e9ma m\u00e9tropolitain. Militant, il compte pourtant de grands films, embrassant des probl\u00e9matiques majeures comme l'h\u00e9ritage colonial, l'identit\u00e9, le racisme et la repr\u00e9sentation des acteurs noirs. Ce documentaire retrace son \u00e9mergence depuis cinquante ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ae7fff9405aa9aeb48aa0c308c871ca0d0b0d0e.jpg?x=548&y=366\/cinma-antillais-un-cinema-en-rsistance","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601832900,"stop":1601836200,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601836200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601836200,"stop":1601837760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601837760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601837760,"stop":1601838540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601838540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite chartreuse","descr":"Etienne m\u00e8ne une vie solitaire. Dot\u00e9 d'une m\u00e9moire exceptionnelle, il g\u00e8re une librairie avec passion. Mais lorsqu'il renverse Eva, 8 ans, sa vie bascule. Se rendant tous les jours \u00e0 son chevet, il lui raconte alors de nombreuses histoires. L\u00e0, il fait la connaissance de Pascale, la m\u00e8re de la fillette...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32d5f727b9cf9b4427154b8f7b59c0ec9044165f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-chartreuse","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601838540,"stop":1601843940,"country":"F","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601843940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601843940,"stop":1601845500,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601845500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601845500,"stop":1601845740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601845740":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le bonnet de Modibo","descr":"Tout juste retrait\u00e9 de la fonction publique au Burkina Faso, Modibo re\u00e7oit la visite surprise d'une d\u00e9l\u00e9gation de son village natal lui demandant de devenir le nouveau chef. Sa candidature appara\u00eet aux yeux des vieux sages comme une solution de compromis pour \u00e9viter un affrontement entre deux clans rivaux. Mais Modibo a d'autres projets pour sa retraite...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a82f01862176f6e3e3a8a189bc1512b6fb368c33.jpg?x=548&y=366\/le-bonnet-de-modibo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601845740,"stop":1601851140,"country":"F\/BUR","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601851140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601851140,"stop":1601852700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601852700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601852700,"stop":1601852880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601852880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art du crime","descr":"Maxime Lesage, danseur classique et candidat au corps de ballet de l'Op\u00e9ra Garnier, est retrouv\u00e9 mort, assassin\u00e9, dans le foyer de la danse de ce lieu centenaire. Un po\u00e8me du c\u00e9l\u00e8bre peintre Edgar Degas a \u00e9t\u00e9 enfonc\u00e9 dans sa gorge. Les \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole o\u00f9 Maxime \u00e9tudiait racontent une \u00e9trange l\u00e9gende...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/155b64d1294123d956194fc816de50a04505fb98.jpg?x=548&y=366\/lart-du-crime","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601852880,"stop":1601858940,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601858940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c9tats-Unis, la ru\u00e9e vers l'herbe","descr":"Aux \u00c9tats-Unis, le texte l\u00e9galisant l'usage r\u00e9cr\u00e9atif du cannabis a \u00e9t\u00e9 vot\u00e9 en 2016. Plus de 60% des Am\u00e9ricains en consomment sur ordonnance ou en vente libre ; un march\u00e9 juteux qui attire les investisseurs. D'ouest en est, focus sur cette une r\u00e9alit\u00e9 am\u00e9ricaine, entre capitalisme et culture alternative.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea80ed4e648a4c5c77ed28231fa7d146f13df907.jpg?x=548&y=366\/tats-unis-la-rue-vers-lherbe","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601858940,"stop":1601863200,"country":"USA\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601863200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Fr\u00e9d\u00e9ric est furieux : il d\u00e9couvre les malversations de sa femme V\u00e9ronique avec Serge Siaka et l'accuse de trahison. Par ailleurs, un troisi\u00e8me cadavre est retrouv\u00e9 dans la for\u00eat...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601863200,"stop":1601864460,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601864460":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Internationales","descr":"TV5MONDE et RFI avec Le Monde pr\u00e9sentent Internationales, rendez-vous hebdomadaire de d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9. Internationales accueille chaque semaine une personnalit\u00e9 de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, scientifique ou culturelle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc707c8ac8ccebdb1ac40fd2a6c374efcefa588a.jpg?x=548&y=366\/internationales","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601864460,"stop":1601867760,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601867760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le dessous des cartes","descr":"L'histoire europ\u00e9enne des soixante-dix derni\u00e8res ann\u00e9es est indissociable de celle des migrations. Des transferts de population de l'apr\u00e8s-guerre \u00e0 ceux de la d\u00e9colonisation jusqu'\u00e0 la politique appliqu\u00e9e tant bien que mal par l'UE aujourd'hui, l'immigration fait constamment d\u00e9bat. D'autant que certains leaders politiques en ont fait leur pr\u00e9occupation principale, agitant leur th\u00e8se sur le risque de \"submersion migratoire\" du Sud vers le Nord pour r\u00e9veiller les peurs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/32c157d7fa36eb29b64fd739fc0218edb5d1bedd.jpg?x=548&y=366\/le-dessous-des-cartes","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601867760,"stop":1601868600,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601868600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde : l'hebdo","descr":"Reportage, enqu\u00eate, investigation... \" Objectif Monde L'hebdo \", le magazine des r\u00e9dactions francophones, prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce aux regards crois\u00e9s de sp\u00e9cialistes. Une \u00e9mission de TV5MONDE, coproduite avec la RTS, en collaboration avec ses partenaires francophones (RTBF, Radio-Canada, France T\u00e9l\u00e9visions). Pr\u00e9sentation : Dominique Laresche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f20d58c7285db766c47a906f59e23742596e1af.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde-lhebdo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601868600,"stop":1601870280,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601870280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601870280,"stop":1601871840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}