{"1599539040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599539040,"stop":1599539340,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599539340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599539340,"stop":1599541200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599541200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599541200,"stop":1599542820,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599542820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''\u00c0 quoi r\u00eavent les loups'', de Yasmina Khadra (Pocket). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par J\u00e9r\u00e9my Houben, professeur de judo.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599542820,"stop":1599543000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599543000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599543000,"stop":1599544020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599544020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599544020,"stop":1599544500,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599544500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599544500,"stop":1599544800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599544800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599544800,"stop":1599546360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599546360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599546360,"stop":1599547080,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599547080":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599547080,"stop":1599548760,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599548760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Pour Jean-Pierre Clavet, le biologique c'est plus qu'une fa\u00e7on de faire de l'agriculture, c'est un mode de vie. Elizabeth Fortin, elle, a fait un retour complet \u00e0 la terre en quittant l'informatique par amour pour les alpagas .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599548760,"stop":1599550620,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599550620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Louis et la faune urbaine","descr":"Dans un premier temps, Louis sauve une mouffette coinc\u00e9e derri\u00e8re une fen\u00eatre \u00e0 North York, depuis une semaine. Il parvient ensuite \u00e0 attraper, dans un jardin de Richmond Hill, les serpents qui se baladent sous le nez d'une ophiophobe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb1fe8386046b08df2e20e34c829d5ddd9e93168.jpg?x=548&y=366\/louis-et-la-faune-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599550620,"stop":1599552180,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599552180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les gens des Hauts","descr":"Kamini nous emm\u00e8ne en zone frontali\u00e8re entre la France et la Belgique. Nous irons \u00e0 la d\u00e9couverte de la partie nord de la m\u00e9tropole lilloise, aux confluents de la De\u00fble et de la Lys, au milieu d'une nature paisible, avec une faune et une flore \u00e9tonnantes. Au sommaire : \u2013 Balade de la De\u00fble \u00e0 la Lys \u2013 La f\u00eate des louches, une tradition franco-belge \u2013 Un village d'artistes, entre art et nature \u2013 Wervik, capitale belge du tabac \u2013 Les bords de Lys, le pays des guinguettes","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3c814f0ae51ae239afeefa4ec93a5f07153b763.jpg?x=548&y=366\/les-gens-des-hauts","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599552180,"stop":1599553800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599553800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Annick Jeanmairet nous fait d\u00e9couvrir des plats ou produits du terroir cuisin\u00e9s avec des ingr\u00e9dients r\u00e9colt\u00e9s au fil des mois, m\u00eame au coeur de l'hiver. Osso buco \u00e0 l'ail des ours, choux, agrumes... Un imp\u00e9ratif : retrouver la saveur des saisons. Avec, comme toujours, un grand chef derri\u00e8re les fourneaux.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599553800,"stop":1599555780,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599555780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599555780,"stop":1599556440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599556440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599556440,"stop":1599556620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599556620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"J\u00e9r\u00f4me fait une rencontre qui le marquera \u00e0 vie. Les projets de Barbara et d'Elias sont loin de faire l'unanimit\u00e9. Baptiste, de son c\u00f4t\u00e9, se demande s'il doit casser sa tirelire. R\u00e9alisation : Claire de la Rochefoucauld (studio) ; Sandra Perrin (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599556620,"stop":1599558300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599558300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599558300,"stop":1599561300,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599561300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les nouveaux v\u00e9t\u00e9rinaires","descr":"\u00c0 Estavayer-le-Lac, \u00c9l\u00e9onore vient au secours de Claudette, une poule soie attaqu\u00e9e par une buse. Au Tierspital de Berne, Alix a fort \u00e0 faire avec Michel et son bouledogue Olive qui souffre d'un probl\u00e8me cardiaque. Dans la Broye, Florence s'occupe de Noiraud, un veau qui n'arrive plus \u00e0 se lever.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/84184056895353c1ba4d4f60a476755798b1f311.jpg?x=548&y=366\/les-nouveaux-vtrinaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599561300,"stop":1599564600,"country":"CH","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599564600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599564600,"stop":1599566520,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599566520":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Manon 20 ans","descr":"Manon, l'enfant de la violence, a 20 ans. Son BTS de m\u00e9canique en poche, elle postule dans un garage, mais parce que c'est une fille, le chef d'atelier lui refuse le poste. Embauch\u00e9e \u00e0 l'accueil, Manon ronge son frein, sous le regard de Jennifer, l'adjointe de direction, et de Bruno, un m\u00e9canicien...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/40c4645efa9d6eced47086414fedcb0243ec0de2.jpg?x=548&y=366\/manon-20-ans","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599566520,"stop":1599569820,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599569820":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aurore","descr":"Aurore, 10 ans, vit seule avec sa m\u00e8re. Un soir, elle rejoint son ami Chris dans une aire de jeu o\u00f9 s'amusent deux autres enfants, Paulo, 4 ans, et sa soeur Maya. Affam\u00e9e, Aurore demande \u00e0 Paulo de partager son paquet de g\u00e2teaux, mais celui-ci refuse. La col\u00e8re monte et Aurore tue accidentellement Paulo...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7925cc43173fd0238a180a730d94b3ab5333344d.jpg?x=548&y=366\/aurore","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599569820,"stop":1599573660,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599573660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599573660,"stop":1599575400,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599575400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599575400,"stop":1599577500,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599577500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"\" Temps Pr\u00e9sent \" traite de sujets politiques, sociaux, \u00e9conomiques et historiques puis\u00e9s dans l'actualit\u00e9 au sens large. Avec ses enqu\u00eates pointues et son regard critique, l'\u00e9mission \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque, d\u00e9nonce les dysfonctionnements de la soci\u00e9t\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d8e2b0ec268b74783431cd0bc89b3e4ba0a23cf8.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599577500,"stop":1599580800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599580800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599580800,"stop":1599582180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599582180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour d\u00e9crypter, expliquer et analyser l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Retrouvez chaque jour la rubrique \"Au micro'scope\", l'actualit\u00e9 d'une multinationale, d'une PME innovante ou d'un secteur en mouvement et, en fin de semaine, un focus sur les nouvelles technologies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599582180,"stop":1599582420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599582420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599582420,"stop":1599582600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599582600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599582600,"stop":1599583140,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599583140":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f653a03493f9bf6fdc4d01ae52a93b21c9bb8674.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599583140,"stop":1599588540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599588540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Hala Ward\u00e9 Exotique \u00e0 Abu Dhabi, a\u00e9rien \u00e0 Beauvais, les projets d'Hala Ward\u00e9 traversent le monde. Rencontre avec une architecte qui monte. \u00c9lise Hameau Rencontre avec la cr\u00e9atrice de robes de mari\u00e9es \u00c9lise Hameau. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599588540,"stop":1599589440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599589440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"Comment former des professeurs de fran\u00e7ais venus de toute une r\u00e9gion du monde ? Destination Abou Dabi o\u00f9 l'universit\u00e9 du BELC s'est d\u00e9localis\u00e9e pour proposer une formation d'excellence \u00e0 des professeurs de fran\u00e7ais venus de 9 pays du Golfe. www.facebook.com\/destinationfrancophonie Twitter : @dfrancophonie et #dfrancophonie http:\/\/enseigner.tv5monde.com\/fle\/destination-francophonie-1","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c9bd95576ae9d15e1f443e1e0d9090a1789e71f.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599589440,"stop":1599589800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599589800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599589800,"stop":1599591360,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599591360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599591360,"stop":1599591660,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599591660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal du Tour","descr":"Le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape avec toutes les images fortes, les analyses et les classements.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c2a392fdb316053485717aeb9c1c4f9b12716cca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-du-tour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599591660,"stop":1599592020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599592020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Clarissa d\u00e9couvre un cercueil \u00e0 son nom install\u00e9 devant la brigade. Mais elle n'est pas la seule dont la vie est menac\u00e9e et mise en danger. Au commissariat, Kelly re\u00e7oit \u00e0 son tour un message funeste l'avertissant que Robinson, un homme vivant en autarcie \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de sa tribu, va bient\u00f4t mourir...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599592020,"stop":1599594960,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599594960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Les enqu\u00eateurs profitent d'un braquage pour tendre un pi\u00e8ge au ravisseur de la cousine de Kelly. Une mission particuli\u00e8rement d\u00e9licate. Alors que Jackson et Gaspard sont sur le point de perdre leur copine, Clarissa est confront\u00e9e \u00e0 un face-\u00e0-face avec Rapha\u00ebl riche en surprises...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599594960,"stop":1599597840,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599597840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93589f17a784983b611d8b69a8a55ef013059f7f.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599597840,"stop":1599599400,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599599400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599599400,"stop":1599599640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599599640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aux armes, citoyens !","descr":"\u00c9tape obligatoire de la vie de millions de Fran\u00e7ais jusqu'en 1996, le service militaire a \u00e9t\u00e9, pendant plus d'un si\u00e8cle, l'un des piliers de la R\u00e9publique. De son av\u00e8nement en 1905, jusqu'\u00e0 la fin de la Seconde Guerre mondiale, cette premi\u00e8re partie raconte comment la conscription a ciment\u00e9 la citoyennet\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ad63fba1fc6c075c431a1d1ad94fa49a4492ca72.jpg?x=548&y=366\/aux-armes-citoyens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599599640,"stop":1599602940,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599602940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Aux armes, citoyens !","descr":"\u00c9tape obligatoire de la vie de millions de Fran\u00e7ais jusqu'en 1996, le service militaire a \u00e9t\u00e9, pendant plus d'un si\u00e8cle, l'un des piliers de la R\u00e9publique. De son av\u00e8nement en 1905, jusqu'\u00e0 la fin de la Seconde Guerre mondiale, cette premi\u00e8re partie raconte comment la conscription a ciment\u00e9 la citoyennet\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1757c65730ed9bef502d8fb610fff24eeae54f5.jpg?x=548&y=366\/aux-armes-citoyens","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599602940,"stop":1599606120,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599606120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599606120,"stop":1599607680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599607680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599607680,"stop":1599607860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599607860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Acoustic","descr":"Acoustic, le rendez-vous musical incontournable pr\u00e9sent\u00e9e par S\u00e9bastien Folin, re\u00e7oit chaque semaine le meilleur de la cr\u00e9ation musicale francophone. Plus que jamais, TV5 Monde, la cha\u00eene culturelle mondiale francophone, aime la musique et le prouve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e11a76081f8935d4556a7815447634896ff581ee.jpg?x=548&y=366\/acoustic","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599607860,"stop":1599609720,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599609720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine r\u00e9alise qu'elle est follement amoureuse mais veut faire sa place en dehors du couple. Par un coup du sort, Patrick redevient le colocataire de Pierre et Monique. St\u00e9phanie, lasse de chercher un logement, d\u00e9barque chez ses parents et se d\u00e9couvre enfin un point commun avec sa soeur...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/160c3f95c15e9e7deea2f273efdad9fc2c416219.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599609720,"stop":1599611280,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599611280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Patrick, assign\u00e9 \u00e0 domicile, et Karine, enceinte, sont de retour chez Pierre et Monique. Sylvain re\u00e7oit le signal qu'il attend depuis longtemps : St\u00e9phanie est amoureuse de lui. Apr\u00e8s une s\u00e9rie de malentendus, Sylvie, la m\u00e8re de Patrick, se rapproche de Karine, sous l'oeil jaloux de Monique...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599611280,"stop":1599612600,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599612600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"En voulant rassurer Karine qui fait un l\u00e9ger malaise, Monique admet qu'une de ses grossesses \u00e9tait un accident. Patrick se donne comme mission de s\u00e9curiser tout l'environnement de sa compagne. De son c\u00f4t\u00e9, Pierre avance seul sur le projet de s\u00e9curisation du bungalow. Sc\u00e9nario : Fr\u00e9d\u00e9ric Blanchette Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599612600,"stop":1599613920,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599613920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine re\u00e7oit des conseils non sollicit\u00e9s sur sa grossesse, ce qui finit par l'\u00e9nerver. D\u00e9sormais beau-p\u00e8re, Sylvain affronte ses responsabilit\u00e9s parentales, tandis que Patrick, angoiss\u00e9 par sa pr\u00e9carit\u00e9 financi\u00e8re, essaye de trouver des solutions. Sc\u00e9nario : Karina Goma Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599613920,"stop":1599615300,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599615300":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Patrick et Sylvain d\u00e9cident de se lancer en affaires et s'inspirent des vid\u00e9os que poste Karine sur Internet \u00e0 propos de sa grossesse. Pour garder sa famille proche et se sentir utile, Pierre veut transformer le bungalow en maison multig\u00e9n\u00e9rationnelle, mais il se heurte aux r\u00e8glements municipaux. Sc\u00e9nario : Karina Goma Genre : com\u00e9die dramatique","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbc9e9ab09d7e9feb60d270ddfa9a054db1fff66.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599615300,"stop":1599616800,"country":"CDN","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599616800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Soeurs ennemies","descr":"Kyana m\u00e8ne une brillante carri\u00e8re dans l'entreprise de son p\u00e8re, Fr\u00e9d\u00e9ric Kalou, un puissant homme d'affaires. Issue d'une famille ais\u00e9e et aimante, entour\u00e9e de sa m\u00e8re et sa jeune soeur Keyla, elle a tout pour \u00eatre heureuse. Mais son monde bascule lorsqu'elle apprend qu'elle \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b8ff187dddc084932c64219c9c0c6963e5e0ff1.jpg?x=548&y=366\/soeurs-ennemies","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599616800,"stop":1599618360,"country":"ELF","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599618360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599618360,"stop":1599622200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599622200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est toujours pas sorcier","descr":"Un magazine de vulgarisation scientifique destin\u00e9 \u00e0 tous les curieux, jeunes et moins jeunes. Depuis leur cabane Max, C\u00e9cile et Mathieu, \u00e0 l'aide de maquettes, de l'avis de sp\u00e9cialistes et de travaux pratiques, se penchent sur un th\u00e8me fascinant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1f7ca141363f7124a315f710cbadd3a2c49c30.jpg?x=548&y=366\/cest-toujours-pas-sorcier","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599622200,"stop":1599623880,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599623880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 6h info","descr":"Un rendez-vous r\u00e9veil-matin, avec un point sur l'actualit\u00e9 assorti de diff\u00e9rentes rubriques qui permettent d'en explorer certains aspects plus en profondeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/456ea390ed65f9b168d86cf428d4cd47eb6cd4b8.jpg?x=548&y=366\/le-6h-info","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599623880,"stop":1599625440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}