{"1598588640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598588640,"stop":1598588940,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598588940":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598588940,"stop":1598590800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598590800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598590800,"stop":1598592420,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598592420":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''Tristes grossesses. L'affaire des \u00e9poux Bac (1953-1956)'', de Dani\u00e8le Voldman, Annette Wieviorka (Seuil). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Dani\u00e8le Voldman, coautrice de l'ouvrage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598592420,"stop":1598592600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598592600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Actualit\u00e9, culture, vie pratique, emploi, sant\u00e9... un tour d'horizon de la vie quotidienne !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598592600,"stop":1598593440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598593440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Apr\u00e8s le triomphe de \" Patients \", qui a \u00e9mu plus d'un million de spectateurs, Grand Corps Malade et Mehdi Idir sortent \" La vie scolaire \", une immersion dans un coll\u00e8ge r\u00e9put\u00e9 difficile, avec ses probl\u00e8mes mais aussi sa vitalit\u00e9 et son humanit\u00e9. L'\u00e9quipe et les com\u00e9diens principaux sont nos invit\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598593440,"stop":1598594400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598594400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Radio Canada","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/journal-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598594400,"stop":1598595960,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598595960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598595960,"stop":1598596680,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598596680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598596680,"stop":1598597340,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598597340":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne","descr":"La petite \u00e9cole d'H\u00e9l\u00e8ne n'est pas une \u00e9cole comme les autres : c'est H\u00e9l\u00e8ne qui fait la classe \u00e0 ses jouets et ses peluches ! Ils lui donnent bien du fil \u00e0 retordre. Heureusement, H\u00e9l\u00e8ne d\u00e9borde d'imagination pour faire face aux farces de ses petits prot\u00e9g\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b445242eaa68e2d9ad7452ee0c55af43bc6eeb9f.jpg?x=548&y=366\/la-petite-cole-dhlne","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598597340,"stop":1598598000,"country":"CDN\/F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598598000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598598000,"stop":1598598720,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598598720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tib et Tatoum","descr":"Tib, petit gar\u00e7on vivant \u00e0 l'\u00e9poque pr\u00e9historique, a un meilleur ami peu commun : Tatoum, un tyrannosaure ! Leur amiti\u00e9 fusionnelle n'est malheureusement pas au go\u00fbt de tout le monde dans la tribu : pas si facile de cohabiter avec un dinosaure...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3f20aac00fef1498b7fe39602599a95d6eb85e93.jpg?x=548&y=366\/tib-et-tatoum","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598598720,"stop":1598599440,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598599440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Api !","descr":"Api, \u00e9l\u00e8ve studieuse et disciplin\u00e9e, occupe la premi\u00e8re place de sa classe de CE2. Sa vision des choses change quand arrive \u00c9ric, son parfait oppos\u00e9 : bavard, m\u00e9diocre, bagarreur et tricheur. \u00c0 travers diverses exp\u00e9riences, les deux voisins de classe s'apprivoisent et d\u00e9couvrent les qualit\u00e9s et les d\u00e9fauts de chacun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3984815cfa004a190880e2eecc66a93f55518ab5.jpg?x=548&y=366\/api","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598599440,"stop":1598599980,"country":"ELF","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598599980":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"De par chez nous","descr":"Marc Pelletier et Olga Coronado sont de fiers artisans qui d\u00e9montrent qu'il est possible de vivre de leur art en r\u00e9gion. \u00c0 Packington, Marc a ouvert son atelier d'\u00e9b\u00e9nisterie et c'est dans le chocolat qu'Olga exerce sa cr\u00e9ativit\u00e9.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d4d1aa04a16bad42e332f814bf3b3cf5e3d3a91.jpg?x=548&y=366\/de-par-chez-nous","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598599980,"stop":1598601600,"country":"CDN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598601600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Passe-moi les jumelles","descr":"Nathalie Delhaye a install\u00e9 son atelier de sculpture dans les carri\u00e8res du Lessus de St. Triphon. Au coeur de cet univers min\u00e9ral, elle taille, lime, chasse, ponce des blocs de 15-20 tonnes. Elle dompte la pierre qu'elle transforme en ellipses a\u00e9riennes, aquatiques, toujours \u00e9l\u00e9gantes, un vrai d\u00e9fi \u00e0 la physique.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3414a71dc4afad8f64a17f409594b0b96ea06b5b.jpg?x=548&y=366\/passe-moi-les-jumelles","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598601600,"stop":1598603400,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598603400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"Sophie parcourt les territoires alsaciens, lorrains et champardennais pour le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et la saveur du partage. Sur les march\u00e9s elle recherche les meilleurs produits, rencontre des producteurs amoureux de leur m\u00e9tier et cuisine avec des passionn\u00e9s.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598603400,"stop":1598605380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598605380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598605380,"stop":1598606040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598606040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598606040,"stop":1598606220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598606220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"L\u00e9o et Nathan essaient de pousser Barbara \u00e0 sortir de sa coquille, alors qu'Astrid se montre toujours aussi inflexible avec Roland. Chez les B\u00e9lesta, K\u00e9vin et Laetitia sont tr\u00e8s fiers de J\u00e9r\u00f4me. R\u00e9alisation : Christian Gu\u00e9rinel (studio) ; David Lanzmann (ext\u00e9rieur) (saison 14, France, 2017)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598606220,"stop":1598607900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598607900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Le jeu o\u00f9 tout le monde peut devenir champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion... que tous r\u00eavent de d\u00e9loger !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598607900,"stop":1598610840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598610840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Chacun son \u00eele","descr":"On dit que c'est l'\u00eele du vent et des pierres, une terre inhospitali\u00e8re, situ\u00e9e \u00e0 une heure de vol de S\u00e9oul. Ce petit bout de paradis est le joyau de la Cor\u00e9e du Sud, dot\u00e9 de richesses naturelles impressionnantes : volcan endormi ou for\u00eat poussant sur un champ de lave. Avec Sophie Fouron.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34897a04c2361cbab081181619a2a92e39d45173.jpg?x=548&y=366\/chacun-son-le","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598610840,"stop":1598614200,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598614200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Toute l'actualit\u00e9 internationale propos\u00e9e et pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de la RTBF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598614200,"stop":1598616000,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598616000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"Jackson est appel\u00e9 pour un meurtre particulier : celui d'une vache. Alors qu'il s'appr\u00eate \u00e0 tourner les talons face \u00e0 cette enqu\u00eate qui n'est pas de son ressort, il d\u00e9couvre les cadavres d'un homme et d'une femme ligot\u00e9e. Les enqu\u00eateurs vont se lancer sur la trace d'un tueur qui semble s'\u00eatre \u00e9vapor\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598616000,"stop":1598619120,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598619120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"OPJ, Pacifique Sud","descr":"L'enqu\u00eate prend une tournure de plus en plus inattendue lorsque les corps de deux jeunes M\u00e9tropolitains sont retrouv\u00e9s par Gaspard et Jackson. Les morts s'accumulent et pourtant le tueur reste insaisissable. Que faut-il en d\u00e9duire ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/310463ee40555db02d72922725533f780b071243.jpg?x=548&y=366\/opj-pacifique-sud","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598619120,"stop":1598622360,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598622360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"Carrefour entre l'Atlantique et la M\u00e9diterran\u00e9e, entre l'Europe et l'Afrique, Tanger fait face \u00e0 Gibraltar. Cette tr\u00e8s ancienne cit\u00e9 populaire marocaine du bord de mer fut, pendant 1 500 ans, la capitale diplomatique du Maroc. Elle a su passer au XXIe si\u00e8cle en subissant une m\u00e9tamorphose \u00e0 grande vitesse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598622360,"stop":1598623680,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598623680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"Sous le soleil de Montpellier, la vie de familles et divers personnages se croisent, entrem\u00ealant \u00e9troitement les fils d'histoires amicales ou amoureuses, dans lesquelles s'invitent parfois drames, deuils ou crimes...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598623680,"stop":1598625000,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598625000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Samuel Etienne anime ce jeu embl\u00e9matique, qui voit chaque soir s'affronter quatre candidats autour de questions de culture g\u00e9n\u00e9rale.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598625000,"stop":1598627040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598627040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"BIS","descr":"\" BIS \", le magazine de la curiosit\u00e9, explore les territoires de Nouvelle-Aquitaine pour y d\u00e9nicher les plus belles p\u00e9pites culturelles et rencontrer les artistes les plus passionnants","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5d178f1317fc47e88460f8141dc953a8411c72c1.jpg?x=548&y=366\/bis","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598627040,"stop":1598630400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598630400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64', le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e56b3399aac53e8ceac088b34ffca06f833c23b.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598630400,"stop":1598632020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598632020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598632020,"stop":1598632320,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598632320":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Son Festival du film francophone d'Angoul\u00eame, fin ao\u00fbt, s'annonce comme le grand retour du cin\u00e9ma francophone apr\u00e8s plusieurs mois d'arr\u00eat pour cause de confinement. Un rendez-vous exceptionnel, o\u00f9 sont attendus tous les films de la rentr\u00e9e, pour redonner l'envie d'aller dans les salles. Son fondateur, Dominique Besnehard, nous d\u00e9taille le programme de cet \u00e9v\u00e9nement culturel devenu l'un des plus importants festivals francophones du monde et dont TV5MONDE est le partenaire historique. Pr\u00e9sentation : Patrick Simonin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598632320,"stop":1598632920,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598632920":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Escapada","descr":"Apr\u00e8s la mort de leur p\u00e8re, une fratrie d\u00e9sunie se retrouve en Espagne autour d'un h\u00e9ritage familial : une maison d\u00e9labr\u00e9e entour\u00e9e de vignes. Gustave, le routier au bord de la faillite, Jules le militant anarchiste, et Lou, la cadette, qui a des envies d'ailleurs, vont voir leur vie totalement chamboul\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa9cd97596c148a926cef8a9e15a3fe018efe29.jpg?x=548&y=366\/escapada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598632920,"stop":1598638200,"country":"B\/E\/LUX","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598638200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La signature","descr":"M. Liserot et M. Duris partagent le m\u00eame bureau aust\u00e8re. En lui montrant le tableau qu'il vient d'acheter, M. Duris ne s'attendait pas \u00e0 la r\u00e9action de son coll\u00e8gue. Il semble tr\u00e8s d\u00e9contenanc\u00e9. Pourtant la toile ne poss\u00e8de aucune originalit\u00e9, aucune particularit\u00e9, hormis ces petites lignes noires, en partie effac\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3deaa7ed8234c717d0eb3fc2d64e6bffd279666e.jpg?x=548&y=366\/la-signature","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598638200,"stop":1598639400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598639400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 (\u00e9dition de 20h, heure de Paris).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56d0038b5f38303de4803b112b00785f0923be5f.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598639400,"stop":1598640960,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598640960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598640960,"stop":1598641260,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598641260":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Pierre et Monique, d'abords r\u00e9ticents, tombent sous le charme de Claude. Un peu trop m\u00eame au go\u00fbt de Karine. Celle-ci lui r\u00e9v\u00e8le que Patrick n'est pas tout \u00e0 fait son meilleur ami gay. Apr\u00e8s une discussion en t\u00eate \u00e0 t\u00eate, la soir\u00e9e se termine au lit pour Karine et Patrick...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06d68c00b510fbf1aa793801c9f21a7bb153e20d.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598641260,"stop":1598642640,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598642640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Claude emm\u00e8ne Karine faire du camping. Ce qu'elle d\u00e9teste. D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9, Patrick renvoie Pierre et met son food truck en vente. En apprenant la nouvelle, Karine se montre soudain tr\u00e8s pr\u00e9occup\u00e9e par le sort de son ex. Richard et St\u00e9phanie s'affrontent pour la garde de Jeanne...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c4545b19813fcc4ee645ad379d858e275d6c748.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598642640,"stop":1598643960,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598643960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Un vent de renouveau souffle sur Patrick, qui emm\u00e9nage dans le food truck. Karine veut \u00e9galement aller de l'avant mais il lui faut au pr\u00e9alable revenir sur les erreurs du pass\u00e9. St\u00e9phanie perd l'espoir d'avoir un t\u00e9moin contre Richard. Des visites inattendues bouleversent le bel \u00e9quilibre de Patrick...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9902938512db038ae678415202f29175b37f3bf3.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598643960,"stop":1598645280,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598645280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Boomerang","descr":"Karine r\u00e9alise qu'elle est follement amoureuse mais veut faire sa place en dehors du couple. Par un coup du sort, Patrick redevient le colocataire de Pierre et Monique. St\u00e9phanie, lasse de chercher un logement, d\u00e9barque chez ses parents et se d\u00e9couvre enfin un point commun avec sa soeur...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/160c3f95c15e9e7deea2f273efdad9fc2c416219.jpg?x=548&y=366\/boomerang","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598645280,"stop":1598646720,"country":"CDN","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598646720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de la RTS.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee65069ef0cc2eb7f1f0120083a7b24e06238b78.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598646720,"stop":1598648280,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598648280":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598648280,"stop":1598648400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598648400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Objectif Monde","descr":"Magazine de soci\u00e9t\u00e9 et de g\u00e9opolitique qui prend le temps de la r\u00e9flexion et de l'analyse gr\u00e2ce \u00e0 l'expertise et aux regards crois\u00e9s des journalistes et experts francophones pr\u00e9sents sur le plateau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/051783b867e608fa40a6ed60dfa56c27aa867e10.jpg?x=548&y=366\/objectif-monde","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598648400,"stop":1598654220,"country":"F","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598654220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5MONDE, le journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ce4003750d32d43072e8fcb84bc5886b7c6511.jpg?x=548&y=366\/tv5monde-le-journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598654220,"stop":1598655780,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598655780":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598655780,"stop":1598655900,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598655900":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Renversant","descr":"Magazine culturel qui bouleverse les codes, mixe les styles, m\u00e9lange les cultures. Bref, nous surprend et nous renverse !","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a29cbd4a6a9aaa935e3d14ca6f2ebdf02304f1bd.jpg?x=548&y=366\/renversant","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598655900,"stop":1598659020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598659020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"DECIBELS le live","descr":"Pour les leaders du groupe Balthazar, Jinte Deprez et Maarten Devoldere, l'\u00e9chapp\u00e9e en solo fut salutaire. Propres albums et propres tourn\u00e9es. Et puis, l'envie de r\u00e9\u00e9crire ensemble qui s'intensifie. Le r\u00e9sultat ? Retrouvailles avec Simon Casier, Michiel Balcaen, Tijs Delbeke et \" Fever \" \u00e0 d\u00e9couvrir en toute intimit\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47f60052619986007f189b7e5866316354dc3f10.jpg?x=548&y=366\/decibels-le-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598659020,"stop":1598660880,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598660880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Fort Boyard : toujours plus fort !","descr":"Val\u00e9rie Damidot, Guillaume Pley, Keen'V, Juan Arbelaez, Anthony Colette et Terence Telle poursuivent l'aventure \" Fort Boyard \" avec de nouvelles \u00e9preuves pour augmenter leurs gains pour l'association C\u00e9KeDuBonheur. Bonus : des images d'archives in\u00e9dites des trente derni\u00e8res ann\u00e9es et les coulisses du fort.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bcc9a6f7353db2f1882ce7aa9f45ac200996f9e.jpg?x=548&y=366\/fort-boyard-toujours-plus-fort","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598660880,"stop":1598664060,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598664060":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La t\u00e9l\u00e9 de A @ Z","descr":"Pr\u00e9sentation de la princesse Mathilde et premier \" Sign\u00e9 Taloche \"... \u00c9galement, le commandant de N\u00e8ve s'amuse de la parodie de son \u00e9mission \" Contact \". \u00c9milie Dequenne se distingue \u00e0 Cannes tandis que Roberto Begnini marque la c\u00e9r\u00e9monie des Oscars et puis on chante Britney Spears, Larusso, Cher, Zebda...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22cc4f207c337c1121798822f6068ebc10e95d4c.jpg?x=548&y=366\/la-tl-de-a-z","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598664060,"stop":1598666400,"country":"B","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598666400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Embarquement","descr":"\u00c0 quelques kilom\u00e8tres des fronti\u00e8res avec le Kazakhstan et le Tadjikistan, se trouve Tachkent, la capitale de l'Ouzb\u00e9kistan. Autour de cette ville reconstruite en 1966, une nature encore pr\u00e9serv\u00e9e du tourisme de masse est \u00e0 d\u00e9couvrir. Les amateurs d'aventure d\u00e9couvriront ainsi certaines des traditions ancestrales de ce pays.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb53710044f981cefd4a25a1ecc217221f09f75e.jpg?x=548&y=366\/embarquement","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598666400,"stop":1598667120,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598667120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"Pas un \u00e9v\u00e9nement important qui ne soit \u00e9voqu\u00e9, expliqu\u00e9 et analys\u00e9 ! En plateau, invit\u00e9s et journalistes analysent les grands faits du moment mais \u00e9galement les sujets qui font pol\u00e9mique, nous permettant ainsi de mieux comprendre l'actualit\u00e9 sociale, politique, culturelle qui rythme notre quotidien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d74dbbb7e2887bd9f105a28710d6bad127655557.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598667120,"stop":1598671020,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598671020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Population d'Afrique","descr":"L'Afrique de l'Ouest et du Centre conna\u00eet une croissance d\u00e9mographique importante (+ 2,7 % par an), mais rencontre \u00e9galement de nombreuses difficult\u00e9s : maladies, taux de mortalit\u00e9 \u00e9lev\u00e9s, pratiques traditionnelles dangereuses, conflits politiques et religieux, ch\u00f4mage... Pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis, un dialogue a \u00e9t\u00e9 mis en place avec les \u00c9tats mais aussi sur le terrain, avec les populations. \u00c0 travers des reportages, \" Population d'Afrique \" montre comment chacun contribue d\u00e9sormais au d\u00e9veloppement de sa r\u00e9gion.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e46257c40eeb89d303ce07353b7fba1ef5f7279b.jpg?x=548&y=366\/population-dafrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598671020,"stop":1598672580,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598672580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un livre, un jour","descr":"''N\u00e9 d'aucune femme'', de Franck Bouysse (la Manufacture de livres). Pr\u00e9sent\u00e9 et comment\u00e9 par Rita des Roziers, \u00e9crivaine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599baa915d1ee1795f1ce6adc1caf983c6c5aaf8.jpg?x=548&y=366\/un-livre-un-jour","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598672580,"stop":1598672700,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598672700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les carnets du bourlingueur","descr":"Les carnets de voyage de Philippe Lambillon prodiguent de nombreux conseils de survie. Aussi insolites qu'efficaces, ils sont pr\u00e9cieux pour les touristes de l'extr\u00eame qui appr\u00e9cient les r\u00e9gions inhospitali\u00e8res : pr\u00e9cautions \u00e0 prendre, respect des coutumes, traditions et r\u00e8gles de savoir-vivre locales sont au menu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31a7765363f5fba9faffd8b817969461868abde0.jpg?x=548&y=366\/les-carnets-du-bourlingueur","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598672700,"stop":1598674740,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}