{"1582606800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582606800,"stop":1582607400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582607400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582607400,"stop":1582607880,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582607880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582607880,"stop":1582608180,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582608180":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582608180,"stop":1582608540,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582608540":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582608540,"stop":1582610220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582610220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Innovation 2D","descr":"Des animations ludiques et p\u00e9dagogiques pour expliciter les nouveaut\u00e9s technologiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4858ede535d5424f181d8bc9d7691f7996be8f1b.jpg?x=548&y=366\/innovation-2d","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582610220,"stop":1582610400,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582610400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582610400,"stop":1582612200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582612200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"T\u00e9l\u00e9matin","descr":"Emission matinale, dynamique et allum\u00e9e, qui pr\u00e9sente des informations, rubriques diverses et conseils pratiques. Avec T\u00e9l\u00e9matin, la journ\u00e9e commence toujours du bon pied! Au menu: mode, sant\u00e9, cuisine, culture, revue de presse et infos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56f87610b2c2179265c21df5cbba583e8b7a70c.jpg?x=548&y=366\/tlmatin","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582612200,"stop":1582613220,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582613220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582613220,"stop":1582613760,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582613760":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Vestiaires","descr":"Loin d'\u00eatre g\u00ean\u00e9s par leur handicap, Orson et Romy passent leur temps \u00e0 la piscine et n'h\u00e9sitent pas \u00e0 faire preuve d'humour et d'autod\u00e9rision quant \u00e0 leur condition lors de leurs conversations dans les vestiaires, et les rencontres qu'ils y font avec d'autres personnes handicap\u00e9s leur fournissent largement de quoi papoter...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec4a94f6782cf5f5adab9722ac457aebe1614236.jpg?x=548&y=366\/vestiaires","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582613760,"stop":1582614000,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582614000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de Radio Canada","descr":"L'actualit\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e par la r\u00e9daction de Radio-Canada.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edd9be0bf9c647d875fd68394766367a90026eca.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-radio-canada","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582614000,"stop":1582615680,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582615680":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582615680,"stop":1582616400,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582616400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Zap In.ch","descr":"D\u00e9couvrez la Suisse \u00e0 travers ses inventions, son savoir-faire, ses traditions, son patrimoine, sa gastronomie.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c60b75ab8d3c3413033df41f75543a9fa0fb40.jpg?x=548&y=366\/zap-inch","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582616400,"stop":1582617960,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582617960":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"H.A.N. : hommes, animaux et nature","descr":"Dans ce dernier \u00e9pisode, un hibou doit \u00eatre bagu\u00e9 et les ours effectuent leur premi\u00e8re sortie sous haute surveillance. Par ailleurs, les rangers partent examiner et pucer les louveteaux arctiques n\u00e9s r\u00e9cemment. Ils doivent entrer dans la tani\u00e8re sans s'attirer la col\u00e8re du reste de la meute de loups. R\u00e9alisation : Xavier Ziomek (saison 2, Belgique, 2019)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0f32b53e0414e3504446fca423079a05e3a1bc.jpg?x=548&y=366\/han-hommes-animaux-et-nature","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582617960,"stop":1582619700,"country":"B","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582619700":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ricardo","descr":"Plus qu'un bon cuisinier, Ricardo Larriv\u00e9e est un cuisinier inspir\u00e9 et imaginatif. Seul ou en compagnie d'un invit\u00e9, appuy\u00e9 par des chroniqueurs chevronn\u00e9s, il pr\u00e9sente ses trucs et astuces pour des cr\u00e9ations culinaires r\u00e9ussies.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7e2718cc11b8cf662dd5a5238674b814caf0b54b.jpg?x=548&y=366\/ricardo","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582619700,"stop":1582621200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582621200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"\u00c7a roule en cuisine","descr":"\u00c0 Strasbourg, les Alsaciens sont chez eux au restaurant Buerehiesel, grande table r\u00e9gionale, aujourd'hui aux mains de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration incarn\u00e9e par \u00c9ric Westermann, qui a compris comment retenir et rassurer cette magnifique client\u00e8le de fid\u00e8les tant attach\u00e9s \u00e0 leur r\u00e9gion. Au coeur du parc de l'Orangerie, l'\u00e9tablissement est install\u00e9 au sein d'une maison \u00e0 colombages typiquement alsacienne. Rencontre avec Marthe Kehren de l'association \" Les Enfants de Marthe \", M\u00e9lanie Pfister, vigneronne, et Jean Ledermann, \u00e9b\u00e9niste. La recette : schniederspaetle et cuisses de grenouille po\u00eal\u00e9es au cerfeuil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca3ba944ae25af1acf4fc2cf5942d057914bc303.jpg?x=548&y=366\/a-roule-en-cuisine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582621200,"stop":1582623120,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582623120":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les saisons de pique-assiette","descr":"Cette semaine encore, honneur \u00e0 l'Italie avec le chef Alexandre Campa. Sp\u00e9cialiste des p\u00e2tes fra\u00eeches, il nous pr\u00e9pare des tortellinis \u00e0 la ricotta et au citron. Invit\u00e9 : Alexandre Campa, chef du restaurant Roberto, \u00e0 Gen\u00e8ve.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b6d7297ace622a3225a04333d5aa30a0886c3a1.jpg?x=548&y=366\/les-saisons-de-pique-assiette","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582623120,"stop":1582624800,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582624800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582624800,"stop":1582625640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582625640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582625640,"stop":1582625880,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582625880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Plus belle la vie","descr":"Dans le quartier du Mistral \u00e0 Marseille, les histoires d'amours et d'amiti\u00e9s des uns et des autres, autant que les affaires judiciaires, alimentent les conversations des habitants, et parfois bousculent leurs habitudes. Ce sont toutes ces choses qui animent le quartier, d\u00e9chainent les passions, et font qu'\u00e0 la fin, la vie en est toujours plus belle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97f45c1075801298764e59ef8cd384d88f9e1ddd.jpg?x=548&y=366\/plus-belle-la-vie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582625880,"stop":1582627380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582627380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La minute urbaine","descr":"La Vespa romaine, les past\u00e9is de nata de Lisbonne, les fritkots de Bruxelles... Un tour des villes d'Europe \u00e0 travers leurs tr\u00e9sors embl\u00e9matiques.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/899981195a46ec10c54b2a84e638637e9adaef02.jpg?x=548&y=366\/la-minute-urbaine","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582627380,"stop":1582627500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582627500":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Tout le monde veut prendre sa place","descr":"Nagui pr\u00e9sente le jeu de France 2, o\u00f9 tout le monde peut devenir un champion. Un quiz, six candidats et, bien cal\u00e9 dans son fauteuil, un champion\u2026que tous r\u00eavent de d\u00e9loger! Chaque jour, un seul pourra se mesurer \u00e0 lui et esp\u00e9rer devenir le nouveau champion. Jusqu'\u00e0 quand? Un nouveau jeu frais et divertissant pour vos fins de matin\u00e9es.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3ced267a56845c2be20833aa0c3c12a1cca216f.jpg?x=548&y=366\/tout-le-monde-veut-prendre-sa-place","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582627500,"stop":1582630200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582630200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Les porteurs d'espoir","descr":"Isra\u00ebl, le secret de l'innovation n'est pas qu'une question de taille Pays jeune en guerre depuis sa cr\u00e9ation, Isra\u00ebl est devenu la nation la plus performante au monde en mati\u00e8re d'avanc\u00e9es technologiques. Non loin de Tel Aviv, la Silicon Wadi accueille les g\u00e9ants du secteur. L'innovation au service du d\u00e9veloppement durable est-elle une solution pour l'avenir du pays ?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b33d35772b9d3b825f1791cfaa2cfa616829d7f.jpg?x=548&y=366\/les-porteurs-despoir","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582630200,"stop":1582633800,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582633800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"JT 19h30","descr":"Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 belge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b3b4b46bc146361e975938a4ab7ef009324057f.jpg?x=548&y=366\/jt-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582633800,"stop":1582635660,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582635660":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"D\u00e9a et Matthieu infiltrent un cabinet d'avocats aux m\u00e9thodes douteuses. Dans le m\u00eame temps, D\u00e9a soup\u00e7onne son nouveau partenaire d'enqu\u00eater secr\u00e8tement sur elle... Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, Julie-Anna Grignon Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2df06332f40719a97c25cb516372903263c11678.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582635660,"stop":1582639020,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582639020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Double je","descr":"La mort d'une jeune tatoueuse, retrouv\u00e9e pendue, laisse les policiers perplexes. D\u00e9a ne croit pas au suicide mais la l\u00e9giste n'arrive pas \u00e0 d\u00e9terminer s'il s'agit effectivement d'un crime partait. Le pass\u00e9 de la victime va r\u00e9server aux enqu\u00eateurs quelques surprises... Sc\u00e9nario : Camille Pouzol, Benjamin Adam Genre : policier","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d405145d4bad0e22439c8d3ab3b62dcbbdaa168e.jpg?x=548&y=366\/double-je","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582639020,"stop":1582642800,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582642800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Un si grand soleil","descr":"De retour \u00e0 Montpellier, Claire est vite accus\u00e9e du meurtre d'un ami d'enfance. Pour se disculper, elle doit percer tous les secrets du pass\u00e9...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ab6de966c5bcb582cb362ff6a3f62d23f281aa1.jpg?x=548&y=366\/un-si-grand-soleil","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582642800,"stop":1582644600,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582644600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Questions pour un champion","descr":"Questions pour un champion est un jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 adapt\u00e9 du jeu britannique Going for Gold dans lequel quatre candidats sont en lice et doivent, lors de trois manches successives, r\u00e9pondre \u00e0 des questions de culture g\u00e9n\u00e9rale. Le concurrent le moins performant est \u00e9limin\u00e9 \u00e0 la fin de chaque manche, et le gagnant est le candidat remportant la derni\u00e8re manche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fc60015c351f3a759ccc6f405fc23ed76905159.jpg?x=548&y=366\/questions-pour-un-champion","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582644600,"stop":1582646580,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582646580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Temps pr\u00e9sent","descr":"Avec ses enqu\u00eates pointues sur des th\u00e8mes marquants et son regard critique sur des r\u00e9alit\u00e9s d\u00e9rangeantes, Temps Pr\u00e9sent \u00e9claire les crises et les conflits de notre \u00e9poque.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/35b326fa9583df72c0232346038513e7966a37bf.jpg?x=548&y=366\/temps-prsent","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582646580,"stop":1582649880,"country":"CH","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582649880":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 quotidien du Tour cycliste du Rwanda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582649880,"stop":1582650000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582650000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"64' le monde en fran\u00e7ais","descr":"Rendez-vous de l'information et de la culture francophone propos\u00e9 par la r\u00e9daction de TV5MONDE, pr\u00e9sent\u00e9 par Mohamed Kaci (du lundi au jeudi) et Xavier Lambrechts (du vendredi au dimanche).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d79ceea5ef0ebbfd7f6649765b4f1dbdc619010f.jpg?x=548&y=366\/64-le-monde-en-franais","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582650000,"stop":1582651380,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582651380":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le journal de l'\u00e9conomie","descr":"Trois minutes pour analyser, d\u00e9crypter et expliquer l'actualit\u00e9 \u00e9conomique. Le site :","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb25e914276040bd06509e49920c8c9deb82794e.jpg?x=548&y=366\/le-journal-de-lconomie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582651380,"stop":1582651620,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582651620":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582651620,"stop":1582651800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582651800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'invit\u00e9","descr":"Entretien avec un invit\u00e9 au coeur de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, culturelle...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bda2f5c1c6284798420ab204d453991f2cc9fb5.jpg?x=548&y=366\/linvit","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582651800,"stop":1582652400,"country":"B","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582652400":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"La Maison France 5","descr":"Id\u00e9es pratiques, conseils avis\u00e9s, derni\u00e8res tendances. Les amateurs de d\u00e9co vont pouvoir compter sur St\u00e9phane Thebaut pour les aider \u00e0 repenser l'univers de leur habitat. Salles de bains, salons, chambres ou cuisines b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00e9tamorphoses les plus audacieuses gr\u00e2ce \u00e0 l'imagination et au savoir-faire des sp\u00e9cialistes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a61046cb6f7f34e8730bb0e84e94c83f83e7e81.jpg?x=548&y=366\/la-maison-france-5","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582652400,"stop":1582657800,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582657800":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"#chicenvf","descr":"Jean-Charles de Castelbajac Rencontre avec Jean-Charles de Castelbajac, une l\u00e9gende de la couture et du design fran\u00e7ais, fan de culture pop. Nicolas & Nicolas Nicolas Thienpont et Nicolas Basile assurent la rel\u00e8ve de la marqueterie fran\u00e7aise. Au programme : d\u00e9poussi\u00e9rage de meubles vintage et d\u00e9couvertes surprenantes. Commentaires : Katherina Marx.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/273323439d0e273392dc41b58712b5cab3d85ab4.jpg?x=548&y=366\/chicenvf","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582657800,"stop":1582658640,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582658640":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Destination francophonie","descr":"L'actualit\u00e9 de la langue fran\u00e7aise \u00e0 travers le monde. Chaque semaine, \"Destination francophonie\" propose un voyage \u00e0 la d\u00e9couverte d'une initiative montrant le dynamisme, le caract\u00e8re vivant et mondial de la langue fran\u00e7aise et de la francophonie. Un agenda francophone cl\u00f4t l'\u00e9mission.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e28988a8350ed60e851248167cae85111e894ac2.jpg?x=548&y=366\/destination-francophonie","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582658640,"stop":1582659000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582659000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal","descr":"Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 propos\u00e9 par la r\u00e9daction de France 2 et pr\u00e9sent\u00e9 par David Pujadas.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01cccb0788c145828985d97285412f08433b6665.jpg?x=548&y=366\/journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582659000,"stop":1582660560,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582660560":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582660560,"stop":1582660860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582660860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0cc46f87152e373272ebdff47974c4e89cde8e71.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582660860,"stop":1582663860,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582663860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Ca\u00efn","descr":"Une s\u00e9rie polici\u00e8re sur les enqu\u00eates du Capitaine Fr\u00e9d\u00e9ric Ca\u00efn et du Lieutenant Lucie Delambre. Fr\u00e9d\u00e9ric est en fauteuil roulant depuis son accident de moto et gourmand de blagues \u00e0 ce sujet. Il est ex\u00e9crable avec les \"bip\u00e8des\" qui vivent autour de lui, et Lucie est la seule qui a pour le moment r\u00e9ussi \u00e0 le supporter comme sup\u00e9rieur. En revanche, il aime \u00e9norm\u00e9ment son ex-femme et son fils.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bde0f690957775f13e3075f2e3014335b48ce73.jpg?x=548&y=366\/can","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582663860,"stop":1582667160,"country":"F","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582667160":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le 19h30","descr":"T\u00e9l\u00e9journal de la r\u00e9daction de la RTS qui pr\u00e9sente l'actualit\u00e9 en Suisse et dans le monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a77bbe032e45f13d9f90622935b2e90b922020.jpg?x=548&y=366\/le-19h30","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582667160,"stop":1582668720,"country":"CH","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582668720":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582668720,"stop":1582668840,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582668840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Myl\u00e8ne Demongeot, la Milady du cin\u00e9ma","descr":"La com\u00e9dienne fran\u00e7aise Myl\u00e8ne Demongeot revendique une carri\u00e8re \u00e9clectique, entre drame historique et com\u00e9die populaire, grand \u00e9cran et petite lucarne. En soixante ans de carri\u00e8re et soixante-dix films, elle est devenue l'une des grandes actrices de sa g\u00e9n\u00e9ration, passionn\u00e9e par le cin\u00e9ma et par les autres. Son portrait intimiste.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2ec1e83c1a7ae60585abc947ffab9125bd9e10c.jpg?x=548&y=366\/mylne-demongeot-la-milady-du-cinma","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582668840,"stop":1582671840,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582671840":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Michel Legrand, sans demi-mesure","descr":"C'est l'un des plus talentueux compositeurs de musiques de film, r\u00e9compens\u00e9 notamment par trois Oscars \u00e0 Hollywood. L'un des artistes les plus \u00e9clectiques \u00e9galement, passant en virtuose de l'arrangement \u00e0 la composition, du jazz au classique, du chant au piano, de la Nouvelle Vague \u00e0 Hollywood... Portrait de l'immense Michel Legrand, disparu le 26 janvier 2019 \u00e0 86 ans.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/caa741d5c9be884a0e14026d84a537bc592cd7f2.jpg?x=548&y=366\/michel-legrand-sans-demi-mesure","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582671840,"stop":1582675020,"country":"F","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582675020":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Journal Afrique","descr":"Toute l'actualit\u00e9 africaine propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5MONDE. http:\/\/information.tv5monde.com","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e0ff1f811955a9c28a98dff4e5c4b513975c3d3d.jpg?x=548&y=366\/journal-afrique","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582675020,"stop":1582676580,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582676580":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Cyclisme \u2013 Tour du Rwanda","descr":"R\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape du jour.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bf9e84c3352277b873dc26627b4ee615c1da0c0.jpg?x=548&y=366\/cyclisme-tour-du-rwanda","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582676580,"stop":1582677360,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582677360":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Le Point","descr":"Avec son \u00e9quipe de correspondants r\u00e9partie d'un bout \u00e0 l'autre du Canada et aux quatre coins du monde, le magazine \"Le Point\" offre un contact direct avec l'\u00e9v\u00e9nement, o\u00f9 qu'il se produise. Il t\u00e9moigne v\u00e9ritablement des r\u00e9alit\u00e9s v\u00e9cues dans toutes les grandes r\u00e9gions du Canada, de l'Europe, de l'Asie, de l'Afrique, des Etats-Unis et de l'Am\u00e9rique latine.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/003853add6ba5ac4a9b0a3ffe82654e780238210.jpg?x=548&y=366\/le-point","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582677360,"stop":1582680600,"country":"CDN","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582680600":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582680600,"stop":1582681860,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582681860":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582681860,"stop":1582682040,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582682040":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"Hexagone","descr":"Lor\u00e0nt Deutsch sillonne les routes de France sur les traces d'illustres personnages : Clovis, Charles Martel, Charlemagne, les Vikings. Remontant le temps, du VIe au Xe si\u00e8cle, il dessine les contours du royaume des Francs et s'arr\u00eate dans les lieux embl\u00e9matiques o\u00f9 ils ont v\u00e9cu et men\u00e9 bataille. Avec Lor\u00e0nt Deutsch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8030e6148c7dcd17d9766264734ac6eb0871855c.jpg?x=548&y=366\/hexagone","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582682040,"stop":1582685220,"country":"F","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582685220":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"L'art et la mati\u00e8re","descr":"Mode, artisanat, design, art de vivre... Le savoir-faire \u00e0 la fran\u00e7aise.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582685220,"stop":1582686000,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582686000":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"TV5 Monde, le journal","descr":"Toute l'actualit\u00e9 nationale et internationale propos\u00e9e par la r\u00e9daction de TV5 Monde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb014ba5f86406de7e2834149b4eed3dbed5db25.jpg?x=548&y=366\/tv5-monde-le-journal","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582686000,"stop":1582687200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582687200":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"M\u00e9t\u00e9o","descr":"Le bulletin m\u00e9t\u00e9orologique international.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc18329aa181fc35c0afdbae8b9690e750d4de16.jpg?x=548&y=366\/mto","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582687200,"stop":1582687440,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582687440":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C'est la vie","descr":"L'\u00e9mission radiophonique initi\u00e9e par Magar est un succ\u00e8s, tout comme son association de lutte contre les violences faites aux femmes. Korsa, en proie aux moqueries \u00e0 cause de Lassana, prend le d\u00e9part d'Assitan et de Yaye comme une attaque personnelle. Cr\u00e9\u00e9 par Marguerite Abouet.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582687440,"stop":1582689240,"country":"SEN","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582689240":{"channel":"TV5MONDEEUROPE","title":"C dans l'air","descr":"En compagnie d'invit\u00e9s, les journalistes analysent, d\u00e9veloppent et commentent l'actualit\u00e9 culturelle, sociale et politique et r\u00e9pondent aux questions pos\u00e9es par SMS, Internet et via les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e9mission est de plus enrichie de contenus accessibles via la t\u00e9l\u00e9commande gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision connect\u00e9e.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5e20a620eb06ba644cfdcc231fddfe888416247.jpg?x=548&y=366\/c-dans-lair","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582689240,"stop":1582693200,"country":"F","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}