{"1598846400":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Der 1964 in M\u00fcnchen geborene, aber in Wien aufgewachsene \u00f6sterreichische Kabarettist und Schauspieler pr\u00e4sentiert einen Querschnitt durch seine besten Programme. In denen behandelt er so gewichtige Fragen, wie man ein Autogramm im FKK-Bad gibt oder warum Wandern mit der Familie f\u00fcr ein Kind so toll ist. Antworten gibt Reinhard Nowak in diesem R\u00fcckblick auf seine 34-j\u00e4hrige B\u00fchnenlaufbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1598846400,"stop":1598850000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598850000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598850000,"stop":1598857200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598857200":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1598857200,"stop":1598859000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598859000":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1598859000,"stop":1598860800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598860800":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Lechauen im Au\u00dferfern, das Schmirn- und das Valsertal und der Hintersteinersee im Tiroler Unterland sind Kraftorte. Dort sind drei Frauen zuhause, die im Einklang mit diesen Landschaften leben. Die Kr\u00e4uterp\u00e4dagogin Gabi Ginther kann sich nicht vorstellen, an einem anderen Ort zu leben. So ergeht es auch der Alpakaz\u00fcchterin Hany Plattner-Dvorak und der \u00fcber 80-j\u00e4hrigen Wirtin Agnes Waltl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1598860800,"stop":1598862300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598862300":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Es gibt sie noch. Die geheimen Pl\u00e4tze und geheimnisvollen Sch\u00e4tze. Selbst in Gebieten, die \u00fcberall bekannt sind und von denen man glaubt, es g\u00e4be nichts mehr zu entdecken. Gerade hier lohnt es sich besonders, einzutauchen und zu suchen. (Doku 2020)","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598862300,"stop":1598865000,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598865000":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598865000,"stop":1598868300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598868300":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598868300,"stop":1598869200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598869200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das Kaspische Meer ist das gr\u00f6\u00dfte Binnengew\u00e4sser der Erde. Majest\u00e4tische Berge, endlose Steppen, hei\u00dfe Sandw\u00fcsten und \u00fcppige Sumpflandschaften umgeben das Gew\u00e4sser. An den waldreichen Bergh\u00e4ngen des Kaukasus haben Luchse und W\u00f6lfe ihre Heimat, das weitverzweigte M\u00fcndungsdelta der Wolga bietet Wasserv\u00f6geln, Amphibien und der Rohrkatze ideale Lebensbedingungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6091c5797e8c5648f4fcac82383c299a0284fc6b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598869200,"stop":1598872200,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598872200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Natur Jordaniens ist gepr\u00e4gt von der alles beherrschenden Macht der Sonne. Im S\u00fcden herrscht ein trockenes W\u00fcstenklima, im Norden ist es milder und feuchter. Dort lebt in den gro\u00dfen Pinienw\u00e4ldern der Arabische Wolf. W\u00e4hrend das Rote Meer ein wahres Unterwasserparadies bietet, ist das Tote Meer nahezu ohne Leben. Der Salzsee ist mit 430 Metern unter dem Meeresspiegel der tiefste Ort der Erde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5ff20d8c558206e57d21f0ba2123c2a82ea39ee.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598872200,"stop":1598874900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598874900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Teheran gilt als eine der spannendsten Kulturmetropolen der Welt. Die 16-Millionen-Stadt ist das kulturelle Zentrum des Landes und weit mehr als nur ein Geheimtipp f\u00fcr Kulturinteressierte. Es ist eine Stadt zwischen Tradition und Moderne, Freiheit und Repression. Eine neue Generation von K\u00fcnstlern erobert Irans Hauptstadt, wo traditionelle persische Kultur auf experimentierfreudige Kunst trifft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/29205c085606697e9747a50e1877412aedb243af.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1598874900,"stop":1598877600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598877600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Krisen und Kriege in der arabischen Welt haben Dubai zum Gewinner gemacht. Gesch\u00e4ftsleute aus dem Irak, Syrien und Libyen bringen ihr Geld nach Dubai um zu investieren. Das Emirat gilt als sicherer Hafen in der krisengesch\u00fcttelten Region. Als Urlaubs- und Einkaufparadies hat es im vergangenen Jahr fast zehn Millionen Touristen angelockt. F\u00fcnfzehn Millionen sollen es noch werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dedf4c64256796d02f7129ef443655f7043a7129.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598877600,"stop":1598880300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598880300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Nil ist der l\u00e4ngste Fluss der Erde. Durch seine regelm\u00e4\u00dfigen \u00dcberschwemmungen und Ablagerungen der Sedimente hat er eine fruchtbare Flussoase geschaffen. Am Oberlauf des Nils wurde vor 50 Jahren der Assuan-Staudamm gebaut. Durch ihn entstand mitten in der W\u00fcste eine einzigartige Seenlandschaft, Lebensraum f\u00fcr Reptilien und unz\u00e4hlige Wasserv\u00f6gel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca8cbe1a7fdae2510b178c624d1b4c996e0c2924.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598880300,"stop":1598883000,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598883000":{"channel":"ORF3","title":"ZIB 100","descr":"100 Sekunden kompakte, aktuelle Information zum Tagesgeschehen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598883000,"stop":1598883300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598883300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In einem Wellness-Hotel wurde die Angestellte Claudia Burger in einer Wanne des Kurbereichs tot aufgefunden. Kurz vor ihrer Ermordung hatte die \u00fcberaus ehrgeizige junge Frau eine heftige Auseinandersetzung mit Monika Neumann, der Hoteldirektorin. Aber auch der Animateur, Tim Angerer, die Kosmetikerin, Jennifer Raich, und der Masseur, Stefan Stanek, geh\u00f6ren f\u00fcr die SOKO zum Kreis der m\u00f6glichen T\u00e4ter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdaafa1b25c489b162e597f41caf4631180e419b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598883300,"stop":1598886000,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598886000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Als bei einem Snowboardrennen die junge Elke t\u00f6dlich verungl\u00fcckt, sto\u00dfen die SOKO-Kommissare bei ihren Ermittlungen auf dunkle Punkte in der Vergangenheit des Mordopfers. Ein Todesfall, der sich w\u00e4hrend eines internationalen Magiertreffens ereignet, entpuppt sich als komplizierter Mordfall. Nach dem Mord an dem Model Mariette hat es das SOKO-Team mit einer ganzen Gruppe von Verd\u00e4chtigen zu tun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fde1457042104cb49cf9daed6c0bce0c54af0f8e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598886000,"stop":1598888700,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598888700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Nach dem Raub eines Gem\u00e4ldes von Franz Faber und dem Mord am Galeristen Stefan Kerbler, wird die Versicherungsagentin Eva Rieper von einem der Verd\u00e4chtigen zum Schloss Ambras bestellt. Offenbar soll das gestohlene Bild dort \u00fcbergeben werden. Die Polizistin Karin Kofler traut Rieper nicht und will die Aktion \u00fcberwachen. Derweil ermittelt Major Andreas Blitz in der Kunstf\u00e4lscherszene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f72e78a0721f94ba69068339dbd6a63f9135a7a6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598888700,"stop":1598891400,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598891400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend der Pr\u00e4sentation eines Romans des Bestsellerautors Hartmut Richter wird Tina Wolf in einer H\u00f6hle erschlagen aufgefunden. Sie war Lektorin des Verlages, der bisher alle Schriften Richters herausgebracht hat. Da die Art des Verbrechens exakt einer Szene im neuen Buch nachempfunden ist, scheint klar, dass Richter selbst oder Menschen aus seinem beruflichen Umfeld als T\u00e4ter infrage kommen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598891400,"stop":1598894280,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598894280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598894280,"stop":1598894700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598894700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598894700,"stop":1598895000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598895000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598895000,"stop":1598895900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598895900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598895900,"stop":1598897700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598897700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b10bb6d23c4b3af65cf5979c25121a17c783147f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598897700,"stop":1598900700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598900700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/906a435cc6d7fdd31d53cb0ef747ce075efaf429.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598900700,"stop":1598903700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598903700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Prinzessin Dianas Leben war der Stoff, aus dem M\u00e4rchen gemacht sind. Ihre Hochzeit mit Prinz Charles bildete eines der gr\u00f6\u00dften Medienereignisse des 20. Jahrhunderts. Von ihren Geschichten, Intimit\u00e4ten und Skandalen lebte die Boulevardpresse. Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der Diana Spencer und wie sie zur Projektionsfl\u00e4che f\u00fcr die Hoffnungen und Sehns\u00fcchte einer ganzen Epoche wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06524445ad931d07794b1e27979c4c6ea81b21ed.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598903700,"stop":1598905800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598905800":{"channel":"ORF3","title":"Sommer(nach)gespr\u00e4che","descr":"ORF III bittet wieder im Anschluss zum \"Sommer(nach)gespr\u00e4ch\". In einer entspannten Gespr\u00e4chsrunde analysiert ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher gemeinsam mit ExpertInnen und BeobachterInnen die Auftritte der ParteichefInnen. Wie schlagen sich die Parteispitzen in den \"Sommergespr\u00e4chen\"? Mit welchen Aussagen \u00fcberraschen sie?","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598905800,"stop":1598908800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598908800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b10bb6d23c4b3af65cf5979c25121a17c783147f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598908800,"stop":1598911500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598911500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/906a435cc6d7fdd31d53cb0ef747ce075efaf429.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598911500,"stop":1598914500,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598914500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Prinzessin Dianas Leben war der Stoff, aus dem M\u00e4rchen gemacht sind. Ihre Hochzeit mit Prinz Charles bildete eines der gr\u00f6\u00dften Medienereignisse des 20. Jahrhunderts. Von ihren Geschichten, Intimit\u00e4ten und Skandalen lebte die Boulevardpresse. Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der Diana Spencer und wie sie zur Projektionsfl\u00e4che f\u00fcr die Hoffnungen und Sehns\u00fcchte einer ganzen Epoche wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06524445ad931d07794b1e27979c4c6ea81b21ed.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598914500,"stop":1598916300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598916300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b10bb6d23c4b3af65cf5979c25121a17c783147f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598916300,"stop":1598919000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598919000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/906a435cc6d7fdd31d53cb0ef747ce075efaf429.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598919000,"stop":1598922000,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598922000":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Der 1964 in M\u00fcnchen geborene, aber in Wien aufgewachsene \u00f6sterreichische Kabarettist und Schauspieler pr\u00e4sentiert einen Querschnitt durch seine besten Programme. In denen behandelt er so gewichtige Fragen, wie man ein Autogramm im FKK-Bad gibt oder warum Wandern mit der Familie f\u00fcr ein Kind so toll ist. Antworten gibt Reinhard Nowak in diesem R\u00fcckblick auf seine 34-j\u00e4hrige B\u00fchnenlaufbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1598922000,"stop":1598925600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598925600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598925600,"stop":1598928300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598928300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598928300,"stop":1598929800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598929800":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Foto\", \"Die Lebensgef\u00e4hrtin\", \"Die Schl\u00fcssel\" und \"Die Grillparty\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598929800,"stop":1598931300,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598931300":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"1. Eine franz\u00f6sische Hausfrau: Bela, ein ungarischer Botschaftssekret\u00e4r in Paris, liebt die elegante Cecile und m\u00f6chte sie heiraten. 2. Der Hei\u00dfluftballon: W\u00e4hrend eines Man\u00f6vers kommt ein junger Offizier auf die gute Idee Botschaften an den Feind durch einen Hei\u00dfluftballon transportieren zu lassen, doch es kommt alles anders als erwartet. 3. Der Freiherr von Drohte: Der Regierungspr\u00e4sident Quickborn hat Probleme mit seinem sonst sehr f\u00e4higen Mitarbeiter, Freiherr v. Drohte, da dieser leider ein stadtbekannter Sch\u00fcrzenj\u00e4ger ist. 4. Die sch\u00f6ne Hedy Herz: Vater und Sohn weilen im Salzkammergut auf Urlaub. Sie treffen eine sch\u00f6ne, junge Schauspielerin und beide verlieben sich in sie. DarstellerInnen: Bela Erny (fescher Ungar), Karina Thayenthal (Cecile), Gabriela Benesch (Dienstm\u00e4dchen), Michael Peer, Peter Pikl, Roman Frankl, Alfred B\u00f6hm, Jane Tilden, Trude Marlen, Erich Padalewski (Oberst), Otto Gr\u00fcnmandl (Hauptmann), J\u00fcrgen Wilcke (Regierungspr\u00e4sident), Claus Wilcke (Frauenheld), Peter Weck (Vater), Serge Falck (Sohn) Elisabeth Osterberger (junge Schauspielerin).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c976b7f2529257ea3c8a62cbab7ab2bbdd595668.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598931300,"stop":1598934600,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}