{"1582520700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582520700,"stop":1582522500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582522500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582522500,"stop":1582524000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582524000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582524000,"stop":1582531200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582531200":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1582531200,"stop":1582533000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582533000":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1582533000,"stop":1582535400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582535400":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Alpent\u00e4ler und die gewaltige Gletscherwelt der \u00d6tztaler Alpen stehen im Mittelpunkt dieser Sendung. In Umhausen im \u00d6tztal beginnt die eineinhalb Stunden dauernde Wanderung. \u00dcber L\u00e4ngenfeld bei Lehn geht es hinauf nach S\u00f6lden und Vent zu den \u00fcber 2000 Meter hoch gelegenen Rofenh\u00f6fen, von dort \u00fcber das Hochjoch in das s\u00fcdtirolische Schnalstal, das Pfossental und hinaus in den Vinschgau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/840978e93a365b533fef677d971fb75866892afc.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582535400,"stop":1582538100,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582538100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Zwei eindrucksvolle Alpent\u00e4ler und die riesige Gletscherwelt der \u00d6tztaler Alpen stehen im Mittelpunkt dieser zweiteiligen Sendung des \"Klingenden \u00d6sterreich\", zu der uns Sepp Forcher nach Nord- und S\u00fcdtirol einl\u00e4dt. In Umhausen im \u00d6tztal beginnt die von Volksmusik und Gesang begleitete Wanderung. \u00dcber L\u00e4ngenfeld und das \u00d6tztaler Freilichtmuseum bei Lehn geht es hinauf nach S\u00f6lden und Vent.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1582538100,"stop":1582540800,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582540800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Dem Faschingsumzug fiebern die Menschen in Anif schon \u00fcber das ganze Jahr entgegen. An Kost\u00fcmen und Requisiten wird \u00fcber Monate liebevoll gearbeitet, damit f\u00fcr den gro\u00dfen Tag alles perfekt passt. Der Umzug f\u00fchrt von der Niederalm zum Anifer Gemeindeamt, dutzende Gruppen f\u00fchren hier ihre Wagen vor, ein Hauch von gro\u00dfem Karneval liegt \u00fcber dieser Veranstaltung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2e6901eb3a62701997e8f0aa8c8fe12399f5961.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582540800,"stop":1582543500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582543500":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1582543500,"stop":1582544400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582544400":{"channel":"ORF3","title":"Humor kennt keine Grenzen (1\/7)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb8a89db7cba70f38fdccc02222b5c32cbaf178e.jpg?x=548&y=366\/humor-kennt-keine-grenzen-17","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582544400,"stop":1582548600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582548600":{"channel":"ORF3","title":"Humor kennt keine Grenzen (2\/7)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb8a89db7cba70f38fdccc02222b5c32cbaf178e.jpg?x=548&y=366\/humor-kennt-keine-grenzen-27","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582548600,"stop":1582552200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582552200":{"channel":"ORF3","title":"Humor kennt keine Grenzen (3\/7)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb8a89db7cba70f38fdccc02222b5c32cbaf178e.jpg?x=548&y=366\/humor-kennt-keine-grenzen-37","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582552200,"stop":1582555500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582555500":{"channel":"ORF3","title":"Humor kennt keine Grenzen (4\/7)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc9b913bd02712b4da886af2980fc1c0cf1b2f5f.jpg?x=548&y=366\/humor-kennt-keine-grenzen-47","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582555500,"stop":1582557900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582557900":{"channel":"ORF3","title":"Humor kennt keine Grenzen (5\/7)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb8a89db7cba70f38fdccc02222b5c32cbaf178e.jpg?x=548&y=366\/humor-kennt-keine-grenzen-57","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582557900,"stop":1582561800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582561800":{"channel":"ORF3","title":"Humor kennt keine Grenzen (6\/7)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb8a89db7cba70f38fdccc02222b5c32cbaf178e.jpg?x=548&y=366\/humor-kennt-keine-grenzen-67","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582561800,"stop":1582565400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582565400":{"channel":"ORF3","title":"Humor kennt keine Grenzen (7\/7)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb8a89db7cba70f38fdccc02222b5c32cbaf178e.jpg?x=548&y=366\/humor-kennt-keine-grenzen-77","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582565400,"stop":1582568280,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582568280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582568280,"stop":1582569000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582569000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1582569000,"stop":1582569900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582569900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582569900,"stop":1582571700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582571700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wenige Menschen haben sich so mit unseren Lachmuskeln verb\u00fcndet wie Michael Niavarani. Alle seine Programme sind Klassiker geworden, von \"Niavaranis K\u00fchlschrank\" und \"Gef\u00fchlsecht\" \u00fcber \"Zwei Musterknaben\" und der \"Encyclopedia Niavaranica\" bis \"Zu bl\u00f6d um alt zu sein\". ORF III nimmt den Faschingsmontag zum Anlass f\u00fcr eine Kompilation aus den besten Momenten in Niavaranis Schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79575498b869ff18a7590a1ee53bc6e04fb8f4a0.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582571700,"stop":1582574700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582574700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III zu Fasching","descr":"Viele Kabarettisten beklagen die Irrungen der Zeit und die Absurdit\u00e4t des Alltags, aber kaum einer macht das so pointenreich wie Klaus Eckel. Er geh\u00f6rt zu jener raren Spezies, die von Publikum wie Kritik gleicherma\u00dfen geliebt und gelobt wird. \u00dcber \"Zuerst die gute Nachricht\" war zu lesen: \"Kaum einer vermag mit solcher Wort- und Gedankenwucht ein derartiges Feuerwerk der Wonne zu z\u00fcnden.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8af4625dc1b8daa063626979a4bd9cd9361beb5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582574700,"stop":1582578900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582578900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Schlabarett: Die Gruppe mit Alfred Dorfer, Andrea H\u00e4ndler, Roland D\u00fcringer und Reinhard Nowak brachte mit dieser Bundesheer-Groteske 1985 eine neue Form auf die B\u00fchne: Das erste zusammenh\u00e4ngende Kabarettst\u00fcck erz\u00e4hlt die Geschichte dreier junger Staatsb\u00fcrger, in deren H\u00e4nden die Zukunft unseres Landes liegt. Es zeigte sich, dass besten Geschichten immer noch das Leben selbst schreibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77105a66d62d46bfccdd11b21532fff8ff0ad1fc.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582578900,"stop":1582584000,"country":"A","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582584000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wenige Menschen haben sich so mit unseren Lachmuskeln verb\u00fcndet wie Michael Niavarani. Alle seine Programme sind Klassiker geworden, von \"Niavaranis K\u00fchlschrank\" und \"Gef\u00fchlsecht\" \u00fcber \"Zwei Musterknaben\" und der \"Encyclopedia Niavaranica\" bis \"Zu bl\u00f6d um alt zu sein\". ORF III nimmt den Faschingsmontag zum Anlass f\u00fcr eine Kompilation aus den besten Momenten in Niavaranis Schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79575498b869ff18a7590a1ee53bc6e04fb8f4a0.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582584000,"stop":1582587000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582587000":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Er ist einer der Grandseigneure des \u00f6sterreichischen Kabaretts. Kompromisslos in seinen Pointen, immer zu einem Grenzgang der Satire bereit, besingt er in seinen Liedern die grotesken Seiten des Lebens. In rasanter Komik, absurden Gedankenspielen und k\u00f6stlichen Parodien wird seine Kritik an der Spa\u00df- und Konsumgesellschaft verpackt. Die Songs haben millionenfache Zugriffe auf YouTube, jetzt pr\u00e4sentiert der Steirer sein neues Programm \"Familientreffen\" im Wiener Ringturm: Vergessen Sie die Adams-, Kelly und die Modern Family \u2013 die Familie Supancic geht \u00fcber alles, sogar \u00fcber Leichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1582587000,"stop":1582590600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582590600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Wer sich mit \u00f6sterreichischem Kabarett besch\u00e4ftigt, kommt an Gerhard Bronner nicht vorbei. Der Mann mit dem Zigarettenspitz im Mundwinkel verfasste unz\u00e4hlige Sketche, Parodien und Lieder. Mithilfe von Aufnahmen aus den Jahren 1956 bis 2007 dokumentiert dieser Film das k\u00fcnstlerische Schaffen von Gerhard Bronner: Eine Retrospektive auf ein halbes Jahrhundert \u00f6sterreichische Kabarettgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b13b8ee67c8dd24bc911011a169010142bba3bcb.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1582590600,"stop":1582593600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582593600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Bekannt wurde Ernst Waldbrunn durch seine Doppelconferencen im Wiener Kabarett Simpl an der Seite von Karl Farkas. Daneben trat er als Charakterschauspieler auf. Zwischen 1948 und 1970 spielte Waldbrunn au\u00dferdem in einer Vielzahl \u00f6sterreichischer Filme mit. Zum Markenzeichen des in Prag zum Doktor der Rechte promovierten Waldbrunn wurden seine charakteristischen abgebrochenen S\u00e4tze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98bd84dff5b84bdae0cc58e4ea0bec7759c8cfea.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1582593600,"stop":1582596300,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582596300":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Verwandte, Freunde und Kollegen wie Gerhard Bronner und Cissy Kraner erinnern sich an den legend\u00e4ren Wiener Unterhaltungsk\u00fcnstler Karl Farkas. Gemeinsam mit dem im Konzentrationslager Dachau ermordeten Fritz Gr\u00fcnbaum kreierte er witzige Doppelconf\u00e9rencen. Privat pr\u00e4gte ihn vor allem die Sorge um seinen geistig behinderten Sohn Robert, sowie die Flucht vor den Nationalsozialisten in die USA.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98bd84dff5b84bdae0cc58e4ea0bec7759c8cfea.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1582596300,"stop":1582599600,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582599600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wenige Menschen haben sich so mit unseren Lachmuskeln verb\u00fcndet wie Michael Niavarani. Alle seine Programme sind Klassiker geworden, von \"Niavaranis K\u00fchlschrank\" und \"Gef\u00fchlsecht\" \u00fcber \"Zwei Musterknaben\" und der \"Encyclopedia Niavaranica\" bis \"Zu bl\u00f6d um alt zu sein\". ORF III nimmt den Faschingsmontag zum Anlass f\u00fcr eine Kompilation aus den besten Momenten in Niavaranis Schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79575498b869ff18a7590a1ee53bc6e04fb8f4a0.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582599600,"stop":1582602600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582602600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582602600,"stop":1582605300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582605300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582605300,"stop":1582608900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}