{"1600317300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600317300,"stop":1600318800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600318800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600318800,"stop":1600326000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600326000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL","descr":"Arnold Schwarzenegger k\u00e4mpft auch w\u00e4hrend des Corona-Jahres f\u00fcr eine saubere und ges\u00fcndere Umwelt. Die internationale Klimakonferenz \"R20 Austrian World Summit\", findet daher am 17. September 2020 statt \u2013 heuer als einzige dieser Art. ORF III \u00fcbertr\u00e4gt die Er\u00f6ffnung und die spannendsten Panel-Diskussionen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1600326000,"stop":1600342200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600342200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der schon ausgestorben geglaubte Hundsfisch und elegante Graureiher, Biber, leuchtend gefiederte Eisv\u00f6gel und seltene europ\u00e4ische Sumpfschildkr\u00f6ten: Ein Ausflug in die Naturlandschaft des Nationalparks Donau-Auen l\u00e4sst staunen. So haben sich sogar Seeadler wieder angesiedelt \u2013 ein Beispiel f\u00fcr die Erfolgsgeschichte des Nationalparks, einer 9.300 Hektar gro\u00dfen Fl\u00e4che zwischen Wien und Bratislava.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b770ff46bea1d4a74b5ab42b404c3eee6d64dfe.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1600342200,"stop":1600343700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600343700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"W\u00e4hrend die Isar flussabw\u00e4rts von M\u00fcnchen weitgehend kanalisiert ist, besitzt sie flussaufw\u00e4rts noch ihren urspr\u00fcnglichen Charakter. Je weiter man ihrem Lauf in Richtung Alpen folgt, umso wilder wird sie. Dort, wo sie als Wildfluss in einem weiten Bett zwischen den steil aufragenden Bergen des Karwendels dahinstr\u00f6mt, hat sich eine Flusslandschaft erhalten, die in Deutschland einzigartig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6ee3ccba79141abc382e20700c087cbc2e358d71.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600343700,"stop":1600346400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600346400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mit fast 3000 Kilometern ist die Donau der zweitl\u00e4ngste Strom Europas. Immer wieder hat der Mensch versucht die Donau zu bezwingen. Sie wurde teilweise kanalisiert und als moderne Wasserstra\u00dfe ausgebaut. Doch bis heute haben sich an ihren Ufern au\u00dfergew\u00f6hnliche Landschaften mit einer seltenen Tier- und Pflanzenwelt erhalten k\u00f6nnen. In der gr\u00fcnen Wildnis am blauen Strom verstecken sich Rarit\u00e4ten wie Wanderfalke, Europ\u00e4ische Sumpfschildkr\u00f6te und Gro\u00dfer Brachvogel. Auch der Biber hat die Donau zur\u00fcckerobert, denn der flei\u00dfige Nager wurde vor \u00fcber 100 Jahren fast in ganz Mitteleuropa ausgerottet. Die Dokumentation stellt aber nicht nur die faszinierend sch\u00f6nen Seiten des Flusses vor, sie zeigt auch, wie schutzbed\u00fcrftig dieser komplexe \"Organismus\" lebendige Donau heute ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47b344376ada8b577dfb3eebde12cc1fb8218e0e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600346400,"stop":1600349100,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600349100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Donau entsteht durch den Zusammenfluss der beiden Quellfl\u00fcsse Brigach und Breg im Schwarzwald und flie\u00dft 600 Kilometer quer durch Deutschland bis hinter Passau. Teilweise als Wasserstra\u00dfe ausgebaut, pr\u00e4sentiert sie sich ab Straubing noch als richtiger Fluss und schl\u00e4ngelt sich ungehindert durch die Ebene vor dem Bayerischen Wald. \u00dcber den weiteren Ausbau wird seit Jahrzehnten gestritten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff4cc81552e9762b25699d6e823631577c3cbc56.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600349100,"stop":1600352100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600352100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Ermittlerteam um Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt Verbrechen auf, die im noblen Urlaubsort Kitzb\u00fchel und seinem Umland begangen wurden. Als in einem Fun-Park ein Mord geschieht, sto\u00dfen die Ermittler auf ein Netz von Intrigen, Gewalt und Erpressung. In seinem ersten Fall wird der neue Kollege Lukas Roither mit dem Mord an einem Bew\u00e4hrungshelfer konfrontiert; in Verdacht geraten vier Jugendliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee4ea38060c9372af05bcf085d46b46961ed93c8.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600352100,"stop":1600354800,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600354800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Ermittlerteam um Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt Verbrechen auf, die im noblen Urlaubsort Kitzb\u00fchel und seinem Umland begangen wurden. Als in einem Fun-Park ein Mord geschieht, sto\u00dfen die Ermittler auf ein Netz von Intrigen, Gewalt und Erpressung. In seinem ersten Fall wird der neue Kollege Lukas Roither mit dem Mord an einem Bew\u00e4hrungshelfer konfrontiert; in Verdacht geraten vier Jugendliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a60d3035c2e82fd03ddae4799f763bdadc28d79f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600354800,"stop":1600357500,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600357500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Ermittlerteam um Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt Verbrechen auf, die im noblen Urlaubsort Kitzb\u00fchel und seinem Umland begangen wurden. Als in einem Fun-Park ein Mord geschieht, sto\u00dfen die Ermittler auf ein Netz von Intrigen, Gewalt und Erpressung. In seinem ersten Fall wird der neue Kollege Lukas Roither mit dem Mord an einem Bew\u00e4hrungshelfer konfrontiert; in Verdacht geraten vier Jugendliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6de342e991fee6a6ed754f9246a43fc848108cd6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600357500,"stop":1600360200,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600360200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Auf den Promi-Psychiater Dr. Florian Adam ist ein Attentat ver\u00fcbt worden. Offenbar wurde er zuvor von seinem Bruder aufgesucht, der Kontakte zur s\u00fcditalienischen Mafia unterh\u00e4lt. Karin und Klaus wissen, dass dieser Fall eine Nummer zu gro\u00df f\u00fcr sie ist. Doch als Klaus' schwangere Freundin in das Fadenkreuz der verbrecherischen Organisation ger\u00e4t, kann er nicht anders, als ein Risiko einzugehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a476e569435ab92a06e1c55a53fa1df31a3c9ff.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600360200,"stop":1600363080,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600363080,"stop":1600363500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600363500,"stop":1600363800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600363800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600363800,"stop":1600364700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600364700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":"Kultur heute meldet sich mit Spezialsendungen vor dem gro\u00dfen Donauinselfestfinale. Corona bedingt ist heuer alles anders. Doch wie gewohnt meldet sich Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr von der traditionellen Festb\u00fchne, spricht mit den Headlinern und den Veranstaltern und gibt Ihnen einen Einblick in dieses ganz spezielle Donauinselfest.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600364700,"stop":1600366500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600366500":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"Sie sind hervorragende S\u00e4nger, tragen oft farbenfrohe Federkleider, und die meisten von ihnen k\u00f6nnen fliegen: V\u00f6gel geh\u00f6ren zu den faszinierendsten Tieren der Erde. Der Film begleitet sie von dem Moment an, in dem sie aus dem Ei schl\u00fcpfen. Die Palette der portr\u00e4tierten Arten reicht vom Strau\u00df bis zum Kolibri. Dabei geht es um Formen der Anpassung und um einen \u00fcberraschenden Stammbaum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91589c3e933555d17747f45dfc1bb3f6f313c69a.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1600366500,"stop":1600369500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600369500":{"channel":"ORF3","title":"Runde der ChefredakteurInnen","descr":"Der ORF-Chefredakteur Christoph Takacs und der Journalist Peter Pelinka versuchen mit Kollegen einzuordnen was \u00d6sterreich politisch bewegt. Analyse, Hintergrund und die Perspektiven des politischen Handelns der Regierung stehen im Mittelpunkt des Talks. Unabh\u00e4ngig davon ob es um Wirtschaft, Soziales, Bildung, Familien, Jugend, oder andere innen- und au\u00dfenpolitische Themen geht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c689bd508be54c4aa81e2632f0d2e514a70636a.jpg?x=548&y=366\/runde-der-chefredakteurinnen","genre":"Report, Diskussion","start":1600369500,"stop":1600372500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600372500":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt Verbrechen","descr":"Guy Georges vergewaltigte und t\u00f6tete zwischen 1991 und 1997 mindestens sieben junge Frauen. Da alle Verbrechen in der N\u00e4he des Pariser Place de la Bastille geschahen, wurde Georges als die \"Bestie der Bastille\" bezeichnet. Die Suche nach dem Killer hielt die Polizei fast sieben Jahre lang in Atem. Der Profiler Stephan Harbort und die Psychologin Lydia Benecke durchleuchten die Psyche des T\u00e4ters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d29730e8af465348c6a6a1b0173cf2798f80f08.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt-verbrechen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600372500,"stop":1600375500,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600375500":{"channel":"ORF3","title":"Von der Klimakrise zur Fl\u00fcchtlingskrise","descr":"140 Millionen Klimafl\u00fcchtlinge bis 2050. Das ist die Zahl, die von der Weltbank prognostiziert wird. Wo diese Menschen herkommen werden? Aus L\u00e4ndern wie Bangladesch. Der Protagonist dieses Dokumentarfilms, Axel Schurawlow, begibt sich nach Bangladesch, um die Missst\u00e4nde und die Problematik aufzuzeigen. Bangladesch ist eines der L\u00e4nder, die den Klimawandel jetzt schon am st\u00e4rksten sp\u00fcren. Menschen verlieren ihr zu Hause, m\u00fcssen in die n\u00e4chste Gro\u00dfstadt fl\u00fcchten, um Trinkwasser zu finden und k\u00f6nnen kaum noch Landwirtschaft betreiben. Allein in der Hauptstadt Bangladeschs hat sich dadurch die Einwohnerzahl von knapp 8 Millionen auf heute fast 20 Millionen verdoppelt. Axel begibt sich in die Slums, interviewt die Einheimischen und geht abschlie\u00dfend der Frage nach: Was kann jeder einzelne von uns tun, um dem entgegen zu wirken? Er spricht mit Klimawissenschaftlern, Greta Thunberg und Umweltorganisationen, um eine L\u00f6sung f\u00fcr dieses Problem zu finden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600375500,"stop":1600378500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600378500":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"Sie sind hervorragende S\u00e4nger, tragen oft farbenfrohe Federkleider, und die meisten von ihnen k\u00f6nnen fliegen: V\u00f6gel geh\u00f6ren zu den faszinierendsten Tieren der Erde. Der Film begleitet sie von dem Moment an, in dem sie aus dem Ei schl\u00fcpfen. Die Palette der portr\u00e4tierten Arten reicht vom Strau\u00df bis zum Kolibri. Dabei geht es um Formen der Anpassung und um einen \u00fcberraschenden Stammbaum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91589c3e933555d17747f45dfc1bb3f6f313c69a.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1600378500,"stop":1600381200,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600381200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600381200,"stop":1600384200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600384200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600384200,"stop":1600385700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600385700":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt Verbrechen","descr":"Guy Georges vergewaltigte und t\u00f6tete zwischen 1991 und 1997 mindestens sieben junge Frauen. Da alle Verbrechen in der N\u00e4he des Pariser Place de la Bastille geschahen, wurde Georges als die \"Bestie der Bastille\" bezeichnet. Die Suche nach dem Killer hielt die Polizei fast sieben Jahre lang in Atem. Der Profiler Stephan Harbort und die Psychologin Lydia Benecke durchleuchten die Psyche des T\u00e4ters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6d29730e8af465348c6a6a1b0173cf2798f80f08.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt-verbrechen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600385700,"stop":1600388700,"country":"GB","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600388700":{"channel":"ORF3","title":"Von der Klimakrise zur Fl\u00fcchtlingskrise","descr":"140 Millionen Klimafl\u00fcchtlinge bis 2050. Das ist die Zahl, die von der Weltbank prognostiziert wird. Wo diese Menschen herkommen werden? Aus L\u00e4ndern wie Bangladesch. Der Protagonist dieses Dokumentarfilms, Axel Schurawlow, begibt sich nach Bangladesch, um die Missst\u00e4nde und die Problematik aufzuzeigen. Bangladesch ist eines der L\u00e4nder, die den Klimawandel jetzt schon am st\u00e4rksten sp\u00fcren. Menschen verlieren ihr zu Hause, m\u00fcssen in die n\u00e4chste Gro\u00dfstadt fl\u00fcchten, um Trinkwasser zu finden und k\u00f6nnen kaum noch Landwirtschaft betreiben. Allein in der Hauptstadt Bangladeschs hat sich dadurch die Einwohnerzahl von knapp 8 Millionen auf heute fast 20 Millionen verdoppelt. Axel begibt sich in die Slums, interviewt die Einheimischen und geht abschlie\u00dfend der Frage nach: Was kann jeder einzelne von uns tun, um dem entgegen zu wirken? Er spricht mit Klimawissenschaftlern, Greta Thunberg und Umweltorganisationen, um eine L\u00f6sung f\u00fcr dieses Problem zu finden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600388700,"stop":1600391400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600391400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600391400,"stop":1600394400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600394400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600394400,"stop":1600395900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600395900":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"Sie sind hervorragende S\u00e4nger, tragen oft farbenfrohe Federkleider, und die meisten von ihnen k\u00f6nnen fliegen: V\u00f6gel geh\u00f6ren zu den faszinierendsten Tieren der Erde. Der Film begleitet sie von dem Moment an, in dem sie aus dem Ei schl\u00fcpfen. Die Palette der portr\u00e4tierten Arten reicht vom Strau\u00df bis zum Kolibri. Dabei geht es um Formen der Anpassung und um einen \u00fcberraschenden Stammbaum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/91589c3e933555d17747f45dfc1bb3f6f313c69a.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1600395900,"stop":1600398900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600398900":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Mit Informationen zum Stand der medizinischen Forschung und Praxis, aktuellen Gesundheitsthemen in Reportagen vor Ort aus Arztpraxen, Kliniken, Reha-Zentren oder anderen Gesundheitseinrichtungen bietet das Magazin Wissenswertes f\u00fcr Fachleute und Laien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b84a616d8eef1e8bb20c9b4dc9f88126e925ad2.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1600398900,"stop":1600401600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}