{"1602650100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602650100,"stop":1602651600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602651600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602651600,"stop":1602659100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602659100":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt die Nationalratssitzung live.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602659100,"stop":1602695880,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602695880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602695880,"stop":1602696300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602696300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602696300,"stop":1602696600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602696600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602696600,"stop":1602697500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602697500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602697500,"stop":1602699300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602699300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Heiligenblut liegt auf rund 1300 Metern H\u00f6he und wird als sch\u00f6nstes Bergdorf im Alpenraum bezeichnet. Einer Legende nach soll im Jahr 914 der d\u00e4nische Prinz Briccius oberhalb des Ortes verungl\u00fcckt sein \u2013 er trug eine Ampulle mit dem Blut Jesu Christi bei sich. Der Film portr\u00e4tiert die Menschen, die in dieser imposanten Natur am Fu\u00df des Gro\u00dfglockners seit Generationen verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b369734c07a826d02c55f7d6e2cab5b0b6286250.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602699300,"stop":1602702300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602702300":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Zu Unrecht ger\u00e4t die Bergwelt des Trentinos oft in Vergessenheit, befindet sich doch der h\u00f6chste Berg der Dolomiten, die Marmolata, eigentlich im Trentino und nicht in S\u00fcdtirol. Ausgehend von der Palegruppe \u2013 der s\u00fcdlichste Gruppe der Dolomiten \u2013 begibt sich \"Land der Berge\" auf eine geheimnisvolle Reise in die Bergwelt des Trentinos bis hin zur Brentagruppe, n\u00f6rdlich der Gardaseeberge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb7760375a03a6479a68be27427fcb9440225718.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1602702300,"stop":1602705300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602705300":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Der Ort Sappada in der Region Venetien ist eine von mehreren deutschen Sprachinseln in Italien. In Plodn, wie das Dorf deutschsprachig hei\u00dft, leben rund 1300 Menschen, die ihre jahrhundertealten Traditionen pflegen: Im Herbst pilgern sie in einer Wallfahrt \u00fcber die Berge nach Maria Luggau, und im Winter feiern sie die Vosenacht, eine archaische Fasnacht mit Relikten des germanischen Brauchtums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602705300,"stop":1602707100,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602707100":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Das sogenannte \"Waldbaden\" ist f\u00fcr gestresste Menschen zum Inbegriff f\u00fcr die Suche nach Naturverbundenheit und k\u00f6rperliches wie seelisches Wohlbefinden geworden. Doch auch die Forschung hat den heilenden Effekt des Waldes entdeckt: Japanische Forscher pr\u00e4sentierten eine entsprechende Studie und auch der Biologe und Autor Clemens Arvay stellt einige erstaunliche Forschungsergebnisse vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1602707100,"stop":1602710100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602710100":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Teil drei entf\u00fchrt uns in die Welt des Unsichtbaren: Hochgeschwindigkeitsfotografie, W\u00e4rmebildkameras, Rasterelektronenmikroskopie und Hochgeschwindigkeits-Infrarot-Kameras k\u00f6nnen jedoch das Unsichtbare enth\u00fcllen und erkl\u00e4ren, wie alles funktioniert. Es ist ein Ausflug in eine Welt der Wissenschaft und Wunder, wo das Unerkl\u00e4rliche in atemberaubenden Bildern und Experimenten offenbart wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1602710100,"stop":1602713100,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602713100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Beim Wiener Belvedere denken \u00d6sterreicher zuerst an den Staatsvertrag, dann aber auch an den Savoyer Prinz Eugen, der sie einst f\u00fcr immer von der T\u00fcrkengefahr befreit und sich dann zum Lohn dieses pomp\u00f6se Schloss gebaut hat. Die dort beherbergte \u00d6sterreichische Galerie nutzt den Zauber des Ortes f\u00fcr die bildende Kunst. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die gro\u00dfen Stationen in der Geschichte des Belvedere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/985b034ee44fde8ff7ce83ecd2f9efac9b0acbd2.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602713100,"stop":1602715800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602715800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die im 18. Jahrhundert von Johann Lucas von Hildebrandt erbaute Wiener Schlossanlage war die Sommerresidenz von Prinz Eugen von Savoyen. Bis heute spiegeln sich die \u00fcbersteigerten Wohn- und Repr\u00e4sentationsvorstellungen dieser Epoche in den Geb\u00e4uden und G\u00e4rten wider. Wie kein anderes Wiener Palais steht das Belvedere \u2013 die sch\u00f6ne Aussicht \u2013 f\u00fcr barocken \u00dcberschwang und Selbstinszenierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602715800,"stop":1602718500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602718500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Aufgeb\u00e4umt und wild entschlossen steht bis heute Prinz Eugen als Reiterdenkmal inmitten der Wiener Hofburg. Kaiser Franz Joseph er\u00f6ffnete die Skulptur 1865 anl\u00e4sslich des 202. Geburtstages des erfolgreichen Feldherren. Mit Schloss Belvedere, Schloss Hof oder seinem Winterpalais schuf Prinz Eugen beeindruckende Orte barocker Repr\u00e4sentation, in denen er seinem Hang zu Exotischem freien Lauf lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96f6abc2adb0cb9c266413e98e5d4dbf87aab075.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602718500,"stop":1602721500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602721500":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Das sogenannte \"Waldbaden\" ist f\u00fcr gestresste Menschen zum Inbegriff f\u00fcr die Suche nach Naturverbundenheit und k\u00f6rperliches wie seelisches Wohlbefinden geworden. Doch auch die Forschung hat den heilenden Effekt des Waldes entdeckt: Japanische Forscher pr\u00e4sentierten eine entsprechende Studie und auch der Biologe und Autor Clemens Arvay stellt einige erstaunliche Forschungsergebnisse vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1602721500,"stop":1602724200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602724200":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Teil drei entf\u00fchrt uns in die Welt des Unsichtbaren: Hochgeschwindigkeitsfotografie, W\u00e4rmebildkameras, Rasterelektronenmikroskopie und Hochgeschwindigkeits-Infrarot-Kameras k\u00f6nnen jedoch das Unsichtbare enth\u00fcllen und erkl\u00e4ren, wie alles funktioniert. Es ist ein Ausflug in eine Welt der Wissenschaft und Wunder, wo das Unerkl\u00e4rliche in atemberaubenden Bildern und Experimenten offenbart wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1602724200,"stop":1602727200,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602727200":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Heiligenblut liegt auf rund 1300 Metern H\u00f6he und wird als sch\u00f6nstes Bergdorf im Alpenraum bezeichnet. Einer Legende nach soll im Jahr 914 der d\u00e4nische Prinz Briccius oberhalb des Ortes verungl\u00fcckt sein \u2013 er trug eine Ampulle mit dem Blut Jesu Christi bei sich. Der Film portr\u00e4tiert die Menschen, die in dieser imposanten Natur am Fu\u00df des Gro\u00dfglockners seit Generationen verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b369734c07a826d02c55f7d6e2cab5b0b6286250.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602727200,"stop":1602729900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602729900":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602729900,"stop":1602732900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602732900":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Das sogenannte \"Waldbaden\" ist f\u00fcr gestresste Menschen zum Inbegriff f\u00fcr die Suche nach Naturverbundenheit und k\u00f6rperliches wie seelisches Wohlbefinden geworden. Doch auch die Forschung hat den heilenden Effekt des Waldes entdeckt: Japanische Forscher pr\u00e4sentierten eine entsprechende Studie und auch der Biologe und Autor Clemens Arvay stellt einige erstaunliche Forschungsergebnisse vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1602732900,"stop":1602736500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}