{"1599365100":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Wunderheiler\", \"Der Ehrengast\", \"Sport macht gesund\" und \"Beim Chefarzt\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/303b83383aa64c14322005497419f876f7d60d49.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599365100,"stop":1599366600,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599366600":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute meldet sich mit einer Schwerpunktsendung aus Grafenegg. Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr begr\u00fc\u00dft den k\u00fcnstlerischen Leiter Rudolf Buchbinder und weitere Stars des Festivals. Kultur Heute gibt Einblicke in die Vorbereitungen des diesj\u00e4hrigen Programmes, das u. a. den musikalischen Jahresregenten Ludwig van Beethoven w\u00fcrdigt und berichtet \u00fcber das bevorstehende Konzert mit Anna Netrebko und Yusif Eyvazov, begleitet von den Wiener Symphonikern.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599366600,"stop":1599368400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599368400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599368400,"stop":1599374400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599374400":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne matinee","descr":"Die prunkvolle Kulisse des Bernardisaals im Stift Stams ist der Schauplatz der Kammermusiktage \"Obert\u00f6ne\". Seit 2014 pr\u00e4gt das Festival den Tiroler Kulturkalender mit hochkar\u00e4tigen Besetzungen: 24 Musiker aus elf L\u00e4ndern haben bisher das Publikum begeistert. Diese Aufnahme zeigt das Abschlusskonzert der Kammermusiktage 2019 zur Einstimmung auf das Festival, das 2020 stattfinden wird.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599374400,"stop":1599379200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599379200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den katholischen Gottesdienst mit Dompfarrer Toni Faber Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599379200,"stop":1599382800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599382800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"Das malerische Lavanttal mit seinen Felsen und Ruinen ist einer der K\u00e4rntner Sehnsuchtspl\u00e4tze. Die Gemeinde St. Paul liegt zwar nur auf 400 Meter H\u00f6he, ist aber gepr\u00e4gt von alpinem Flair. Ein Merkpunkt ist die Anlage des gleichnamigen Benediktinerstiftes. Lebensgef\u00fchl und Sinnlichkeit des Barocks werden im Klostergarten mit angeschlossenem \"Hildegardinum\" f\u00fcr Besucher aus nah und fern erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d68c07a0d4a7872886646fc09f7d28af638fd76.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1599382800,"stop":1599386100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599386100":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Herr Engel tut f\u00fcr die G\u00e4ste des Restaurants \"Zum guten Engel\" alles. Er erf\u00fcllt Sonderw\u00fcnsche und, steht mit Rat und Tat zur Seite und liefert Entscheidungshilfe f\u00fcr Heiratswillige. Nebenbei muss er das Personal auf Trab halten und den Verkauf des Restaurants an eine Kette verhindern. Er tut das f\u00fcr den Waisenjungen Peter, der das Lokal geerbt hat, aber noch nicht vollj\u00e4hrig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c34396c3840d932031d1f9df11f6c5456504f973.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599386100,"stop":1599389100,"country":"A","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599389100":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Herr Engel tut f\u00fcr die G\u00e4ste des Restaurants \"Zum guten Engel\" alles. Er erf\u00fcllt Sonderw\u00fcnsche und, steht mit Rat und Tat zur Seite und liefert Entscheidungshilfe f\u00fcr Heiratswillige. Nebenbei muss er das Personal auf Trab halten und den Verkauf des Restaurants an eine Kette verhindern. Er tut das f\u00fcr den Waisenjungen Peter, der das Lokal geerbt hat, aber noch nicht vollj\u00e4hrig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/af11ee03d8fcf4fb42c40961e159eb39c821500e.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599389100,"stop":1599391800,"country":"A","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599391800":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Herr Engel tut f\u00fcr die G\u00e4ste des Restaurants \"Zum guten Engel\" alles. Er erf\u00fcllt Sonderw\u00fcnsche und, steht mit Rat und Tat zur Seite und liefert Entscheidungshilfe f\u00fcr Heiratswillige. Nebenbei muss er das Personal auf Trab halten und den Verkauf des Restaurants an eine Kette verhindern. Er tut das f\u00fcr den Waisenjungen Peter, der das Lokal geerbt hat, aber noch nicht vollj\u00e4hrig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/afa56d5b6384654dfb81148dec655c8068d2abe7.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599391800,"stop":1599394800,"country":"A","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599394800":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Herr Engel tut f\u00fcr die G\u00e4ste des Restaurants \"Zum guten Engel\" alles. Er erf\u00fcllt Sonderw\u00fcnsche und, steht mit Rat und Tat zur Seite und liefert Entscheidungshilfe f\u00fcr Heiratswillige. Nebenbei muss er das Personal auf Trab halten und den Verkauf des Restaurants an eine Kette verhindern. Er tut das f\u00fcr den Waisenjungen Peter, der das Lokal geerbt hat, aber noch nicht vollj\u00e4hrig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3bc81e7f3e01774b19f080d2474a3aa0dd95ccb.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599394800,"stop":1599397800,"country":"A","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599397800":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Herr Engel tut f\u00fcr die G\u00e4ste des Restaurants \"Zum guten Engel\" alles. Er erf\u00fcllt Sonderw\u00fcnsche und, steht mit Rat und Tat zur Seite und liefert Entscheidungshilfe f\u00fcr Heiratswillige. Nebenbei muss er das Personal auf Trab halten und den Verkauf des Restaurants an eine Kette verhindern. Er tut das f\u00fcr den Waisenjungen Peter, der das Lokal geerbt hat, aber noch nicht vollj\u00e4hrig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e987a2286365e4071a902c64220d4aa90f4a8350.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599397800,"stop":1599400800,"country":"A","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599400800":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Herr Engel tut f\u00fcr die G\u00e4ste des Restaurants \"Zum guten Engel\" alles. Er erf\u00fcllt Sonderw\u00fcnsche und, steht mit Rat und Tat zur Seite und liefert Entscheidungshilfe f\u00fcr Heiratswillige. Nebenbei muss er das Personal auf Trab halten und den Verkauf des Restaurants an eine Kette verhindern. Er tut das f\u00fcr den Waisenjungen Peter, der das Lokal geerbt hat, aber noch nicht vollj\u00e4hrig ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b0bde98ecf978f39546c7c4b251e23a692959b6.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599400800,"stop":1599403500,"country":"A","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599403500":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Der Herr Kammers\u00e4nger, ein Stammgast des Restaurants Engel, bekommt Besuch von seinem Sohn, der ebenfalls S\u00e4nger ist. Ein Engagement der beiden S\u00e4nger sorgt f\u00fcr Verwirrung. Zwerschina, der gute Geist in Engels K\u00fcche, kommt durch eine junge Dame in arge Bedr\u00e4ngnis. Mit: Fritz Eckhardt, Ossy Kolmann, Luise Prasser, Walter Langer u.v.a. \u00d6sterreich 1983","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f860b6198b15f62e034a7b7f7246646def9cb8db.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599403500,"stop":1599406500,"country":"A","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599406500":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Peters Tante Trude hat einen neuen Freund gefunden und will mit ihm nach Amerika gehen, nat\u00fcrlich will sie Peter mitnehmen. F\u00fcr den geplanten Verkauf seines Restaurants braucht der gute Engel allerdings selbst einen guten Engel. Wird er ihn finden? Mit: Fritz Eckhardt, Ossy Kolmann, Luise Prasser, Walter Langer u.v.a. \u00d6sterreich 1983","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8fc163b6352f8e96fdc55dcabb134a7f90ff047f.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1599406500,"stop":1599409500,"country":"A","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599409500":{"channel":"ORF3","title":"Gr\u00e4fin Mariza","descr":"Der verarmte Graf Michael wird Verwalter auf dem Gut von Gr\u00e4fin Mariza, die in der Hauptstadt lebt und sich \u00fcberhaupt nicht f\u00fcr dieses Anwesen interessiert. Der Butler Ferdinand lots die Gr\u00e4fin mit einem Trick dorthin. Michael ist zu seiner eigenen \u00dcberraschung sehr angetan von der bezaubernden Frau. Es m\u00fcssen ein paar Irrungen und falsche Schl\u00fcsse \u00fcberwunden werden, bis die zwei zusammenfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8bc00aebe772b99669837d28f3849a42614cd43a.jpg?x=548&y=366\/graefin-mariza","genre":"Film, Musikfilm","start":1599409500,"stop":1599416100,"country":"D","releaseYear":"1958","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599416100":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne LIVE","descr":"Auf der Open-Air-B\u00fchne im Schloss Grafenegg findet seit 2007 ein Festival statt, dessen k\u00fcnstlerisches Programm jeweils vom Pianisten und Beethoven-Fan Rudolf Buchbinder gepr\u00e4gt wird. Der passionierte Sammler von Beethovens Schriften und Noten vergleicht Druckversionen mit den Originalen und erforscht deren Geist. Zum Abschluss des Festivals w\u00e4hlte Buchbinder Werke seines Lieblingskomponisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/24b47c910e07a84a76dcd8a95e1af97e8ba2d6e9.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-live","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1599416100,"stop":1599420600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599420600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"\"Der Krieg k\u00f6nnte zum Sargnagel f\u00fcr die Monarchie werden\", meinte der \u00f6sterreichische Generalstabchef Franz Conrad von H\u00f6tzendorf 1914 im Gespr\u00e4ch mit Kaiser Franz Joseph. Er behielt Recht. Die Dokumentation beleuchtet die ersten drei Kriegsjahre, von 1914 bis zum Tod Kaiser Franz Josephs im November 1916. Die als Strafaktion gedachte Offensive gegen Serbien entwickelte sich zum Massensterben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bf27890348b427ecc36925e53038346d57c4771.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599420600,"stop":1599423900,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599423900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Hundert Jahre vergingen seit dem Ausbruch des Ersten Weltkrieges \u2013 aber noch immer f\u00e4llt es schwer, Ausma\u00df und Wahnsinn des Blutbads zu begreifen. Diese Folge behandelt den Krieg in den Alpen \u2013 genauer gesagt in den Dolomiten im Gebiet der Drei Zinnen. Auch hier wurden Tunnel und unterirdische Verschanzungen gebaut, vor allem aber ging es um die Eroberung der Gipfel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b193909b58538199d921f60e5a87d6a3102d700.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599423900,"stop":1599426600,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599426600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Diese Folge behandelt den Krieg in den Dolomiten, die spektakul\u00e4re Sprengung des 2462 m hohen Col di Lana steht im Mittelpunkt. Italienische \"Alpini\" untertunnelten den Berg, weil sein massiv befestigtes Gipfelplateau von den \u00d6sterreichern gehalten wurde, die von dieser uneinnehmbaren Warte aus die umliegenden Berge und T\u00e4ler kontrollierten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27a41fa4e81ca8b20cc98521b7d741bda326107f.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599426600,"stop":1599429600,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599429600":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Texte aus eigenem Anbau: Der Wiener Starkabarettist schreibt nicht nur selbst, was er dann auf der B\u00fchne spricht, sondern auch Texte, die zum stillen Lesen gedacht, aber auch zum lauten Vorlesen geeignet sind. Am besten gelingt das nat\u00fcrlich, wenn er selbst einer Auswahl von satirischen Glossen, Kurzgeschichten und Drehbuchausz\u00fcgen die Stimme leiht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599429600,"stop":1599433200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599433200":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Wunderheiler\", \"Der Ehrengast\", \"Sport macht gesund\" und \"Beim Chefarzt\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/303b83383aa64c14322005497419f876f7d60d49.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599433200,"stop":1599435000,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599435000":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal suchte Rudi Pilze, buk Brot und half bei einer Reisernte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1599435000,"stop":1599438000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599438000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599438000,"stop":1599440700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599440700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599440700,"stop":1599442500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599442500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"\"Der Krieg k\u00f6nnte zum Sargnagel f\u00fcr die Monarchie werden\", meinte der \u00f6sterreichische Generalstabchef Franz Conrad von H\u00f6tzendorf 1914 im Gespr\u00e4ch mit Kaiser Franz Joseph. Er behielt Recht. Die Dokumentation beleuchtet die ersten drei Kriegsjahre, von 1914 bis zum Tod Kaiser Franz Josephs im November 1916. Die als Strafaktion gedachte Offensive gegen Serbien entwickelte sich zum Massensterben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bf27890348b427ecc36925e53038346d57c4771.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599442500,"stop":1599445200,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599445200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Die Filmautorin Gabriele Mooser hat einen Sommer lang den Alltag einer bayerischen Sennerin beobachtet, die auf der Reiteralm die H\u00fctte, die Alm und das dort weidende Milchvieh versorgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff2184ad183a955dce436d59ed70e3923e4dde07.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599445200,"stop":1599448200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599448200":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"Das malerische Lavanttal mit seinen Felsen und Ruinen ist einer der K\u00e4rntner Sehnsuchtspl\u00e4tze. Die Gemeinde St. Paul liegt zwar nur auf 400 Meter H\u00f6he, ist aber gepr\u00e4gt von alpinem Flair. Ein Merkpunkt ist die Anlage des gleichnamigen Benediktinerstiftes. Lebensgef\u00fchl und Sinnlichkeit des Barocks werden im Klostergarten mit angeschlossenem \"Hildegardinum\" f\u00fcr Besucher aus nah und fern erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d68c07a0d4a7872886646fc09f7d28af638fd76.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1599448200,"stop":1599451500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}