{"1602043200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602043200,"stop":1602045300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602045300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus dem Naturhistorischen Museum. Direktorin Katrin Vohland stellt im Gespr\u00e4ch mit Kultur Heute die wichtigsten Exponate des Hauses vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602045300,"stop":1602046800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602046800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602046800,"stop":1602054000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602054000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einem Testflug eines neu entwickelten Paraglider-Typs des Plastik-Konzerns Rottmann kommt der Extremsportler und Anwalt der Firma, Sebastian Uhl, ums Leben. Hatte jemand den Glider manipuliert? Die SOKO verd\u00e4chtigt den Umweltaktivisten Seifert, einen Gegner des Plastik-Konzerns, aber auch den langj\u00e4hrigen Rottmann-Mitarbeiter Max Dressler, der k\u00fcrzlich an Krebs erkrankte und entlassen wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6093b4babc60f06667207cb8a91ed0a5c62bf404.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602054000,"stop":1602056700,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602056700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In einer Almh\u00fctte wird Maria Fuentes-Calderon mit einem K\u00fcchenmesser erstochen. Sie ist erst seit kurzem mit ihrem kleinen Sohn Nelson wieder in Kitzb\u00fchel, um dort zwei M\u00e4nner zu treffen, die sie vor sieben Jahren auf einem Kreuzfahrtschiff in der S\u00fcdsee kennengelernt hat: Thomas Streiter, den jetzigen Besitzer des Hotels \"Paradies\", und Kurt Hubnik, seinen Freund und Chef der Rezeption.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/587a4fe3852a89c8ae0dc97e7d03397e9ee0bf23.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602056700,"stop":1602059400,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602059400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend Highland Games, die in Kitzb\u00fchel stattfinden, wird der Pr\u00e4sident der \u00f6sterreichisch-schottischen Gesellschaft Logan McKenzie erstochen im Badezimmer seines Appartements aufgefunden. Unter Verdacht steht nicht nur seine Tochter Ronja, sondern ebenfalls deren Freund Benjamin, der nach Neuseeland auswandern will. Aber auch Konkurrenten des Whisky-Produzenten kommen als T\u00e4ter in Frage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602059400,"stop":1602062100,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602062100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Piet Roder wird ermordet in der Duschzelle des Trainings-Camps seiner Tochter, der Profi-Boxerin Annette Roder, aufgefunden. Diese war samt Manager Heiko Schimmel und ihrer polnischen Sparring-Partnerin Nadia Kowalczyk nach Tirol gereist um sich auf Wunsch ihres Vaters hier auf die Weltmeisterschaft im Leichtgewicht vorzubereiten. Schimmel steht unter Verdacht, da er mit Roder gestritten hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45fdfae5bb63640b55e3dcc37a66db00e47b6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602062100,"stop":1602064800,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602064800":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602064800,"stop":1602065700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602065700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Welt der Amphibien ist geheimnisvoll und wenig erforscht. Ihre besonderen F\u00e4higkeiten und ihre vielf\u00e4ltigen Lebensr\u00e4ume f\u00fchrten dazu, dass Fr\u00f6sche und Kr\u00f6ten eine wichtige Rolle in M\u00e4rchen einnahmen. Diese Dokumentation zeigt Verhaltensweisen und Transformationen dieser Tiere auf dem ganzen Globus \u2013 von fliegenden Baumfr\u00f6schen in Sumatra bis zu s\u00fcdamerikanischen Pfeilgiftfr\u00f6schen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/720513827e60c9546107893e6166eb1573f5b465.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602065700,"stop":1602068400,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602068400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sie schweben \u00fcber Teichen und T\u00fcmpeln, sie bev\u00f6lkern die Ufer von Fl\u00fcssen und B\u00e4chen. Mit ihren metallisch schillernden Farben und einzigartigen Flugk\u00fcnsten sind sie wahre Juwelen der L\u00fcfte: Die Dokumentation pr\u00e4sentiert Libellen, wie man sie noch nie gesehen hat. Faszinierende Makroaufnahmen f\u00fchren in die Welt dieser Insekten, die schon zu Zeiten der Dinosaurier auf der Erde lebten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/165962456d8db228f4e57a336ce6f47fa192f678.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602068400,"stop":1602071400,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602071400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die dreiteilige Reihe \"Winzige Wunder\" zeigt mithilfe von Superzeitlupen, Zeitraffern und Makroaufnahmen eine Welt, die uns mit blo\u00dfem Auge verborgen bleibt: das Leben der Insekten. \"Die Wiese des Schreckens\" erz\u00e4hlt von einem wahren Gruselkabinett, das sich direkt vor unserer Haust\u00fcr findet: von schleimigen Monstern, fliegenden Killerkommandos, Gattenm\u00f6rdern und Luftpiraten. aus dem Horrorfilmgenre zeigt diese ungew\u00f6hnliche Naturdokumentation die abenteuerliche Reise eines sechsbeinigen, sympathischen Helden mit roten Fl\u00fcgeln und sieben Punkten durch eine ganz normale Wiese, in der es vor Ungeheuern nur so wimmelt. So entpuppt sich die normale Wiese vor unserer Haust\u00fcr als Ort voller \u00dcberraschungen. Denn die Reise des roten Gl\u00fccksk\u00e4fers steckt voller erstaunlicher Wendungen \u2013 romantische Liebeleien inklusive. Doch auch er erf\u00e4hrt zum Schluss eine best\u00fcrzende Verwandlung: ein m\u00f6rderisch-augenzwinkerndes Gruselvergn\u00fcgen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d51ca2b2bdbee849603a6529400e28ccb4a9c1a9.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602071400,"stop":1602074100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602074100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"K\u00e4fer haben nahezu jeden Lebensraum erobert, und im Gegensatz zu vielen anderen Insekten ist es K\u00e4fern gelungen, nahezu jede verf\u00fcgbare Nahrungsquelle zu nutzen. Manche sind Pflanzenfresser, andere J\u00e4ger. Die Larven vieler Arten fressen Holz, selbst vor Dung oder Aas schrecken sie nicht zur\u00fcck, und sie haben erstaunliche Verhaltensweisen entwickelt, um ihre Nahrung in Sicherheit zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05afc18854fd88eed46a08c0ccbd7b5396cc0a22.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602074100,"stop":1602077100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602077100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Insekten haben unterschiedliche Strategien entwickelt, um den Winter zu \u00fcberstehen. Marienk\u00e4fer etwa \u00fcberleben ihn dank einer Art Frostschutzmittel im Blut. Hornissen lassen ihr Volk zugrunde gehen, nur junge K\u00f6niginnen \u00fcberwintern im Boden. Bienen hingegen sammeln den ganzen Sommer \u00fcber Nektar und Bl\u00fctenstaub, um mit dem Honig den Stock zu heizen und das ganze Volk bei Schnee und Eis zu ern\u00e4hren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77268229ded279921a660840796cccfb03687948.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602077100,"stop":1602080100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602080100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Maximilian Schnur, Gr\u00fcndervater der Organisation \"Terra Cara\", wurde erschlagen. Bei den Ermittlungen treffen Karin und Lukas auf die \"Prepper\", Gemeinschaften, die sich auf das Ende der Welt vorbereiten. Sie horten haltbare Lebensmittel und \u00fcben Fluchtszenarien f\u00fcr den \"Ernstfall\". Die SOKO muss sich mit der inneren Struktur der Gemeinde und deren ideologischen Konflikten auseinander setzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a0bbe1eef403931f7e6c61c9657339ac0ea284b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602080100,"stop":1602082800,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602082800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Beim Durchgehen der Kundendatei der ermordeten Astrologin Renate Zankl st\u00f6\u00dft die SOKO auf Dieter Lind. Der Unternehmer hat alle seine privaten und beruflichen Entscheidungen von der Gunst der Sterne abh\u00e4ngig gemacht. Von einem Horoskop Renate Zankls ermutigt, hatte er erst k\u00fcrzlich eine gro\u00dfe Investition in die Entwicklung von Outdoor-Kleidung get\u00e4tigt \u2013 und war dabei b\u00f6se gescheitert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec02b6418e9d5f70316e191886e5a6b805d01ca0.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602082800,"stop":1602085500,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602085500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"B\u00f6ses Erwachen f\u00fcr die Gr\u00e4fin: In ihrem G\u00e4stezimmer liegt ihr Jugendfreund Georg von Hohenkamm \u2013 tot. Die Todesursache ist schnell gekl\u00e4rt: Er wurde erstickt. Da allerdings keine Einbruchsspuren festgestellt werden k\u00f6nnen und die Gr\u00e4fin mit ihrem alten Freund alleine daheim war, sieht sich die SOKO \u2013 zum Entsetzen von Hannes \u2013 gezwungen, sie vorl\u00e4ufig wegen Mordverdachts festzunehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbe12f69328a9094c9b5600b2456b588a688aa04.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602085500,"stop":1602088200,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602088200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Leiche von Oliver Strobel wird gefunden. Strobel hat an einer Studie \u00fcber die Wasserqualit\u00e4t in Tirol gearbeitet und sich damit offenbar Feinde gemacht. Bei ihren Recherchen entdecken die Ermittler auch, dass sich Strobels Freundin umgebracht hat. Die Umst\u00e4nde waren undurchsichtig. K\u00f6nnte es sein, dass es einen Zusammenhang gibt zwischen diesem Selbstmord und denen anderer Jugendlicher?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fccdf2b156b1fcbf5b8f67660d0bc799a6565e23.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602088200,"stop":1602091080,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602091080,"stop":1602091500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602091500,"stop":1602091800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602091800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602091800,"stop":1602092700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602092700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Patrick Zwerger meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus der \u00d6sterreichischen Nationalbibliothek. Direktorin Johanna Rachinger stellt im Gespr\u00e4ch mit Kultur Heute aktuelle Ausstellungen und die wichtigsten Exponate des Hauses vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602092700,"stop":1602094500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602094500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Wo b\u00e4uerliche Gesellschaften intakt sind, dort wird auch die Dorfgemeinschaft noch hochgehalten. Diese Dokumentation portr\u00e4tiert in ihrer Heimat verwurzelte Menschen im Voralpenland und in anderen nieder\u00f6sterreichischen Regionen, welche die Traditionen bis heute pflegen. Dazu geh\u00f6rt auch der Sinn f\u00fcr ein sch\u00f6nes Ortserscheinungsbild, an dem die Einwohner mit Leidenschaft arbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b8a590a61905a48e89957a841d13be119f144.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602094500,"stop":1602097500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602097500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"\"Land der Berge\" ist unterwegs im beschaulichen Salzburger Land. Mit atemberaubenden Luftaufnahmen f\u00fchrt Regisseur Hans J\u00f6chler von der Stadtgemeinde Zell am See ins Gasteinertal im Pongau. Unterwegs streifen wir spannende Menschen und Pers\u00f6nlichkeiten. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602097500,"stop":1602100500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602100500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Ein Drittel des Landes Vorarlberg ist unber\u00fchrte Natur. Auch Kulturlandschaften z\u00e4hlen dazu, wie beispielsweise das Gaflunatal, ein Seitental des Silbertales, in dem vor 400 Jahren noch Bergbau betrieben wurde. Ziehen sich die Menschen zur\u00fcck, k\u00f6nnen sich Pflanzen und Tiere wieder ausbreiten. Der B\u00e4r Bruno hat auf seinem Weg von Graub\u00fcnden nach Bayern die Route durch diese Landschaftsr\u00e4ume gew\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602100500,"stop":1602102300,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602102300":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Kaum ein Thema wird in der Gesellschaft so kontrovers diskutiert wie Impfen. Ganz egal, ob die j\u00e4hrliche Grippeimpfung oder eine m\u00f6gliche Corona-Impfung. Internist Siegfried Meryn spricht in MERYNS sprechzimmer mit einer Reihe von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1602102300,"stop":1602105300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602105300":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Wie sieht es eigentlich im Detail aus, wenn ein Blitz am Gewitterhimmel entsteht, eine Hummel fliegt oder ein mit Wasser gef\u00fcllter Luftballon zerplatzt? Wir wissen es nicht. Denn unsere Augen k\u00f6nnen sehr schnelle Bewegungen nicht wahrnehmen. Die vierteilige Dokumentation zeigt durch die Linse einer neuen Hochgeschwindigkeitskamera ein fantastisches Universum, in dem alles extrem verlangsamt ist. Die zweite Folge entf\u00fchrt den Zuschauer in eine faszinierende Parallelwelt, die ihm die Grenzen der menschlichen Wahrnehmung mit dem visuellen Feuerwerk der Superzeitlupe vor Augen f\u00fchrt. Die Dokumentation macht mit atemberaubenden Bildern sp\u00fcrbar, wie unsere Sinne funktionieren, und warum wir uns vom Zauber der Geschwindigkeit so in den Bann ziehen lassen \u2013 in der Achterbahn und mit der Brille superschneller Kameradrohnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1602105300,"stop":1602108000,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602108000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Gloriette wird ein Geb\u00e4ude bezeichnet, das sich auf einem erh\u00f6hten Standort in einem Park befindet. Die Gloriette in der Sch\u00f6nbrunner Schlossanlage ist heute ein Anziehungspunkt f\u00fcr unz\u00e4hlige Touristen. Einst war sie als weithin sichtbares Monument Habsburgischer Unbesiegbarkeit geplant und gebaut. Diese Dokumentation erl\u00e4utert die wechselvolle Geschichte des 1775 errichteten \"Ruhmestempels\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe0f43a8e39f9c5c15dee81d17d5d75b7cb6e2cf.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602108000,"stop":1602111000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602111000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Sch\u00f6nbrunn ist das Symbol von \u00d6sterreichs einstiger Gr\u00f6\u00dfe als kaiserlicher Weltmacht. Als Konkurrenz zu Versailles erbaut, thront das Schloss im Westen von Wien. Sch\u00f6nbrunn ist kein Freilichtmuseum, sondern eine pulsierende Institution mit einem Tierpark, einem Freibad und dar\u00fcber hinaus ein Geb\u00e4ude, in dem man auch zur Miete wohnen kann. Es ist auch ein Veranstaltungsraum f\u00fcr Feiern aller Art.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe4142b64c33bfdfd053de749ec8e3df0634716a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602111000,"stop":1602113700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602113700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Sendereihe behandelt verschiedene Aspekte der \u00f6sterreichischen Geschichte. Dabei geht es nat\u00fcrlich zum einen um Herrscherpers\u00f6nlichkeiten oder ber\u00fchmte Bauwerke, aber auch um alltagsgeschichtliche Themen wie die Geschichte des alpinen Skilaufs oder die Hoflieferanten Kaiser Franz Josephs und Sisis. Zu Wort kommen auch Historiker und Kunstexperten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602113700,"stop":1602116700,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602116700":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/427590ffcca2e2681f9c516d52bc501b5a5312ce.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1602116700,"stop":1602119400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602119400":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Kaum ein Thema wird in der Gesellschaft so kontrovers diskutiert wie Impfen. Ganz egal, ob die j\u00e4hrliche Grippeimpfung oder eine m\u00f6gliche Corona-Impfung. Internist Siegfried Meryn spricht in MERYNS sprechzimmer mit einer Reihe von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1602119400,"stop":1602122400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602122400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Wo b\u00e4uerliche Gesellschaften intakt sind, dort wird auch die Dorfgemeinschaft noch hochgehalten. Diese Dokumentation portr\u00e4tiert in ihrer Heimat verwurzelte Menschen im Voralpenland und in anderen nieder\u00f6sterreichischen Regionen, welche die Traditionen bis heute pflegen. Dazu geh\u00f6rt auch der Sinn f\u00fcr ein sch\u00f6nes Ortserscheinungsbild, an dem die Einwohner mit Leidenschaft arbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b8a590a61905a48e89957a841d13be119f144.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602122400,"stop":1602125400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602125400":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"\"Land der Berge\" ist unterwegs im beschaulichen Salzburger Land. Mit atemberaubenden Luftaufnahmen f\u00fchrt Regisseur Hans J\u00f6chler von der Stadtgemeinde Zell am See ins Gasteinertal im Pongau. Unterwegs streifen wir spannende Menschen und Pers\u00f6nlichkeiten. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602125400,"stop":1602128100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602128100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Ein Drittel des Landes Vorarlberg ist unber\u00fchrte Natur. Auch Kulturlandschaften z\u00e4hlen dazu, wie beispielsweise das Gaflunatal, ein Seitental des Silbertales, in dem vor 400 Jahren noch Bergbau betrieben wurde. Ziehen sich die Menschen zur\u00fcck, k\u00f6nnen sich Pflanzen und Tiere wieder ausbreiten. Der B\u00e4r Bruno hat auf seinem Weg von Graub\u00fcnden nach Bayern die Route durch diese Landschaftsr\u00e4ume gew\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602128100,"stop":1602131700,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}