{"1602477300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602477300,"stop":1602478800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602478800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602478800,"stop":1602486000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602486000":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1602486000,"stop":1602487800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602487800":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1602487800,"stop":1602489600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602489600":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit dem ehemaligen Skispringer Sven Hannawald und dem Universit\u00e4tsprofessor Gerhard Nussbaumer aus dem Kleinwalsertal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65d4e60f1f6bb6b54ade523222bbae3357b3e183.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1602489600,"stop":1602492300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602492300":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"1986 gr\u00fcndeten vierzig oststeirische Obstbauern den Verein \"Steirische Apfelstra\u00dfe\". Ges\u00e4umt von Millionen von Apfelb\u00e4umen schl\u00e4ngelt sie sich rund 25 Kilometer von Gleisdorf nach Puch bei Weiz. Der Heimatdichter Peter Rosegger verewigte das Obst dieser Region sogar in einer Kurzgeschichte. Wie viel Arbeit im Jahreslauf in einem steirischen Apfel steckt, wird in diesem Film erl\u00e4utert.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602492300,"stop":1602494400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602494400":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602494400,"stop":1602495900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602495900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Bergstock des \u00d6tschers liegt am \u00f6stlichen Rand der Alpen. Sein Gipfel dominieren das umliegende Land, eine Landschaft der Superlative: Dort gibt es nicht nur \u00d6sterreichs k\u00e4ltesten Ort und den dunkelsten Nachthimmel des Landes, dort ist auch \u00d6sterreichs Grand Canyon zu finden sowie der gr\u00f6\u00dfte Urwald. Gro\u00dfen Eindruck hinterlassen auch die zahlreichen Wildtiere, denen der Berg Lebensraum bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e33a993fbecaf2af27eae7040408d64ee06e552d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602495900,"stop":1602498600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602498600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das markante Bergmassiv in den N\u00f6rdlichen Kalkalpen gilt als der sagenreichste Berg der Alpen \u2013 reich an Mythen und H\u00f6hlen. Der Hausberg f\u00fcr St\u00e4dter, wird von den Bewohnern der Region auch Wunderberg genannt. Sennerinnen und H\u00fcttenwirte, Skitourengeher, H\u00f6hlenforscher und Kletterer erz\u00e4hlen ihre pers\u00f6nlichen Geschichten und gew\u00e4hren Einblick in ein vom Berg gepr\u00e4gtes Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d19cab71ced6bd8c783d0d8d839fe1aaf688151c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602498600,"stop":1602501300,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602501300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Traun ist die zentrale Achse eines vielf\u00e4ltigen Gew\u00e4ssersystems: Tosende Gletscherb\u00e4che, Wasserf\u00e4lle, sechsundsiebzig Seen, zahllose Quellen aller Art, H\u00f6hlengew\u00e4sser, stille Tieflandauen, Tausende Kilometer von Bach- und Flussl\u00e4ufen \u2013 all das speist am Ende einen einzigen Fluss. Diese Vielfalt ist kaum fassbar \u2013 und dennoch \u00fcberschaubar, und zwar buchst\u00e4blich: Von einer Anh\u00f6he n\u00f6rdlich der Donau erfasst der Blick an einem klaren Tag die ganze L\u00e4nge des Flusses, von den wilden, streng gesch\u00fctzten Traunauen im Linzer Stadtgebiet bis zum Dachstein. So wurde der wilde Weg des Wassers vom Dachstein zur Donau zum Erz\u00e4hlstrang. Dieser wurde mit einem zweiten verflochten \u2013 dem Weg des Flusses durch die Jahreszeiten. Und dann mit einem dritten \u2013 dem Weg der Traun durch ein Jahrtausend ihrer bewegten Geschichte. Ein Film von Erich Pr\u00f6ll und Klaus Feichtenberger","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1839ef2c014260958eac7b48882d0363bf79a31.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602501300,"stop":1602504000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602504000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In Landschaftsr\u00e4umen wie den Hochalpen treffen die Gewalten der Natur und die Bed\u00fcrfnisse der Menschen hart aufeinander. Anhand des Mythos' vom ewigen Eis, von den magischen Orten und vom heiligen Wasser sp\u00fcrt die Kamera Pl\u00e4tze mit mythischer Vergangenheit auf und bringt die meist realen Geschichten, die sich hinter Sagen verbergen, mit der grandiosen Natur- und Kulturlandschaft in Zusammenhang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9777043c67f966b4adafe3aa9cdb70282e0c8fe.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602504000,"stop":1602507000,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602507000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Auf der Suche nach den Urspr\u00fcngen von \u00d6sterreichs Mythen begegnete ein Filmteam Menschen, die sich dieser geheimnisvollen Welt verschrieben haben. In der Steiermark wurden eine Hexenschule und Kraftorte besucht. In K\u00e4rnten zeigten die Mitglieder des Theatervereins Friesacher Burghofspiele Szenen aus Sagen, und Historiker des Freilichtmuseums Trautmannsdorf l\u00fcfteten Geheimnisse um den \"Hexenturm\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b541c8893ece3f09169ec654d0ed7e9053f5c98c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602507000,"stop":1602509100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602509100":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64b3a9a7ecc6cf1119a027acdba8dfe24142edfd.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1602509100,"stop":1602512100,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602512100":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Udo und Sabine haben bei einer bekannten Show ein gemeinsames Wochenende im Schlosshotel Orth gewonnen. Ihr ungetr\u00fcbtes Gl\u00fcck soll nun f\u00fcr die n\u00e4chste Sendung festgehalten werden. Doch Show-Master Hessels Interesse gilt nicht nur dem Film, sondern vor allem auch der h\u00fcbschen Sabine. Buch: Knut Boeser","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf78243cb57542c3631bf1f2cc9b64c0f6eb4127.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1602512100,"stop":1602515100,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602515100":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Franzl f\u00fchlt sich vernachl\u00e4ssigt, seine Mutter fehlt ihm sehr. Er nimmt sein Rad und f\u00e4hrt Richtung Traunstein, zur Absturzstelle Christines. Ein Gewitter zieht \u00fcber Gmunden auf, doch im Schloss vermisst niemand Franzl, da man ihn in Sicherheit bei seiner Gro\u00dfmutter w\u00e4hnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da479d7865a3829adcbd5f569703919a95285917.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1602515100,"stop":1602518100,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602518100":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"In Gmunden findet ein Oldtimertreffen statt. Unter den Liebhabern der Autos findet sich auch der Gesch\u00e4ftsmann Dr. Falke. Er ist auf der Suche nach einem Kongresszentrum, in dem regelm\u00e4\u00dfige Schulungen f\u00fcr seine Mitarbeiter stattfinden sollen. Ein langfristiger Vertrag mit dem Firmenchef w\u00fcrde den Erfolg des Kongresszentrum f\u00fcr Jahre sicherstellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/968453ac1af88fa930b9889bfc762625b0d14d36.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1602518100,"stop":1602521100,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602521100":{"channel":"ORF3","title":"MERYN am Montag","descr":"Prof. Siegfried Meryn, ORF-III-Gesundheitsexperte, r\u00fcckt in \"Meryn am Montag\" Gesundheitsthemen in den gesellschaftlichen Fokus. Gemeinsam mit einem Experten oder einer Expertin zum aktuellen Thema beantwortet Prof. Meryn w\u00f6chentlich und live konkrete Publikumsfragen. Die Themenpalette reicht dabei von A wie Alzheimer bis Z wie Zappelphilipp. Volkskrankheiten wie Diabetes oder Rheuma werden ebenso \"behandelt\", wie saisonale Krankheiten, Kinderkrankheiten oder neueste Forschungsans\u00e4tze in der Krebsmedizin. Ein Service von ORF III mit weiterf\u00fchrenden Tipps f\u00fcr m\u00fcndige PatientInnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cca04bf1eb77e2416d02958fda3d39360657902.jpg?x=548&y=366\/meryn-am-montag","genre":"Report, Magazin","start":1602521100,"stop":1602523080,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602523080,"stop":1602523500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602523500,"stop":1602523800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602523800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602523800,"stop":1602524700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602524700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602524700,"stop":1602526500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602526500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Pflegeprodukte wie Bodylotion, Deodorant oder Aftershave werden t\u00e4glich verwendet. Warnungen vor hormonell wirksamen Inhaltsstoffen wie Parabenen haben viele Konsumenten wachsam gemacht. Vermehrt wird zu angeblichen Naturerzeugnissen gegriffen, die Kosmetik ohne sch\u00e4dliche Chemie anpreisen. In dieser Sendung wird der Frage nachgegangen, was die Versprechungen dieser alternativen Produktlinien halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e06af6a53aeec37ab644926d6460e168ce6e0b0c.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602526500,"stop":1602529500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602529500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Beispiele f\u00fcr die Tricks und Versprechen der Kosmetikindustrie werden Mittel untersucht, die den Haarausfall stoppen und f\u00fcr neuen Bewuchs sorgen sollen. Ein anderes Produkt, das angepriesen wird, ist Hyaluron: Es wird gepr\u00fcft, ob es wirklich die Wunder gegen Falten wirkt, wie behauptet wird. Als Drittes werden Whitening-Produkte unter die Lupe genommen, die perfekt wei\u00dfe Z\u00e4hne bringen sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1e2d89b6bd9beabd00ac1397a863afe7a095aa9.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602529500,"stop":1602532500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602532500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Coffein-Shampoos, Repair-Zahnpasten und Anti-Falten-Cremes \u2013 Pflegeprodukte f\u00fcr sch\u00f6nes Aussehen und jeden Typ. Damit wirbt die Kosmetikindustrie eifrig. Doch halten all diese Produkte, was sie den Konsumenten versprechen? Ist Hyaluron tats\u00e4chlich eine Wunderwaffe gegen Falten? Kann man mit Repair-Zahnpasten besch\u00e4digte Zahnsubstanz wiederherstellen? Und ist coffeinhaltiges Shampoo der Garant f\u00fcr volles Haar? Die Dokumentation stellt Beauty Produkte auf den Pr\u00fcfstand und zeigt, welcher Hersteller mehr verspricht als er halten kann. Au\u00dferdem geht Regisseur Fabian Korbinian Wolf der Frage nach, ob teure Artikel wirksamer sind als g\u00fcnstige.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/428380a538a46fd2ccf03284e18c3230536fe155.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602532500,"stop":1602535500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602535500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Viele K\u00f6rperpflegeprodukte enthalten giftige Chemikalien. Wissenschaftler haben entdeckt, dass manche Krebserkrankungen mit einer St\u00f6rung des Hormonsystems einhergehen. Bei seinen Recherchen stiess ein Filmteam auf einen Bericht der Weltgesundheitsorganisation. Demzufolge scheinen am auff\u00e4lligen Ansteigen der Erkrankungszahlen auch die genannten Schadstoffe in Kosmetikprodukten beteiligt zu sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1ae78ceb76dd3705b58a7a557a1d78229169878.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602535500,"stop":1602538500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602538500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Pflegeprodukte wie Bodylotion, Deodorant oder Aftershave werden t\u00e4glich verwendet. Warnungen vor hormonell wirksamen Inhaltsstoffen wie Parabenen haben viele Konsumenten wachsam gemacht. Vermehrt wird zu angeblichen Naturerzeugnissen gegriffen, die Kosmetik ohne sch\u00e4dliche Chemie anpreisen. In dieser Sendung wird der Frage nachgegangen, was die Versprechungen dieser alternativen Produktlinien halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e06af6a53aeec37ab644926d6460e168ce6e0b0c.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602538500,"stop":1602541200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602541200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Beispiele f\u00fcr die Tricks und Versprechen der Kosmetikindustrie werden Mittel untersucht, die den Haarausfall stoppen und f\u00fcr neuen Bewuchs sorgen sollen. Ein anderes Produkt, das angepriesen wird, ist Hyaluron: Es wird gepr\u00fcft, ob es wirklich die Wunder gegen Falten wirkt, wie behauptet wird. Als Drittes werden Whitening-Produkte unter die Lupe genommen, die perfekt wei\u00dfe Z\u00e4hne bringen sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1e2d89b6bd9beabd00ac1397a863afe7a095aa9.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602541200,"stop":1602543900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602543900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Coffein-Shampoos, Repair-Zahnpasten und Anti-Falten-Cremes \u2013 Pflegeprodukte f\u00fcr sch\u00f6nes Aussehen und jeden Typ. Damit wirbt die Kosmetikindustrie eifrig. Doch halten all diese Produkte, was sie den Konsumenten versprechen? Ist Hyaluron tats\u00e4chlich eine Wunderwaffe gegen Falten? Kann man mit Repair-Zahnpasten besch\u00e4digte Zahnsubstanz wiederherstellen? Und ist coffeinhaltiges Shampoo der Garant f\u00fcr volles Haar? Die Dokumentation stellt Beauty Produkte auf den Pr\u00fcfstand und zeigt, welcher Hersteller mehr verspricht als er halten kann. Au\u00dferdem geht Regisseur Fabian Korbinian Wolf der Frage nach, ob teure Artikel wirksamer sind als g\u00fcnstige.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/428380a538a46fd2ccf03284e18c3230536fe155.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602543900,"stop":1602546900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602546900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Pflegeprodukte wie Bodylotion, Deodorant oder Aftershave werden t\u00e4glich verwendet. Warnungen vor hormonell wirksamen Inhaltsstoffen wie Parabenen haben viele Konsumenten wachsam gemacht. Vermehrt wird zu angeblichen Naturerzeugnissen gegriffen, die Kosmetik ohne sch\u00e4dliche Chemie anpreisen. In dieser Sendung wird der Frage nachgegangen, was die Versprechungen dieser alternativen Produktlinien halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e06af6a53aeec37ab644926d6460e168ce6e0b0c.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602546900,"stop":1602549600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602549600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Beispiele f\u00fcr die Tricks und Versprechen der Kosmetikindustrie werden Mittel untersucht, die den Haarausfall stoppen und f\u00fcr neuen Bewuchs sorgen sollen. Ein anderes Produkt, das angepriesen wird, ist Hyaluron: Es wird gepr\u00fcft, ob es wirklich die Wunder gegen Falten wirkt, wie behauptet wird. Als Drittes werden Whitening-Produkte unter die Lupe genommen, die perfekt wei\u00dfe Z\u00e4hne bringen sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1e2d89b6bd9beabd00ac1397a863afe7a095aa9.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602549600,"stop":1602552300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602552300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Coffein-Shampoos, Repair-Zahnpasten und Anti-Falten-Cremes \u2013 Pflegeprodukte f\u00fcr sch\u00f6nes Aussehen und jeden Typ. Damit wirbt die Kosmetikindustrie eifrig. Doch halten all diese Produkte, was sie den Konsumenten versprechen? Ist Hyaluron tats\u00e4chlich eine Wunderwaffe gegen Falten? Kann man mit Repair-Zahnpasten besch\u00e4digte Zahnsubstanz wiederherstellen? Und ist coffeinhaltiges Shampoo der Garant f\u00fcr volles Haar? Die Dokumentation stellt Beauty Produkte auf den Pr\u00fcfstand und zeigt, welcher Hersteller mehr verspricht als er halten kann. Au\u00dferdem geht Regisseur Fabian Korbinian Wolf der Frage nach, ob teure Artikel wirksamer sind als g\u00fcnstige.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/428380a538a46fd2ccf03284e18c3230536fe155.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602552300,"stop":1602555300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602555300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Pflegeprodukte wie Bodylotion, Deodorant oder Aftershave werden t\u00e4glich verwendet. Warnungen vor hormonell wirksamen Inhaltsstoffen wie Parabenen haben viele Konsumenten wachsam gemacht. Vermehrt wird zu angeblichen Naturerzeugnissen gegriffen, die Kosmetik ohne sch\u00e4dliche Chemie anpreisen. In dieser Sendung wird der Frage nachgegangen, was die Versprechungen dieser alternativen Produktlinien halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e06af6a53aeec37ab644926d6460e168ce6e0b0c.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602555300,"stop":1602558000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602558000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Beispiele f\u00fcr die Tricks und Versprechen der Kosmetikindustrie werden Mittel untersucht, die den Haarausfall stoppen und f\u00fcr neuen Bewuchs sorgen sollen. Ein anderes Produkt, das angepriesen wird, ist Hyaluron: Es wird gepr\u00fcft, ob es wirklich die Wunder gegen Falten wirkt, wie behauptet wird. Als Drittes werden Whitening-Produkte unter die Lupe genommen, die perfekt wei\u00dfe Z\u00e4hne bringen sollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1e2d89b6bd9beabd00ac1397a863afe7a095aa9.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1602558000,"stop":1602560700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602560700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602560700,"stop":1602563700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}