{"1602821400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602821400,"stop":1602822900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602822900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602822900,"stop":1602824400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602824400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602824400,"stop":1602831900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602831900":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Es sind noch rund drei Wochen bis zur richtungsweisenden US-Wahl. US-Pr\u00e4sident Donald Trump und sein Herausforderer Joe Biden trafen sich zum zweiten von insgesamt drei TV-Duellen zur US-Pr\u00e4sidentschaftswahl am 3. November. Das Fernsehduell fand im Adrienne Arsht Center for the Performing Arts in Miami im US-Bundesstaat Florida statt.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602831900,"stop":1602837600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602837600":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Es sind noch rund drei Wochen bis zur richtungsweisenden US-Wahl. US-Pr\u00e4sident Donald Trump und sein Herausforderer Joe Biden trafen sich zum zweiten von insgesamt drei TV-Duellen zur US-Pr\u00e4sidentschaftswahl am 3. November. Das Fernsehduell fand im Adrienne Arsht Center for the Performing Arts in Miami im US-Bundesstaat Florida statt. In ORF III gibt es eine Analyse zum Duell.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1602837600,"stop":1602839400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602839400":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Zu Unrecht ger\u00e4t die Bergwelt des Trentinos oft in Vergessenheit, befindet sich doch der h\u00f6chste Berg der Dolomiten, die Marmolata, eigentlich im Trentino und nicht in S\u00fcdtirol. Ausgehend von der Palegruppe \u2013 der s\u00fcdlichste Gruppe der Dolomiten \u2013 begibt sich \"Land der Berge\" auf eine geheimnisvolle Reise in die Bergwelt des Trentinos bis hin zur Brentagruppe, n\u00f6rdlich der Gardaseeberge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb7760375a03a6479a68be27427fcb9440225718.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1602839400,"stop":1602842400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602842400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Heiligenblut liegt auf rund 1300 Metern H\u00f6he und wird als sch\u00f6nstes Bergdorf im Alpenraum bezeichnet. Einer Legende nach soll im Jahr 914 der d\u00e4nische Prinz Briccius oberhalb des Ortes verungl\u00fcckt sein \u2013 er trug eine Ampulle mit dem Blut Jesu Christi bei sich. Der Film portr\u00e4tiert die Menschen, die in dieser imposanten Natur am Fu\u00df des Gro\u00dfglockners seit Generationen verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b369734c07a826d02c55f7d6e2cab5b0b6286250.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602842400,"stop":1602845100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602845100":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602845100,"stop":1602846000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602846000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im S\u00fcden \u00d6sterreichs, an der Grenze zu Italien, liegt ein Gebirgszug, der sich der alpinen Erlebniswelt unserer Tage weitgehend entzogen und seine Ruhe bewahrt hat: die Karnischen Alpen. Sie wurden ber\u00fchmt wegen ihrer Vergangenheit: Dort findet die Wissenschaft ein geologisches Wunderland, das die Gelegenheit bietet, einen Blick auf Teile eines Gebirges zu werfen, das vor den Alpen entstand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2493c6dfcbc7da537d77f2129f7c0584b5045584.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602846000,"stop":1602849000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602849000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Bergsteigerlegende Reinhold Messner erz\u00e4hlt von der Erstbesteigung des 4.478 Meter hohen Matterhorns am 14. Juli 1865 durch den britischen Bergsteiger Edward Whymper. Dieser setzte sich mit seinem Team in einem Zweikampf gegen den italienischen Bergf\u00fchrer Jean-Antoine Carrel durch, der zu der gleichen Zeit einen Anstieg \u00fcber den Lion-Grat vom italienischen Breuil aus wagte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3b65c2ba41d8f21779e8df65ac35f16e0b6b325.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602849000,"stop":1602851700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602851700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Reinhold Messner berichtet an der Eiger-Nordwand von den zahlreichen Trag\u00f6dien, die sich auf dem Berg abspielten. Viele Versuche, die schroffe Wand zu besteigen, endeten t\u00f6dlich, wie jene von Max Sedlmayr, Karl Mehringer, Edi Rainer, Willy Angerer, Anderl Hinterstoi\u00dfer und Toni Kurz. Sie galt als unbesteigbar und erlangte, selbst bei \"Nicht-Alpinisten\", als \"Mordwand\" zweifelhaften Weltruhm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0958e123aca4dde7ad8f9f9c85e2bc754218378d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602851700,"stop":1602854700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602854700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die S\u00fcdtiroler Bergsteigerlegende Reinhold Messner trifft den bayerischen Extrembergsteiger und Physiker Alexander Huber. Letzterer kletterte auf die kleine Zinne bei Sexten, und dass ohne jegliche Sicherung. Die beiden unterhalten sich \u00fcber jene Zeit, in der der Rassismus in die Bergh\u00f6hen Einzug hielt und die Dreitausender zum letzten Schlupfloch f\u00fcr Fluchten aus dem Deutschen Reich wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ea525fc6113d927936446ffc9d54b9b24e8100d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602854700,"stop":1602857700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602857700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Himalaja, die \"Wohnst\u00e4tte des Schnees\" ist der h\u00f6chste Gebirgszug der Welt und auf der S\u00fcdseite die Heimat der Sherpas. Triumphe und Trag\u00f6dien an den Achttausendern machten das einstige K\u00f6nigreich Nepal in aller Welt bekannt. War es anfangs nur f\u00fcr Bergsteiger ein beliebtes Reiseziel, entwickelte sich am Fu\u00df der Eisriesen das Trekking. Die erste Trekkingtour in Nepal war die \"Annapurna-Runde\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f357419fd32ec6a0d9ac144befe5d75b15acad1.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602857700,"stop":1602860100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602860100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die 292 Kilometer lange West Autobahn A1 f\u00fchrt von Wien \u00fcber Linz nach Walserberg bei Salzburg. Die Strecke von Wien nach Salzburg bietet einen guten Querschnitt durch \u00d6sterreichs Kulturlandschaft: vom Wienerwald, vorbei an Melk und der Wachau, der Donaumetropole Linz bis zu den Salzburger Alpen und dem Mondsee. In Flugaufnahmen zeigt der Film die Strecke auch aus der Luft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebe76d683b930c3bbff96d8e5e40f18e7ca29253.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602860100,"stop":1602863100,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602863100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Tauernautobahn A10 ist als einzig bedeutende Nord-S\u00fcd-Strecke in gef\u00fcrchtetes Nadel\u00f6hr im europ\u00e4ischen Verkehrssystem. Wenn Nordeurop\u00e4er nach K\u00e4rnten oder nach Italien wollen, kommen sie am Tauern- und Katschbergtunnel kaum vorbei. Diese Strecke verbindet einige der sch\u00f6nsten alpinen Orte des Landes: von Hallein und Zell am See \u00fcber Schladming bis zum Millst\u00e4tter See.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e582a2b838d21522cfd40af3c3434572bb23f10b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602863100,"stop":1602865800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602865800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die rund 377 Kilometer lange S\u00fcd-Autobahn A 2 ist fahrerisch am anspruchsvollsten und verl\u00e4uft durch die sch\u00f6nsten Landschaften. Die bereits w\u00e4hrend des Nationalsozialismus, als Strecke 88 und 83 der Reichsautobahn, geplante Stra\u00dfe wurde ab den sechziger Jahren gebaut und ist nach wie vor die wichtigste Verbindung aus dem Osten \u00d6sterreichs nach Italien und in die s\u00fcdlichen Bundesl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f47f19bcc5d6696c90d4e7de156c78b338086962.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602865800,"stop":1602868680,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602868680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602868680,"stop":1602869100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602869100":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602869100,"stop":1602869400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602869400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602869400,"stop":1602870300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602870300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602870300,"stop":1602872100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602872100":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Eine \u00e4ltere Dame f\u00e4hrt einen ebenfalls betagten Herrn an \u2013 jedenfalls behauptet er das. Was wirklich geschehen ist, bleibt ebenso im Dunkeln wie seine Identit\u00e4t. Obwohl alles darauf hindeutet, dass sie es mit einem Betr\u00fcger zu tun hat, nimmt sie den Fremden mit in ihre Wohnung und hilft ihm, seine Erinnerungen wiederzufinden. Das passt wiederum ihrem geldgierigen Neffen \u00fcberhaupt nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/496c260db55473b2b89cff9569a9038d730f3ea5.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1602872100,"stop":1602877200,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602877200":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Diese turbulente Boulevardkom\u00f6die erz\u00e4hlt von einem vom Pech verfolgten Verf\u00fchrer: Robert hat alle Vorbereitungen getroffen, um mit Solange, der Frau seines Freundes Fressinet, einen vergn\u00fcglichen Abend zu verbringen. Aber noch ehe er seine vielfach erprobten Verf\u00fchrungsk\u00fcnste entfalten kann, platzt Eug\u00e8ne Lalande, ein gemeinsamer Freund Roberts und Fressinets, in das gem\u00fctliche T\u00eate-\u00e0-t\u00eate.","image":null,"genre":"Kultur, Theater","start":1602877200,"stop":1602882600,"country":"A","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602882600":{"channel":"ORF3","title":"ORF Legenden: Fritz Muliar","descr":"Fritz Muliar geh\u00f6rte \u00fcber Jahrzehnte zu den erfolgreichsten B\u00fchnenpers\u00f6nlichkeiten \u00d6sterreichs. Grantler, Volksschauspieler, rastloser Kritiker des Zeitgeschehens, genialer Erz\u00e4hler j\u00fcdischer Witze und alt\u00f6sterreichische Verk\u00f6rperung des Soldaten Schwejk \u2013 Muliar war vielseitig und wandelbar, aber auch ein K\u00fcnstler, der offen zu gesellschaftspolitischen Entwicklungen Stellung bezog.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/98bd84dff5b84bdae0cc58e4ea0bec7759c8cfea.jpg?x=548&y=366\/orf-legenden-fritz-muliar","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1602882600,"stop":1602885300,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602885300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602885300,"stop":1602888300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602888300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602888300,"stop":1602889800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602889800":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602889800,"stop":1602892800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602892800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Aufgeb\u00e4umt und wild entschlossen steht bis heute Prinz Eugen als Reiterdenkmal inmitten der Wiener Hofburg. Kaiser Franz Joseph er\u00f6ffnete die Skulptur 1865 anl\u00e4sslich des 202. Geburtstages des erfolgreichen Feldherren. Mit Schloss Belvedere, Schloss Hof oder seinem Winterpalais schuf Prinz Eugen beeindruckende Orte barocker Repr\u00e4sentation, in denen er seinem Hang zu Exotischem freien Lauf lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96f6abc2adb0cb9c266413e98e5d4dbf87aab075.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602892800,"stop":1602895500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602895500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die im 18. Jahrhundert von Johann Lucas von Hildebrandt erbaute Wiener Schlossanlage war die Sommerresidenz von Prinz Eugen von Savoyen. Bis heute spiegeln sich die \u00fcbersteigerten Wohn- und Repr\u00e4sentationsvorstellungen dieser Epoche in den Geb\u00e4uden und G\u00e4rten wider. Wie kein anderes Wiener Palais steht das Belvedere \u2013 die sch\u00f6ne Aussicht \u2013 f\u00fcr barocken \u00dcberschwang und Selbstinszenierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602895500,"stop":1602898500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602898500":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Teil drei entf\u00fchrt uns in die Welt des Unsichtbaren: Hochgeschwindigkeitsfotografie, W\u00e4rmebildkameras, Rasterelektronenmikroskopie und Hochgeschwindigkeits-Infrarot-Kameras k\u00f6nnen jedoch das Unsichtbare enth\u00fcllen und erkl\u00e4ren, wie alles funktioniert. Es ist ein Ausflug in eine Welt der Wissenschaft und Wunder, wo das Unerkl\u00e4rliche in atemberaubenden Bildern und Experimenten offenbart wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1602898500,"stop":1602901200,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602901200":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Das sogenannte \"Waldbaden\" ist f\u00fcr gestresste Menschen zum Inbegriff f\u00fcr die Suche nach Naturverbundenheit und k\u00f6rperliches wie seelisches Wohlbefinden geworden. Doch auch die Forschung hat den heilenden Effekt des Waldes entdeckt: Japanische Forscher pr\u00e4sentierten eine entsprechende Studie und auch der Biologe und Autor Clemens Arvay stellt einige erstaunliche Forschungsergebnisse vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1602901200,"stop":1602904200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602904200":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt Verbrechen","descr":"Zwischen Februar 2003 und Juli 2004 t\u00f6tete der Krankenpfleger Stephan L. im Klinikum Sonthofen 29 Patienten. Sein Mordwerkzeug war eine Spritze mit einem t\u00f6dlichen Cocktail. Der gelernte Rettungssanit\u00e4ter war damit zu diesem Zeitpunkt der schlimmste Serienm\u00f6rder der deutschen Nachkriegsgeschichte. Die Psychologin Lydia Benecke und der Kriminalist Stephan Harbort analysieren die Psyche des T\u00e4ters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e59e6cf592cab8017943aaac64eadd62b0183a6.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt-verbrechen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602904200,"stop":1602909300,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}