{"1603254900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603254900,"stop":1603256400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603256400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603256400,"stop":1603263600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603263600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Karl Hohenlohe geht den Spuren eines Zweiges der Familie Rothschild in Wien nach. Er besucht unter anderem den Prachtbau der ehemaligen \"Creditanstalt\" am Schottenring. Dort lag die Machtzentrale dieser Familie, die sich mit viel Geld die Gunst des st\u00e4ndig defizit\u00e4ren Kaiserhauses erkaufte. Der Lohn waren der Adelsstand und Monopol-Konzessionen wie f\u00fcr die Eisenbahn der n\u00f6rdlichen Kronl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc1f690857fb6c7983826480ef141b31ea180f7a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603263600,"stop":1603266300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603266300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Familiengeschichte der Rothschilds l\u00e4sst sich bis 1500 zur\u00fcckverfolgen. Die Mitglieder dieses Geschlechts waren ab dem 18. Jahrhundert vor allem als Bankiers t\u00e4tig. Zu den Habsburgern pflegten die Rothschilds eine besondere Beziehung. Die Historiker Anna Sigmund und Franz Riess erkl\u00e4ren den Aufstieg der Familie und besuchten daf\u00fcr ausgew\u00e4hlte Orte deren Wirkens in \u00d6sterreich und der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3bc29e321dc04ef09c8a0380abacaccf0a0a529.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603266300,"stop":1603269000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603269000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Essen und Trinken in Ober\u00f6sterreich \u2013 das hei\u00dft auch immer mehr regionale K\u00fcche. Der Film zeigt, wie Obst, Gem\u00fcse und Fleisch von regionalen Produzentinnen und Produzenten gewonnen wird: seien es die Obstb\u00e4ume oder die Spargelfelder in Sierning und Leonding: aus dem noch vor kurzem unscheinbaren Acker sprie\u00dfen saftig gr\u00fcne Spargelstangen. Gestalter Florian Pr\u00f6gler besucht einen Mostsommelier, um dem Trendgetr\u00e4nk auf den Grund zu gehen, und fragt einen Lammproduzenten, wie er Regionalit\u00e4t und Nachhaltigkeit in der Tierzucht versteht. Im Wirzhaus in Wartberg wird ober\u00f6sterreichischer Topfenschmarren und Zwetschkenr\u00f6ster mit den Zutaten der Region zubereitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603269000,"stop":1603270500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603270500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Vinschgau erstreckt sich im Westen S\u00fcdtirols vom Reschenpass bis Meran. Dort stehen Bauten wie das Kloster Marienberg, die h\u00f6chstgelegenen Abtei Europas, und durch die Berge f\u00fchren jahrhundertealte sogenannte Waalwege. Im Tal wird die Landschaft von pr\u00e4chtigen Apfel- und Marillenb\u00e4umen geziertt. In Bad Egart gibt es die gr\u00f6\u00dfte Habsburger Privatsammlung der Welt zu besichtigen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603270500,"stop":1603273200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603273200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das T\u00f6rggelen in S\u00fcdtirol entstammt einem Brauch der Bauern und Weinh\u00e4ndler. Seit jeher wird zwischen dem letzten Wochenende im September und dem Beginn der Adventszeit der junge Wein verkostet. Die Bezeichnung leitet sich von der Torggel ab, der Traubenpresse im Kelterraum. Ein Filmteam ging der Geschichte dieser Tradition nach und wurde im Eisacktal mit \"Keschtn\"-Gerichten und Schlutzkrapfen verw\u00f6hnt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603273200,"stop":1603274700,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603274700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Film zeigt, wie Obst, Gem\u00fcse und Fleisch von ober\u00f6sterreichischen Landwirten produziert wird \u2013 seien es die Obstb\u00e4ume oder die Spargelfelder in Sierning und Leonding. Ein Filmteam besuchte einen Mostsommelier und einen Lammproduzenten und erfuhr, wie sie Regionalit\u00e4t mit Nachhaltigkeit vereinen. Zudem wurde es im \"Wia z'Haus\" in Wartberg mit Topfenschmarren und Zwetschkenr\u00f6ster verw\u00f6hnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f916ff00375932ba47db2e266123f6e7474ba0f.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1603274700,"stop":1603276200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603276200":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1603276200,"stop":1603277400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603277400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Adlerweg ist ein bekannter und beliebter Weitwanderweg in Tirol. Der Verlauf des Weges gleicht einem Adler mit ausgebreiteten Schwingen, wodurch der Weg zu seinem Namen kam. \u00dcber etwa 320 Kilometern f\u00fchrt er durch hochalpinen Landschaften und unber\u00fchrte Natur. Die Dokumentation folgt dem Wanderweg und begleitet den Zuseher auf eine Reise durch einen wundersch\u00f6nen Teil \u00d6sterreichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c881b32aa71b11f106f70a75fe5989d237944c5c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603277400,"stop":1603280100,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603280100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Als Kultur- und Naturdenkmal wurden Hallstatt und seine Umgebung in die Weltkultur- und Naturerbe-Liste der Unesco eingetragen. Inmitten der archaischen Landschaft behauptete sich das Hallst\u00e4tter Hochtal als Zentrum einer alten Welt. Ausgehend von der Hochbl\u00fcte dieser Siedlung, der durch eine Katastrophe ein j\u00e4hes Ende bereitet wurde, zeigt der Film die Chronik dieses unverwechselbaren Ortes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cf82c1356b8ff048c7b4e6aa7e0b56dbc5ac177.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603280100,"stop":1603282800,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603282800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sonne, Regen, Wind und Schnee: Der Biologe Dr. Kurt M\u00fcndl portr\u00e4tiert in eindrucksvollen und ber\u00fchrenden Bildern \u00fcber vier Jahreszeiten lang die raue Sch\u00f6nheit des Waldviertels, eine der \u00e4ltesten Kultur- und Naturlandschaften \u00d6sterreichs. Zu ihnen z\u00e4hlen die Hochmoore, das Kamptal, die H\u00fcgel und T\u00e4ler des n\u00f6rdlichen Waldviertels, sowie die unz\u00e4hligen Teichlandschaften der Karpfenfischer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca7af3502d3f7fcc3c4e296c963b13dfdc9fa165.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603282800,"stop":1603285500,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603285500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die nichtregulierte Flusslandschaft des Thayatals ist f\u00fcr viele Tier- und Pflanzenarten ein Refugium. Bis zu siebzig Meter fallen die Felsw\u00e4nde im Tal zur Thaya ab. An den H\u00e4ngen finden viele Tierarten Brutpl\u00e4tze und Nahrung, V\u00f6gel wie der Uhu, ebenso wie seltene Eidechsen, Dachse oder der bedrohte Fischotter, und in den von Moosen bedeckten W\u00e4ldern klappert der menschenscheue Schwarzstorch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1d24cab307e26909df53873191b06b949d90c47.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603285500,"stop":1603288500,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603288500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Neusiedler See ist \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dfter See und der westlichste Steppensee Europas. Dort begegnen die Alpen der Steppe, dort kann man den Hauch des Nordens ebenso f\u00fchlen wie die W\u00e4rme des Mittelmeeres. Dazu kommt seine internationale Bedeutung als Rastplatz f\u00fcr Zugv\u00f6gel. Die Dokumentation konzentriert sich auf die Natur und auf jene Tiere, die f\u00fcr diese Landschaft charakteristisch sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41620321c4de304c252b81447bd295fb53d03a6b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603288500,"stop":1603291500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603291500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Neusiedler See ist eine Welt aus Wasser, Schilf, Lacken und weiten Ebenen, ein weltber\u00fchmtes Vogelparadies, ein Nistplatz und eine Arche Noah f\u00fcr bedrohte Arten wie die Gro\u00dftrappe, dem schwersten flugf\u00e4higen Vogel der Welt. Nur selten kommt ein Kamerateam so nahe an diese scheuen Tiere heran. Neben der Tierwelt gibt es weitere Hauptdarsteller: den pannonischen Himmel, die Farben und das Licht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93267e0a8ffb0beaf2e4c95c4b51a70c5c952a52.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603291500,"stop":1603294800,"country":"D","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603294800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Wachau ist mit 36 km L\u00e4nge nur ein kurzer Abschnitt der 2.800 km langen Donau und z\u00e4hlt zum UNESCO-Welterbe. Es sind faszinierende Naturdenkm\u00e4ler: das gewundene Donautal, die Auw\u00e4lder und schroffen Felsformationen ebenso wie die Weinbauterrassen und typischen Ortschaften, Kl\u00f6ster und Burgen. Die Dokumentation zeigt die Reize dieser Kultur- und Naturlandschaft im Wechselspiel der Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f343b2e9382f9bb4e1436048547913740d1a83ca.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603294800,"stop":1603297800,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603297800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Ein Film \u00fcber die einzigartige Auenlandschaft und die Vielfalt der Lebensr\u00e4ume des rund 9.300 Hektar gro\u00dfen Nationalparks. Das Schutzgebiet ist die Heimat von Seeadlern, Rothirschen, Hundsfischen und Sumpfschildkr\u00f6ten. Und die Hochwasser hinterlassen neue Steilufer, in denen Eisv\u00f6gel ihre H\u00f6hlen bauen, sowie Inseln die aus dem Strom wachsen und auf denen die niedlichen Flussregenpfeifer br\u00fcten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e25d27d5e64d199850bcfd15cd291bb603448416.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603297800,"stop":1603300680,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603300680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603300680,"stop":1603301100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603301100":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603301100,"stop":1603301400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603301400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603301400,"stop":1603302300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603302300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603302300,"stop":1603304100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603304100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Das Leben in den Bergen kann begl\u00fcckend sein, wenn die Arbeit getan ist, es kann aber auch entbehrungsreich und hart sein, wenn im kargen Land Wind und Wetter das Sagen haben. Diese Reise f\u00fchrt in die Region Murtal-Murau. Portr\u00e4tiert werden D\u00f6rfer im Wandel der Zeit \u2013 von den 1950er-Jahren bis heute. Einheimische erz\u00e4hlen, wie sich ihre Heimat ver\u00e4ndert hat und wie das Leben heutzutage aussieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59e7138a327ae3604180b48ec19d571812fedc6f.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603304100,"stop":1603307100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603307100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Viele Alpenregionen hatten fr\u00fcher eigene Viehrassen: Ziegen, Schafe, H\u00fchner und vor allem Rinder. Das Tuxer war im Zillertal beheimatet, das Grauvieh in Tirol, die Jochberger Hummeln im Pinzgau, die Murnau-Werdenfelser im bayerischen Alpenvorland und die Sprinzen im Pustertal. Einer, der sich leidenschaftlich f\u00fcr den Erhalt dieser Rassen einsetzt, ist der Salzburger Priester Ambros Aichhorn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27da0c8b3b5b4b55d48d6ea0b4ca3ddae15788cd.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1603307100,"stop":1603310100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603310100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Der Dobratsch ist ein 2166 Meter hoher Bergstock in den Gailtaler Alpen. Ein au\u00dfergew\u00f6hnlicher Rundwanderweg f\u00fchrt nicht nur um den Dobratsch herum, sondern auch in den Hausberg der Villacher hinein. In vier Etappen erlebt der Wanderer auf einer Wegstrecke von 74 Kilometern eine facettenreiche Vielfalt. Ein Filmteam folgte zwei Rangern des Naturparks Dobratsch durch die geschichtstr\u00e4chtige Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1603310100,"stop":1603311900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603311900":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Kurz und schmerzlos \u2013 w\u00e4re das nicht ein sch\u00f6ner Tod? Mitunter durch die Entwicklungen der modernen Medizin und der dadurch einhergehenden gestiegenen Lebenserwartung entstand in den letzten Jahren eine regelrechte Debatte rund um das Thema Sterbehilfe in \u00d6sterreich. Aber ab wann ist das Leben nicht mehr lebenswert? Und wer hat das Recht dar\u00fcber zu bestimmen? Diesen Fragen stellt sich Internist Siegfried Meryn in MERYNS sprechzimmer mit einer Reihe von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten diesem Thema. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1603311900,"stop":1603314900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603314900":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Wie sieht es eigentlich im Detail aus, wenn ein Blitz am Gewitterhimmel entsteht, eine Hummel fliegt oder ein mit Wasser gef\u00fcllter Luftballon zerplatzt? Wir wissen es nicht. Denn unsere Augen k\u00f6nnen sehr schnelle Bewegungen nicht wahrnehmen. Die vierteilige Dokumentation zeigt durch die Linse einer neuen Hochgeschwindigkeitskamera ein fantastisches Universum, in dem alles extrem verlangsamt ist. Teil vier f\u00fchrt in die Welt der Anatomie: Die genau abgestimmten Bewegungen der Zirkusk\u00fcnstler und Ballett-T\u00e4nzer, die n\u00e4chtliche Akrobatik einer jagenden Wasserfledermaus in der Finsternis, die spektakul\u00e4re Metamorphose eines Schmetterlings oder die Genialit\u00e4t des menschlichen Fu\u00dfes \u2013 alle Prozesse, die darin enthalten sind, bleiben dem blo\u00dfen Auge verborgen. Mit der Highspeed-Kamera werden magische Momente offenbar, in denen die Zeit stillzustehen scheint: im Zirkus, in der Wunderwelt der Schmetterlinge und beim Wurf mit dem \u00e4ltesten Speer der Menschheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1603314900,"stop":1603317900,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603317900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen zum Gernsehen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/446423a654b712c47a2dd315799f580c73ea726b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-zum-gernsehen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603317900,"stop":1603320600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603320600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Familiengeschichte der Rothschilds l\u00e4sst sich bis 1500 zur\u00fcckverfolgen. Die Mitglieder dieses Geschlechts waren ab dem 18. Jahrhundert vor allem als Bankiers t\u00e4tig. Zu den Habsburgern pflegten die Rothschilds eine besondere Beziehung. Die Historiker Anna Sigmund und Franz Riess erkl\u00e4ren den Aufstieg der Familie und besuchten daf\u00fcr ausgew\u00e4hlte Orte deren Wirkens in \u00d6sterreich und der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3bc29e321dc04ef09c8a0380abacaccf0a0a529.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603320600,"stop":1603323600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603323600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Karl Hohenlohe geht den Spuren eines Zweiges der Familie Rothschild in Wien nach. Er besucht unter anderem den Prachtbau der ehemaligen \"Creditanstalt\" am Schottenring. Dort lag die Machtzentrale dieser Familie, die sich mit viel Geld die Gunst des st\u00e4ndig defizit\u00e4ren Kaiserhauses erkaufte. Der Lohn waren der Adelsstand und Monopol-Konzessionen wie f\u00fcr die Eisenbahn der n\u00f6rdlichen Kronl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc1f690857fb6c7983826480ef141b31ea180f7a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603323600,"stop":1603326300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603326300":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Kurz und schmerzlos \u2013 w\u00e4re das nicht ein sch\u00f6ner Tod? Mitunter durch die Entwicklungen der modernen Medizin und der dadurch einhergehenden gestiegenen Lebenserwartung entstand in den letzten Jahren eine regelrechte Debatte rund um das Thema Sterbehilfe in \u00d6sterreich. Aber ab wann ist das Leben nicht mehr lebenswert? Und wer hat das Recht dar\u00fcber zu bestimmen? Diesen Fragen stellt sich Internist Siegfried Meryn in MERYNS sprechzimmer mit einer Reihe von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten diesem Thema. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1603326300,"stop":1603329000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603329000":{"channel":"ORF3","title":"Wiener Vorlesungen","descr":"Diesmal zu Gast in den \"Wiener Vorlesungen\": Der Philosoph Robert Pfaller. \u00dcberall wird im \u00f6ffentlichen Diskurs heute auf Befindlichkeiten R\u00fccksicht genommen: Es wird vor Gefahren wie \"expliziter Sprache\" gewarnt, Schreibweisen mit Binnen-I empfohlen, dritte Klot\u00fcren installiert. Es scheint, als habe der Kampf um die korrekte Bezeichnung und die R\u00fccksicht auf Fragen der Identit\u00e4t alle anderen K\u00e4mpfe \u00fcberlagert. Wie ist es gekommen, dass wir nicht mehr als Erwachsene angesprochen, sondern von der Politik wie Kinder behandelt werden wollen? Steckt gar ein Ablenkungsman\u00f6ver dahinter? Eine politische Strategie?","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603329000,"stop":1603332900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603332900":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Das Leben in den Bergen kann begl\u00fcckend sein, wenn die Arbeit getan ist, es kann aber auch entbehrungsreich und hart sein, wenn im kargen Land Wind und Wetter das Sagen haben. Diese Reise f\u00fchrt in die Region Murtal-Murau. Portr\u00e4tiert werden D\u00f6rfer im Wandel der Zeit \u2013 von den 1950er-Jahren bis heute. Einheimische erz\u00e4hlen, wie sich ihre Heimat ver\u00e4ndert hat und wie das Leben heutzutage aussieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59e7138a327ae3604180b48ec19d571812fedc6f.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603332900,"stop":1603335600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603335600":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Viele Alpenregionen hatten fr\u00fcher eigene Viehrassen: Ziegen, Schafe, H\u00fchner und vor allem Rinder. Das Tuxer war im Zillertal beheimatet, das Grauvieh in Tirol, die Jochberger Hummeln im Pinzgau, die Murnau-Werdenfelser im bayerischen Alpenvorland und die Sprinzen im Pustertal. Einer, der sich leidenschaftlich f\u00fcr den Erhalt dieser Rassen einsetzt, ist der Salzburger Priester Ambros Aichhorn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27da0c8b3b5b4b55d48d6ea0b4ca3ddae15788cd.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1603335600,"stop":1603338600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603338600":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Kurz und schmerzlos \u2013 w\u00e4re das nicht ein sch\u00f6ner Tod? Mitunter durch die Entwicklungen der modernen Medizin und der dadurch einhergehenden gestiegenen Lebenserwartung entstand in den letzten Jahren eine regelrechte Debatte rund um das Thema Sterbehilfe in \u00d6sterreich. Aber ab wann ist das Leben nicht mehr lebenswert? Und wer hat das Recht dar\u00fcber zu bestimmen? Diesen Fragen stellt sich Internist Siegfried Meryn in MERYNS sprechzimmer mit einer Reihe von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten diesem Thema. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1603338600,"stop":1603341300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}