{"1597896000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1597896000,"stop":1597906800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597906800":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Mein Freund Charly","descr":"Was ist zu tun, wenn man einen Einbrecher bei sich zu Hause erwischt? Die Haslingers stehen vor dieser Situation. Sie wissen mit dem Einbrecher Charly, der sich auch bald in die Gesch\u00e4fte Haslingers einmischt, nichts anzufangen. Das wei\u00df allerdings die Polizei auch nicht: Sie l\u00e4sst Charly entwischen, als er endlich gefangen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05e21fcb514e35c714e575347fd487beb310a902.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-mein-freund-charly","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597906800,"stop":1597910700,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597910700":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Unsere Wunderautos","descr":"Haslinger senior und junior haben sich beide neue Autos gekauft. Nun mischen sich ihre Wagen aber auf wunderbare Weise in ihre Privat- und Gesch\u00e4ftsleben ein. W\u00e4hrend Papa durch sein schwarzes Auto eine gef\u00fcrchtete, aber charmante Konkurrentin kennenlernt, gelingt Fredy durch die Schnelligkeit seines Supergef\u00e4hrts ein schon fast verlorengeglaubtes gro\u00dfes Gesch\u00e4ft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05e21fcb514e35c714e575347fd487beb310a902.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-unsere-wunderautos","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597910700,"stop":1597914300,"country":"A\/D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597914300":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Hexi","descr":"Dem Teenager Hexi gelingt es nicht nur, die Herzen der Haslingers zu erobern und allerhand Verwirrung zu stiften, sie hat offenbar auch die F\u00e4higkeit, aus einem Ladenh\u00fcter der Firma ein Verkaufsschlager ersten Ranges zu machen. Das hei\u00dft, das scheint nur so zu sein, denn tats\u00e4chlich sind es die Haslingers selbst, die mit dem ungeliebten Fernsehstuhl das gro\u00dfe Gesch\u00e4ft bewerkstelligen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e342139c008e1cf891f43a5992e1b2ef5e2a6e7b.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-hexi","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597914300,"stop":1597917900,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597917900":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1597917900,"stop":1597919100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597919100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mitten im Atlantik, am Kreuzweg zwischen Europa, Afrika und Amerika, wurde Madeira nach seiner Entdeckung um 1420 zu einem beliebten Zwischenstopp f\u00fcr Reisende und zu einem Umschlagplatz f\u00fcr exotische Pflanzen, die Seefahrer, Missionare und Botaniker aus fernen Gegenden mitbrachten. Den Beinamen \"Blumeninsel\" erhielt Madeira sp\u00e4ter wegen seiner zahlreichen Parks, G\u00e4rten und Quintas. Quintas sind ehemalige Landg\u00fcter, die im 19. Jahrhundert entstanden und von weiten Gr\u00fcnanlagen umgeben sind. Die Quinta do Palheiro wurde Anfang des 19. Jahrhunderst vom Grafen Carvalhal angelegt. Davor war der Bereich des Gartens w\u00fcstenartig. Der Graf war ein Liebhaber von franz\u00f6sischen G\u00e4rten, und dieser franz\u00f6sische Einfluss ist erkennbar: Er legte drei gro\u00dfe, von B\u00e4umen, vor allem Platanen, ges\u00e4umte Achsen an. Erst ab 1885, mit der Ankunft der englischen Familie Blandy, entwickelte sich der Garten zu seiner heutigen Form. Die Blandys bauten Landwirtschaftsbetriebe auf und legten Zierg\u00e4rten an. Den Garten gestalteten sie nach der Mode des sp\u00e4ten 19. und fr\u00fchen 20. Jahrhunderts um. Es entstand ein viktorianischer Garten, angepasst an das Klima und den Boden Madeiras. Die viktorianischen Elemente finden sich vor allem in den Blumenbeeten und der Einfluss Madeiras zeigt sich an den Kieselsteinwegen. Der Hauptgarten ist durch einen Fluss abgetrennt und in sechs Rechtecke aufgeteilt, die alle eine besondere Atmosph\u00e4re verbreiten. Die verschiedenen Geschm\u00e4cker der Generationen spiegeln sich in dieser Vielseitigkeit. Und dank des Klimas und des Sonnenscheins auf der \"Blumeninsel\" bl\u00fcht die Quinta do Palheiro das ganze Jahr \u00fcber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4362061d3f5cc17d03ba270453498031783f6a44.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1597919100,"stop":1597920900,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597920900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Norden Portugals, unweit des Douro-Tals, liegt mitten in den Weinbergen die Casa de Mateus: der Mateuspalast. Hier vereinen sich landwirtschaftliche Fl\u00e4chen mit Schaug\u00e4rten. So steht ein Barockpalais aus dem 18. Jahrhundert neben einem alten Waschhaus und einem Kornspeicher. Der Eingangsbereich zum Anwesen ist sehr theatralisch gestaltet: Beim Hereinkommen durchqueren Besucher zuerst ein St\u00fcck Wald, das die Sicht versperrt. Dann stehen sie pl\u00f6tzlich vor einem Wasserbecken, das mit dem Geb\u00e4ude korrespondiert. Als Gon\u00e7alo Ribeiro Telles dieses Wasserbecken und den Eingangsbereich entwarf, r\u00fcckte er den Palast in den Mittelpunkt. Durch die Alleen und den dichten Pflanzenbewuchs lenkte er die Aufmerksamkeit auf das Geb\u00e4ude. Und durch die Spiegelung des Schlosses erzeugte er einen fast schon theatralischen Effekt, der die Besucher immer wieder fasziniert. Die Architektur, die Au\u00dfenfl\u00e4chen und die G\u00e4rten wirken sehr stimmig, obwohl sie zu verschiedenen Zeiten entstanden sind. Der Palast ist ein herrschaftliches Geb\u00e4ude in der b\u00fcrgerlichen Architektur des 18. Jahrhunderts, w\u00e4hrend der Garten in einen neobarocken Stil angelegt wurde, der erst viel sp\u00e4ter in der zweiten H\u00e4lfte des 20. Jahrhunderts aufkam. Der Anschein, alles sei vor 300 Jahren entstanden, tr\u00fcgt also. Alte Elemente blieben jedoch \u00fcber die Zeit und die Umgestaltung des Gartens erhalten. Anhand dieser den Epochen eigenen Elemente k\u00f6nnen heute die verschiedenen Epochen leicht unterschieden werden. Das macht den Garten des Mateuspalastes so wertvoll.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff5801d788002d5cc69d7d79bd51f1ca77019f51.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1597920900,"stop":1597922700,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597922700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals, weit entfernt von den touristischen Zielen, zeigen eine unbekannte und mystische iberische Halbinsel. Wenn wir diesen f\u00fcnf gro\u00dfen Str\u00f6men folgen, finden wir einmal vergessene Landschaften, die von au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen mit oft ungew\u00f6hnlichen Biografien besetzt sind. Eine f\u00fcnfteilige Serie \u00fcber die gro\u00dfen Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0cfe98181df52022cac0881d08b6f78f8889ea.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1597922700,"stop":1597925700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597925700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals \u2013 weit entfernt von den touristischen Zielen \u2013 zeigen eine mystische Landschaft. Der Tajo ist mit 1007 Kilometern der l\u00e4ngste Fluss der Iberischen Halbinsel. Auf dem Weg zu seiner M\u00fcndung in Lissabon passiert der Strom geschichtstr\u00e4chtige St\u00e4dte wie Toledo und Santar\u00e9m. An seinem Ziel in der Hauptstadt Portugals wird er vom Torre de Bel\u00e9m empfangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9c46b06fa567b3e3f0a9c4fb0558b8164441ff.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1597925700,"stop":1597928700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597928700":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Der Urlaub","descr":"Da Papa Haslinger einen Urlaub dringend n\u00f6tig hat, bestehen der Arzt und sein Sohn darauf, dass er ihn auch wirklich antritt. Doch Papa kann den Urlaub nicht recht genie\u00dfen, da er stets unliebsame Zeitgenossen trifft und sich stets Sorgen ums Gesch\u00e4ft macht. Als sich zum Schluss herausstellt, dass sich Papa in keiner Weise erholt hat, ist es eigentlich f\u00fcr niemanden eine \u00dcberraschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0add5e6eaf8e7d3a7ff7500cbd9604f77f9ddaa5.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-der-urlaub","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597928700,"stop":1597932600,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597932600":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Die Erbtante","descr":"Tante Selma ist in der ganzen Familie der Haslingers gef\u00fcrchtet. Sie hat ein loses Mundwerk und h\u00e4lt mit abwertenden Urteilen \u00fcber ihre Mitmenschen nicht hinter dem Berg. Aber man toleriert alle ihre skurrilen Launen \u2013 sie ist n\u00e4mlich die steinreiche Erbtante.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a5d562f3032b3ab7627599bca5c41d94bb3c89e.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-die-erbtante","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597932600,"stop":1597936200,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597936200":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Der Gesch\u00e4ftsfreund","descr":"Herr Neffke aus D\u00fcsseldorf ist ein Gesch\u00e4ftsfreund, den Fredy aufgetrieben hat und der sich gelegentlich als ein sehr m\u00fchsamer Zeitgenosse erweist, obwohl er im Grunde ein sehr netter Mensch ist. Auch hat er eine ganz reizende Schwester, f\u00fcr die sich Fredy ernsthaft interessiert \u2013 ja m\u00f6glicherweise h\u00e4tte es gar zur Heirat zwischen den beiden kommen k\u00f6nnen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6ec22548d6c29b696ec1ef35b5e217b61f87ae.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-der-geschaeftsfreund","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597936200,"stop":1597940100,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597940100":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: \"Happy End\"","descr":"Alte Liebe rostet nicht. Das d\u00fcrfen sowohl Papa als auch Fredy Haslinger entdecken. Sie verloben sich beide mit Frauen, die ihnen schon lange nahestanden. Die gr\u00f6\u00dfte Schwierigkeit besteht jedoch darin, wie einer es dem anderen beibringen soll, denn sowohl Fredy als auch Edi denkt, er w\u00fcrde sein Familienmitglied im Stich lassen. Aber auch das kl\u00e4rt sich auf, und es kann Doppelhochzeit gefeiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb814d6351b7cb0e9bdcb4c6d52c15df4f8364b9.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-happy-end","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597940100,"stop":1597943880,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597943880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597943880,"stop":1597944600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597944600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1597944600,"stop":1597945500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597945500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1597945500,"stop":1597947300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597947300":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal wagte sich Rudi in die filigrane Welt der Modellbauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f15e1899c2805124655c7fe68c4822283856bd4.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1597947300,"stop":1597950300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597950300":{"channel":"ORF3","title":"Alltagsgeschichte","descr":"F\u00fcr ihre Folge der Alltagsgeschichte drehte Elisabeth T.Spira mit Kameramann Peter Kasperak am S\u00fcd- und Westbahnhof in Wien. Sie traf Einsame, Verlorene, Vergessene, f\u00fcr die der Bahnhof Heimat und Zuflucht ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff90869208ffb14c1b5b4c9c36ba4bec9a5ce363.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1597950300,"stop":1597953300,"country":"A","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597953300":{"channel":"ORF3","title":"Alltagsgeschichte","descr":"F\u00fcr diese Folge drehte Elizabeth T. Spira Alltagsszenen in Kaiserm\u00fchlen \u2013 dem Viertel zwischen der Donauinsel und der alten Donau. Die Serie \"Kaiserm\u00fchlen-Blues\" hat diesen Wiener Stadtteil bekannt gemacht. Ein Film auf den Spuren der echten Kaiserm\u00fchlner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eedcfa2f20a1efa3a11bc6e3860df8d98671415e.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1597953300,"stop":1597956300,"country":"A","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597956300":{"channel":"ORF3","title":"Alltagsgeschichte","descr":"Sie portr\u00e4tierte die \u00f6sterreichische Alltagskultur wie niemand zuvor: Elizabeth T. Spira. Ihr gro\u00dfes Herz gepaart mit subtilem Humor machten ihre Reportagen legend\u00e4r. Die Retrospektive w\u00fcrdigt die im Fr\u00fchjahr 2019 verstorbene ORF-Journalistin mit einigen ihrer kultigsten \"Alltagsgeschichten\". In dieser Folge portr\u00e4tierte sie Menschen im M\u00e4nnerwohnheim \"Haus Meldemannstra\u00dfe\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75313850300677874d2de288c0768515597ba8a7.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1597956300,"stop":1597959300,"country":"A","releaseYear":"2002\/2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597959300":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal wagte sich Rudi in die filigrane Welt der Modellbauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f15e1899c2805124655c7fe68c4822283856bd4.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1597959300,"stop":1597962000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597962000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1597962000,"stop":1597964700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597964700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1597964700,"stop":1597966500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597966500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Bevor in Filzmoos der Tourismus einzog, lebte der Ort von seinen Bergbauern. Das alte Filzmoos gibt es noch immer, wenn auch nur mehr in kleinen R\u00fcckzugsbereichen: Hier leben und arbeiten die Menschen noch so wie zur Zeit der Gro\u00dfeltern. Der technische Fortschritt hat auf den steilen H\u00e4ngen nur wenig Platz. Christian Papke portraitiert das Landleben hier im Pongau am Fu\u00df des Dachsteins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0390ef39ac4f7f6ee34dbad62c6bb57beb563a7c.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1597966500,"stop":1597969200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597969200":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Watzmann\u00fcberschreitung entlang der vielen Gipfel geh\u00f6rt zu den gro\u00dfen hochalpinen Herausforderungen in den Berchtesgadener Alpen. Bergsteiger, die diese Route bew\u00e4ltigen konnten, wurden mit einer faszinierenden Aussicht \u00fcber ein Felsenmeer und in die umliegenden T\u00e4ler bis zum K\u00f6nigssee belohnt. Vom Gipfel des Watzmanns f\u00fchrte diese Tour \u00fcber Berchtesgaden ins facettenreiche Salzburger Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17fb5ea69b543b7ec2af43d7c7260531bab8df70.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1597969200,"stop":1597972200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597972200":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Eng verbunden mit dem Gebirgsmassiv des Hochk\u00f6nigs ist der Geopark \"Erz der Berge\", dessen Schwerpunkt auf die bergbauliche Nutzung im Salzburger Pongau liegt. Die Dokumentation bietet einen Einblick in die Bergbaugeschichte der Region und zeigt eine Landschaft umrahmt von bizarren Felsformationen, Wasserf\u00e4llen, sowie von Aussichtspunkten ins Tennengebirge, nach Radstadt und die Hohen Tauern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/606b77ba6931b0fe4d66138e60295ba679bb825c.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1597972200,"stop":1597974900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597974900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1597974900,"stop":1597977900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597977900":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal wagte sich Rudi in die filigrane Welt der Modellbauer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f15e1899c2805124655c7fe68c4822283856bd4.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1597977900,"stop":1597980600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597980600":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1597980600,"stop":1597982400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}