{"1583213700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1583213700,"stop":1583215200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583215200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583215200,"stop":1583222400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583222400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1583222400,"stop":1583224200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583224200":{"channel":"ORF3","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1583224200,"stop":1583226000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583226000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Sepp Forcher ist in einer weniger bekannten Ecke \u00d6sterreichs unterwegs, die von historischem und landschaftlichem Reichtum gepr\u00e4gt ist. Der Titel bezieht sich auf die doppelte Gr\u00fcndung des demokratischen \u00d6sterreichs. An seiner Wiege stand jedes Mal Dr. Karl Renner. Sepp zeigt einige wichtige Eckpunkte seines Lebens und Wirkens, wie Gloggnitz, wo in seinem Alterswohnsitz ein Museum an ihn erinnert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f098a4dbbd6652aa7b309b6bdd93b1691f65776.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583226000,"stop":1583229900,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583229900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"K\u00e4rnten begeht heuer unter dem Titel \"CarinthiJA 2020\" das 100-Jahr-Jubil\u00e4um der K\u00e4rntner Volksabstimmung. Zum Auftakt der offiziellen Feierlichkeiten l\u00e4dt das Land am 3. M\u00e4rz ab 11 Uhr in den Gro\u00dfen Wappensaal des Klagenfurter Landhauses. Als Festredner beleuchten die Historiker Claudia Fr\u00e4ss-Ehrfeld und Wilhelm Wadl die geschichtliche Bedeutung von Abwehrkampf und Volksabstimmung.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583229900,"stop":1583236800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583236800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Turmfalken sind die erfolgreichsten Greifv\u00f6gel Europas. Sie sind anpassungsf\u00e4hige Bewohner von Au-Gebieten ebenso wie von alpinen Regionen \u2013 und sie gelten als meisterhafte J\u00e4ger. Die Dokumentation begleitet zwei Brutpaare in der Millionenmetropole Wien. W\u00e4hrend eines der br\u00fctenden Paare st\u00e4ndig dazulernt und am Ende erfolgreich ist, m\u00fcndet die Brut des anderen Paares in einer Trag\u00f6die.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e734f0b6c9eb25e4bc6fc2cfd8aa4add5fc9202d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583236800,"stop":1583239500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583239500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Welt mit anderen Augen zu sehen, erm\u00f6glicht die Reportage-Reihe, die in farbenfrohen Bildern bereits seit 1999 entlegene Gegenden, eindrucksvolle Orte oder fremde Sitten und Gebr\u00e4uche untersucht. Neben den Reisen geht es immer auch um ungew\u00f6hnliche Geschichten und Begegnungen, Rituale oder Feste. Au\u00dferdem wird der spannende oder au\u00dfergew\u00f6hnliche Alltag der dort lebenden Menschen portr\u00e4tiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbd8778517dcac714af3f6085bcc7e3096858314.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1583239500,"stop":1583242800,"country":"F\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583242800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sie scheuen das Sonnenlicht und manche Arten sind sogar blind, dennoch sind die \"Isoptera\" geniale Baumeister. Ihre ungew\u00f6hnlich stabilen Nester werden ohne technische Ger\u00e4te gefertigt, und sind architektonische Kunstwerke mit Ventilationssystemen, Brutr\u00e4umen f\u00fcr die Larven, Korridore f\u00fcr den Transport, Pilzg\u00e4rten f\u00fcr die Nahrung, Wassersch\u00e4chten und Sicherheitsausg\u00e4ngen bei feindlichen Angriffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbd25c56055226ea8fafb95b614055e33e9b66e6.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583242800,"stop":1583245500,"country":"F\/A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583245500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sie ist die einzige Giftschlange Bayerns \u2013 die Kreuzotter. Als einzige Schlange kommt sie n\u00f6rdlich des Polarkreises vor und besitzt das gr\u00f6\u00dfte Verbreitungsgebiet. Es reicht von Gro\u00dfbritannien bis an die russische Pazifikk\u00fcste. Doch Lebensraumzerst\u00f6rung und Verfolgung durch den Menschen haben dazu gef\u00fchrt, dass die Kreuzotter in den letzten Jahren in Bayern um \u00fcber 70 Prozent zur\u00fcckgegangen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d35d93678424d1deffe610318854a85123e97639.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583245500,"stop":1583247600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583247600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sechs Schlangen-Arten gibt es in \u00d6sterreich, darunter Wasserschlangen, Baumschlangen und eine W\u00fcrgeschlange. Manche jagen auf B\u00e4umen, andere im Wasser, wieder andere umschlingen und erdr\u00fccken ihre Beute. Eine der kleinsten und giftigsten Schlangen \u00d6sterreichs, die Wiesenotter, scheint hingegen ausgerottet. De Dokumentation stellt einige der Schuppenkriechtiere fernab der Horror-Klischees vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20c6074a38600a66e1a4338ed5bbc90a9cb14a37.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583247600,"stop":1583250600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583250600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Ameisen sind eine heimliche Weltmacht auf unserem Planeten. Alle Ameisenarten zusammengenommen \u00fcbersteigt ihre Masse die der gesamten Menschheit. Sie sind in W\u00fcsten ebenso heimisch wie in den Polarregionen. Ameisen leben in sozialen Staaten, f\u00fchren Kriege und halten Sklaven. In dieser Dokumentation nehmen Forscher die Biologie und die Verhaltensweisen verschiedener Ameisenarten unter die Lupe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a739800efc905f98252dedf95f216772b9336fc5.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583250600,"stop":1583253600,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583253600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sie schweben \u00fcber Teichen und T\u00fcmpeln, sie bev\u00f6lkern die Ufer von Fl\u00fcssen und B\u00e4chen. Mit ihren metallisch schillernden Farben und einzigartigen Flugk\u00fcnsten sind sie wahre Juwelen der L\u00fcfte: Die Dokumentation pr\u00e4sentiert Libellen, wie man sie noch nie gesehen hat. Faszinierende Makroaufnahmen f\u00fchren in die Welt dieser Insekten, die schon zu Zeiten der Dinosaurier auf der Erde lebten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/165962456d8db228f4e57a336ce6f47fa192f678.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583253600,"stop":1583256600,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583256600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Weltweit gibt es rund 2.200 Arten von Gottesanbeterinnen. Viele Arten haben groteske K\u00f6rperformen und unglaubliche Tarnanpassungen entwickelt. Es gibt Exemplare, die kaum mehr als Tier zu erkennen sind. Andere erreichen so gro\u00dfe Ausma\u00dfe, dass ihnen sogar Schlangen, V\u00f6gel und M\u00e4use zum Opfer fallen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aeba0400f8fb721d79b1a585293a9c7e66ea238.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583256600,"stop":1583259480,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583259480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583259480,"stop":1583260200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583260200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1583260200,"stop":1583261100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583261100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1583261100,"stop":1583262900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583262900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583262900,"stop":1583265900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583265900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die sch\u00f6nsten G\u00e4rten, die Wien und die anderen Bundesl\u00e4nder zieren, sind durchwegs von den Habsburgern angelegt worden. In dieser Zusammenschau wird eine Auswahl der sch\u00f6nsten Gartenanlagen \u00d6sterreichs pr\u00e4sentiert, von Sch\u00f6nbrunn \u00fcber den Volksgarten und den Garten der Hermesvilla bis Laxenburg, Bad Ischl und Ambras. Teil eins dieser Serie spielt in Wien und zeigt die barocke Gartenkunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90ea49b3450581f5a3c7a8716bb3f4a6658eac1d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583265900,"stop":1583268900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583268900":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583268900,"stop":1583271900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583271900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als die St\u00e4dter die Lust an den Alpen entdeckten, brauchten sie Hotels, die ihnen den st\u00e4dtischen Luxus auch in den abgelegenen T\u00e4lern bieten konnten. Es war die Geburtsstunde der regionalen Berghotels. Ein Besuch im denkmalgesch\u00fctzten Grand Hotel de l'Europe in Bad Gastein, in der historischen Burg in Bernstein, in dem Bio- und Wellnesshotel Stanglwirt und in der herrschaftlichen Villa Excelsior.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d43ccd95d97d271b96551c501e0a59ae02d4084a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583271900,"stop":1583274900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583274900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583274900,"stop":1583277900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583277900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die sch\u00f6nsten G\u00e4rten, die Wien und die anderen Bundesl\u00e4nder zieren, sind durchwegs von den Habsburgern angelegt worden. In dieser Zusammenschau wird eine Auswahl der sch\u00f6nsten Gartenanlagen \u00d6sterreichs pr\u00e4sentiert, von Sch\u00f6nbrunn \u00fcber den Volksgarten und den Garten der Hermesvilla bis Laxenburg, Bad Ischl und Ambras. Teil eins dieser Serie spielt in Wien und zeigt die barocke Gartenkunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90ea49b3450581f5a3c7a8716bb3f4a6658eac1d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583277900,"stop":1583280600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583280600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als die St\u00e4dter die Lust an den Alpen entdeckten, brauchten sie Hotels, die ihnen den st\u00e4dtischen Luxus auch in den abgelegenen T\u00e4lern bieten konnten. Es war die Geburtsstunde der regionalen Berghotels. Ein Besuch im denkmalgesch\u00fctzten Grand Hotel de l'Europe in Bad Gastein, in der historischen Burg in Bernstein, in dem Bio- und Wellnesshotel Stanglwirt und in der herrschaftlichen Villa Excelsior.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d43ccd95d97d271b96551c501e0a59ae02d4084a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583280600,"stop":1583283600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583283600":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583283600,"stop":1583286300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583286300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1583286300,"stop":1583289300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583289300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583289300,"stop":1583292000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583292000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die sch\u00f6nsten G\u00e4rten, die Wien und die anderen Bundesl\u00e4nder zieren, sind durchwegs von den Habsburgern angelegt worden. In dieser Zusammenschau wird eine Auswahl der sch\u00f6nsten Gartenanlagen \u00d6sterreichs pr\u00e4sentiert, von Sch\u00f6nbrunn \u00fcber den Volksgarten und den Garten der Hermesvilla bis Laxenburg, Bad Ischl und Ambras. Teil eins dieser Serie spielt in Wien und zeigt die barocke Gartenkunst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/90ea49b3450581f5a3c7a8716bb3f4a6658eac1d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583292000,"stop":1583295000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583295000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als die St\u00e4dter die Lust an den Alpen entdeckten, brauchten sie Hotels, die ihnen den st\u00e4dtischen Luxus auch in den abgelegenen T\u00e4lern bieten konnten. Es war die Geburtsstunde der regionalen Berghotels. Ein Besuch im denkmalgesch\u00fctzten Grand Hotel de l'Europe in Bad Gastein, in der historischen Burg in Bernstein, in dem Bio- und Wellnesshotel Stanglwirt und in der herrschaftlichen Villa Excelsior.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d43ccd95d97d271b96551c501e0a59ae02d4084a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1583295000,"stop":1583297700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583297700":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583297700,"stop":1583300100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}