{"1598673600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598673600,"stop":1598682900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598682900":{"channel":"ORF3","title":"Bruder Martin","descr":"Der Ordensbruder Martin zieht mit seinem Esel durch die Lande. Dabei ist er bem\u00fcht, die Christenmenschen auf den rechten Weg zu bringen. So hat Schneidermeister W\u00fcrmerl Hilfe bitter n\u00f6tig. St\u00e4ndig muss er sich dem herrschs\u00fcchtigen Diktat seiner Ehefrau Stanzi unterordnen. Aber auch Lena und Rosl sind beziehungsm\u00e4\u00dfig mit ihrem Latein am Ende. Bruder Martin greift zu recht unorthodoxen Methoden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c08e87c8616384bb2140a1ff16eab895fb52b28.jpg?x=548&y=366\/bruder-martin","genre":"Film, Heimatfilm","start":1598682900,"stop":1598688900,"country":"A","releaseYear":"1954","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598688900":{"channel":"ORF3","title":"Trubel um Trixie","descr":"Hauptdarsteller und Koautor Fritz Eckhardt \u00fcberzeugt in der Rolle eines gem\u00fctlichen Wiener Originals; Regisseur Franz Josef Gottlieb gelang eine turbulente Verwechslungskom\u00f6die mit am\u00fcsanter Situationskomik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9783fb5630ba7a2b388b21bf191caf90fe01711b.jpg?x=548&y=366\/trubel-um-trixie","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598688900,"stop":1598694300,"country":"D","releaseYear":"1972","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598694300":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfa735e061f878e7a4962d46f618d3ec32b6afa8.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1598694300,"stop":1598699700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598699700":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Vincenz, der Besitzer einer Schokoladenfabrik, verliebt sich bei einem Barbesuch in eine junge Frau namens Stupsi. Seine schrullige Tante Fini ist von der koketten Animierdame gleich begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6c690c72c292f22f233071d1e5e552f6580ca20.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598699700,"stop":1598706600,"country":"A","releaseYear":"1967","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598706600":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Die gl\u00fcckliche Ehe des sch\u00fcchternen Professors Dr. Mohr ist ernsthaft gef\u00e4hrdet, als er von einem Freund erf\u00e4hrt, dass sein vor Jahren aus Mitleid adoptierter Sohn Gottfried in die Stadt kommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a44adf539eb72f906e460b99ede9a006e0e82e8.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1598706600,"stop":1598713200,"country":"A","releaseYear":"1979","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598713200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Es gibt sie noch. Die geheimen Pl\u00e4tze und geheimnisvollen Sch\u00e4tze. Selbst in Gebieten, die \u00fcberall bekannt sind und von denen man glaubt, es g\u00e4be nichts mehr zu entdecken. Gerade hier lohnt es sich besonders, einzutauchen und zu suchen. (Doku 2020)","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598713200,"stop":1598716200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598716200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Erfinder des Wiener W\u00fcrstchens war ein Wiener Fleischer, der aus Frankfurt stammte. Ein Spross dieser Familie wanderte dann nach Amerika aus und erfand das W\u00fcrstchen, das man mit Br\u00f6tchen, Senf und Ketchup ohne Hinschauen essen konnte. Das Hot Dog war geboren. Doch der letzte Schritt beim Wurstmachen ist das kunstvolle Abbinden der Haut, das der Wiener Fleischer noch heute mit der Hand macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d202ae5e265bacd71ccff7c18a5535c4c2c28b3a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598716200,"stop":1598718900,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598718900":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598718900,"stop":1598721900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598721900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wir starten unseren Streifzug oberhalb von Mayrhofen. Im Herzen des Hintertuxer Gletschers verbirgt sich ein See mit einer L\u00e4nge von knapp 100 Metern. 2008 wurde die begehbare Gletscherspalte entdeckt. Der Olperer ist einer der bekanntesten Berge des Zillertals. F\u00fcr Peter Habeler bedeutet er Heimat. Dort hat der Alpinist seine Liebe zu den Bergen entdeckt, dorthin kehrt er immer wieder zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4469a0d218c4a121e5742cae998deaed8c78c3a2.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1598721900,"stop":1598724900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598724900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Wie kein zweiter \u00f6sterreichischer Journalist hat Hugo Portisch \u00fcber viele Jahrzehnte hindurch das weltpolitische Geschehen hautnah mitverfolgt und selbst miterlebt. In der ORF III-Dokumentationsreihe \"Die Welt und wir\" widmet sich Portisch den politischen Gro\u00dfm\u00e4chten der Weltpolitik und erz\u00e4hlt deren politische Entwicklung der letzten Jahrzehnte. Die aktuelle Folge beleuchtet die aufsteigende Gro\u00dfmacht China und die j\u00fcngsten Bem\u00fchungen, ihren wirtschaftlichen und politischen Einfluss weltweit zu erh\u00f6hen. Die zentrale Rolle in den Pl\u00e4nen Chinas nimmt Staatspr\u00e4sident Xi Jinping ein. Er lie\u00df sich beim letzten Volkskongress im M\u00e4rz 2018 durch die Delegierten mit einer enormen Machtf\u00fclle ausstatten, wie sie seit Mao Zedong kein chinesischer Politiker mehr innehatte \u2013 unter anderem wurde er dabei zum Staatspr\u00e4sident auf Lebenszeit ernannt. Ein gro\u00dfer Teil seines R\u00fcckhalts in der Kommunistischen Partei beruht auf seinem ehrgeizigen au\u00dfenpolitischen Programm. Kern des Programms ist das gigantische Projekt \"Neue Seidenstra\u00dfe\", das tausende Kilometer an Handelswegen umfasst und so das Zentrum des \"Reichs der Mitte\" mit dem Zentrum Europas verbinden soll. Als Konkurrent oder gar Bedrohung f\u00fcr andere Gro\u00dfm\u00e4chte m\u00f6chte China trotz der gro\u00dfen Ambitionen aber keineswegs gesehen werden. Hugo Portisch spannt den Bogen von der j\u00fcngsten Geschichte Chinas bis zu den Anfangsjahren des Chinesischen Staates unter Mao Zedong. Er beschreibt Chinas rasanten Wandel der letzten Jahrzehnte und beleuchtet wie China mittels beispielloser Investitionen im Ausma\u00df von einer Billion Dollar wieder zur unumstrittenen Weltmacht werden will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44b4e55ed02f659148cdcc1d4cbd0c9b306c094a.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598724900,"stop":1598727900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598727900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Mit der Ausrufung der Volksrepublik China am 1. Oktober 1949 sollten die Weichen f\u00fcr Mao Tse-tungs Vision eines modernen, sozialistischen Staates gestellt werden. Nach jahrzehntelangen B\u00fcrgerkriegen wollte der F\u00fchrer der Kommunistischen Partei eine Transformation Chinas um jeden Preis herbeif\u00fchren \u2013 mit dem \"gro\u00dfen Sprung nach vorn\" sollte der R\u00fcckstand zu westlichen Industriel\u00e4ndern aufgeholt werden, doch diese utopische Idee gelang nicht. Stattdessen kostete die drauffolgende Hungersnot Millionen Menschen das Leben. Weitere zig Millionen Opfer forderte die grausame Terrorherrschaft Mao Tse-tungs: Arbeitslager, Zwangsarbeit und politische \"S\u00e4uberungen\" waren seine Machtinstrumente. Diese Dokumentation blickt hinter die Fassade eines vermeintlich erfolgreichen Herrschers, dessen Rolle als Begr\u00fcnder des modernen Chinas mehr als fraglich ist.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598727900,"stop":1598731200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598731200":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Wegen Maos ideologisch gepr\u00e4gter Politik verhungerten von 1958 bis 1961 in China rund 35 Millionen Menschen. Es gab in diesen Jahren zwar \u00dcberschwemmungen und D\u00fcrren, der entscheidende Grund war jedoch eine wirtschaftliche Fehlsteuerung. Durch die Zwangskollektivierung der Landwirtschaft und die Zusatzbelastung der Bauern durch Arbeiten in Fabriken sanken die landwirtschaftlichen Ertr\u00e4ge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1829e5a209dd7e8fa0e732dc39ffd3ca8f63ece8.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598731200,"stop":1598734200,"country":"F\/B\/CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598734200":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Der 1964 in M\u00fcnchen geborene, aber in Wien aufgewachsene \u00f6sterreichische Kabarettist und Schauspieler pr\u00e4sentiert einen Querschnitt durch seine besten Programme. In denen behandelt er so gewichtige Fragen, wie man ein Autogramm im FKK-Bad gibt oder warum Wandern mit der Familie f\u00fcr ein Kind so toll ist. Antworten gibt Reinhard Nowak in diesem R\u00fcckblick auf seine 34-j\u00e4hrige B\u00fchnenlaufbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1598734200,"stop":1598737800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598737800":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Foto\", \"Die Lebensgef\u00e4hrtin\", \"Die Schl\u00fcssel\" und \"Die Grillparty\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598737800,"stop":1598739300,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598739300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598739300,"stop":1598742000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598742000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598742000,"stop":1598743800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598743800":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Der 1964 in M\u00fcnchen geborene, aber in Wien aufgewachsene \u00f6sterreichische Kabarettist und Schauspieler pr\u00e4sentiert einen Querschnitt durch seine besten Programme. In denen behandelt er so gewichtige Fragen, wie man ein Autogramm im FKK-Bad gibt oder warum Wandern mit der Familie f\u00fcr ein Kind so toll ist. Antworten gibt Reinhard Nowak in diesem R\u00fcckblick auf seine 34-j\u00e4hrige B\u00fchnenlaufbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1598743800,"stop":1598747400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598747400":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Foto\", \"Die Lebensgef\u00e4hrtin\", \"Die Schl\u00fcssel\" und \"Die Grillparty\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598747400,"stop":1598748900,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598748900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598748900,"stop":1598751900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598751900":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598751900,"stop":1598754600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598754600":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wir starten unseren Streifzug oberhalb von Mayrhofen. Im Herzen des Hintertuxer Gletschers verbirgt sich ein See mit einer L\u00e4nge von knapp 100 Metern. 2008 wurde die begehbare Gletscherspalte entdeckt. Der Olperer ist einer der bekanntesten Berge des Zillertals. F\u00fcr Peter Habeler bedeutet er Heimat. Dort hat der Alpinist seine Liebe zu den Bergen entdeckt, dorthin kehrt er immer wieder zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4469a0d218c4a121e5742cae998deaed8c78c3a2.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1598754600,"stop":1598757300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598757300":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Foto\", \"Die Lebensgef\u00e4hrtin\", \"Die Schl\u00fcssel\" und \"Die Grillparty\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598757300,"stop":1598758800,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598758800":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute meldet sich mit einer Schwerpunktsendung aus Grafenegg. Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr begr\u00fc\u00dft den k\u00fcnstlerischen Leiter Rudolf Buchbinder und weitere Stars des Festivals. Kultur Heute gibt Einblicke in die Vorbereitungen des diesj\u00e4hrigen Programmes, das u. a. den musikalischen Jahresregenten Ludwig van Beethoven w\u00fcrdigt und berichtet \u00fcber das bevorstehende Konzert mit Anna Netrebko und Yusif Eyvazov, begleitet von den Wiener Symphonikern.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598758800,"stop":1598760000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}