{"1599710700":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Wunderheiler\", \"Der Ehrengast\", \"Sport macht gesund\" und \"Beim Chefarzt\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/303b83383aa64c14322005497419f876f7d60d49.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599710700,"stop":1599712500,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599712500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599712500,"stop":1599714000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599714000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599714000,"stop":1599721200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599721200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Vor einem Streit seiner Eltern Gerald und Lisbeth H\u00fcbner fl\u00fcchtet sich der siebenj\u00e4hrige Florian in sein Baumhaus. Bald danach wird Frau H\u00fcbner erstochen aufgefunden \u2013 und von Florian fehlt jede Spur. F\u00fcr die SOKO gilt es, den Buben so rasch wie m\u00f6glich zu finden, denn wenn er den T\u00e4ter gesehen hat, ist er in gro\u00dfer Gefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0e44bb49cf39a60d9f43364bb7d7fdab25a701a.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599721200,"stop":1599723900,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599723900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Nach einem Fest im Garten seiner Villa wird der Textilgro\u00dfh\u00e4ndler Erich Grabenhofer von seiner Frau Sonja tot aufgefunden. Wie die SOKO feststellt, ist in dieser Nacht in das Geb\u00e4ude auch eingebrochen worden. W\u00e4hrend aber einige sehr wertvolle Kunstsch\u00e4tze unangetastet geblieben sind, ist der Tresor leer. Ermittler vermuten, dass es der Einbrecher nur auf die im Tresor befindlichen Gesch\u00e4ftsunterlagen abgesehen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf8717efe206c461dbab56d47f054d9283354b97.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599723900,"stop":1599726600,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599726600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend einer glamour\u00f6sen Firmen-Gala imTiroler Familien-Schloss verk\u00fcndet der Patriarch Karl Gloger, Gr\u00fcnder und Oberhaupt eines der gr\u00f6\u00dften Holzimperien Europas, seine Nachfolge \u2013 und l\u00f6st mit seiner \u00fcberraschenden Entscheidung explosive Emotionen aus. Denn er ernennt nicht seinen \u00e4ltesten Sohn Hubert zum neuen Konzern-Pr\u00e4sidenten, sondern dessen j\u00fcngeren Bruder Daniel. Noch w\u00e4hrend der Gala stirbt Daniel durch die Hand seines Bruders.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dec103750788b6e432ab87084dc863ead9cf01e6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599726600,"stop":1599729300,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599729300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der R\u00fccktritt des Holzmoguls Karl Gloger l\u00f6st einen raffiniert gef\u00fchrten, m\u00f6rderischen Kampf um ein Milliarden-Verm\u00f6gen und die absolute Macht \u00fcber die Familie aus, gegen dessen Sog aus Intrigen und T\u00e4uschungen auch die Ermittler der SOKO nach allen Regeln der Kunst ank\u00e4mpfen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96c33a82a1f989d0d000681b8e20b535aa9d784f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599729300,"stop":1599732000,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599732000":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1599732000,"stop":1599732900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599732900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Eine Fahrt mit der \"Sea-Shell\", einem alten Dreimaster, zu den Seychellen. Dabei gibt es nicht nur die sch\u00f6nen Str\u00e4nde, sondern auch herrliche Tauchgr\u00fcnde und Korallenriffe zu erforschen. Eine Wanderung durch den einzigartigen Palmenwald der Coco de Mer sowie eine Fahrt mit dem Ochsenkarren zu den weltber\u00fchmten Granitfelsen der Insel La Digue sind weitere H\u00f6hepunkte der Reise durch die Inselwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/04102ee0d0724f9191264cae36e38d88c4cf9edd.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599732900,"stop":1599735600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599735600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Vielfalt gilt auf den Seychellen als gr\u00f6\u00dfter Wert \u2013 nicht nur was die faszinierende Tierwelt angeht. Auf der Inselgruppe im Indischen Ozean ist kulturelle Diversit\u00e4t das zentrale Motto. Die Seychellen sind weit mehr als ein blo\u00dfer Urlaubstraum aus Sonne, Strand, Meer und Farben. Der \u00fcberaus vitale Inselstaat bietet ein wahres \"Mosaik der Weltbev\u00f6lkerung\" mit vielen kulturellen Str\u00f6mungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f56766a007e60b5195bf3d7833ee560f8252b2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1599735600,"stop":1599738300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599738300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die n\u00f6rdlichsten aller k\u00f6niglichen Inseln sind die Shetlands. Das Klima ist regnerisch und windig, die See rau und gef\u00e4hrlich. Von den etwa 100 Inseln sind nur 16 bewohnt. Aus dem dicken Pelz der Shetland-Schafe entsteht feine Wolle f\u00fcr die ber\u00fchmten Pullis mit Fair-Isle-Mustern.Der Film zeigt, was das Leben der Bewohner der Inselgruppe unter der britischen Krone auszeichnet und warum viele sich kein anderes Leben vorstellen k\u00f6nnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c37a5017abe40fc6fb30fcda54ac2d471ad433ac.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599738300,"stop":1599741300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599741300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In der Irischen See zwischen England und Irland liegt die Isle of Man. Die Menschen dort pflegen ihre Eigenarten und eine Kultur, die bis in die Zeit der einst hier siedelnden Wikinger zur\u00fcckreicht. Auf der Isle of Man haben Berufe und Traditionen \u00fcberlebt, die anderswo l\u00e4ngst ausgestorben sind: Die \u00e4lteste Pferdetrambahn der Welt f\u00e4hrt durch die Hauptstadt, eine Dampfeisenbahn verbindet seit 150 Jahren die St\u00e4dte der Insel. Auch das Parlament ist das \u00e4lteste der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/911fad04be557e6372467f1c570b2199da21ba64.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599741300,"stop":1599744300,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599744300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Wer die \u00c4u\u00dferen Hebriden Richtung Westen per Boot verl\u00e4sst, st\u00f6\u00dft auf die Inselgruppe St. Kilda. Die Inseln waren bis in die 1930er Jahre besiedelt. Jeden Sommer kommen Freiwillige, um die Ruinen des verlassenen Dorfs wieder aufzubauen. St. Kilda hat einen seltenen Doppelstatus als UNESCO-Weltnatur- und Weltkulturerbe und beheimatet \u00fcber eine Million Zugv\u00f6gel, die auf gewaltigen Klippen nisten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef03c922b1a1409fdee1b7d2422dc6e76f93a6cb.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599744300,"stop":1599747600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599747600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die wohlhabende Witwe Louise Seipelt wurde in ihrem Appartement vergiftet aufgefunden. Die Tote war nicht nur mit ihrem Sohn Sebastian zerstritten, sondern auch mit ihrem Bruder Bernhard. W\u00e4hrend der letzten Wochen war es daher Herbert Brunn, der Verlobte der deutschen Landschaftsarchitektin und Ferienwohnungsbesitzerin Sylvia von Lohe, der sich r\u00fchrend um Louise Seipelt gek\u00fcmmert hat. Sehr zum Unmut ihres Sohnes, der hinter Brunn einen Heiratsschwindler vermutet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9ce71380cd815616efd4c4bc5ed5e1aeb7cdce3.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599747600,"stop":1599750300,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599750300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die16-j\u00e4hrige Maria ist in einem Flussbett tot aufgefunden worden. Bei der Kl\u00e4rung des Falles m\u00fcssen sich die Polizisten mit den Bewohnern des Dorfes Schatting auseinandersetzen. Dort werden Karin und Klaus mit Misstrauen, Ablehnung und Schweigen konfrontiert. Als die Ermittler auf eine Verbindung zwischen Maria und dem neugew\u00e4hlten B\u00fcrgermeister stossen, \u00fcberschlagen sich die Ereignisse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d654426f25fee1749b56ace5ca07382fa6bc4a02.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599750300,"stop":1599753000,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599753000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Robert Lang, der mit seinem Bruder Clemens ein Bestattungsunternehmen f\u00fchrt, wird im Leichen-Aufbereitungsraum tot aufgefunden. Erstochen. Wollte Clemens Robert vor der Zeit beerben, oder stecken Personen aus dem engeren Umfeld der beiden Br\u00fcder hinter dem Verbrechen? F\u00fcr die SOKO stehen sowohl Dr. Thorsten Kronheim, der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Transplant Produkt GmbH, als auch die \u00c4rztin Dr. Nathalie Spindler und die Firmencontrollerin Dr. Silvia Hassler unter Verdacht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77876646a791fcbbc7c03a756ca71651bc76774f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599753000,"stop":1599755700,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599755700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Auf seiner Joggingstrecke wird Jonas Schell, der Inhaber einer PR-Agentur, mit einem schweren Stein erschlagen. Erst zwei Tage nach dem Mord wird seine Leiche von einem Wanderer entdeckt. Seine Frau Beatrix kann sich nicht vorstellen, wer ihren Mann ermordet haben k\u00f6nnte. Als Karin und Klaus in Schells B\u00fcro auf eine E-Mail sto\u00dfen, die sich wie ein Drohbrief liest, weiten sie ihre Ermittlunge. Es scheint um Schwarzgeld-Zahlungen und Erpressung zu gehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8ce36dc2467b764547e5dbbfd26ec4dac67277b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599755700,"stop":1599758280,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599758280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599758280,"stop":1599758700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599758700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599758700,"stop":1599759000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599759000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1599759000,"stop":1599759900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599759900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599759900,"stop":1599761700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599761700":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal \u00f6ffneten Autofans ihre Werkst\u00e4tten und sprachen \u00fcber ihre Liebe zu Motoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1599761700,"stop":1599764700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599764700":{"channel":"ORF3","title":"Alltagsgeschichte","descr":"F\u00fcr diese Folge der \"Alltagsgeschichte\" drehte Elizabeth T Spira entlang der Autobahn \u2013 auf Parkpl\u00e4tzen, Rastst\u00e4tten und an Tankstellen. In den Sommermonaten Juli und August ist auf auf den Autobahnen \u00d6sterreichs ganz Europa unterwegs. Dies ist auch ein Grund, warum manch Einheimischer Autobahn-Rastst\u00e4tten besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea05cfd37a6acfa8ae42b4cbf1f630c4e06e8612.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1599764700,"stop":1599767400,"country":"A","releaseYear":"1994","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599767400":{"channel":"ORF3","title":"Dinner f\u00fcr Zwei","descr":"Zwei G\u00e4ste, sechs Rollen \u2013 und ein Abendessen, das so schnell niemand vergisst. Diesmal speisen die Publikumslieblinge Herbert Steinb\u00f6ck und Nadja Maleh. Die Tafel ist gedeckt, der Butler ist bereit: Ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc wartet auf die prominenten G\u00e4ste. Was die Kabarettisten nicht wissen: Zu jedem Gang serviert Christoph F\u00e4lbl eine Charakterrolle, die beide abwechselnd darstellen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b1df733f1d0fdd1b5bd16028d748b397126350.jpg?x=548&y=366\/dinner-fuer-zwei","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599767400,"stop":1599769500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599769500":{"channel":"ORF3","title":"Gery Seidl: Sonntagskinder","descr":"Der studierte Bautechniker und Kabarettist Gery Seidl setzt sich in diesem Programm wieder mit Themen auseinander, die das Alltagsleben der zivilisierten Gesellschaft betreffen. Seidls sehr entspannt-optimistische Betrachtungsweise steht aber stets auf dem Pr\u00fcfstand seiner Frau Andrea und seiner Schwiegereltern, die das Leben immer ein bisschen komplizierter machen, als es ohnehin schon ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff7097e1db23a22f1fd13d06ad78d9d3e3bfb861.jpg?x=548&y=366\/gery-seidl-sonntagskinder","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599769500,"stop":1599773700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599773700":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal \u00f6ffneten Autofans ihre Werkst\u00e4tten und sprachen \u00fcber ihre Liebe zu Motoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1599773700,"stop":1599776700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599776700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599776700,"stop":1599779400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599779400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599779400,"stop":1599781200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599781200":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Das Schloss Eckartsau im Marchfeld war Karls I. letzter Wohnsitz als Kaiser und war im Winter 1918 Schauplatz des Abgesanges habsburgischer Macht. Die Historiker Katrin Unterreiner und Hannes Etzelstorfer erl\u00e4utern in einem Rundgang durch das Geb\u00e4ude, welche Pl\u00e4ne der seiner Amtsgesch\u00e4fte enthobene Monarch hegte und wie sich das Familienleben in diesen letzten Wintertagen gestaltet hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bc7214e49cc4652ab3f1d04ffd302464bd9f1c9.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599781200,"stop":1599783900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599783900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaiser Karl ist am 1. April 1922 in Funchal auf der Insel Madeira im Exil gestorben. Der letzte Habsburger Kaiser ruht in einer kleinen Seitenkapelle in der Kirche \"Nossa Senhora do Monte\" auf Madeira. Am 3. Oktober 2004 wurde er nach jahrzehntelangen Bem\u00fchungen selig gesprochen. Die Dokumentation folgt den Spuren des Monarchen in der Gegenwart und \u00f6ffnet so \"Fenster in die Geschichte\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71114646aeceef4920d81454785d7a68e5dd20bd.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599783900,"stop":1599786900,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599786900":{"channel":"ORF3","title":"Dinner f\u00fcr Zwei","descr":"Zwei G\u00e4ste, sechs Rollen \u2013 und ein Abendessen, das so schnell niemand vergisst. Diesmal speisen die Publikumslieblinge Herbert Steinb\u00f6ck und Nadja Maleh. Die Tafel ist gedeckt, der Butler ist bereit: Ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc wartet auf die prominenten G\u00e4ste. Was die Kabarettisten nicht wissen: Zu jedem Gang serviert Christoph F\u00e4lbl eine Charakterrolle, die beide abwechselnd darstellen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b1df733f1d0fdd1b5bd16028d748b397126350.jpg?x=548&y=366\/dinner-fuer-zwei","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599786900,"stop":1599788700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599788700":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal \u00f6ffneten Autofans ihre Werkst\u00e4tten und sprachen \u00fcber ihre Liebe zu Motoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1599788700,"stop":1599791700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599791700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599791700,"stop":1599794400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599794400":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Texte aus eigenem Anbau: Der Wiener Starkabarettist schreibt nicht nur selbst, was er dann auf der B\u00fchne spricht, sondern auch Texte, die zum stillen Lesen gedacht, aber auch zum lauten Vorlesen geeignet sind. Am besten gelingt das nat\u00fcrlich, wenn er selbst einer Auswahl von satirischen Glossen, Kurzgeschichten und Drehbuchausz\u00fcgen die Stimme leiht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599794400,"stop":1599797100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}