{"1601267700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601267700,"stop":1601269200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601269200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601269200,"stop":1601274600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601274600":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1601274600,"stop":1601276400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601276400":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1601276400,"stop":1601278500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601278500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das G\u00f6rtschitztal bietet einen Reichtum an kulturhistorischem Erbe und eine interessante Naturlandschaft. Bedeutend f\u00fcr diese Region war die Gewinnung von Eisenerz, dem Ferrum Noricum, das wegen seiner Qualit\u00e4t bereits vor 2000 Jahren im R\u00f6mischen Reich gefragt war. Einem der bekanntesten K\u00e4rntnern, dem Bergsteiger und Tibet-Forscher Heinrich Harrer, widmeten die H\u00fcttenberger ein ganzes Museum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/701556c143e2e9bc009204ca05ba4403686a3456.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601278500,"stop":1601280600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601280600":{"channel":"ORF3","title":"Europagipfel in Salzburg","descr":"ORF III zeigt den Auftakt zum diesj\u00e4hrigen Europagipfel des Instituts der Regionen Europas (IRE) aus dem Salzburg Congress. Die hochkar\u00e4tig besetzte Veranstaltung steht heuer ganz im Zeichen der Corona-Pandemie und ihren Auswirkungen auf Politik, Gesellschaft, Wirtschaft, Forschung und Umwelt. Nach der Begr\u00fc\u00dfung und Er\u00f6ffnung durch IRE-Vorsitzenden Franz Schausberger, einem Videostatement von Jean-Claude Juncker (Ehemaliger Pr\u00e4sident der Europ\u00e4ischen Kommission) sowie einem Impulsreferat von Vera Jourov\u00e1 (Vizepr\u00e4sidentin der Europ\u00e4ischen Kommission, EU Kommissarin f\u00fcr Werte und Transparenz) diskutieren unter der Leitung von ORF Salzburg Landesdirektor Christoph Takacs VerteterInnen aus Ungarn, Schweden und \u00d6sterreich zum Thema \"Europa und Corona \u2013 Gefahren und Chancen\".","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601280600,"stop":1601288100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601288100":{"channel":"ORF3","title":"Europagipfel in Salzburg","descr":"ORF III zeigt vom Europagipfel des Instituts der Regionen Europas (IRE) aus dem Salzburg Congress die Podiumsdiskussion zum Thema \"Das Virus stellt Finanzen und M\u00e4rkte auf den Kopf\". Nach einem Impulsreferat von EU Kommissar Johannes Hahns diskutieren Wilibald Cernko (Erste Bank AG), Karoline Edtstadler (Bundesministerin f\u00fcr EU und Verfassung), Gabriel Felbermayer (Wirtschaftsforscher, Institut f\u00fcr Weltwirtschaft), Andreas Klauser (CEO, PALFINGER AG), Monika K\u00f6ppl-Turyna (Agenda Austria) sowie Wilhelm Molterer (Direktor, Europ\u00e4ische Fonds f\u00fcr strategische Investitionen, Europ\u00e4ische Investitionsbank) unter der Leitung von Monika Graf (Wirtschaftsredakteurin in der Wiener Redaktion der Salzburger Nachrichten)","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601288100,"stop":1601294400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601294400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Warum ausgerechnet die Niederlande der neue Lebensmittelpunkt f\u00fcr einige Niederbayern, Oberpf\u00e4lzer, Franken und Oberbayern geworden ist, wird von Franz Xaver Gernstl genau erkundet, Hering-Verkostung als M\u00e4nnlichkeitstest und Dragqueen-Show inklusive. An seiner Seite wie immer HP Fischer (Kamera) und Stefan Ravasz (Ton). Theresa Huber stammt aus Huglfing, in Amsterdam bietet sie alternative Stadtf\u00fchrungen an. Schnell war sie angetan von den h\u00fcbschen H\u00e4usern, dem Radfahren, der Mentalit\u00e4t der Menschen. Ein gro\u00dfer blonder Holl\u00e4nder hat dazu beigetragen, dass sie geblieben ist. So wie M\u00fcnchen an manchen Tagen nach Malz riecht, duftet es in der niederl\u00e4ndischen Hauptstadt nach Schokolade, wenn der Wind g\u00fcnstig steht. Philipp Kauffmann, Schokofabrikant und geb\u00fcrtiger M\u00fcnchner, ist eigentlich studierter Anthropologe und kennt die interessantesten Pl\u00e4tze der Welt. Der Landshuter Florian Magnus Maier ist im Stress, die Proben in der Amsterdamer Staatsoper schlauchen. Mit einem Freund hat er die Kinder-Oper \"Hundeherz\" komponiert, die Musik klingt anspruchsvoll avantgardistisch. F\u00fcr Maier kein Widerspruch, wenn es um Kids geht; es sei ein Ger\u00fccht, dass die Kleinen nur \"Kindermusik\" m\u00f6gen, erz\u00e4hlt er bei einem Kaffee. Vor 22 Jahren kam der Niederbayer in die Niederlande, um Gitarre zu studieren. Rotterdam ist die aktuelle Wahlheimat der Regensburgerin Stephanie Lehmann. Sie ist K\u00fcnstlerin und Lebensk\u00fcnstlerin, wie sie Franz Gernstl berichtet. \"Eigentlich f\u00fchle ich mich mehr wie ein Baumwesen\", bekennt die S\u00e4ngerin und Chorleiterin, die gelernt hat, nicht auf das zu h\u00f6ren, was andere \u00fcber sie denken, wenn sie kopf\u00fcber in einer Weide schaukelt und dabei singt. Mit ihren \"Herzensliedern\" will sie richtig bekannt werden. Auch Thomas Durner, ein Architekt und Designer, der in F\u00fcrth aufwuchs, wollte nicht f\u00fcr immer wegbleiben. So gekommen ist es dennoch. Seine M\u00f6belwerkstatt liegt in Amsterdam Noord. Nach einer Zeit in London lebt er mit seiner holl\u00e4ndischen Frau und zwei Kindern nun schon 20 Jahre in der Hauptstadt. Aber die Verbundenheit zu dem, was ihm in die Wiege gelegt wurde, bleibt. Zum Essen, zum Beispiel. Durner erinnert sich: \"Die ersten Jahre, als ich auf Heimatbesuch in N\u00fcrnberg war, kam es vor, dass ich bereits im Auto der Bratwurst zugejohlt habe.\"","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601294400,"stop":1601297400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601297400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Glanz der Hollywood-Metropole lockt Menschen aus aller Welt an. Auch Bayern haben sich dort angesiedelt. Gernstl traf den Musiker Alexander van Bubenheim, der in Kalifornien Erfolge als Filmkomponist feiert. Die Journalistin Ziri Rideaux aus Oberbayern leitet heute in L.A. ein alternatives Bestattungsinstitut, und Michaela Killer baute eine historische Westernstadt zu einem Winzerbetrieb um.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1601297400,"stop":1601300100,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601300100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Als die SOKO in den fr\u00fchen Morgenstunden das Schlafzimmer der Schauspielerin Sophie Hoff betritt, bietet sich ihr ein nicht allt\u00e4glicher Anblick: Die tote Frau liegt in einem roten Kleid gefesselt auf ihrem Bett \u2013 die Tat sieht aus wie ein Ritual-Mord. Mindestens drei Personen aus Hoffs n\u00e4chster Umgebung haben handfeste Motive. Die Obduktionsergebnisse stellen diese Theorien jedoch in Frage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a0bbe1eef403931f7e6c61c9657339ac0ea284b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601300100,"stop":1601303100,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601303100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Nach einer n\u00e4chtlichen Poker-Runde in den Pochlarner Stuben wird der Mechaniker Klaus Tauber erschossen. Tauber war allerdings im Auto seines Freundes Franz Spiegel unterwegs und wollte dessen Limousine vor der Villa des wohlhabenden Unternehmers abstellen. Spiegels Ehefrau Rita hat gerade noch gesehen, wie jener Wagen, aus dem auf Tauber geschossen wurde, in der Dunkelheit verschwunden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601303100,"stop":1601305800,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601305800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In einem Internat st\u00fcrzt Damian aus einem Fenster zu Tode. Die Vermutung, dass er Selbstmord ver\u00fcbt haben k\u00f6nnte, best\u00e4tigt sich nicht. Damian ist offensichtlich in die Tiefe gesto\u00dfen worden. Karin und Lukas treffen sowohl beim Lehrk\u00f6rper als auch bei Damians Mitsch\u00fclern auf eine Mauer des Schweigens. Ein Video, das w\u00e4hrend einer Exkursion aufgenommen wurde, bringt die SOKO auf eine Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68312e62d98f819f2b4c7ad76289fc550b088d6e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601305800,"stop":1601308500,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601308500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In der N\u00e4he einer M\u00fclldeponie wird Marisa Schall erschlagen aufgefunden. Die Wissenschaftlerin ist nach Tirol gekommen, um an bestimmten Pl\u00e4tzen Bodenproben zu entnehmen. Dies sehr zum Missfallen ihres Bruders Christoph, der bei Werner Sevcik, dem Inhaber eines gro\u00dfen M\u00fcllentsorgungs-Unternehmens, besch\u00e4ftigt ist. Bald stellt sich heraus, dass der Fundort der Leiche nicht der Tatort ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3e10db680f2de07b51b28a8eebd6bd186da3d0f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601308500,"stop":1601311500,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601311500":{"channel":"ORF3","title":"MERYN am Montag","descr":"Prof. Siegfried Meryn, ORF-III-Gesundheitsexperte, r\u00fcckt in \"Meryn am Montag\" Gesundheitsthemen in den gesellschaftlichen Fokus. Gemeinsam mit einem Experten oder einer Expertin beantwortet Prof. Meryn zum aktuellen Thema w\u00f6chentlich live konkrete Publikumsfragen. Die Themenpalette reicht von A wie Alzheimer bis Z wie Zappelphilipp. Volkskrankheiten wie Diabetes oder Rheuma werden ebenso \"behandelt\", wie saisonale Krankheiten, Kinderkrankheiten oder neueste Forschungsans\u00e4tze in der Krebsmedizin. Das heutige Thema lautet: Was tun bei Arthrose? Mit Dr. Christian Fink, international bekannter Kniespezialist, Autor des Buches \"Never give up \u2013 Fit und vital mit Arthrose\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cca04bf1eb77e2416d02958fda3d39360657902.jpg?x=548&y=366\/meryn-am-montag","genre":"Report, Magazin","start":1601311500,"stop":1601313480,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601313480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601313480,"stop":1601313900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601313900":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601313900,"stop":1601314200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601314200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601314200,"stop":1601315100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601315100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601315100,"stop":1601316900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601316900":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Die Wahl des Jahres: Die ORF-III-Konfrontationen zur Wiener Landtagswahl 2020 \u2013 Jede\/r gegen Jede\/n. Was trennt sie, was eint sie? 6 Parteien, 15 Duelle, moderiert von ORF III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher und ORF-Wien-Chefredakteur Paul Tesarek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b9a2c5baa411b6078c27c06be68eb622b98c0ad.jpg?x=548&y=366\/politik-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601316900,"stop":1601320500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601320500":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Im Anschluss an die ORF-III-Konfrontationen zur Wien-Wahl: Die Anaylse. Was waren die Highlights und die besten Aussagen der Spitzenkandidatin und Spitzenkandidaten an diesem Abend? ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher l\u00e4dt direkt nach den Zweier-Duellen eine Runde aus PolitikbeobachterInnen zur Analyse der Konfrontationen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601320500,"stop":1601322600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601322600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Es ist noch nicht so lange her, da war Wien eine recht graue und abweisende Stadt. Au\u00dfer der inneren Stadt und ein paar begr\u00fcnten Au\u00dfenbezirken bot sich dem Auge wenig Erfreuliches. Das hat sich in den letzten Jahrzehnten radikal ge\u00e4ndert. Selbst einstige No-Go-Zonen wie die Gasometer oder der Donaukanal sind heute st\u00e4dtisch belebte Areale, die die Leute zum Verweilen sch\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68138cf21279edca92e105ddff77ad5fceb45c54.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601322600,"stop":1601325600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601325600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wien hat sich ver\u00e4ndert. Wenn man sich die Aufnahmen aus den sechziger und siebziger Jahren ansieht, kann man kaum glauben, dass sie von derselben Stadt stammen, in der wir heute leben. Im zweiten Teil dieser Wien-Serie setzt Regisseurin Patrice Fuchs ihre Erkundung durch das Wien der letzten Jahrzehnte fort und vergleicht ikonische Orte von heute mit ihrem Archiv-Erscheinungsbild damals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68138cf21279edca92e105ddff77ad5fceb45c54.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601325600,"stop":1601328600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601328600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Am 10. November 1920 trat eine Verfassung in Kraft, welche die L\u00e4nder Wien und Nieder\u00f6sterreich voneinander trennte. Damit erhielt die Residenzstadt Wien ihren Status als eigenst\u00e4ndiges Bundesland. Dieser Film ist eine Spurensuche nach Gemeinsamkeiten und Unterschieden, gespickt mit Anekdoten \u00fcber die Hassliebe zwischen den Bundesl\u00e4ndern, die trotz der Trennung miteinander verbunden bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcac3e38ed3f7371676b18ab9dfcc28625b030b0.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601328600,"stop":1601331300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601331300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Es ist noch nicht so lange her, da war Wien eine recht graue und abweisende Stadt. Au\u00dfer der inneren Stadt und ein paar begr\u00fcnten Au\u00dfenbezirken bot sich dem Auge wenig Erfreuliches. Das hat sich in den letzten Jahrzehnten radikal ge\u00e4ndert. Selbst einstige No-Go-Zonen wie die Gasometer oder der Donaukanal sind heute st\u00e4dtisch belebte Areale, die die Leute zum Verweilen sch\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68138cf21279edca92e105ddff77ad5fceb45c54.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601331300,"stop":1601334000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601334000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wien hat sich ver\u00e4ndert. Wenn man sich die Aufnahmen aus den sechziger und siebziger Jahren ansieht, kann man kaum glauben, dass sie von derselben Stadt stammen, in der wir heute leben. Im zweiten Teil dieser Wien-Serie setzt Regisseurin Patrice Fuchs ihre Erkundung durch das Wien der letzten Jahrzehnte fort und vergleicht ikonische Orte von heute mit ihrem Archiv-Erscheinungsbild damals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68138cf21279edca92e105ddff77ad5fceb45c54.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601334000,"stop":1601337000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601337000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Am 10. November 1920 trat eine Verfassung in Kraft, welche die L\u00e4nder Wien und Nieder\u00f6sterreich voneinander trennte. Damit erhielt die Residenzstadt Wien ihren Status als eigenst\u00e4ndiges Bundesland. Dieser Film ist eine Spurensuche nach Gemeinsamkeiten und Unterschieden, gespickt mit Anekdoten \u00fcber die Hassliebe zwischen den Bundesl\u00e4ndern, die trotz der Trennung miteinander verbunden bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcac3e38ed3f7371676b18ab9dfcc28625b030b0.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601337000,"stop":1601339700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601339700":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die T\u00fcr schleift, der Wasserhahn tropft, die Steckdose ist kaputt. Stress, Stress, Stress! Fredi Jirkal wollte ja nie ein Haus \u2013 seine Frau allerdings schon. Eine Zeit lang konnte er sie mit Monopoly spielen bes\u00e4nftigen: \"Da kannst du dir viele H\u00e4user kaufen und ich brauch nicht m\u00e4hen, malen, stemmen.\" Es half nichts, Fredi Jirkal ist jetzt Heimwerkerprofi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9d460a598db7b00f459236fdad9d110952f096.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1601339700,"stop":1601343600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601343600":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Archiv","descr":"Heinz Marecek und seine k\u00fcnstlerische Wegbegleiterin Maria Bill erinnern sich an H\u00f6hepunkte aus Mareceks bisherigem Schaffen. Der 1945 in Wien geborene Schauspieler, Kabarettist und Sch\u00fcler Otto Schenks hat auch viele ernste und sozialkritische Rollen gespielt wie in \"Bockerer\" oder in \"Maik\u00e4fer flieg\" \u2013 zum Publikumsliebling avancierte der K\u00fcnstler aber vor allem durch seine komischen Rollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcd543c6a624dcee1ff48fd86c72aa4081966e39.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-archiv","genre":"Report, Dokumentation","start":1601343600,"stop":1601346600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601346600":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Das Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband, der sich zu Hausmans Entsetzen als neuer Nachbar entpuppt, die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601346600,"stop":1601348400,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601348400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601348400,"stop":1601351400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601351400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601351400,"stop":1601353200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}