{"1602909300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602909300,"stop":1602910800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602910800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602910800,"stop":1602918000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602918000":{"channel":"ORF3","title":"DialogForum","descr":"Die weltweite Corona-Krise hat gezeigt, wie wichtig es ist, dass die gesamte Bev\u00f6lkerung unmittelbaren Zugang zu zuverl\u00e4ssiger Information hat. Gerade in der Flut digitaler Kommunikation stellt sich die Frage der Medienqualit\u00e4t. Sechs Wissenschaftler aus Belgien, Deutschland, der Schweiz und \u00d6sterreich haben sich in einer Studie damit befasst und pr\u00e4sentieren nun die Ergebnisse ihrer Analysen.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602918000,"stop":1602921900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602921900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Zu Unrecht ger\u00e4t die Bergwelt des Trentinos oft in Vergessenheit, befindet sich doch der h\u00f6chste Berg der Dolomiten, die Marmolata, eigentlich im Trentino und nicht in S\u00fcdtirol. Ausgehend von der Palegruppe \u2013 der s\u00fcdlichste Gruppe der Dolomiten \u2013 begibt sich \"Land der Berge\" auf eine geheimnisvolle Reise in die Bergwelt des Trentinos bis hin zur Brentagruppe, n\u00f6rdlich der Gardaseeberge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb7760375a03a6479a68be27427fcb9440225718.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1602921900,"stop":1602924600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602924600":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Heiligenblut liegt auf rund 1300 Metern H\u00f6he und wird als sch\u00f6nstes Bergdorf im Alpenraum bezeichnet. Einer Legende nach soll im Jahr 914 der d\u00e4nische Prinz Briccius oberhalb des Ortes verungl\u00fcckt sein \u2013 er trug eine Ampulle mit dem Blut Jesu Christi bei sich. Der Film portr\u00e4tiert die Menschen, die in dieser imposanten Natur am Fu\u00df des Gro\u00dfglockners seit Generationen verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b369734c07a826d02c55f7d6e2cab5b0b6286250.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602924600,"stop":1602927900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602927900":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecad944057dc50cf3a5b474caaaf82c1e9b199e6.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602927900,"stop":1602933600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602933600":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebf19ee12e95a768484cb433f73c5def2232df5f.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602933600,"stop":1602939300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602939300":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcb127593c9000462ed6a0f68d7983724fc892c0.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602939300,"stop":1602944700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602944700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Essen und Trinken in Ober\u00f6sterreich \u2013 das hei\u00dft auch immer mehr regionale K\u00fcche. Der Film zeigt, wie Obst, Gem\u00fcse und Fleisch von regionalen Produzentinnen und Produzenten gewonnen wird: seien es die Obstb\u00e4ume oder die Spargelfelder in Sierning und Leonding: aus dem noch vor kurzem unscheinbaren Acker sprie\u00dfen saftig gr\u00fcne Spargelstangen. Gestalter Florian Pr\u00f6gler besucht einen Mostsommelier, um dem Trendgetr\u00e4nk auf den Grund zu gehen, und fragt einen Lammproduzenten, wie er Regionalit\u00e4t und Nachhaltigkeit in der Tierzucht versteht. Im Wirzhaus in Wartberg wird ober\u00f6sterreichischer Topfenschmarren und Zwetschkenr\u00f6ster mit den Zutaten der Region zubereitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602944700,"stop":1602946500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602946500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Film zeigt, wie Obst, Gem\u00fcse und Fleisch von ober\u00f6sterreichischen Landwirten produziert wird \u2013 seien es die Obstb\u00e4ume oder die Spargelfelder in Sierning und Leonding. Ein Filmteam besuchte einen Mostsommelier und einen Lammproduzenten und erfuhr, wie sie Regionalit\u00e4t mit Nachhaltigkeit vereinen. Zudem wurde es im \"Wia z'Haus\" in Wartberg mit Topfenschmarren und Zwetschkenr\u00f6ster verw\u00f6hnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f916ff00375932ba47db2e266123f6e7474ba0f.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1602946500,"stop":1602948000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602948000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das T\u00f6rggelen in S\u00fcdtirol entstammt einem Brauch der Bauern und Weinh\u00e4ndler. Seit jeher wird zwischen dem letzten Wochenende im September und dem Beginn der Adventszeit der junge Wein verkostet. Die Bezeichnung leitet sich von der Torggel ab, der Traubenpresse im Kelterraum. Ein Filmteam ging der Geschichte dieser Tradition nach und wurde im Eisacktal mit \"Keschtn\"-Gerichten und Schlutzkrapfen verw\u00f6hnt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602948000,"stop":1602949500,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602949500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Vinschgau erstreckt sich im Westen S\u00fcdtirols vom Reschenpass bis Meran. Dort stehen Bauten wie das Kloster Marienberg, die h\u00f6chstgelegenen Abtei Europas, und durch die Berge f\u00fchren jahrhundertealte sogenannte Waalwege. Im Tal wird die Landschaft von pr\u00e4chtigen Apfel- und Marillenb\u00e4umen geziertt. In Bad Egart gibt es die gr\u00f6\u00dfte Habsburger Privatsammlung der Welt zu besichtigen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602949500,"stop":1602952500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602952500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Heiligenblut liegt auf rund 1300 Metern H\u00f6he und wird als sch\u00f6nstes Bergdorf im Alpenraum bezeichnet. Einer Legende nach soll im Jahr 914 der d\u00e4nische Prinz Briccius oberhalb des Ortes verungl\u00fcckt sein \u2013 er trug eine Ampulle mit dem Blut Jesu Christi bei sich. Der Film portr\u00e4tiert die Menschen, die in dieser imposanten Natur am Fu\u00df des Gro\u00dfglockners seit Generationen verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b369734c07a826d02c55f7d6e2cab5b0b6286250.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602952500,"stop":1602955500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602955500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Zu Unrecht ger\u00e4t die Bergwelt des Trentinos oft in Vergessenheit, befindet sich doch der h\u00f6chste Berg der Dolomiten, die Marmolata, eigentlich im Trentino und nicht in S\u00fcdtirol. Ausgehend von der Palegruppe \u2013 der s\u00fcdlichste Gruppe der Dolomiten \u2013 begibt sich \"Land der Berge\" auf eine geheimnisvolle Reise in die Bergwelt des Trentinos bis hin zur Brentagruppe, n\u00f6rdlich der Gardaseeberge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb7760375a03a6479a68be27427fcb9440225718.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1602955500,"stop":1602958500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602958500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Als erster sozialdemokratischer Wiener B\u00fcrgermeister nach der Ausrufung der Ersten Republik setzte sich Jakob Reumann Anfang der 1920er-Jahre nicht nur f\u00fcr die Arbeiterklasse ein, sondern f\u00fchrte Wien auch durch die Trennungsverhandlungen mit Nieder\u00f6sterreich. Seinen Einsatz f\u00fcr den sozialen Wohnbau und f\u00fcr Bildungsm\u00f6glichkeiten nahmen sich viele seiner Amtsnachfolger zum Vorbild.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa2f2324186c5c76c8b4f6a97f475e03d93815f.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602958500,"stop":1602961500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602961500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Karl Luegers Name ist untrennbar mit dem verh\u00e4ngnisvollen Beginn des politischen Antisemitismus der Jahrhundertwende verbunden. Von 1897 bis 1910 war er Wiener B\u00fcrgermeister und galt lange als zwiesp\u00e4ltige Figur. Mit seiner Instrumentalisierung des Judenhasses f\u00fcr politische Zwecke brach er ein Tabu. Kaiser Franz Joseph wies deshalb seine Ernennung f\u00fcr das B\u00fcrgermeisteramt mehrfach zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65cfdca9bc27e453a3e82c6488c53242936591df.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602961500,"stop":1602964500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602964500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Vieles, was das moderne Wien ausmacht, entstand in der Amtszeit des Wiener B\u00fcrgermeisters Cajetan von Felder: die erste Hochquellleitung, das neue Rathaus, die Regulierung der Donau und die Gr\u00fcndung des Zentralfriedhofs. Der Liberale von Felder zeichnete f\u00fcr all diese bahnbrechenden Neuerungen verantwortlich, ohne die Wien niemals zu einer der lebenswertesten St\u00e4dte der Welt aufgestiegen w\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6bebc99a9fa31d748252b8289a806475d4a90af.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602964500,"stop":1602967500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602967500":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Gery Seidl l\u00e4sst seine liebsten Figuren in heller Spielfreude auftanzen: Er parodiert, sinniert, witzelt \u2013 \u00fcber die Rollenverteilung in der Familienband, die Auseinandersetzungen mit dem weiblichen Geschlecht, seinen Widerstand gegen das Erwachsenwerden und \u00fcber die Sinnsuche seiner Generation, die alles darf und alles hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f565c5cc1a357a2a064df19fe24174b06a15606.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602967500,"stop":1602970800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602970800":{"channel":"ORF3","title":"Soundcheck \u00d6sterreich","descr":"Das Wienerlied ist nun nicht nur ein musikalisches Ph\u00e4nomen, es ist schlechthin das \"Psychogramm\" der Wienerinnen und Wiener. Die Wienerlied-Gala aus dem Wiener Rathaus versammelt die Stars des Genres: Horst Chmela, Andy Lee Lang, Gary Lux, Marika Sobotka und viele mehr interpretieren die gr\u00f6\u00dften Hits und laden zum Mitsingen und Mitschunkeln ein. Ein ph\u00e4nomenaler Konzertabend, der dem oftmals schon abgeschriebenem Wienerlied neues Leben einhaucht und gleichzeitig ein Denkmal setzt.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602970800,"stop":1602973800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602973800":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e391cce87d8539ca1cee14dd3186af4927f4cd58.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602973800,"stop":1602976800,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602976800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602976800,"stop":1602978300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602978300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602978300,"stop":1602981300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602981300":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e391cce87d8539ca1cee14dd3186af4927f4cd58.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602981300,"stop":1602984300,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602984300":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Vieles, was das moderne Wien ausmacht, entstand in der Amtszeit des Wiener B\u00fcrgermeisters Cajetan von Felder: die erste Hochquellleitung, das neue Rathaus, die Regulierung der Donau und die Gr\u00fcndung des Zentralfriedhofs. Der Liberale von Felder zeichnete f\u00fcr all diese bahnbrechenden Neuerungen verantwortlich, ohne die Wien niemals zu einer der lebenswertesten St\u00e4dte der Welt aufgestiegen w\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6bebc99a9fa31d748252b8289a806475d4a90af.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602984300,"stop":1602987000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602987000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Karl Luegers Name ist untrennbar mit dem verh\u00e4ngnisvollen Beginn des politischen Antisemitismus der Jahrhundertwende verbunden. Von 1897 bis 1910 war er Wiener B\u00fcrgermeister und galt lange als zwiesp\u00e4ltige Figur. Mit seiner Instrumentalisierung des Judenhasses f\u00fcr politische Zwecke brach er ein Tabu. Kaiser Franz Joseph wies deshalb seine Ernennung f\u00fcr das B\u00fcrgermeisteramt mehrfach zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65cfdca9bc27e453a3e82c6488c53242936591df.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602987000,"stop":1602990000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602990000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Als erster sozialdemokratischer Wiener B\u00fcrgermeister nach der Ausrufung der Ersten Republik setzte sich Jakob Reumann Anfang der 1920er-Jahre nicht nur f\u00fcr die Arbeiterklasse ein, sondern f\u00fchrte Wien auch durch die Trennungsverhandlungen mit Nieder\u00f6sterreich. Seinen Einsatz f\u00fcr den sozialen Wohnbau und f\u00fcr Bildungsm\u00f6glichkeiten nahmen sich viele seiner Amtsnachfolger zum Vorbild.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa2f2324186c5c76c8b4f6a97f475e03d93815f.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602990000,"stop":1602992700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602992700":{"channel":"ORF3","title":"Soundcheck \u00d6sterreich","descr":"Das Wienerlied ist nun nicht nur ein musikalisches Ph\u00e4nomen, es ist schlechthin das \"Psychogramm\" der Wienerinnen und Wiener. Die Wienerlied-Gala aus dem Wiener Rathaus versammelt die Stars des Genres: Horst Chmela, Andy Lee Lang, Gary Lux, Marika Sobotka und viele mehr interpretieren die gr\u00f6\u00dften Hits und laden zum Mitsingen und Mitschunkeln ein. Ein ph\u00e4nomenaler Konzertabend, der dem oftmals schon abgeschriebenem Wienerlied neues Leben einhaucht und gleichzeitig ein Denkmal setzt.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602992700,"stop":1602995700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}