{"1603949700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603949700,"stop":1603951200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603951200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603951200,"stop":1603958400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603958400":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Das erste Zusammentreffen mit der Familie gestaltet sich f\u00fcr Jacob mehr als unangenehm. Besonders Sissy kann mit dem neuen \"Familienmitglied\" wenig anfangen. Entt\u00e4uscht und verletzt gibt Jacob zu verstehen, dass er seine Anteile am Schlosshotel verkaufen will. Ob es Wenzel gelingt, Jaco umzustimmen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74722b39e946ed65fc5b0656e743e406ba72be72.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603958400,"stop":1603961100,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603961100":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6589742f86f9bff106419e9917e157cf8a1f11d0.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603961100,"stop":1603964100,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603964100":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e264a314551dd26b2488809b4b72774dc4dc8495.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603964100,"stop":1603966800,"country":"A\/D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603966800":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff204b6f975e47995329c868ed23ba78ea2c9269.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603966800,"stop":1603969800,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603969800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Landschaft des Lechtals mit seinen Wachholderb\u00e4umen und smaragdgr\u00fcnen B\u00e4chen ist von einer Sch\u00f6nheit gepr\u00e4gt, die auch eine gro\u00dfe Bedrohung sein kann. 1984 wurde ein Teil des Dorfes Boden von einer Lawine zerst\u00f6rt. Seither wurden zahlreiche Schutzma\u00dfnahmen getroffen. Ein Filmteam begleitete w\u00e4hrend eines Jahres Menschen, die mit den Naturgewalten in dieser besonderen Region leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e6f8bc5f0b2bc161b6babfb0a601880476380a4.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603969800,"stop":1603972500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603972500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Auch im dicht besiedelten Europa gibt es noch Orte, die an die Welt alter M\u00e4rchen erinnern. Ein solcher ist die Hohe Tatra an der Grenze zwischen der Slowakei und Polen. M\u00e4rchenhaft wirken nicht nur die wildromantischen Almen und Weiden, sondern auch die Geschichten, die die Schafhirten am Lagerfeuer erz\u00e4hlen. Sie berichten von einsamen, hei\u00dfen Sommern, schaurigen Gewittern und Schneest\u00fcrmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/edc3a7e14e42c97f96b230a5c8901a63811c1eb6.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603972500,"stop":1603975200,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603975200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Biologe Tom\u00e1s Hulik verbrachte mehr als 300 Tage und N\u00e4chte in der slowakischen Auenlandschaft der March, bis die Biber-Dame Rachel, die Chefin der ans\u00e4ssigen Biber, ihn akzeptierte. Dann jedoch konnte er das Verhalten der Biber hautnah beobachten, studieren und sogar filmen. So sind Filmaufnahmen entstanden, die das Leben der Biber in unglaublicher N\u00e4he zeigen. Ein Film von Harald Pokieser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ce097720dc152f9311a14930871db14635fd73.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603975200,"stop":1603977900,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603977900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Filmemacher Istvan Nadaskay dokumentiert seine Suche nach den letzten Geheimnissen der Eulenv\u00f6gel. Eine Schleiereule hat er beim Beziehen ihres neuen Lebensraums mit der Kamera begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e979ddbbc9e23fd8ef421b9d54c68eae87a411a2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603977900,"stop":1603980600,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603980600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sechs Schlangenarten gibt es in \u00d6sterreich, darunter Wasserschlangen und sogar eine W\u00fcrgeschlange. Der Film gibt einen Einblick in das verborgene Leben dieser Reptilien. Eine der giftigsten Schlangen unter ihnen ist die Wiesenotter, die erstmals 1835 von einem Neffen Kaiser Napoleon Bonapartes beschrieben wurde. Obwohl sie sehr selten ist, wird sie in \u00d6sterreich immer noch gelegentlich gesichtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce474f9f7ef92d26578a26a192eed6941d0387a3.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603980600,"stop":1603983600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603983600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efb2ad8bf9d1bde992dc68087cc7f33a923d3494.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603983600,"stop":1603986600,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603986600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fda50b0802632bf31b04d100dd9d4bfd3ab005f8.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603986600,"stop":1603989600,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603989600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/16eb72557cd876065daaf06379be598585a25705.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603989600,"stop":1603992600,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603992600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23c818197508311d2c52512b7231f0260f08ca33.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603992600,"stop":1603995480,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603995480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603995480,"stop":1603995900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603995900":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603995900,"stop":1603996200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603996200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603996200,"stop":1603997100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603997100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603997100,"stop":1603998900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603998900":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Seitdem Donald Trump 2017 in das Wei\u00dfe Haus eingezogen ist, verfolgt der Politiker eigene Ziele. Weltweit sorgen seine Provokationen f\u00fcr Aufsehen und Emp\u00f6rung. Nun scheinen die USA gespaltener zu sein als je zuvor \u2013 und das, w\u00e4hrend der gr\u00f6\u00dften Gesundheitskrise seit 100 Jahren. Ein Filmteam schaute hinter die Kulissen der amerikanischen Politik und sprach mit Trumps fr\u00fcheren Vertrauten und Beratern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e63193f2bcacc54a5e56a2f222a3cd045b949070.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1603998900,"stop":1604002200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604002200":{"channel":"ORF3","title":"Inside Washington","descr":"Trump oder Biden \u2013 Wer wird die USA k\u00fcnftig regieren? Es sind nur mehr wenige Tage bis zur wohl wichtigsten internationalen Wahl des Jahres. Roland Adrowitzer diskutiert in Washington mit Insidern und Experten \u00fcber den Wahlkampf, die Erwartungen und die Frage wie es nach der Wahl weitergeht.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1604002200,"stop":1604005200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604005200":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Am 3. November 2020 entscheiden die US-B\u00fcrger, ob Donald Trump in einer zweiten Amtszeit weitere vier Jahre regieren darf, oder ob sein Herausforderer der Demokratischen Partei, der ehemalige US-Vizepr\u00e4sident Joe Biden, ins Wei\u00dfe Haus einziehen wird. Experten rechnen mit einer historisch hohen Wahlbeteiligung. In dieser Reportage werden die beiden politischen Kontrahenten portr\u00e4tiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2658fa1b4b83f1f80f4ea91474846a53ec152d27.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1604005200,"stop":1604012400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604012400":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Ausgehend vom Tod des 18-j\u00e4hrigen afroamerikanischen Sch\u00fclers Michael Brown im August 2014 in Missouri und den anschlie\u00dfenden Protesten dokumentiert dieser Film die zunehmende Militarisierung der amerikanischen Polizei. Dabei entsteht das alarmierende Bild einer sich im Wandel befindenden Weltmacht, die umstrittene Technologien und extreme \u00dcberwachungsmethoden gegen ihre B\u00fcrger einsetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a8d68757ef7c217a5f2e9b13c55bcaa32108c2a.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604012400,"stop":1604016900,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604016900":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Seitdem Donald Trump 2017 in das Wei\u00dfe Haus eingezogen ist, verfolgt der Politiker eigene Ziele. Weltweit sorgen seine Provokationen f\u00fcr Aufsehen und Emp\u00f6rung. Nun scheinen die USA gespaltener zu sein als je zuvor \u2013 und das, w\u00e4hrend der gr\u00f6\u00dften Gesundheitskrise seit 100 Jahren. Ein Filmteam schaute hinter die Kulissen der amerikanischen Politik und sprach mit Trumps fr\u00fcheren Vertrauten und Beratern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e63193f2bcacc54a5e56a2f222a3cd045b949070.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1604016900,"stop":1604019900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604019900":{"channel":"ORF3","title":"Inside Washington","descr":"Trump oder Biden \u2013 Wer wird die USA k\u00fcnftig regieren? Es sind nur mehr wenige Tage bis zur wohl wichtigsten internationalen Wahl des Jahres. Roland Adrowitzer diskutiert in Washington mit Insidern und Experten \u00fcber den Wahlkampf, die Erwartungen und die Frage wie es nach der Wahl weitergeht.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1604019900,"stop":1604022900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604022900":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Am 3. November 2020 entscheiden die US-B\u00fcrger, ob Donald Trump in einer zweiten Amtszeit weitere vier Jahre regieren darf, oder ob sein Herausforderer der Demokratischen Partei, der ehemalige US-Vizepr\u00e4sident Joe Biden, ins Wei\u00dfe Haus einziehen wird. Experten rechnen mit einer historisch hohen Wahlbeteiligung. In dieser Reportage werden die beiden politischen Kontrahenten portr\u00e4tiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2658fa1b4b83f1f80f4ea91474846a53ec152d27.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1604022900,"stop":1604030100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604030100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604030100,"stop":1604032800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604032800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604032800,"stop":1604036100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}