{"1600574400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600574400,"stop":1600576500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600576500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600576500,"stop":1600578000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600578000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600578000,"stop":1600583400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600583400":{"channel":"ORF3","title":"\"Rock meets Bruckner\" \u2013 50 Jahre EELA CRAIG mit dem Brucknerorchester Linz","descr":"Die Linzer Band Eela Craig wurde 1970 gegr\u00fcndet. Ihre Musik ist eine Mischung aus Rock, Jazz und Klassik. Bereits 1972 traten die Musiker mit dem Z\u00fcrcher Kammerorchester auf. Im M\u00e4rz 2020 lud die Band zu einem Jubil\u00e4umskonzert mit den Mitgliedern des Bruckner-Orchesters in das gleichnamige Konzerthaus ein \u2013 H\u00f6hepunkt der Veranstaltung war die liturgische Rock-Messe \"Missa Universalis\".","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600583400,"stop":1600586100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600586100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"Das Augustiner-Chorherren-Stift mit dem imposanten Barockbau und der nicht minder beeindruckenden Orgel versteht sich als Ort der Begegnung und der Andacht. Einem breiten Trend entsprechend, bietet das Haus R\u00fcckzugsr\u00e4ume f\u00fcr Menschen von drau\u00dfen an, die im Alltag orientierungs- und ratlos geworden sind. Die Dokumentation zeigt das Zusammenwirken des Stifts mit den Menschen rundherum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3184199669ce14c3d1ec593546ac480cfd19f412.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1600586100,"stop":1600588800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600588800":{"channel":"ORF3","title":"Das ganze Interview","descr":"Der 1952 im Salzkammergut geborene Hubert von Goisern gilt eigentlich als Erfinder des sogenannten Alpenrocks, nun erschien sein erster Roman \"fl\u00fcchtig\" im renommierten Hanser-Verlag. Ver\u00f6ffentlicht hat der Musiker sein Werk unter seinem b\u00fcrgerlichen Namen Hubert Achleitner. Nach mehreren Jahren B\u00fchnenabstinenz hat von Goisern nun auch sein Musikalbum \"Zeiten und Zeichen\" fertiggestellt.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1600588800,"stop":1600590600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600590600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den katholischen Gottesdienst Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600590600,"stop":1600595100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600595100":{"channel":"ORF3","title":"Alex Kristan: Heimvorteil","descr":"Alex Kristan allein zu Hause! Alle technischen Raffinessen in der Wohnung spielen verr\u00fcckt. Ein Mafia-Pate als Nachbar macht ebenso \u00c4rger, wie prominente G\u00e4ste, die unerwartet zu Besuch kommen. Zu guter Letzt kommt auch noch der Hausverstand ins Spiel und die Gattin nach Hause. Game over.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff7097e1db23a22f1fd13d06ad78d9d3e3bfb861.jpg?x=548&y=366\/alex-kristan-heimvorteil","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600595100,"stop":1600599300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600599300":{"channel":"ORF3","title":"Roland D\u00fcringer: ICH \u2013 EinLeben","descr":"Der gewandelte Roland D\u00fcringer erz\u00e4hlt vom Menschen! \u00dcber seine Entwicklung, seine Eigenheiten, seine absurden Handlungen. Was bei anderen ein trockener Vortrag sein k\u00f6nnte, wird bei D\u00fcringer zur pointierten Abhandlung. Mit Ironie und Sch\u00e4rfe h\u00e4lt er dem Publikum einen Spiegel vor; und wer wei\u00df \u2013 vielleicht \u00e4ndert sich mancher ja ein bisschen nach diesem Abend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f2f173a2c8b11e927c6164d28480079fb0e3138.jpg?x=548&y=366\/roland-dueringer-ich-einleben","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600599300,"stop":1600603500,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600603500":{"channel":"ORF3","title":"Alfred Dorfer: fremd","descr":"Der Kabarettist geht in seinem St\u00fcck den Grundfragen der Menschheit nach: Was ist wichtiger: die Wirklichkeit oder deren Interpretation? Was bleibt von einem Menschen, wenn er nicht mehr ist?\" Es ist eine Mischung aus Satire und gekonnter Bl\u00f6delei, aus Philosophie und Musikkabarett. Die Fragen, wer wir sind, und wohin wir gehen, wurden selten so unterhaltsam gestellt und verbl\u00fcffend beantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca1b4e918aa65b5715ac80e413267e904c75af03.jpg?x=548&y=366\/alfred-dorfer-fremd","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600603500,"stop":1600608900,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600608900":{"channel":"ORF3","title":"Gery Seidl: Bitte. Danke","descr":"Dieses Programm von Gery Seidl wurde mit dem Salzburger Stier ausgezeichnet. Der Kabarettist erz\u00e4hlt unter anderem, wie er seiner Zuk\u00fcnftigen als Mountainbiker imponieren wollte oder was ihm so durch den Kopf geht, wenn er \u2013 als gelernter Ingenieur \u2013 Handwerkern beim Hausbau zuschaut. Zudem besch\u00e4ftigt ihn die Frage, warum so viele Menschen ihre intimsten Geheimnisse auf Facebook ausplaudern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce449f3b9f45bf276c8bc84bfed4ee9c94c9b3b1.jpg?x=548&y=366\/gery-seidl-bitte-danke","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600608900,"stop":1600612800,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600612800":{"channel":"ORF3","title":"Andreas Vitasek: My Generation","descr":"Der 1956 geborene Kabarettist Andreas Vit\u00e1sek l\u00e4dt die Angeh\u00f6rigen seiner Altersgruppe dazu ein, sich mit ihm auf die ber\u00fchmte Couch zu legen. Der Wiener r\u00e4soniert in seiner satirischen Art dar\u00fcber, was wohl mit seiner Generation in der Zeit zwischen Arena-Besetzung und Donauinselfest passiert sei. Dieses Programm ist zudem eine humorvolle Abrechnung mit Vit\u00e1seks 25 Jahren B\u00fchnenpr\u00e4senz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1b6a6a5f797e1c5305c65dc2d29a1293fe2e286.jpg?x=548&y=366\/andreas-vitasek-my-generation","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600612800,"stop":1600617000,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600617000":{"channel":"ORF3","title":"Klaus Eckel: Alles bestens, aber...","descr":"Der bereits mit verschiedenen Kleinkunstpreisen ausgezeichnete Kabarettist Klaus Eckel wagt sich in diesem Programm schlagfertig an Themen wie Unzufriedenheit, Gl\u00fccksratgeber und Selbstbedienungsrestaurants. Mit seinem rasanten Pointenfeuerwerk verschont der ewige Pessimist nichts und niemanden. Klangvolle Unterst\u00fctzung bekommt der Wiener Kleink\u00fcnstler dabei von seinem aufs\u00e4ssigen Keyboard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cbc89acb8beb9e2b263b9ad4293335f32bb3d42.jpg?x=548&y=366\/klaus-eckel-alles-bestens-aber","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1600617000,"stop":1600620900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600620900":{"channel":"ORF3","title":"Thomas Stipsits: Griechenland","descr":"Der sympathische Burgenl\u00e4nder mit dem unwiderstehlichen Schulbuben-Charme hat in den letzten Jahren alle Nachwuchspreise abger\u00e4umt, die es so gibt. In seinem aktuellen Programm ger\u00e4t er als Griechenland-Urlauber mitten in die dortige Mythologie. So muss er f\u00fcr die streitenden G\u00f6tter die ber\u00fchmten zw\u00f6lf Pr\u00fcfungen ablegen, die er mit \u00f6sterreichischem Witz nat\u00fcrlich meistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c773bde9cbd61ecc5e68c4f67fa3ccb502504d19.jpg?x=548&y=366\/thomas-stipsits-griechenland","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600620900,"stop":1600625700,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600625700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt auch dieses Jahr live das Donauinselfest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6f4fb88cf00e1d808557565d126b2145effa05b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600625700,"stop":1600635900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600635900":{"channel":"ORF3","title":"Gery Seidl: Bitte. Danke","descr":"Dieses Programm von Gery Seidl wurde mit dem Salzburger Stier ausgezeichnet. Der Kabarettist erz\u00e4hlt unter anderem, wie er seiner Zuk\u00fcnftigen als Mountainbiker imponieren wollte oder was ihm so durch den Kopf geht, wenn er \u2013 als gelernter Ingenieur \u2013 Handwerkern beim Hausbau zuschaut. Zudem besch\u00e4ftigt ihn die Frage, warum so viele Menschen ihre intimsten Geheimnisse auf Facebook ausplaudern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce449f3b9f45bf276c8bc84bfed4ee9c94c9b3b1.jpg?x=548&y=366\/gery-seidl-bitte-danke","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600635900,"stop":1600639500,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600639500":{"channel":"ORF3","title":"Thomas Stipsits: Griechenland","descr":"Der sympathische Burgenl\u00e4nder mit dem unwiderstehlichen Schulbuben-Charme hat in den letzten Jahren alle Nachwuchspreise abger\u00e4umt, die es so gibt. In seinem aktuellen Programm ger\u00e4t er als Griechenland-Urlauber mitten in die dortige Mythologie. So muss er f\u00fcr die streitenden G\u00f6tter die ber\u00fchmten zw\u00f6lf Pr\u00fcfungen ablegen, die er mit \u00f6sterreichischem Witz nat\u00fcrlich meistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c773bde9cbd61ecc5e68c4f67fa3ccb502504d19.jpg?x=548&y=366\/thomas-stipsits-griechenland","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600639500,"stop":1600644300,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600644300":{"channel":"ORF3","title":"Klaus Eckel: Alles bestens, aber...","descr":"Der bereits mit verschiedenen Kleinkunstpreisen ausgezeichnete Kabarettist Klaus Eckel wagt sich in diesem Programm schlagfertig an Themen wie Unzufriedenheit, Gl\u00fccksratgeber und Selbstbedienungsrestaurants. Mit seinem rasanten Pointenfeuerwerk verschont der ewige Pessimist nichts und niemanden. Klangvolle Unterst\u00fctzung bekommt der Wiener Kleink\u00fcnstler dabei von seinem aufs\u00e4ssigen Keyboard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1cbc89acb8beb9e2b263b9ad4293335f32bb3d42.jpg?x=548&y=366\/klaus-eckel-alles-bestens-aber","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1600644300,"stop":1600647900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600647900":{"channel":"ORF3","title":"Alex Kristan: Heimvorteil","descr":"Alex Kristan allein zu Hause! Alle technischen Raffinessen in der Wohnung spielen verr\u00fcckt. Ein Mafia-Pate als Nachbar macht ebenso \u00c4rger, wie prominente G\u00e4ste, die unerwartet zu Besuch kommen. Zu guter Letzt kommt auch noch der Hausverstand ins Spiel und die Gattin nach Hause. Game over.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff7097e1db23a22f1fd13d06ad78d9d3e3bfb861.jpg?x=548&y=366\/alex-kristan-heimvorteil","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600647900,"stop":1600652100,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600652100":{"channel":"ORF3","title":"Alfred Dorfer: fremd","descr":"Der Kabarettist geht in seinem St\u00fcck den Grundfragen der Menschheit nach: Was ist wichtiger: die Wirklichkeit oder deren Interpretation? Was bleibt von einem Menschen, wenn er nicht mehr ist?\" Es ist eine Mischung aus Satire und gekonnter Bl\u00f6delei, aus Philosophie und Musikkabarett. Die Fragen, wer wir sind, und wohin wir gehen, wurden selten so unterhaltsam gestellt und verbl\u00fcffend beantwortet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca1b4e918aa65b5715ac80e413267e904c75af03.jpg?x=548&y=366\/alfred-dorfer-fremd","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600652100,"stop":1600657500,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600657500":{"channel":"ORF3","title":"Andreas Vitasek: My Generation","descr":"Der 1956 geborene Kabarettist Andreas Vit\u00e1sek l\u00e4dt die Angeh\u00f6rigen seiner Altersgruppe dazu ein, sich mit ihm auf die ber\u00fchmte Couch zu legen. Der Wiener r\u00e4soniert in seiner satirischen Art dar\u00fcber, was wohl mit seiner Generation in der Zeit zwischen Arena-Besetzung und Donauinselfest passiert sei. Dieses Programm ist zudem eine humorvolle Abrechnung mit Vit\u00e1seks 25 Jahren B\u00fchnenpr\u00e4senz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1b6a6a5f797e1c5305c65dc2d29a1293fe2e286.jpg?x=548&y=366\/andreas-vitasek-my-generation","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600657500,"stop":1600660800,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}