{"1597809600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1597809600,"stop":1597816800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597816800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den evangelischen Gottesdienst aus der Pfarrkirche Oberwart.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1597816800,"stop":1597819800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597819800":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Die Nona","descr":"Die \"Nona\" war lange Zeit bei den Haslingers als Haush\u00e4lterin angestellt. Als Not am Mann ist, stellt sie sich aushilfsweise zur Verf\u00fcgung. Das l\u00e4uft alle andere als rund: Zum einen behandelt \"Nona\" Fredy wie einen Jungen, zum anderen tyrannisiert sie Papa Haslinger. \"Nona\" vergi\u00dft eben, da\u00df sie nicht j\u00fcnger geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c35922db57550683a38575de6ed300a0645b2a46.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-die-nona","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597819800,"stop":1597823400,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597823400":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Das liebe Geld","descr":"Tante Rikki ist wieder einmal dabei, Fredy unter die Haube zu bringen. Diesmal ist Papa Haslinger sehr damit einverstanden, denn das M\u00e4dchen, das Rikki f\u00fcr Fredy auserkoren hat, ist nicht nur sehr h\u00fcbsch, sondern auch aus reichem Hause. Doch Gerlinde ist schon l\u00e4ngst heimlich mit dem etwas vergammelten Jimmy verlobt...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8ab66b00185abd5608bec2d3b853c3cb6824e2.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-das-liebe-geld","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597823400,"stop":1597827300,"country":"A\/D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597827300":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Der Krach","descr":"Fredy hat sich mit der sch\u00f6nen Klaviervirtuosin Christiane verlobt. Er erf\u00e4hrt vom Bankier Kurz, dass sein Vater Edi ebenfalls eine Auserw\u00e4hlte hat, die aber viel zu jung f\u00fcr ihn sei. Zun\u00e4chst h\u00e4lt sich Fredy zur\u00fcck, erst als Edi vor lauter Liebe das Gesch\u00e4ft vernachl\u00e4ssigt und dar\u00fcber hinaus seine Gesundheit gef\u00e4hrdet, greift er ein. Es kommt zu einem gro\u00dfen Streit, und Fredy zieht aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/563275a7a598885355cdb0da49ebb1d979a0415b.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-der-krach","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597827300,"stop":1597831200,"country":"A\/D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597831200":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1597831200,"stop":1597832100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597832100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die G\u00e4rten des K\u00f6nigspalastes Alc\u00e1zar in Sevilla wurden ab dem 9. Jahrhundert von aufeinanderfolgenden muslimischen und christlichen Monarchen angelegt. Daraus entstand ein wundersch\u00f6nes Ensemble einander \u00fcberlagernder maurischer und gotischer Elemente, die sich mit Renaissance-Einfl\u00fcssen mischen. Die G\u00e4rten liegen am Ufer des Guadalquivir, der einen Handel mit ganz Europa erm\u00f6glichte. In den aus mediterranen Kulturen hervorgegangenen Anlagen mischen sich die verschiedenen Stile je nach den Launen der K\u00f6nige, die hier ihre Residenzen einrichteten. Noch heute nutzt die spanische K\u00f6nigsfamilie, wenn sie sich in Sevilla aufh\u00e4lt, einen Teil des Alc\u00e1zar als offizielle Residenz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf6fac8d66ccb5f8262e3c753a83601ae26df74a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1597832100,"stop":1597833900,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597833900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der barocke Garten des Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira in Lissabon besticht durch seine monumentalen Darstellungen, bestehend aus Tausenden kleiner, mosaikartig zusammengef\u00fcgter Keramikfliesen, den ber\u00fchmten Azulejos. Die Fliesenbilder erz\u00e4hlen vom ruhmreichen Kampf um die Unabh\u00e4ngigkeit Portugals im 16. Jahrhundert. Trotz seiner regelm\u00e4\u00dfigen Gliederung im franz\u00f6sischen oder italienischen Stil erinnert die Gartenanlage unweigerlich an die maurischen G\u00e4rten mit ihren erfrischenden Brunnen. Diese werden aus einem ausgekl\u00fcgelten Wasserversorgungssystem gespeist, das Vorbilder in der der arabischen Kultur hat. \u00dcberall im Garten h\u00f6rt man das Pl\u00e4tschern des Wassers. In dieser Gartenanlage trifft klassische Bildhauerkunst auf antike Symbole, wie zum Beispiel Muscheln. Die Farbt\u00f6ne der blauen und bronzefarbenen Azulejos mischen sich mit der dunkelgr\u00fcnen Vegetation. Der Palast und sein Garten werden seit dem 17. Jahrhundert innerhalb derselben Familie von einer Generation auf die andere vererbt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f12e0f824eb429633cab7cb57812ed31a29092c6.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1597833900,"stop":1597835700,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597835700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Auf 34 Hektar im Zentrum von Sevilla gelegen, bildet der aus einem Mosaik von G\u00e4rten bestehende Parque de Mar\u00eda Luisa die gr\u00fcne Lunge der s\u00fcdspanischen Stadt. Pferdekutschen und Spazierg\u00e4nger durchqueren die riesigen baumges\u00e4umten Alleen. Die sandige, gelbe Erde der Wege verleiht den Schatten ein ganz besonderes Licht, und die Brunnen ragen majest\u00e4tisch auf. Der Park wurde 1914 f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich gemacht. Er veranschaulicht die landschaftsgestalterischen Theorien des Landschaftsarchitekten Jean-Claude Nicolas Forestier, der die gro\u00dfz\u00fcgige Anlage entworfen hat. Der St\u00e4dteplaner und Botaniker war davon \u00fcberzeugt, dass Gr\u00fcnfl\u00e4chen in den St\u00e4dten notwendig seien. Er kam nach Spanien, nachdem er einen Teil seiner Laufbahn in Marokko verbracht und dort die arabische Gartenkultur entdeckt hatte. Diese Kultur passte er dem gr\u00f6\u00dften \u00f6ffentlichen Park Sevillas an und begr\u00fcndete dort den neoarabischen Stil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227c429def921726be25c59b614222b8ab149349.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1597835700,"stop":1597837500,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597837500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals \u2013 weit entfernt von den touristischen Zielen \u2013 zeigen eine unbekannte und mystische iberische Halbinsel. Der R\u00edo Guadiana kann als r\u00e4tselhaft bezeichnet werden: Manchmal taucht er als See auf, um an anderer Stelle unvermittelt im por\u00f6sen Kalkuntergrund zu verschwinden. An seinem Ufer zeigt sich genauso geheimnisvoll die geschichtstr\u00e4chtige Stadt M\u00e9rtola.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4d3a311a09a54433740eb5c1ab6bf66a49dcde7.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1597837500,"stop":1597840200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597840200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals, weit entfernt von den touristischen Zielen, zeigen eine unbekannte und mystische iberische Halbinsel. Wenn wir diesen f\u00fcnf gro\u00dfen Str\u00f6men folgen, finden wir einmal vergessene Landschaften, die von au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen mit oft ungew\u00f6hnlichen Biografien besetzt sind. Eine f\u00fcnfteilige Serie \u00fcber die gro\u00dfen Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0cfe98181df52022cac0881d08b6f78f8889ea.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1597840200,"stop":1597843200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597843200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Reihe zeigt die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals, abseits der vom Tourismus \u00fcberlaufenen Ziele und beschreibt unbekannte und mystische Teile der iberischen Halbinsel. Wenn man diesen f\u00fcnf gro\u00dfen Str\u00f6men folgt, findet man einmal vergessene Landschaften, die von au\u00dfergew\u00f6hnlichen Menschen mit oft ungew\u00f6hnlichen Biografien besetzt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79a8b18df02a82b5b2dfd519c4a535063275a6d0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1597843200,"stop":1597846200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597846200":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Mein Freund Charly","descr":"Was ist zu tun, wenn man einen Einbrecher bei sich zu Hause erwischt? Die Haslingers stehen vor dieser Situation. Sie wissen mit dem Einbrecher Charly, der sich auch bald in die Gesch\u00e4fte Haslingers einmischt, nichts anzufangen. Das wei\u00df allerdings die Polizei auch nicht: Sie l\u00e4sst Charly entwischen, als er endlich gefangen wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05e21fcb514e35c714e575347fd487beb310a902.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-mein-freund-charly","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597846200,"stop":1597850100,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597850100":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Unsere Wunderautos","descr":"Haslinger senior und junior haben sich beide neue Autos gekauft. Nun mischen sich ihre Wagen aber auf wunderbare Weise in ihre Privat- und Gesch\u00e4ftsleben ein. W\u00e4hrend Papa durch sein schwarzes Auto eine gef\u00fcrchtete, aber charmante Konkurrentin kennenlernt, gelingt Fredy durch die Schnelligkeit seines Supergef\u00e4hrts ein schon fast verlorengeglaubtes gro\u00dfes Gesch\u00e4ft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05e21fcb514e35c714e575347fd487beb310a902.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-unsere-wunderautos","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597850100,"stop":1597854000,"country":"A\/D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597854000":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Hexi","descr":"Dem Teenager Hexi gelingt es nicht nur, die Herzen der Haslingers zu erobern und allerhand Verwirrung zu stiften, sie hat offenbar auch die F\u00e4higkeit, aus einem Ladenh\u00fcter der Firma ein Verkaufsschlager ersten Ranges zu machen. Das hei\u00dft, das scheint nur so zu sein, denn tats\u00e4chlich sind es die Haslingers selbst, die mit dem ungeliebten Fernsehstuhl das gro\u00dfe Gesch\u00e4ft bewerkstelligen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e342139c008e1cf891f43a5992e1b2ef5e2a6e7b.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-hexi","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597854000,"stop":1597857480,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597857480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1597857480,"stop":1597858200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597858200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1597858200,"stop":1597859100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597859100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1597859100,"stop":1597860900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597860900":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Bevor in Filzmoos der Tourismus einzog, lebte der Ort von seinen Bergbauern. Das alte Filzmoos gibt es noch immer, wenn auch nur mehr in kleinen R\u00fcckzugsbereichen: Hier leben und arbeiten die Menschen noch so wie zur Zeit der Gro\u00dfeltern. Der technische Fortschritt hat auf den steilen H\u00e4ngen nur wenig Platz. Christian Papke portraitiert das Landleben hier im Pongau am Fu\u00df des Dachsteins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0390ef39ac4f7f6ee34dbad62c6bb57beb563a7c.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1597860900,"stop":1597863900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597863900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Watzmann\u00fcberschreitung entlang der vielen Gipfel geh\u00f6rt zu den gro\u00dfen hochalpinen Herausforderungen in den Berchtesgadener Alpen. Bergsteiger, die diese Route bew\u00e4ltigen konnten, wurden mit einer faszinierenden Aussicht \u00fcber ein Felsenmeer und in die umliegenden T\u00e4ler bis zum K\u00f6nigssee belohnt. Vom Gipfel des Watzmanns f\u00fchrte diese Tour \u00fcber Berchtesgaden ins facettenreiche Salzburger Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17fb5ea69b543b7ec2af43d7c7260531bab8df70.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1597863900,"stop":1597866900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597866900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Eng verbunden mit dem Gebirgsmassiv des Hochk\u00f6nigs ist der Geopark \"Erz der Berge\", dessen Schwerpunkt auf die bergbauliche Nutzung im Salzburger Pongau liegt. Die Dokumentation bietet einen Einblick in die Bergbaugeschichte der Region und zeigt eine Landschaft umrahmt von bizarren Felsformationen, Wasserf\u00e4llen, sowie von Aussichtspunkten ins Tennengebirge, nach Radstadt und die Hohen Tauern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/606b77ba6931b0fe4d66138e60295ba679bb825c.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1597866900,"stop":1597869900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597869900":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Die Bielefeld-Verschw\u00f6rung","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3d7cde52d214448ea6bd44d2dfc07ff7cc43da.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-die-bielefeld-verschwoerung","genre":"Film, Krimi","start":1597869900,"stop":1597875600,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597875600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Am 6. Mai 1955 lernte Grace Kelly an den Filmfestspielen in Cannes das Staatsoberhaupt des kleinen F\u00fcrstentums Monaco kennen. Knapp ein Jahr nach dieser ersten Begegnung waren Grace und F\u00fcrst Rainier ein Ehepaar. Der Einfluss Hollywoods machte den kleinen Staat zu dem, was er heute ist \u2013 die Auftritte der jungen Generation der F\u00fcrstenfamilie erinnern in Vielem an die ihrer ber\u00fchmten Gro\u00dfmutter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d5ee689cba8bdfa69f70774ca48310b94df782.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1597875600,"stop":1597878300,"country":"D\/MC","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597878300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Grace Kelly oder, wie sie sp\u00e4ter hie\u00df, Gracia Patricia von Monaco machte in Hollywood gro\u00dfe Karriere. In die zweite Rolle ihres Lebens schl\u00fcpfte sie per Trauschein. 1956 heiratete die Sch\u00f6ne den F\u00fcrsten von Monaco und sagte der Glamourwelt von Hollywood, in der sie sich nie so richtig wohl gef\u00fchlt hatte, ade. Aber auch in der Miniaturmonarchie am Mittelmeer wurde die Diva nicht wirklich gl\u00fccklich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a805f29b6839cab6fd5893614f9fb7e27588b61.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1597878300,"stop":1597880400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597880400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Grace Kelly, die Tochter irisch-deutscher Einwanderer, machte Karriere in Hollywood, die sie 1956 mit der Heirat von F\u00fcrst Rainier aufgab. Dieser Film schildert das zweite Leben der Schauspielerin als F\u00fcrstin Gracia Patricia, das im Scheinwerferlicht der Regenbogenpresse stattfand. Im September 1982 erlitt Grace Kelly auf einer K\u00fcstenstra\u00dfe einen Autounfall, an dessen Verletzungen sie sp\u00e4ter erlag.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1597880400,"stop":1597883400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597883400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Bevor in Filzmoos der Tourismus einzog, lebte der Ort von seinen Bergbauern. Das alte Filzmoos gibt es noch immer, wenn auch nur mehr in kleinen R\u00fcckzugsbereichen: Hier leben und arbeiten die Menschen noch so wie zur Zeit der Gro\u00dfeltern. Der technische Fortschritt hat auf den steilen H\u00e4ngen nur wenig Platz. Christian Papke portraitiert das Landleben hier im Pongau am Fu\u00df des Dachsteins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0390ef39ac4f7f6ee34dbad62c6bb57beb563a7c.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1597883400,"stop":1597886400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597886400":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Watzmann\u00fcberschreitung entlang der vielen Gipfel geh\u00f6rt zu den gro\u00dfen hochalpinen Herausforderungen in den Berchtesgadener Alpen. Bergsteiger, die diese Route bew\u00e4ltigen konnten, wurden mit einer faszinierenden Aussicht \u00fcber ein Felsenmeer und in die umliegenden T\u00e4ler bis zum K\u00f6nigssee belohnt. Vom Gipfel des Watzmanns f\u00fchrte diese Tour \u00fcber Berchtesgaden ins facettenreiche Salzburger Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17fb5ea69b543b7ec2af43d7c7260531bab8df70.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1597886400,"stop":1597889100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597889100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Eng verbunden mit dem Gebirgsmassiv des Hochk\u00f6nigs ist der Geopark \"Erz der Berge\", dessen Schwerpunkt auf die bergbauliche Nutzung im Salzburger Pongau liegt. Die Dokumentation bietet einen Einblick in die Bergbaugeschichte der Region und zeigt eine Landschaft umrahmt von bizarren Felsformationen, Wasserf\u00e4llen, sowie von Aussichtspunkten ins Tennengebirge, nach Radstadt und die Hohen Tauern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/606b77ba6931b0fe4d66138e60295ba679bb825c.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1597889100,"stop":1597892100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597892100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1597892100,"stop":1597893600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597893600":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1597893600,"stop":1597896000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}