{"1597982400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1597982400,"stop":1597993200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597993200":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Der Urlaub","descr":"Da Papa Haslinger einen Urlaub dringend n\u00f6tig hat, bestehen der Arzt und sein Sohn darauf, dass er ihn auch wirklich antritt. Doch Papa kann den Urlaub nicht recht genie\u00dfen, da er stets unliebsame Zeitgenossen trifft und sich stets Sorgen ums Gesch\u00e4ft macht. Als sich zum Schluss herausstellt, dass sich Papa in keiner Weise erholt hat, ist es eigentlich f\u00fcr niemanden eine \u00dcberraschung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0add5e6eaf8e7d3a7ff7500cbd9604f77f9ddaa5.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-der-urlaub","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597993200,"stop":1597996800,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1597996800":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Die Erbtante","descr":"Tante Selma ist in der ganzen Familie der Haslingers gef\u00fcrchtet. Sie hat ein loses Mundwerk und h\u00e4lt mit abwertenden Urteilen \u00fcber ihre Mitmenschen nicht hinter dem Berg. Aber man toleriert alle ihre skurrilen Launen \u2013 sie ist n\u00e4mlich die steinreiche Erbtante.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a5d562f3032b3ab7627599bca5c41d94bb3c89e.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-die-erbtante","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1597996800,"stop":1598000400,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598000400":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: Der Gesch\u00e4ftsfreund","descr":"Herr Neffke aus D\u00fcsseldorf ist ein Gesch\u00e4ftsfreund, den Fredy aufgetrieben hat und der sich gelegentlich als ein sehr m\u00fchsamer Zeitgenosse erweist, obwohl er im Grunde ein sehr netter Mensch ist. Auch hat er eine ganz reizende Schwester, f\u00fcr die sich Fredy ernsthaft interessiert \u2013 ja m\u00f6glicherweise h\u00e4tte es gar zur Heirat zwischen den beiden kommen k\u00f6nnen...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6ec22548d6c29b696ec1ef35b5e217b61f87ae.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-der-geschaeftsfreund","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598000400,"stop":1598004000,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598004000":{"channel":"ORF3","title":"Wenn der Vater mit dem Sohne: \"Happy End\"","descr":"Alte Liebe rostet nicht. Das d\u00fcrfen sowohl Papa als auch Fredy Haslinger entdecken. Sie verloben sich beide mit Frauen, die ihnen schon lange nahestanden. Die gr\u00f6\u00dfte Schwierigkeit besteht jedoch darin, wie einer es dem anderen beibringen soll, denn sowohl Fredy als auch Edi denkt, er w\u00fcrde sein Familienmitglied im Stich lassen. Aber auch das kl\u00e4rt sich auf, und es kann Doppelhochzeit gefeiert werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cb814d6351b7cb0e9bdcb4c6d52c15df4f8364b9.jpg?x=548&y=366\/wenn-der-vater-mit-dem-sohne-happy-end","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598004000,"stop":1598007600,"country":"D","releaseYear":"1971","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598007600":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598007600,"stop":1598008500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598008500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"\"So schmeckt die Welt\" berichtet heute von den Kanaren, genauer gesagt \u00fcber Teneriffa. Die gr\u00fcne Insel ist wohl die bekannteste der Kanarischen Inseln und gewiss auch die Abwechslungsreichste. Der klassische Strandurlaub im S\u00fcden und der Aktivurlaub mit dem Vulkan Tjede im Norden der Insel. Der Tejde ist mit \u00fcber 3000 Metern \u00fcbrigens auch der h\u00f6chste Berg Spaniens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fba0f833b0e8c511c215698b8869105461b283a2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Magazin","start":1598008500,"stop":1598011200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598011200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Auf 34 Hektar im Zentrum von Sevilla gelegen, bildet der aus einem Mosaik von G\u00e4rten bestehende Parque de Mar\u00eda Luisa die gr\u00fcne Lunge der s\u00fcdspanischen Stadt. Pferdekutschen und Spazierg\u00e4nger durchqueren die riesigen baumges\u00e4umten Alleen. Die sandige, gelbe Erde der Wege verleiht den Schatten ein ganz besonderes Licht, und die Brunnen ragen majest\u00e4tisch auf. Der Park wurde 1914 f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich gemacht. Er veranschaulicht die landschaftsgestalterischen Theorien des Landschaftsarchitekten Jean-Claude Nicolas Forestier, der die gro\u00dfz\u00fcgige Anlage entworfen hat. Der St\u00e4dteplaner und Botaniker war davon \u00fcberzeugt, dass Gr\u00fcnfl\u00e4chen in den St\u00e4dten notwendig seien. Er kam nach Spanien, nachdem er einen Teil seiner Laufbahn in Marokko verbracht und dort die arabische Gartenkultur entdeckt hatte. Diese Kultur passte er dem gr\u00f6\u00dften \u00f6ffentlichen Park Sevillas an und begr\u00fcndete dort den neoarabischen Stil.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/227c429def921726be25c59b614222b8ab149349.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598011200,"stop":1598012700,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598012700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die rund 430 km langen Pyren\u00e4en entstanden zur gleichen Zeit wie die Alpen und folgen im Wesentlichen der Staatsgrenze zwischen Frankreich und Spanien. Das Herz dieser Gebirgskette ist der bereits vor \u00fcber 100 Jahren gegr\u00fcndete Nationalpark Ordesa y Monte Perdido. Er umfasst eine Fl\u00e4che von 15.600 Hektar und seine Flora und Fauna ist gepr\u00e4gt von atlantischen und mediterranen Einfl\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a2f9ebd5a598475b032df279955c4dd3f372e7e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598012700,"stop":1598015700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598015700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals \u2013 weit entfernt von den touristischen Zielen \u2013 zeigen eine unbekannte iberische Halbinsel. Maurische Eroberer gaben dem Guadalquivir, der an Sevilla vorbeiflie\u00dft, den Namen \"gro\u00dfer Fluss\". Dies mag daran liegen, dass er als Lebensader Andalusiens gilt. Der einzig schiffbare Strom des Landes f\u00fchrt durch Olivenplantagen und sichert deren Bew\u00e4sserung.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1598015700,"stop":1598018700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598018700":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Angelika (genannt Angi) Graf, Besitzerin einer Kinderboutique, ist geschieden und lebt mit ihren drei Kindern Tanja, Markus und Tom allein. Der Versuch ihrer Freundin, sie mit dem Werbegrafiker Werner zu verkuppeln, misslingt. Durch Zufall lernen Angi und Werner sich aber doch n\u00e4her kennen \u2013 und beschlie\u00dfen, zu heiraten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cabaabdc22e12df59d3404e7f27e8d3868a9e1f.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598018700,"stop":1598024400,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598024400":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Als eingefleischter Junggeselle wei\u00df Werner Schuhmann anfangs nicht so recht, wie er sich in seine neue Vaterrolle einf\u00fcgen soll. Drei temperamentvolle Kinder, die ihren Willen durchsetzen wollen, sind keine leichte Aufgabe. Mit dem Einzug der Familie nach der Hochzeit beginnt der Alltag im Hause Schuhmann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e77e42211a90efebd9fa7d8811baee94b6a0d15e.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598024400,"stop":1598027400,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598027400":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Endlich hat Werner Schumann den richtigen Weg gefunden, sich gegen\u00fcber den Kindern durchzusetzen. Mit Strenge versucht er, Ordnung und Zuneigung gleichzeitig zu erringen. Doch da liegt er schief, denn Markus wird zu Unrecht beschimpft, als er abends seinen Teller nicht leer essen kann: Am n\u00e4chsten Tag stellt sich heraus, dass er an Windpocken erkrankt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e89d50905107ca6e825a14393351752c18c6b29.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598027400,"stop":1598030280,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598030280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598030280,"stop":1598031000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598031000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598031000,"stop":1598031900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598031900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598031900,"stop":1598033700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598033700":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Der brave Ministerialsekret\u00e4r Wurmser bleibt wegen seines Pflichtbewusstseins lange Zeit eine kleine Nummer. Als er bei einer Inspektion des zweifelhaften Wochenendhotels \"Zum Paradies\" seine Vorgesetzten, teilweise in Begleitung von Damen, in flagranti erwischt und wohlweislich die Vorf\u00e4lle in seinem Bericht verschweigt, wird er binnen k\u00fcrzester Zeit zum neuen Sektionschef ernannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/386202375babe8edcbd0c94a506da14f1222f1f1.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1598033700,"stop":1598039700,"country":"A","releaseYear":"1981","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598039700":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Stadtrat Thoss wirbt mit Tierliebe-Slogans f\u00fcr seine Partei. Dass die Realit\u00e4t anders aussieht, erf\u00e4hrt Frau Vogl, als Thoss ihren Hund beschimpft. Diese Situation wird von einem Reporter beobachtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c173e0a3596405ea5db95be6bc60da904d7f2a07.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1598039700,"stop":1598046000,"country":"A","releaseYear":"1976","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598046000":{"channel":"ORF3","title":"Oben ohne","descr":"Seyfi zieht endlich aus seinem Auto aus. Allerdings ist der Verschlag \u00fcber Annas Wohnung auch nicht viel bequemer. Zudem macht Hausmeister Schratt Anna wegen des vermeintlichen Untermieters Schwierigkeiten. James Band k\u00e4mpft nach dem Abgang von Judith ums \u00dcberleben. Als dann pl\u00f6tzlich doch ein Auftritt winkt beginnt die Suche nach einer Ersatzs\u00e4ngerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/878591f36182eb1b265c892e0a799efc658230d2.jpg?x=548&y=366\/oben-ohne","genre":"Serie, Familienserie","start":1598046000,"stop":1598049000,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598049000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598049000,"stop":1598051700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598051700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598051700,"stop":1598053500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598053500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Am 6. Mai 1955 lernte Grace Kelly an den Filmfestspielen in Cannes das Staatsoberhaupt des kleinen F\u00fcrstentums Monaco kennen. Knapp ein Jahr nach dieser ersten Begegnung waren Grace und F\u00fcrst Rainier ein Ehepaar. Der Einfluss Hollywoods machte den kleinen Staat zu dem, was er heute ist \u2013 die Auftritte der jungen Generation der F\u00fcrstenfamilie erinnern in Vielem an die ihrer ber\u00fchmten Gro\u00dfmutter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d5ee689cba8bdfa69f70774ca48310b94df782.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598053500,"stop":1598056200,"country":"D\/MC","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598056200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Grace Kelly oder, wie sie sp\u00e4ter hie\u00df, Gracia Patricia von Monaco machte in Hollywood gro\u00dfe Karriere. In die zweite Rolle ihres Lebens schl\u00fcpfte sie per Trauschein. 1956 heiratete die Sch\u00f6ne den F\u00fcrsten von Monaco und sagte der Glamourwelt von Hollywood, in der sie sich nie so richtig wohl gef\u00fchlt hatte, ade. Aber auch in der Miniaturmonarchie am Mittelmeer wurde die Diva nicht wirklich gl\u00fccklich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a805f29b6839cab6fd5893614f9fb7e27588b61.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598056200,"stop":1598058300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598058300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Grace Kelly, die Tochter irisch-deutscher Einwanderer, machte Karriere in Hollywood, die sie 1956 mit der Heirat von F\u00fcrst Rainier aufgab. Dieser Film schildert das zweite Leben der Schauspielerin als F\u00fcrstin Gracia Patricia, das im Scheinwerferlicht der Regenbogenpresse stattfand. Im September 1982 erlitt Grace Kelly auf einer K\u00fcstenstra\u00dfe einen Autounfall, an dessen Verletzungen sie sp\u00e4ter erlag.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598058300,"stop":1598061000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598061000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598061000,"stop":1598064000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598064000":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Bevor in Filzmoos der Tourismus einzog, lebte der Ort von seinen Bergbauern. Das alte Filzmoos gibt es noch immer, wenn auch nur mehr in kleinen R\u00fcckzugsbereichen: Hier leben und arbeiten die Menschen noch so wie zur Zeit der Gro\u00dfeltern. Der technische Fortschritt hat auf den steilen H\u00e4ngen nur wenig Platz. Christian Papke portraitiert das Landleben hier im Pongau am Fu\u00df des Dachsteins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0390ef39ac4f7f6ee34dbad62c6bb57beb563a7c.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598064000,"stop":1598066700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598066700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598066700,"stop":1598068800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}