{"1601786100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601786100,"stop":1601787600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601787600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601787600,"stop":1601794800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601794800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der bewaffnete Widerstand gegen den Nationalsozialismus in K\u00e4rnten wurde viele Jahrzehnte lang weder wissenschaftlich noch filmisch ausf\u00fchrlich dokumentiert. In dieser filmischen Bestandsaufnahme von Gerhard Roth kommen Zeitzeugen zu Wort, die einen einzigartigen Blick auf die Ereignisse in der K\u00e4rntner Geschichte des 20. Jahrhunderts liefern. Ein filmisches Zeitdokument, das urspr\u00fcnglich im Jahr 2002 entstand und von ORF III umfassend \u00fcberarbeitet und aktualisiert wurde. Vom Kampf gegen den NS-Terror bis zum Ortstafelkonflikt \u2013 die Geschichte der K\u00e4rntner Slowenen ist bestimmt von Feindbildpolitik und \u00dcberlebenskampf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0338ba57f476efb04c5aaab1f4ef5c0f75a0f9.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601794800,"stop":1601797500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601797500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Von den Medien als \"Stern des S\u00fcdens\" bezeichnet, gewann der 1918 geborene SP\u00d6-Kandidat Hans Sima bei den Landtagswahlen 1965 und wurde K\u00e4rntner Landeshauptmann. In seiner neunj\u00e4hrigen Amtsperiode trieb er unter anderem die Umsetzung des Artikels 7 im Staatsvertrag voran: 1972 lie\u00df er die ersten doppelsprachigen Ortstafeln und Wegweiser aufstellen, womit er den Ortstafelstreit heraufbeschwor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f44df8da87fedac393dce879f3b5ba25e6332a10.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601797500,"stop":1601800200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601800200":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Als im November 1918 der Erste Weltkrieg zu Ende ging, war die Habsburgermonarchie, der Vielv\u00f6lkerstaat mit seinen \u00fcber f\u00fcnfzig Millionen Menschen, bereits dem Untergang geweiht. S\u00fcdlich des W\u00f6rthersees r\u00fcckten Truppen des neu gegr\u00fcndeten K\u00f6nigreichs der Serben, Kroaten und Slowenen in K\u00e4rnten ein \u2013 es begann der K\u00e4rntner Abwehrkampf, bei dem es um einen Konflikt um die Nordgrenze ging.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0338ba57f476efb04c5aaab1f4ef5c0f75a0f9.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601800200,"stop":1601803500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601803500":{"channel":"ORF3","title":"Die Kaktusbl\u00fcte","descr":"Die 21-j\u00e4hrige Toni (Goldie Hawn) hat sich in den Zahnarzt und eingefleischten Junggesellen Dr. Julian Winston (Walter Matthau) verliebt. Der Endvierziger gaukelt jedoch seine alte Masche vor: Er gibt vor, Frau und Kinder zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70680af26dac5e708a90e683714b8b2d00ed05af.jpg?x=548&y=366\/die-kaktusbluete","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601803500,"stop":1601809800,"country":"USA","releaseYear":"1969","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601809800":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"In einem nieder\u00f6sterreichischen Weinbauerndorf scheint die Welt noch in Ordnung zu sein. Der menschenfreundliche Simon Polt ist dort Gendarm mit einem \u00fcberschaubaren Arbeitspensum. Eines Tages sorgt ein Todesfall f\u00fcr Aufregung. Der Weinbauer Albert Hahn wird tot in seinem Weinkeller aufgefunden. Da er viele Feinde hatte, kommen Polt Zweifel, ob es tats\u00e4chtlich ein Unfalltod durch G\u00e4rgas war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/973035a3abf76efa4c5e7e2151ebdefce250da4e.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Krimi","start":1601809800,"stop":1601815200,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601815200":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68dcacb5506fa7c4e40fd979d949fa4cbff6d75a.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1601815200,"stop":1601820900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601820900":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Wilsberg wird nachts von Kommissarin Anna Springer in ein Hotel beordert. In deren Zimmer liegt die Leiche eines nackten Callboys. Die Beamtin beteuert ihre Unschuld. Der Privatdetektiv wei\u00df nicht, was ihn mehr schockiert, der Tote oder die Tatsache, dass sich Frau Springer mit einem Gigolo vergn\u00fcgt hatte. Um einen drohenden Skandal abzuwenden, gibt ihr Wilsberg z\u00e4hneknirschend R\u00fcckendeckung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f49f40d7098b7bf0bf97c90089f4dfff580ab943.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1601820900,"stop":1601826600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601826600":{"channel":"ORF3","title":"Der Vogelh\u00e4ndler","descr":"Adam und seine Verlobte Christel wollen heiraten, doch es fehlt dem Vogelh\u00e4ndler an Geld. Um die Hochzeit finanzieren zu k\u00f6nnen, besorgt Christel ihm eine Anstellung beim F\u00fcrsten. Nun glaubt Adam allerdings, Christel habe eine Aff\u00e4re mit dem F\u00fcrsten. Er verliebt sich in die Frau des F\u00fcrsten, die, getarnt als Bauernm\u00e4dchen Marie, den Ger\u00fcchten um die Untreue ihres Mannes auf den Grund gehen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f80d12b59fcbbcce0ad29b88e02c087232dace6c.jpg?x=548&y=366\/der-vogelhaendler","genre":"Film, Musikfilm","start":1601826600,"stop":1601832300,"country":"D","releaseYear":"1953","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601832300":{"channel":"ORF3","title":"Eine Riesenorgel f\u00fcr den Stephansdom","descr":"Zum ersten Mal nach 30 Jahren sollen die Kl\u00e4nge der nach dem Riesentor unterhalb der Westempore benannten Riesenorgel im Herbst 2020 ert\u00f6nen. In mehr als 40.000 Arbeitsstunden wurden nicht nur technische und statische Arbeiten durchgef\u00fchrt, sondern auch \u00fcber 10.000 neue und alte Pfeifen und Fl\u00f6ten hergestellt, gereinigt, gestimmt und eingebaut. Ein Filmteam beobachtete die Arbeiten im Stephansdom.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccac40405ed5d7436b503af808debc726818e81b.jpg?x=548&y=366\/eine-riesenorgel-fuer-den-stephansdom","genre":"Report, Dokumentation","start":1601832300,"stop":1601835300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601835300":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"In einem Sexshop in Wien entspinnt sich ein Dialog zwischen dem tieftraurigen Verk\u00e4ufer und einer frustrierten Ehefrau, von Beruf Redakteurin beim Fernsehen. Er war der letzte Souffleur am Burgtheater. W\u00e4hrend er die stimmungshebenden Artikel anpreist, zitiert er Franz Grillparzers Text \"Des Meeres und der Liebe Wellen\". Es war das letzte St\u00fcck, das er an der Burg fl\u00fcstern durfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b62e5f2eebd92c96ab47722b3ad05c9a23178536.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1601835300,"stop":1601839500,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601839500":{"channel":"ORF3","title":"Nestroy 2020 \u2013 Die Preisverleihung","descr":"Mit dem nach dem Dichter Johann Nepomuk Nestroy benannten Theaterpreis werden seit 2000 herausragende Leistungen an Wiener und anderen \u00f6sterreichischen B\u00fchnen ausgezeichnet. In vierzehn Kategorien sollen auch im Corona-Jahr Kulturschaffende geehrt werden. Die \u00dcbergaben finden diesmal im Prater statt. Der \"Nestroy\" f\u00fcr das Lebenswerk geht an den Schweizer Regisseur Christoph Marthaler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/653ed2cb1ca93e741aaf1e6e15ca08b741043bcf.jpg?x=548&y=366\/nestroy-2020-die-preisverleihung","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601839500,"stop":1601843400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601843400":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Das Jahr 1920 brachte f\u00fcr die junge Republik \u00d6sterreich eine verfassungsrechtliche Z\u00e4sur: Am 1. Oktober wurde das Bundesverfassungsgesetz beschlossen. Im Juli desselben Jahres wurde auch der Friedensvertrag von Saint-Germain rechtswirksam, der die Konsequenzen des Ersten Weltkrieges besiegelte. Dieser Film blickt auf 100 Jahre T\u00e4tigkeit des VfGH und \u00f6sterreichischer Verfassungsgeschichte zur\u00fcck.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601843400,"stop":1601846100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601846100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Als im November 1918 der Erste Weltkrieg zu Ende ging, war die Habsburgermonarchie, der Vielv\u00f6lkerstaat mit seinen \u00fcber f\u00fcnfzig Millionen Menschen, bereits dem Untergang geweiht. S\u00fcdlich des W\u00f6rthersees r\u00fcckten Truppen des neu gegr\u00fcndeten K\u00f6nigreichs der Serben, Kroaten und Slowenen in K\u00e4rnten ein \u2013 es begann der K\u00e4rntner Abwehrkampf, bei dem es um einen Konflikt um die Nordgrenze ging.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0338ba57f476efb04c5aaab1f4ef5c0f75a0f9.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601846100,"stop":1601849100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601849100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Von den Medien als \"Stern des S\u00fcdens\" bezeichnet, gewann der 1918 geborene SP\u00d6-Kandidat Hans Sima bei den Landtagswahlen 1965 und wurde K\u00e4rntner Landeshauptmann. In seiner neunj\u00e4hrigen Amtsperiode trieb er unter anderem die Umsetzung des Artikels 7 im Staatsvertrag voran: 1972 lie\u00df er die ersten doppelsprachigen Ortstafeln und Wegweiser aufstellen, womit er den Ortstafelstreit heraufbeschwor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f44df8da87fedac393dce879f3b5ba25e6332a10.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601849100,"stop":1601852100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601852100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der bewaffnete Widerstand gegen den Nationalsozialismus in K\u00e4rnten wurde viele Jahrzehnte lang weder wissenschaftlich noch filmisch ausf\u00fchrlich dokumentiert. In dieser filmischen Bestandsaufnahme von Gerhard Roth kommen Zeitzeugen zu Wort, die einen einzigartigen Blick auf die Ereignisse in der K\u00e4rntner Geschichte des 20. Jahrhunderts liefern. Ein filmisches Zeitdokument, das urspr\u00fcnglich im Jahr 2002 entstand und von ORF III umfassend \u00fcberarbeitet und aktualisiert wurde. Vom Kampf gegen den NS-Terror bis zum Ortstafelkonflikt \u2013 die Geschichte der K\u00e4rntner Slowenen ist bestimmt von Feindbildpolitik und \u00dcberlebenskampf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0338ba57f476efb04c5aaab1f4ef5c0f75a0f9.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601852100,"stop":1601854800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601854800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Diese Folge erz\u00e4hlt unter anderem, warum das Akademische Gymnasium gegen\u00fcber dem Eislaufverein, das \u00e4lteste Gymnasium Wiens, nicht nur \u00e4u\u00dferlich wie eine Replik von Harry Potters Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry aussieht, ferner wie die \u00f6sterreichische Freimaurer-Gro\u00dfloge zu ihrer Wiener Adresse kam und wie der Stock-im-Eisen-Platz, einst das ber\u00fchmteste Wiener Wahrzeichen, vom Stadtplan verschwinden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d55a2d540f88d8861117ad38e042ad42414c470.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601854800,"stop":1601857800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601857800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601857800,"stop":1601860500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601860500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601860500,"stop":1601863500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601863500":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Rahmen","descr":"Das Wiener Rathaus mit 1575 R\u00e4umen geh\u00f6rt heute zu den imposantesten Bauten der Ringstra\u00dfe. F\u00fcr seinen Platz gegen\u00fcber dem heutigen Burgtheater hatte der damalige B\u00fcrgermeister Cajetan von Felder intensiv mit Kaiser Franz Joseph I. verhandeln m\u00fcssen, denn der urspr\u00fcnglich geplante Standort war von Felder nicht prominent genug. 1883 wurde das Rathaus nach Friedrich von Schmidts Pl\u00e4nen fertiggestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34745c0228d91e5922231e856ce9e35caba44030.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-rahmen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601863500,"stop":1601866500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601866500":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"\"Das Adam & Eva Prinzip \u2013 Was Frauen \u00fcber M\u00e4nner wissen sollten!\" \u2013 Wolf Gruber, Mastermind der Kabarettgruppe DIE M\u00c4NNER, erkl\u00e4rt das weibliche und das m\u00e4nnliche Urprinzip und sorgt auf sehr lustige Art daf\u00fcr, dass man seinen Partner ab sofort viel besser versteht! Darum begeistert dieses Programm M\u00e4nner und Frauen gleicherma\u00dfen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5389cfcd52fde3c820f07827f98b480f28cfe4a4.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601866500,"stop":1601870700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}