{"1600490100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600490100,"stop":1600491600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600491600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600491600,"stop":1600498200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600498200":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die 1950er-Jahre stehen im Zeichen des Wiederaufbaus und eines Neuen \u00d6sterreich-Gef\u00fchls. An den Horror der Kriegsjahre will man nicht erinnert werden. Vielmehr versucht man nach vorne zu schauen, alles steht auf Neubeginn ausgerichtet. Begleitet von Musik, die ein unbeschwertes und leichtes Leben beschreibt. Freddy Quinn wird der erste Schlagerstar der Nachkriegszeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da54baee12b3942abe5e9229d7db5d701d376b80.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600498200,"stop":1600500900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600500900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die 1960er-Jahre sind die Zeit der gro\u00dfen internationalen Popstars, die Beatles erobern die Welt und ein neues, freies Lebensgef\u00fchl erreicht auch \u00d6sterreich. Peter Kraus wird zum ersten deutschsprachigen Rock n'Roll Star und beim Eurovision-Songcontest geht ein gro\u00dfer Stern der \u00f6sterreichischen Unterhaltungsmusik auf \u2013 Udo J\u00fcrgens singt sich mit \"Merci Cherie\" in die Herzen von Millionen Menschen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e464a6a96e28ce0ae61203ab65cfcffd207d7a15.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600500900,"stop":1600504200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600504200":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die 1970er-Jahre sind in \u00d6sterreich jene Zeit, die als die \"\u00c4ra Kreisky\" die heimische Gesellschaft pr\u00e4gt. Gro\u00dfe politische und gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen erneuern und modernisieren das Land. Die Folgen der internationalen Jugendrevolten erreichen nun auch \u00d6sterreich. Es sind die Jahre, in denen der ganz gro\u00dfe Erfolg des AustroPop geboren wird. Wolfgang Ambos hat seinen ersten Hit, \"Da Hofa\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/92886ee204abc61dfa5d2cd17385e6ad52735625.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600504200,"stop":1600506900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600506900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"In den 1980er-Jahren ist \u00d6sterreich auf dem H\u00f6hepunkt der Wirtschaftswunderjahre, doch einige Skandale ersch\u00fcttern die Republik. Durch den Fall Waldheim wird \u00d6sterreich mit seiner nicht aufgearbeiteten Vergangenheit konfrontiert und muss sich dieser vierzig Jahre nach dem Kriegsende nun stellen. Der Austropop entwickelt sich weiter, neue Stars wie Reinhard Fendrich gewinnen an Popularit\u00e4t.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/536ade82fcea87162e593a84b08c553c245a7a77.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600506900,"stop":1600509900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600509900":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"Sie ist einer der gr\u00f6\u00dften Popstars des Landes: Christina St\u00fcrmer. In den 16 Jahren nach Starmania hat die Linzerin elf Amadeus-Awards und zahlreiche Gold- und Platinauszeichnungen abgestaubt, vor ausverkauften Kulissen gespielt und acht Alben ver\u00f6ffentlicht. Zuletzt erschien 2018 das Nummer-eins-Album \"\u00dcberall zu Hause\". Bei diesem Konzert im vergangenen Jahr auf der Wiener Donauinsel, durften sich die Fans auf alte wie neue Hits und auf jede Menge Power, Gef\u00fchl und Leidenschaft freuen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/035e057cabf91b1ac5e43719d3dd0f5248265734.jpg?x=548&y=366\/best-of-open-air","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600509900,"stop":1600513500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600513500":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"Gert Steinb\u00e4cker ist ein S von STS. Mit dem steirischen Austropop-Trio hat der Mann mit dem Schnauzer drei\u00dfig Jahre lang die \u00f6sterreichische Musikgeschichte mitgepr\u00e4gt, legend\u00e4re Auftritte am Donauinselfest inklusive. Zwischendurch nahm der S\u00e4nger immer wieder h\u00f6chst erfolgreiche Soloalben auf. Zuletzt r\u00e4umte das 2016er Album mit dem lapidaren Titel \"Ja eh\" Gold ab.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600513500,"stop":1600517700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600517700":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"Falcos legend\u00e4rer Auftritt beim Donauinselfest 1993: mit \"Junge R\u00f6mer\", \"Der Kommissar\", \"Jeannie Part 2\", \"The Sound Of Music\", \"Nachtflug\", \"Stromausfall\" und \"Helden von heute\" setzte Falco eines der letzten gro\u00dfen Highlights seiner Karriere. Der S\u00e4nger spielte bei str\u00f6mendem Regen vor 150.000 Leuten. W\u00e4hrend der Nummer \"Nachtflug\" setzte ein Blitzschlag die Soundanlage au\u00dfer Gefecht und brachte auch die Musiker in Gefahr. Falco nahm es mit einem Schulterzucken und spielte die Nummer nach einer kurzen Unterbrechung zu Ende. Einige St\u00fccke sp\u00e4ter musste die Performance doch vorzeitig beendet werden.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600517700,"stop":1600519500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600519500":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"Das musikalische Kabarettisten-Duo Pizzera & Jaus genie\u00dft schon heute absoluten Kultstatus. Restlos ausverkaufte Tourneen, Standing Ovations, Amadeus Awards: Mit ihren ironisch-witzigen Liedern und jeder Menge Schm\u00e4h haben Paul Pizzera und Otto Jaus den Austropop innerhalb k\u00fcrzester Zeit um die Spielart Musikkabarett bereichert. Heute geben die beiden Spa\u00dfmacher ihr Erfolgsprogramm in ORF III zum Besten.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600519500,"stop":1600523100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600523100":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"Reichlich Schm\u00e4h und ein breiter Dialekt sind die Markenzeichen des Kult-Duos. Seit ihrem Riesenhit \"Ham kummst\" und dem gleichnamigen Deb\u00fctalbum sind Seiler & Speer aus der \u00f6sterreichischen Musikszene nicht mehr wegzudenken. Ausverkaufte Tourneen durch den gesamten deutschsprachigen Raum und Headliner auf den gr\u00f6\u00dften Festivals unterstreichen, dass Christopher Seiler und Bernhard Speer live ein Erlebnis sind. Mit der Hit-Single \"Herr Inspektor\" und vielen weiteren Songs kr\u00f6nten Seiler & Speer den Samstagabend am Donausinselfest 2019.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600523100,"stop":1600527600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600527600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt auch dieses Jahr live das Donauinselfest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d16168405e52ca47589d01a2072f4285d00d55.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600527600,"stop":1600531500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600531500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt auch dieses Jahr live das Donauinselfest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d16168405e52ca47589d01a2072f4285d00d55.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600531500,"stop":1600535400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600535400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt auch dieses Jahr live das Donauinselfest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d16168405e52ca47589d01a2072f4285d00d55.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600535400,"stop":1600539300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600539300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt auch dieses Jahr live das Donauinselfest.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46d16168405e52ca47589d01a2072f4285d00d55.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600539300,"stop":1600549500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600549500":{"channel":"ORF3","title":"Merci, Udo","descr":"Es ist das allerletzte Konzert des Starentertainers, das im Dezember 2014 in Z\u00fcrich aufgezeichnet wurde. Noch einmal spielte Udo J\u00fcrgens seine gr\u00f6\u00dften Hits und die Titel aus seinem letzten Album \"Mitten im Leben\", vor ausverkauftem Haus, mit seinen Lieblingsmusikern unter der Leitung von Pepe Lienhard.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb842e64679c12e91f141c48848278feb1795358.jpg?x=548&y=366\/merci-udo","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600549500,"stop":1600557000,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600557000":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"\"Da Hofa\", \"Schifoan\", \"Es lebe der Zentralfriedhof\", \"Zwickt's mi\": Wolfgang Ambros hat mit seinen unz\u00e4hligen Hits Generationen gepr\u00e4gt und ist bis heute einer der wichtigsten Vertreter des Austropop. Auch mit seinen 68 Jahren steht Ambros noch auf der B\u00fchne und begeistert und ber\u00fchrt Millionen von Fans mit seinen Liedern. In ungeschminktem Dialekt singt er \u00fcber Liebe, Tod, \u00f6sterreichische Eigenheiten genauso wie er Statements mit seinen Texten setzt. Kaum ein K\u00fcnstler kann eine solche Menge an Klassikern und Gassenhauern sein Eigen nennen, was bei seinem Auftritt am Donauinselfest 2019 f\u00fcr G\u00e4nsehautstimmung pur sorgte. ORF III zeigt die fulminante Performance in voller L\u00e4nge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e3b65c7d1772e29bc43121e429761b219be4d74d.jpg?x=548&y=366\/best-of-open-air","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600557000,"stop":1600560600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600560600":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"Rainhard Fendrich z\u00e4hlt zu den erfolgreichsten Vertretern der Austropop-Kultur und pr\u00e4gte das Genre ma\u00dfgebend. Die Single \"Strada del sole\" (1981) wurde dreifach mit Platin ausgezeichnet. Anl\u00e4sslich seines 60. Geburtstags ver\u00f6ffentlichte Fendrich das Album \"Auf den zweiten Blick\" auf welchem weniger bekannte St\u00fcck neu aufgenommen wurde. Seit 2016 ist das Album \"Schwarzoderweiss\" erh\u00e4ltlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c898a58b6c128f47a7e93b85f4e80331f1784de8.jpg?x=548&y=366\/best-of-open-air","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600560600,"stop":1600564800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600564800":{"channel":"ORF3","title":"Best of Open Air","descr":"Gert Steinb\u00e4cker ist ein S von STS. Mit dem steirischen Austropop-Trio hat der Mann mit dem Schnauzer drei\u00dfig Jahre lang die \u00f6sterreichische Musikgeschichte mitgepr\u00e4gt, legend\u00e4re Auftritte am Donauinselfest inklusive. Zwischendurch nahm der S\u00e4nger immer wieder h\u00f6chst erfolgreiche Soloalben auf. Zuletzt r\u00e4umte das 2016er Album mit dem lapidaren Titel \"Ja eh\" Gold ab.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1600564800,"stop":1600569000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600569000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600569000,"stop":1600572000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600572000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600572000,"stop":1600574400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}