{"1599278700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599278700,"stop":1599280200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599280200":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute meldet sich mit einer Schwerpunktsendung aus Grafenegg. Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr begr\u00fc\u00dft den k\u00fcnstlerischen Leiter Rudolf Buchbinder und weitere Stars des Festivals. Kultur Heute gibt Einblicke in die Vorbereitungen des diesj\u00e4hrigen Programmes, das u. a. den musikalischen Jahresregenten Ludwig van Beethoven w\u00fcrdigt und berichtet \u00fcber das bevorstehende Konzert mit Anna Netrebko und Yusif Eyvazov, begleitet von den Wiener Symphonikern.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599280200,"stop":1599282000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599282000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599282000,"stop":1599289200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599289200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Es gibt sie noch, die geheimen Pl\u00e4tze. Auch in Gebieten, die \u00fcberall bekannt sind und von denen geglaubt wird, es g\u00e4be nichts mehr zu entdecken. Gerade dort lohnt es sich, einzutauchen und zu suchen. F\u00fcr diese Reihe begab sich ein Filmteam unter anderem in Gosau auf die Spuren der Geheimprotestanten, in St. Pankraz fand es Geschichten von Wilderern und in Hinterstoder Felszeichnungen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599289200,"stop":1599291900,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599291900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Prinzessin Dianas Leben war der Stoff, aus dem M\u00e4rchen gemacht sind. Ihre Hochzeit mit Prinz Charles bildete eines der gr\u00f6\u00dften Medienereignisse des 20. Jahrhunderts. Von ihren Geschichten, Intimit\u00e4ten und Skandalen lebte die Boulevardpresse. Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der Diana Spencer und wie sie zur Projektionsfl\u00e4che f\u00fcr die Hoffnungen und Sehns\u00fcchte einer ganzen Epoche wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/06524445ad931d07794b1e27979c4c6ea81b21ed.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1599291900,"stop":1599293700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599293700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/906a435cc6d7fdd31d53cb0ef747ce075efaf429.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1599293700,"stop":1599296700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599296700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Als Victoria I. wird die Kronprinzessin eines Tages den Thron besteigen und Schwedens erste K\u00f6nigin nach mehr als 300 Jahren werden. Ein Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung w\u00fcnscht sich die Kronprinzessin lieber heute als morgen an die Spitze des Staates. Der Weg dahin war kein leichter. Das Portr\u00e4t gibt mit Bildern und Anekdoten einen sehr pers\u00f6nlichen Einblick in das Leben der beliebten Thronfolgerin.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b10bb6d23c4b3af65cf5979c25121a17c783147f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1599296700,"stop":1599299400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599299400":{"channel":"ORF3","title":"Oben ohne","descr":"Sarah und Thomas versuchen sich in romantischer Ann\u00e4herung. Hilde ist im Kloster, bis sie pl\u00f6tzlich als Mitbewohnerin von Hausmeister Schratt auftaucht. Dr. Distel versucht mit einem Trick, die Mieter los zu werden. Der \"Horror-Hilde\" wird es bei Schratt dann doch zu eng. Wieder einmal muss Gustl ein neues Quartier f\u00fcr seine Mutter suchen. Zirmgiebel stellt sich mit einer originellen Idee ein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0c3bd4ed92493e8eed1a0e92fe1ad1a02d8a7f47.jpg?x=548&y=366\/oben-ohne","genre":"Serie, Familienserie","start":1599299400,"stop":1599302400,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599302400":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Treuetest","descr":"Ekki hat endlich eine ernsthafte Beziehung und ist kurz davor, mit seiner Freundin zusammenzuziehen. Ausgerechnet jetzt lernt er in einer Kneipe Charlotte kennen. Als er von der Toilette zur\u00fcckkommt, ist sie verschwunden. Am n\u00e4chsten Tag sieht Ekki in den Nachrichten das Foto einer Frau, die sich aus einem Fenster gest\u00fcrzt hat und erkennt in ihr Abendbekanntschaft Charlotte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a72fd51bb2d6dd458332089e47c3521c819de15.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-treuetest","genre":"Film, Krimi","start":1599302400,"stop":1599307800,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599307800":{"channel":"ORF3","title":"Titel folgt","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/titel-folgt","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599307800,"stop":1599313500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599313500":{"channel":"ORF3","title":"Titel folgt","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/titel-folgt","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599313500,"stop":1599319200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599319200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Wo der Bodensee nah ist, die Alpen beginnen und ein besonderes Gestein die Landschaft pr\u00e4gt, liegt der Naturpark Nagelfluhkette, ein Naturpark zwischen \u00d6sterreich und Deutschland. F\u00fcnfzehn Gemeinden aus Vorarlberg und dem Allg\u00e4u haben sich zusammengeschlossen, um gemeinsam die Natur- und Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und so weiter zu entwickeln, dass die Vielfalt an Lebensformen erhalten bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c951d11031d48602c66ed1d3522154821cd547a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599319200,"stop":1599321000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599321000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Die Filmautorin Gabriele Mooser hat einen Sommer lang den Alltag einer bayerischen Sennerin beobachtet, die auf der Reiteralm die H\u00fctte, die Alm und das dort weidende Milchvieh versorgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff2184ad183a955dce436d59ed70e3923e4dde07.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599321000,"stop":1599324000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599324000":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Zwei Almsommer lang werden \u00f6sterreichische Bergbauernh\u00f6fe und deren Bewohner begleitet. Der Film taucht ein in eine wunderbare Welt von charakteristischen Tier- und Pflanzenarten, deren Vielfalt wir ohne die extensive Bewirtschaftung nicht erleben k\u00f6nnten \u2013 mit eindrucksvollen Bildern, in authentischen Lichtstimmungen, ohne die geringste Hektik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eed992930668cea20c3ffe1af0d41accae0cef73.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1599324000,"stop":1599329700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599329700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"\"Der Krieg k\u00f6nnte zum Sargnagel f\u00fcr die Monarchie werden\", meinte der \u00f6sterreichische Generalstabchef Franz Conrad von H\u00f6tzendorf 1914 im Gespr\u00e4ch mit Kaiser Franz Joseph. Er behielt Recht. Die Dokumentation beleuchtet die ersten drei Kriegsjahre, von 1914 bis zum Tod Kaiser Franz Josephs im November 1916. Die als Strafaktion gedachte Offensive gegen Serbien entwickelte sich zum Massensterben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bf27890348b427ecc36925e53038346d57c4771.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599329700,"stop":1599333000,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599333000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Hundert Jahre vergingen seit dem Ausbruch des Ersten Weltkrieges \u2013 aber noch immer f\u00e4llt es schwer, Ausma\u00df und Wahnsinn des Blutbads zu begreifen. Diese Folge behandelt den Krieg in den Alpen \u2013 genauer gesagt in den Dolomiten im Gebiet der Drei Zinnen. Auch hier wurden Tunnel und unterirdische Verschanzungen gebaut, vor allem aber ging es um die Eroberung der Gipfel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b193909b58538199d921f60e5a87d6a3102d700.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599333000,"stop":1599336000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599336000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Diese Folge behandelt den Krieg in den Dolomiten, die spektakul\u00e4re Sprengung des 2462 m hohen Col di Lana steht im Mittelpunkt. Italienische \"Alpini\" untertunnelten den Berg, weil sein massiv befestigtes Gipfelplateau von den \u00d6sterreichern gehalten wurde, die von dieser uneinnehmbaren Warte aus die umliegenden Berge und T\u00e4ler kontrollierten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27a41fa4e81ca8b20cc98521b7d741bda326107f.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599336000,"stop":1599339000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599339000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Am 1. Juli 1916 starteten die Franzosen und Briten an der Somme eine Offensive gegen die deutsche Armee. Drei Millionen Soldaten standen sich an einer vierzig Kilometer langen Front gegen\u00fcber. \u00dcber eine Million von Ihnen, mehr als ein Drittel, wurden get\u00f6tet, verwundet oder vermisst. Allein am ersten Tag der Schlacht fielen 19.000 britische Soldaten, dazu wurden 36.000 verwundet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf225cdc7415785ad049ecaade8da7a002c45fe7.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599339000,"stop":1599342000,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599342000":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Texte aus eigenem Anbau: Der Wiener Starkabarettist schreibt nicht nur selbst, was er dann auf der B\u00fchne spricht, sondern auch Texte, die zum stillen Lesen gedacht, aber auch zum lauten Vorlesen geeignet sind. Am besten gelingt das nat\u00fcrlich, wenn er selbst einer Auswahl von satirischen Glossen, Kurzgeschichten und Drehbuchausz\u00fcgen die Stimme leiht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599342000,"stop":1599345900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599345900":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Wunderheiler\", \"Der Ehrengast\", \"Sport macht gesund\" und \"Beim Chefarzt\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/303b83383aa64c14322005497419f876f7d60d49.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599345900,"stop":1599347400,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599347400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599347400,"stop":1599350100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599350100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599350100,"stop":1599351900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599351900":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Texte aus eigenem Anbau: Der Wiener Starkabarettist schreibt nicht nur selbst, was er dann auf der B\u00fchne spricht, sondern auch Texte, die zum stillen Lesen gedacht, aber auch zum lauten Vorlesen geeignet sind. Am besten gelingt das nat\u00fcrlich, wenn er selbst einer Auswahl von satirischen Glossen, Kurzgeschichten und Drehbuchausz\u00fcgen die Stimme leiht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599351900,"stop":1599355200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599355200":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Wunderheiler\", \"Der Ehrengast\", \"Sport macht gesund\" und \"Beim Chefarzt\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/303b83383aa64c14322005497419f876f7d60d49.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599355200,"stop":1599357000,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599357000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599357000,"stop":1599359700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599359700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599359700,"stop":1599361500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599361500":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal suchte Rudi Pilze, buk Brot und half bei einer Reisernte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1599361500,"stop":1599365100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}