{"1582868100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582868100,"stop":1582869600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582869600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582869600,"stop":1582876800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582876800":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Auf Galt\u00fcr im Tirol wurde die breite \u00d6ffentlichkeit erst durch die Lawinenkatastrophe 1999 aufmerksam. Bergsteiger sch\u00e4tzten den Ort schon vor Jahren. Die Bergf\u00fchrer bestiegen mit ihren G\u00e4sten viele Gipfel, f\u00fchrten sie sogar in den Kaukasus. Dem Besuch eines Skil\u00e4ufers aus Amerika verdankt Galt\u00fcr literarische Weltgeltung: Ernest Hemingway verewigte den Wintersportort 1927 in \" An Alpine Idyll\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ac4343842a71e43f0a0e24957c704c10aae1c0e.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1582876800,"stop":1582879800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582879800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Schladming, Dachstein, Totes Gebirge \u2013 kaum eine Region umschlie\u00dft so viele alpine Kultorte wie das Ennstal. Alfred Ninaus portr\u00e4tiert f\u00fcr diese ORF III Neuproduktion dieses ikonische Tal und seine bergb\u00e4uerliche Bev\u00f6lkerung. Die harten, kargen Winter hier machen den Menschen hier das Leben schwer, aber die Natur entsch\u00e4digt sie mit einem herrlichen Panoramablick auf \u00fcber zweitausend Meter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdacd98092b0ec4fad75930dd85a4c21d809d8f2.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582879800,"stop":1582882800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582882800":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"Der letzte Teil der Dreiteilers zeigt das artenreiche s\u00fcdamerikanische Binnenland-Feuchtgebiet Pantanal in seinen s\u00e4mtlichen Extremen und Facetten und dokumentiert den erschreckenden Wandel der Landschaften und Vegetationszonen. Das nur wenig erschlossene und kaum bewohnte Gebiet umfasst rund 230.000 km\u00b2 und ist somit fast genauso gro\u00df wie die Bundesrepublik Deutschland vor der Wiedervereinigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcc5c6c8699132514fc5169df40d2f279ec2c70.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1582882800,"stop":1582885800,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582885800":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1582885800,"stop":1582887000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582887000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Rotmilan ist einer der sch\u00f6nsten und gr\u00f6\u00dften Greifv\u00f6gel. Auch f\u00fcr Laien ist der Segler mit dem gegabelten Schwanz gut zu erkennen. Eine der gr\u00f6\u00dften Rotmilan-Populationen Europas lebt in der Rh\u00f6n.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b5b10be8457a4754057a3c05a850f1f9e11f519.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582887000,"stop":1582888800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582888800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Filmemacher Istvan Nadaskay dokumentiert seine Suche nach den letzten Geheimnissen der Eulenv\u00f6gel. Eine Schleiereule hat er beim Beziehen ihres neuen Lebensraums mit der Kamera begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e979ddbbc9e23fd8ef421b9d54c68eae87a411a2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582888800,"stop":1582891800,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582891800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f08ebed111bd9e5213fb5021e0efa9229e03582e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582891800,"stop":1582894500,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582894500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Fr\u00fcher als alle anderen Nutztiere, vor mehr als 30.000 Jahren, wurde der Hund zum Haustier domestiziert. Der Mensch wollte den Hund, weil er ihm bei der Jagd helfen konnte, von deren Erfolg das \u00dcberleben der Menschen abhing. Heute aber soll der Hund seinen Jagdtrieb ablegen und stattdessen Kind und Partner ersetzen. Das geht nicht immer ohne Zwischenf\u00e4lle ab, denn Hund sein hei\u00dft J\u00e4ger sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5914a18502f60d65e77e3280dec84372f60f2c6.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582894500,"stop":1582897500,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582897500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Damit im Wald die Natur im Gleichgewicht bleibt, braucht es viel menschliches Einwirken: sch\u00e4dlingsbefallene B\u00e4ume m\u00fcssen gef\u00e4llt, \u00fcberz\u00e4hliges oder krankes Wild muss gejagt werden. Die Frage, wieviel Natur sein darf, spaltet die Meinungen, seitdem der Wolf wieder als nat\u00fcrlicher Feind angestammter Tiere auftritt. Die Dokumenta\u00adtion zeigt Menschen, die im Wald ihr Arbeitsleben verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89b967a2548679e24d02495c0c9ced1cdc000814.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582897500,"stop":1582900200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582900200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In vielen Kulturen wurden Schakale als unreine Aasfresser und Sch\u00e4dlinge gejagt, in anderen, etwa dem alten \u00c4gypten, als Gottheiten verehrt. Heute kennt man Schakale vor allem aus Naturfilmen, oftmals auch nur als vermeintlich feige Aasfresser, die L\u00f6wen ihre frisch erlegte Beute streitig machen wollen. Dass Schakale seit kurzem auch in Europa heimisch sind, ist jedoch weitgehend unbekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac2b9bea7771bd15a57e484724cafb904707f676.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582900200,"stop":1582903200,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582903200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Donau, Lobau, Alte Donau kennt jeder als Freizeit- und Naherholungsgebiete Wiens. Doch versteckt unter Wasser und an kaum zug\u00e4nglichen, dicht bewachsenen Ufern sind sie auch ein Reich voller Geheimnisse. Die bekannten Wiener Badew\u00e4sser sind Lebensraum f\u00fcr kaum bekannte Bewohner mit erstaunlichen Eigenschaften. Der Film zeigt die Gew\u00e4sser der Gro\u00dfstadt als h\u00f6chst vielf\u00e4ltige Lebensr\u00e4ume.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b3d9430c5a9c28a71de7064787800f39d8238a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582903200,"stop":1582905000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582905000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Einem slowakischen Biologen ist durch geradezu unglaubliche Beharrlichkeit ein Husarenst\u00fcck gelungen, das weltweit keine Parallelen hat: Tomas Hulik hat mit wilden, freilebenden Bibern Freundschaft geschlossen. Er kann neben ihnen sitzen, wenn sie nachts B\u00e4ume benagen, er kann ihnen auf Schritt und Tritt folgen, ohne sie aus der Ruhe zu bringen und er kann sie sogar ber\u00fchren. Sein Geheimnis: Etwa 600 gemeinsam mit den Bibern im dunklen Wald verbrachte N\u00e4chte \u2013 bei Hitze und Moskitos, bei Sturm und Frost. Vier Jahre und drei Bibergenerationen lang hat er die Tiere Schritt f\u00fcr Schritt nachhaltig davon \u00fcberzeugt, dass er f\u00fcr sie keine Gefahr darstellt. Seine Beobachtungen er\u00f6ffnen der Wissenschaft so unmittelbar wie nie zuvor den bis dato nur vom H\u00f6rensagen bekannten Alltag der Europ\u00e4ischen Biber, ihr Familienleben, ihren individuellen Charakter, ihr Sozialverhalten und ihre t\u00e4glichen Gewohnheiten. Eine Dokumentation von Harald Pokieser","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ce097720dc152f9311a14930871db14635fd73.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582905000,"stop":1582908000,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582908000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Turmfalken sind die erfolgreichsten Greifv\u00f6gel Europas. Sie sind anpassungsf\u00e4hige Bewohner von Au-Gebieten ebenso wie von alpinen Regionen \u2013 und sie gelten als meisterhafte J\u00e4ger. Die Dokumentation begleitet zwei Brutpaare in der Millionenmetropole Wien. W\u00e4hrend eines der br\u00fctenden Paare st\u00e4ndig dazulernt und am Ende erfolgreich ist, m\u00fcndet die Brut des anderen Paares in einer Trag\u00f6die.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e734f0b6c9eb25e4bc6fc2cfd8aa4add5fc9202d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582908000,"stop":1582911000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582911000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Viele Wildtiere wie der Feldhase oder das Rehkitz harren unbewegt aus, wenn Menschen oder andere Tiere in ihre N\u00e4he geraten. Das ist ein Teil einer ihnen angeborenen \u00dcberlebensstrategie. Wesentlich ist bei allen \"Verschwindungsk\u00fcnstlern\" ist eine Kombination aus Tarnfarbe und starrem Liegeverhalten am Boden. Einige Tierkinder beherrschen das Versteckspiel im Wald geradezu meisterlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/385196d1760aaef9c51d6233c8c38816ac571762.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582911000,"stop":1582913880,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582913880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582913880,"stop":1582914600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582914600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1582914600,"stop":1582915500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582915500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582915500,"stop":1582917300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582917300":{"channel":"ORF3","title":"Das ganze Interview","descr":"Rainhard Fendrich z\u00e4hlt zu den bedeutensten Entertainern \u00d6sterreichs. Mit Hits wie 'Strada del sole', 'Weus'd a Herz hast wia a Bergwerk' oder \"I Am From Austria\" schrieb er heimische Musikgeschichte. Und auch als Moderator und Schauspieler begeisterte er ein Millionenpublikum. Anl\u00e4sslich seines 65. Geburtstags l\u00e4sst Fendrich im Interview mit Peter F\u00e4sslacher seine Karriere Revue passieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69a52d30912ba9875a4dd0e61f95817625792c70.jpg?x=548&y=366\/das-ganze-interview","genre":"Report, Diskussion","start":1582917300,"stop":1582920300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582920300":{"channel":"ORF3","title":"Live in Concert: Rainhard Fendrich","descr":"Rainhard Fendrich z\u00e4hlt zu den erfolgreichsten Vertretern der Austropop-Kultur und pr\u00e4gte das Genre. Aus dem als einzigartig angedachtem Benefizkonzert f\u00fcr Obdachlose 1997 mit Wolfgang Ambros und Georg Danzer entstand aufgrund des enormen Erfolgs die Konstellation Austria 3. ORF III zeigt das legend\u00e4re Konzert Fendrichs vom Wiener Donauinselfest aus dem Jahre 2017, das die Fans begeisterte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c898a58b6c128f47a7e93b85f4e80331f1784de8.jpg?x=548&y=366\/live-in-concert-rainhard-fendrich","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1582920300,"stop":1582924500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582924500":{"channel":"ORF3","title":"Live in Concert \u2013 Rainhard Fendrich: Ein Saitensprung","descr":"Der K\u00fcnstler Rainhard Fendrich begr\u00fc\u00dft prominente G\u00e4ste im typisch wienerischen Ambiente des Ronachers um gemeinsam mit ihnen \"die gute alte Zeit\" der gro\u00dfen Musikshow wieder auferstehen zu lassen. \"Die Beine von Dolores\" werden das Publikum ebenso begeistern wie \"Kalkutta liegt am Ganges\", \"Souvenirs, Souvenirs\" und \"F\u00fcr mich solls rote Rosen regnen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f1f8467427a8bb6c659a1b9d5e9fbfd60852046.jpg?x=548&y=366\/live-in-concert-rainhard-fendrich-ein-saitensprung","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582924500,"stop":1582929300,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582929300":{"channel":"ORF3","title":"I am from Austria","descr":"Eine musikalische Fernsehgroteske Szenen aus dem fiktiven Alltagsleben eines total ausgebuchten und daher v\u00f6llig \u00fcberlasteten Stars der \u00f6sterreichischen Musikszene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95b642cd2d18cbc759c09987d4db1d122b852f1f.jpg?x=548&y=366\/i-am-from-austria","genre":"Report, Dokumentation","start":1582929300,"stop":1582932900,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582932900":{"channel":"ORF3","title":"A 3 \u2013 Aus Sch\u00f6nbrunn","descr":"Open Air Konzert mit Rainhard Fendrich, Wolfgang Ambros und Georg Danzer, live vor dem Schlo\u00df Sch\u00f6nbrunn im Jahre 2000. Mit \"Du bist die Blume aus dem Gemeindebau\", \"Ruaf mi ned au\", \"I am from Austria\" uvm.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1582932900,"stop":1582936500,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582936500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582936500,"stop":1582939500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582939500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582939500,"stop":1582941000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582941000":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Der satirische Monatsr\u00fcckblick in ORF III: Wenn Gerald Fleischhacker und seine Tafelrunde das Witzigste des Revue passieren lassen, bleibt kein Auge trocken. Denn in Anlehnung an die Original-Tafelrunde besprechen stets die Besten der Besten der heimischen Kabarettszene, was \u00d6sterreich gerade bewegt. Diesmal mit dabei: Leo Lukas, Gregor Seberg, Aida Loos und Guido Tartarotti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/652f5a1c135ac5611db836be7e2578c6d94278df.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582941000,"stop":1582944300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582944300":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Kein Alkohol, kein Fleisch, keine Genussmittel? Durch das Fasten lassen sich gewisse Krankheiten lindern, davon sind auch manche Mediziner \u00fcberzeugt. Aber um es generell zur Vorbeugung zu empfehlen, ist die Datenlage noch zu d\u00fcnn. Dennoch gibt es bereits Fasten-Trends wie das Intervall-Fasten, das viele Gesundheitsbewusste in ihren Alltag integrieren. Die Sendung hat sich zum Thema umgeh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73027ec7bbf556a3a044ac3c4cb11761d693bc42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1582944300,"stop":1582947000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582947000":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"P\u00fcnktlich zu Beginn der Fastenzeit, am Aschermittwoch, diskutiert Internist Siegfried Meryn mit Expertinnen und Experten aus Medizin \u00fcber das Thema Fasten. (Gesundes Gespr\u00e4ch 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0fe8205ffcda4be68c90d1a2f49da877251d9b0.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1582947000,"stop":1582950000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582950000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582950000,"stop":1582954500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}