{"1582695300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582695300,"stop":1582696800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582696800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582696800,"stop":1582703700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582703700":{"channel":"ORF3","title":"Cultus \u2013 Der Feiertag im Kirchenjahr","descr":"Was hat Asche mit dem Aschermittwoch zu tun und muss tats\u00e4chlich etwas verbrannt werden? 40 Tage in der W\u00fcste beten und fasten war einmal \u2013 Wie sieht das Fasten heute aus? Folgt auf Fasching das Fasten? Warum der Aschermittwoch an die Verg\u00e4nglichkeit erinnern soll, erfahren wir von den Augustiner Chorherren des Stiftes Klosterneuburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/788aee4451c9635c4b56eeeb861facacc60852d5.jpg?x=548&y=366\/cultus-der-feiertag-im-kirchenjahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1582703700,"stop":1582704600,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582704600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wenige Menschen haben sich so mit unseren Lachmuskeln verb\u00fcndet wie Michael Niavarani. Alle seine Programme sind Klassiker geworden, von \"Niavaranis K\u00fchlschrank\" und \"Gef\u00fchlsecht\" \u00fcber \"Zwei Musterknaben\" und der \"Encyclopedia Niavaranica\" bis \"Zu bl\u00f6d um alt zu sein\". ORF III nimmt den Faschingsmontag zum Anlass f\u00fcr eine Kompilation aus den besten Momenten in Niavaranis Schaffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79575498b869ff18a7590a1ee53bc6e04fb8f4a0.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582704600,"stop":1582707300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582707300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zu Fasching","descr":"Mit ihren parodistischen Neuvertonungen sind \"Maschek\" ein Fixstarter in der ORF-Unterhaltung. Von Papst Benedikt bis zu Bundespr\u00e4sident a.D. Heinz Fischer sprechen sie Prominenten ihren absurden Humor lippensynchron dazu und ernten so meistens Lachst\u00fcrme. Zum heurigen Faschingsdienstag zeigt ORF III in dieser Neuproduktion ein Best-of ihrer Fernsehauftritte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f3fda005a4aa987f7e394e199706d6e46dac9a5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582707300,"stop":1582710000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582710000":{"channel":"ORF3","title":"Das Zweit-Beste aus \"Wer lacht gewinnt\"","descr":"Stand-Up-Comedy pr\u00e4sentiert von Michael Niavarani und Ossy Kolmann. Die besten Gags, die fast ebenso lustigsten Sketches, und die ausgesprochen peinlichsten Auftritte und mittendrinn das \"Who's Who\" der \u00f6sterreichischen und deutschsprachigen Comedy und Kabarettszene. Ein Angriff auf die Lachmuskeln, mit: Karl Dall, Klaus Eberhartinger, Alexander Bisenz, Rainhard Fendrich, Peter Rapp u.a.m.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/908895d53da5530032c784163f1cb42ddab68da9.jpg?x=548&y=366\/das-zweit-beste-aus-wer-lacht-gewinnt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582710000,"stop":1582712700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582712700":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1582712700,"stop":1582713600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582713600":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (5\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aea529063f3ccf913fb7aefbe1ce64b0e133715e.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-58","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582713600,"stop":1582716300,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582716300":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (6\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef1993d700446c31cbe193e288121c8acb0c1b5c.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-68","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582716300,"stop":1582719000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582719000":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (7\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6680803ba2cd786da99aa8fc4c455fb10ce9a9a.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-78","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582719000,"stop":1582721700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582721700":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (8\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19cfb4c37dcb88d40fe4d633e763d201625b5a29.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-88","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582721700,"stop":1582724400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582724400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Reihe der Besuche in den Tierparadiesen unseres Planeten beginnt mit einem Besuch bei den Eisb\u00e4ren im Wapusk-Nationalpark in Kanada. In einem gro\u00dfen Sprung geht es zu den Wasserkaskaden im kroatischen Nationalpark Plitvicer Seen. Zu den Tieren, die im Verlauf dieser Reise um den Erdball noch vorgestellt werden, geh\u00f6ren Eisb\u00e4ren, Blutbrust-Paviane, Kormorane und Millionen von Sardinen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41ef7b560a22b3f26c6c6f9ac6041fd50a10bb1e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582724400,"stop":1582727400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582727400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die renommierte ORF-Reihe pr\u00e4sentiert eindrucksvolle Dokus, die verbl\u00fcffende Erkenntnisse \u00fcber das Verhalten der Tiere und ferne Regionen rund um den Erdball bieten. Sie besteht auf der einen Seite aus Eigenproduktionen, an denen die besten ProduzentInnen, RegisseurInnen, Kameraleute, KomponistInnen und CutterInnen \u00d6sterreichs mitwirken und auf der anderen aus Kooperationen wie z.B. mit der BBC .","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f08ebed111bd9e5213fb5021e0efa9229e03582e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582727400,"stop":1582730400,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582730400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Dokumentation folgt dem Seeadler in seine verschiedenen Lebensr\u00e4ume und zeigt spektakul\u00e4re Bilder von den norwegischen Lofoten-Inseln oder folgt dem Seeadler zu den finnischen S\u00fcmpfen, wo die Tiere gemeinsam mit den W\u00f6lfen und B\u00e4ren leben. Dank engagierter Natursch\u00fctzer, F\u00f6rster und J\u00e4ger sind unsere W\u00e4lder heute mehr denn je ein Brutplatz f\u00fcr Seeadler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bda33c16104a7ecfe54e15db8dea292f66c68f9b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582730400,"stop":1582733400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582733400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Eine Gruppe von Forschern versuchte unter Einsatz all ihrer Kraft und Leidenschaft im Sommer 2003, einen seltsamen Vogel, den Europ\u00e4ischen Ibis, wieder in Mitteleuropa anzusiedeln. Die vor 350 Jahren in Mitteleuropa ausgestorbenen sogenannten \"Waldrappen\" existieren heute freilebend nur noch in einer einzigen Kolonie in Marokko, werden gleichzeitig jedoch in vielen Zoos in gro\u00dfer Zahl gez\u00fcchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/acc73c07e86adda567dd0c78585f2606acd34c1d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582733400,"stop":1582736400,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582736400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Rotmilan ist einer der sch\u00f6nsten und gr\u00f6\u00dften Greifv\u00f6gel. Auch f\u00fcr Laien ist der Segler mit dem gegabelten Schwanz gut zu erkennen. Eine der gr\u00f6\u00dften Rotmilan-Populationen Europas lebt in der Rh\u00f6n.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b5b10be8457a4754057a3c05a850f1f9e11f519.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582736400,"stop":1582738500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582738500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Filmemacher Istvan Nadaskay dokumentiert seine Suche nach den letzten Geheimnissen der Eulenv\u00f6gel. Eine Schleiereule hat er beim Beziehen ihres neuen Lebensraums mit der Kamera begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e979ddbbc9e23fd8ef421b9d54c68eae87a411a2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1582738500,"stop":1582741080,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582741080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582741080,"stop":1582741800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582741800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1582741800,"stop":1582742700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582742700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582742700,"stop":1582744500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582744500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Schladming, Dachstein, Totes Gebirge \u2013 kaum eine Region umschlie\u00dft so viele alpine Kultorte wie das Ennstal. Alfred Ninaus portr\u00e4tiert f\u00fcr diese ORF III Neuproduktion dieses ikonische Tal und seine bergb\u00e4uerliche Bev\u00f6lkerung. Die harten, kargen Winter hier machen den Menschen hier das Leben schwer, aber die Natur entsch\u00e4digt sie mit einem herrlichen Panoramablick auf \u00fcber zweitausend Meter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdacd98092b0ec4fad75930dd85a4c21d809d8f2.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582744500,"stop":1582747500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582747500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Auf Galt\u00fcr im Tirol wurde die breite \u00d6ffentlichkeit erst durch die Lawinenkatastrophe 1999 aufmerksam. Bergsteiger sch\u00e4tzten den Ort schon vor Jahren. Die Bergf\u00fchrer bestiegen mit ihren G\u00e4sten viele Gipfel, f\u00fchrten sie sogar in den Kaukasus. Dem Besuch eines Skil\u00e4ufers aus Amerika verdankt Galt\u00fcr literarische Weltgeltung: Ernest Hemingway verewigte den Wintersportort 1927 in \" An Alpine Idyll\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ac4343842a71e43f0a0e24957c704c10aae1c0e.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1582747500,"stop":1582750500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582750500":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Kein Alkohol, kein Fleisch, keine Genussmittel? Durch das Fasten lassen sich gewisse Krankheiten lindern, davon sind auch manche Mediziner \u00fcberzeugt. Aber um es generell zur Vorbeugung zu empfehlen, ist die Datenlage noch zu d\u00fcnn. Dennoch gibt es bereits Fasten-Trends wie das Intervall-Fasten, das viele Gesundheitsbewusste in ihren Alltag integrieren. Die Sendung hat sich zum Thema umgeh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73027ec7bbf556a3a044ac3c4cb11761d693bc42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1582750500,"stop":1582753500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582753500":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"P\u00fcnktlich zu Beginn der Fastenzeit, am Aschermittwoch, diskutiert Internist Siegfried Meryn mit Expertinnen und Experten aus Medizin \u00fcber das Thema Fasten. (Gesundes Gespr\u00e4ch 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0fe8205ffcda4be68c90d1a2f49da877251d9b0.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1582753500,"stop":1582756500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582756500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zu Fasching","descr":"Mit ihren parodistischen Neuvertonungen sind \"Maschek\" ein Fixstarter in der ORF-Unterhaltung. Von Papst Benedikt bis zu Bundespr\u00e4sident a.D. Heinz Fischer sprechen sie Prominenten ihren absurden Humor lippensynchron dazu und ernten so meistens Lachst\u00fcrme. Zum heurigen Faschingsdienstag zeigt ORF III in dieser Neuproduktion ein Best-of ihrer Fernsehauftritte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f3fda005a4aa987f7e394e199706d6e46dac9a5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582756500,"stop":1582759500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582759500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III zu Fasching","descr":"Viele Kabarettisten beklagen die Irrungen der Zeit und die Absurdit\u00e4t des Alltags, aber kaum einer macht das so pointenreich wie Klaus Eckel. Er geh\u00f6rt zu jener raren Spezies, die von Publikum wie Kritik gleicherma\u00dfen geliebt und gelobt wird. \u00dcber \"Zuerst die gute Nachricht\" war zu lesen: \"Kaum einer vermag mit solcher Wort- und Gedankenwucht ein derartiges Feuerwerk der Wonne zu z\u00fcnden.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8af4625dc1b8daa063626979a4bd9cd9361beb5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582759500,"stop":1582763400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582763400":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Kein Alkohol, kein Fleisch, keine Genussmittel? Durch das Fasten lassen sich gewisse Krankheiten lindern, davon sind auch manche Mediziner \u00fcberzeugt. Aber um es generell zur Vorbeugung zu empfehlen, ist die Datenlage noch zu d\u00fcnn. Dennoch gibt es bereits Fasten-Trends wie das Intervall-Fasten, das viele Gesundheitsbewusste in ihren Alltag integrieren. Die Sendung hat sich zum Thema umgeh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73027ec7bbf556a3a044ac3c4cb11761d693bc42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1582763400,"stop":1582766400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582766400":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"P\u00fcnktlich zu Beginn der Fastenzeit, am Aschermittwoch, diskutiert Internist Siegfried Meryn mit Expertinnen und Experten aus Medizin \u00fcber das Thema Fasten. (Gesundes Gespr\u00e4ch 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0fe8205ffcda4be68c90d1a2f49da877251d9b0.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1582766400,"stop":1582769400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582769400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Schladming, Dachstein, Totes Gebirge \u2013 kaum eine Region umschlie\u00dft so viele alpine Kultorte wie das Ennstal. Alfred Ninaus portr\u00e4tiert f\u00fcr diese ORF III Neuproduktion dieses ikonische Tal und seine bergb\u00e4uerliche Bev\u00f6lkerung. Die harten, kargen Winter hier machen den Menschen hier das Leben schwer, aber die Natur entsch\u00e4digt sie mit einem herrlichen Panoramablick auf \u00fcber zweitausend Meter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdacd98092b0ec4fad75930dd85a4c21d809d8f2.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582769400,"stop":1582772400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582772400":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Auf Galt\u00fcr im Tirol wurde die breite \u00d6ffentlichkeit erst durch die Lawinenkatastrophe 1999 aufmerksam. Bergsteiger sch\u00e4tzten den Ort schon vor Jahren. Die Bergf\u00fchrer bestiegen mit ihren G\u00e4sten viele Gipfel, f\u00fchrten sie sogar in den Kaukasus. Dem Besuch eines Skil\u00e4ufers aus Amerika verdankt Galt\u00fcr literarische Weltgeltung: Ernest Hemingway verewigte den Wintersportort 1927 in \" An Alpine Idyll\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ac4343842a71e43f0a0e24957c704c10aae1c0e.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1582772400,"stop":1582775100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582775100":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Kein Alkohol, kein Fleisch, keine Genussmittel? Durch das Fasten lassen sich gewisse Krankheiten lindern, davon sind auch manche Mediziner \u00fcberzeugt. Aber um es generell zur Vorbeugung zu empfehlen, ist die Datenlage noch zu d\u00fcnn. Dennoch gibt es bereits Fasten-Trends wie das Intervall-Fasten, das viele Gesundheitsbewusste in ihren Alltag integrieren. Die Sendung hat sich zum Thema umgeh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73027ec7bbf556a3a044ac3c4cb11761d693bc42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1582775100,"stop":1582777800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582777800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zu Fasching","descr":"Mit ihren parodistischen Neuvertonungen sind \"Maschek\" ein Fixstarter in der ORF-Unterhaltung. Von Papst Benedikt bis zu Bundespr\u00e4sident a.D. Heinz Fischer sprechen sie Prominenten ihren absurden Humor lippensynchron dazu und ernten so meistens Lachst\u00fcrme. Zum heurigen Faschingsdienstag zeigt ORF III in dieser Neuproduktion ein Best-of ihrer Fernsehauftritte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f3fda005a4aa987f7e394e199706d6e46dac9a5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582777800,"stop":1582781700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}