{"1600142400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600142400,"stop":1600144500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600144500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600144500,"stop":1600146000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600146000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600146000,"stop":1600151400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600151400":{"channel":"ORF3","title":"Adj'Isten magyarok","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600151400,"stop":1600153200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600153200":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1600153200,"stop":1600155000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600155000":{"channel":"ORF3","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1600155000,"stop":1600156800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600156800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Tiroler Urlaubsort Kitzb\u00fchel auf. Dabei geraten die Ermittler nicht selten in gef\u00e4hrliche Situationen. Karins Vater Hannes, Besitzer des legend\u00e4ren Gasthofs \"Pochlamer Stuben\", und die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg unterst\u00fctzen das SOKO-Team bei seinen Recherchen \u2013 nicht immer mit ganz legalen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/454379f4f0dc7f95041da788608b0f4ce34bf689.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600156800,"stop":1600159500,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600159500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend einer Skitour ist die Neurochirurgin Dr. Sandra Fuchs von einem Unbekannten attackiert und in einen eiskalten Bach geschubst worden. Sie kann geborgen werden, allerdings ist sie bewusstlos und wird mit einer K\u00f6rpertemperatur von nur 14 Grad in ein Krankenhaus eingeliefert. Dort wird sie von ihren eigenen Kollegen behandelt \u2013 den \u00c4rzten, die von Karin und Klaus der Tat verd\u00e4chtigt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd88e9e841a56ad7f3325bb45a8c3b75e76e20b3.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600159500,"stop":1600162200,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600162200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der geb\u00fcrtige Syrer Hassan Schami ist in Kitzb\u00fchel als Hersteller f\u00fcr Spezialglas erfolgreich. Bei einem Funkertreffen st\u00fcrzt er von einem Holzsteg in den Tod. Die SOKO findet heraus, dass der Steg manipuliert war. Vor seinem Tod kann Schami noch Morsezeichen in den Sand am Ufer eines Wildbaches schreiben. Diese Nachricht gibt der SOKO R\u00e4tsel auf, genau wie Schamis Beziehungsnetz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b155687edc1d24dc1578bfd55902ed2ffe5c1c2b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600162200,"stop":1600164900,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600164900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das wohlhabende Juristenpaar Wilfert will sich scheiden lassen. Entsprechend heftig sind die Auseinandersetzungen unter den Eheleuten. Peter Wilfert wird angeschossen, in ein Solarium eingesperrt und erleidet lebensbedrohliche Verbrennungen. Kurz darauf wird Eva Wilferts Anw\u00e4ltin ermordet in ihrer Wohnung aufgefunden. Die Polizisten haben alle M\u00fche, Ordnung in den Rosenkrieg zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8052be8bff36c756e2e31d9cbd047cb3fe89146.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600164900,"stop":1600167600,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600167600":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1600167600,"stop":1600168200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600168200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das Zugspitzmassiv ist der einzige Ort in Deutschland, der bis in die Regionen des ewigen Schnees hinaufreicht. An seinen Flanken finden sich die spektakul\u00e4re Partnachklamm und der wildromantische Eibsee, der von wegen seines t\u00fcrkisblauen Wassers die \"bayerische S\u00fcdsee\" genannt wird. Die Dokumentation pr\u00e4sentiert auf einer Reise vom Tal zum Gipfel die F\u00fclle des Lebens bis in die Gipfelregionen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee36eee5b181e6a7aad426e8b155157eec2e7982.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600168200,"stop":1600170900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600170900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Extreme Lebensr\u00e4ume wie die Karstlandschaften des Steinernen Meeres geh\u00f6ren zum Nationalpark Berchtesgaden. In der Dokumentation werden einige der interessantesten Bergbewohner vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f919382bf245d77fff61932b5f5d0a25f0715eb7.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600170900,"stop":1600173600,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600173600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Dreieck von Ammersee, Murnauer Moos und den Osterseen leben zahlreiche seltene, gesch\u00fctzte und in Deutschland nicht allt\u00e4gliche Tierarten. Sie haben in ehemaligen Gletscherseen, Hochmooren und Wildb\u00e4chen ihre Heimat gefunden. Auch der seltene und scheue Waldrapp, der lange als Fabeltier galt, ist in sein angestammtes Gebiet zur\u00fcckgekehrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a282bbeb98943eed5d1f4c0d104e3f964d3b79fb.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600173600,"stop":1600176300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600176300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Spessart und Steigerwald sind die beiden gr\u00f6\u00dften Laubwaldgebiete in Bayern. Dort finden sich Reviere mit Buchen und Eichen. W\u00e4hrend der Spessart sich n\u00f6rdlich des Mains \u00fcber die H\u00f6hen aus Sandstein und Gneis erstreckt, zieht sich der Steigerwald s\u00fcd\u00f6stlich davon \u00fcber die H\u00fcgel zwischen Bamberg, W\u00fcrzburg und N\u00fcrnberg. Getrennt und gleichzeitig verbunden sind die beiden Gebiete durch das Maintal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73fcf285ddf1b56372091288e191458d19d8bf2e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600176300,"stop":1600179300,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600179300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Tiroler Urlaubsort Kitzb\u00fchel auf. Dabei geraten die Ermittler nicht selten in gef\u00e4hrliche Situationen. Karins Vater Hannes, Besitzer des legend\u00e4ren Gasthofs \"Pochlamer Stuben\", und die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg unterst\u00fctzen das SOKO-Team bei seinen Recherchen \u2013 nicht immer mit ganz legalen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab10d49fb88f67c25b8db139868844172bcc2b99.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600179300,"stop":1600182000,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600182000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Ein Streit zwischen dem Kunstgie\u00dfer Michael Fichtner und seiner Ehefrau Veronika endet mit dem Tod des Mannes. Die unter Schock stehende Ehefrau hat ein mehr als belastendes Motiv, da Michael sie nicht nur in dieser Nacht, sondern auch in den Monaten davor immer wieder misshandelt und sichtbar verletzt haben d\u00fcrfte. Die Kinder Alfred und Lea beschuldigen hingegen eine Frau namens Marga Korte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/835646ab671f947565885e9ebdebed9f2b9a9a39.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600182000,"stop":1600184700,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600184700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Konrad Adler, der Besitzer einer Oblatenfabrik, ist vergiftet worden. W\u00e4hrend der Ermittlungen stellt die SOKO fest, dass Adler in die Hostienproduktion eingestiegen war und sich in einem Kleinkrieg mit anderen Anbietern befand, darunter ein Biob\u00e4cker und die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Hostienb\u00e4ckerei des Klosters \"Maria Namen\". Durch Adlers Erzeugnisse w\u00e4ren diese beiden ruiniert gewesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3076b75175a4a5275525c2a836287f56616f19ea.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600184700,"stop":1600187400,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600187400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Pferdepsychologin und Gutshofbesitzerin Monika Berger ist w\u00e4hrend eines Ausritts mit ihrem geliebten Pferd Cayenne in einem Waldst\u00fcck erschossen worden. Sie hatte offensichtlich nicht bemerkt, dass ihr Mann, der Architekt Guido Berger, mit der wesentlich j\u00fcngeren Sandra eine Beziehung mit Folgen eingegangen war. Guido Bergers Schwager Gerhard Engl steht dem Witwer in dieser Situation bei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba189d339d4636e4e87c599c98ddc5d292fc2203.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600187400,"stop":1600190280,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600190280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600190280,"stop":1600190700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600190700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600190700,"stop":1600191000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600191000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600191000,"stop":1600191900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600191900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":"Kultur heute meldet sich mit Spezialsendungen vor dem gro\u00dfen Donauinselfestfinale. Corona bedingt ist heuer alles anders. Doch wie gewohnt meldet sich Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr von der traditionellen Festb\u00fchne, spricht mit den Headlinern und den Veranstaltern und gibt Ihnen einen Einblick in dieses ganz spezielle Donauinselfest.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600191900,"stop":1600193700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600193700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Es ist in Wien eine schon mythische Institution, das Kaffeehaus. An diesem Schauplatz des Fin de Si\u00e8cle entstand Weltliteratur und wurde Politik gemacht. Und als Gemeinplatz der Wiener Gem\u00fctlichkeit hat sich das Kaffeehaus auch etabliert \u2013 hier darf man noch sitzen bleiben, solange es einem beliebt. Dabei sind die heutigen Traditionscaf\u00e9s nur mehr ein Nachhall der fr\u00fcheren Kaffeehauskultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704da418b256ed9ed42e18ec985945d800f9772b.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600193700,"stop":1600196700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600196700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wien z\u00e4hlte im 19. Jahrhundert zu den modernsten und gr\u00f6\u00dften St\u00e4dten der Welt. Entsprechend freiz\u00fcgig ging es dort zu. Der Spittelberg war verschrien f\u00fcr die dortige Prostitution. Auch an den Basteitoren boten k\u00e4ufliche Frauen ihre Dienste an. Der Wiener Kongress in den Jahren 1814\/15 war \u00fcberhaupt das Beste, was dem Wiener Liebesgesch\u00e4ft passieren konnte. Weder Sex noch Diplomatie kamen zu kurz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5f6035ccb29fd7d449bcb2d9aa20009c08019aa.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600196700,"stop":1600199700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600199700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaum eine Stadt ist reicher an Sagen als Wien. Vom Basilisken \u00fcber die Spinnerin am Kreuz und den lieben Augustin bis zum Stock im Eisen stolpert man an fast jeder historischen Ecke Wiens \u00fcber eine Legende. Eine Wien-F\u00fchrerin erkl\u00e4rt, welche Sorgen, \u00c4ngste und Hoffnungen hinter diesen Legenden gestanden sind. Die Dokumentation gibt so ein lebendiges Bild von Wien, wie es einmal war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/920519aca5d1403a38b6069801d1feb1999e3fff.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600199700,"stop":1600202700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600202700":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600202700,"stop":1600205700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600205700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Es ist in Wien eine schon mythische Institution, das Kaffeehaus. An diesem Schauplatz des Fin de Si\u00e8cle entstand Weltliteratur und wurde Politik gemacht. Und als Gemeinplatz der Wiener Gem\u00fctlichkeit hat sich das Kaffeehaus auch etabliert \u2013 hier darf man noch sitzen bleiben, solange es einem beliebt. Dabei sind die heutigen Traditionscaf\u00e9s nur mehr ein Nachhall der fr\u00fcheren Kaffeehauskultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704da418b256ed9ed42e18ec985945d800f9772b.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600205700,"stop":1600208400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600208400":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wien z\u00e4hlte im 19. Jahrhundert zu den modernsten und gr\u00f6\u00dften St\u00e4dten der Welt. Entsprechend freiz\u00fcgig ging es dort zu. Der Spittelberg war verschrien f\u00fcr die dortige Prostitution. Auch an den Basteitoren boten k\u00e4ufliche Frauen ihre Dienste an. Der Wiener Kongress in den Jahren 1814\/15 war \u00fcberhaupt das Beste, was dem Wiener Liebesgesch\u00e4ft passieren konnte. Weder Sex noch Diplomatie kamen zu kurz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5f6035ccb29fd7d449bcb2d9aa20009c08019aa.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600208400,"stop":1600211100,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600211100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaum eine Stadt ist reicher an Sagen als Wien. Vom Basilisken \u00fcber die Spinnerin am Kreuz und den lieben Augustin bis zum Stock im Eisen stolpert man an fast jeder historischen Ecke Wiens \u00fcber eine Legende. Eine Wien-F\u00fchrerin erkl\u00e4rt, welche Sorgen, \u00c4ngste und Hoffnungen hinter diesen Legenden gestanden sind. Die Dokumentation gibt so ein lebendiges Bild von Wien, wie es einmal war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/920519aca5d1403a38b6069801d1feb1999e3fff.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600211100,"stop":1600213800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600213800":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600213800,"stop":1600216800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600216800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wien z\u00e4hlte im 19. Jahrhundert zu den modernsten und gr\u00f6\u00dften St\u00e4dten der Welt. Entsprechend freiz\u00fcgig ging es dort zu. Der Spittelberg war verschrien f\u00fcr die dortige Prostitution. Auch an den Basteitoren boten k\u00e4ufliche Frauen ihre Dienste an. Der Wiener Kongress in den Jahren 1814\/15 war \u00fcberhaupt das Beste, was dem Wiener Liebesgesch\u00e4ft passieren konnte. Weder Sex noch Diplomatie kamen zu kurz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5f6035ccb29fd7d449bcb2d9aa20009c08019aa.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600216800,"stop":1600219500,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600219500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaum eine Stadt ist reicher an Sagen als Wien. Vom Basilisken \u00fcber die Spinnerin am Kreuz und den lieben Augustin bis zum Stock im Eisen stolpert man an fast jeder historischen Ecke Wiens \u00fcber eine Legende. Eine Wien-F\u00fchrerin erkl\u00e4rt, welche Sorgen, \u00c4ngste und Hoffnungen hinter diesen Legenden gestanden sind. Die Dokumentation gibt so ein lebendiges Bild von Wien, wie es einmal war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/920519aca5d1403a38b6069801d1feb1999e3fff.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600219500,"stop":1600222200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600222200":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Es ist in Wien eine schon mythische Institution, das Kaffeehaus. An diesem Schauplatz des Fin de Si\u00e8cle entstand Weltliteratur und wurde Politik gemacht. Und als Gemeinplatz der Wiener Gem\u00fctlichkeit hat sich das Kaffeehaus auch etabliert \u2013 hier darf man noch sitzen bleiben, solange es einem beliebt. Dabei sind die heutigen Traditionscaf\u00e9s nur mehr ein Nachhall der fr\u00fcheren Kaffeehauskultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704da418b256ed9ed42e18ec985945d800f9772b.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600222200,"stop":1600225200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600225200":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600225200,"stop":1600227900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600227900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600227900,"stop":1600230900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}