{"1603512300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603512300,"stop":1603514100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603514100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603514100,"stop":1603515600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603515600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603515600,"stop":1603521900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603521900":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Weineck ist ein stilles, vergessenes D\u00f6rfchen in der Wachau. Allerdings nur bis zu dem Tag, an dem fast gleichzeitig die junge Wirtswitwe Maria und ihre K\u00fcchenmagd Rosina je ein M\u00e4dchen-Zwillingsp\u00e4rchen zur Welt bringen. Der Gro\u00dfvater Anton Zacherl, der schon genug mit dem Gasthof zu tun hat, zerbricht sich den Kopf, wie er bei dem Kindersegen helfen k\u00f6nnte. Da kommt ihm der Zufall zu Hilfe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dad3da6dc634253b2ed380fd2cccbf8585c6bc9f.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Heimatfilm","start":1603521900,"stop":1603527600,"country":"D\/A","releaseYear":"1957","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603527600":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Baronin von Auerstein ist verschuldet. Um ihr Schloss zu retten, will sie ihren Sohn Franz mit der Tochter eines reichen Fabrikanten verheiraten. Die beiden Zwillingsschwestern Christel und Reserl wollen die Vernunftehe verhindern und stiften Verwirrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efef311332d8a0bb933c4c7d475e471c47af28a2.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603527600,"stop":1603533000,"country":"D","releaseYear":"1957","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603533000":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Die sch\u00f6ne, elternlose Maria Gassl f\u00e4hrt jeden Tag zum Fischen auf den Bodensee hinaus, um f\u00fcr sich und den Gro\u00dfvater Gassl den Lebensunterhalt zu verdienen. Ein unsicheres Gesch\u00e4ft, denn dem Fischz\u00fcchter Bruckberger gelingt es fast immer, ihre Preise zu unterbieten. Bruckbergers Sohn Hans, der in Maria verliebt ist, versucht immer wieder, ihr zu helfen \u2013 doch Maria hat ihren Stolz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/496323763c0f2187d8153579b50c63ef008b9d8f.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603533000,"stop":1603538100,"country":"D","releaseYear":"1956","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603538100":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Die \"R\u00f6ssl\"-Wirtin Cordula entdeckt eines Tages das Testament ihres verstorbenen Vaters. Dort steht geschrieben, dass sie bis zu seinem f\u00fcnften Todestag mit einem Mann aus dem Hotelfach verheiratet sein muss, sonst geht das Gasthaus in den Besitz ihres raffgierigen Onkels \u00fcber. Cordula bleiben noch zwei Wochen f\u00fcr die Verm\u00e4hlung. Der Ober Franz wird ihr Kandidat, doch der zeigt kein Interesse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/63f3ad6f4fb39fd78624e90e9bcfab5d42be37c0.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1603538100,"stop":1603543500,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603543500":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Der B\u00fchnenstar Dr. Ulrich Hansen m\u00f6chte wieder zu seinem Arztberuf zur\u00fcckkehren und hat die Industriellentochter Regine geheiratet. Er hat aber nicht mit der Hartn\u00e4ckigkeit seiner Ex-Partnerin Ilonka gerechnet. Sie denkt nicht daran, ihren Ulrich aufzugeben. Hansens Flitterwochen in Venedig werden durch Ilonkas Einfallsreichtum zu einem einzigen Fiasko.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23b0617d5784f1e0b6edc3127153b16297c5f33c.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Musikfilm","start":1603543500,"stop":1603549800,"country":"A","releaseYear":"1962","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603549800":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Urlaub am Bauernhof boomt: Seit Jahren verzeichnen die b\u00e4uerlichen Vermieter in \u00d6sterreich steigende G\u00e4stezahlen. W\u00e4hrend immer mehr Menschen in die St\u00e4dte ziehen, wird die Nachfrage nach Entschleunigung, nach dem \"Echten und Unverf\u00e4lschten \" und nach intakter Umwelt st\u00e4rker. Da k\u00f6nnen besonders b\u00e4uerliche Betriebe punkten. Eine Journalistin sp\u00fcrt dem ungebrochenen Trend zur Landlust nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2aa1106ed792d8638a453852491af190ac0b2110.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1603549800,"stop":1603551300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603551300":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Im ober\u00f6sterreichischen M\u00fchlviertel gibt es kaum fruchtbaren B\u00f6den. Trotzdem ist die Landwirtschaft dort sehr wichtig \u2013 statt Gro\u00dfbetrieben findet man spezialisierte Bio-H\u00f6fe und Familienunternehmen. Das Gebiet zwischen Passau und Linz ist ein stiller Landstrich, abseits von touristischen Hochburgen und gro\u00dfen Wirtschaftszentren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e91fc6be9757edae96a0043864e465a08fde5466.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1603551300,"stop":1603554300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603554300":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"In Deutschland herrscht der eindeutige Trend zur industriellen Landwirtschaft. Kleinere Bauernh\u00f6fe werden immer weniger. Auf den verbliebenen sind es oft die Frauen, die sie aufrechterhalten, indem sie die Produkte selbst vermarkten oder G\u00e4stezimmer anbieten. F\u00fcnf Landfrauen erz\u00e4hlen von ihrer engagierten Arbeit auf dem Hof und von den b\u00e4uerlichen \u00dcberlebenskonzepten, die ihnen vorschweben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a005bd7fc049a9632e23053b80a906764078ed76.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603554300,"stop":1603557300,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603557300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Das Leben in den Bergen kann begl\u00fcckend sein, wenn die Arbeit getan ist, es kann aber auch entbehrungsreich und hart sein, wenn im kargen Land Wind und Wetter das Sagen haben. Diese Reise f\u00fchrt in die Region Murtal-Murau. Portr\u00e4tiert werden D\u00f6rfer im Wandel der Zeit \u2013 von den 1950er-Jahren bis heute. Einheimische erz\u00e4hlen, wie sich ihre Heimat ver\u00e4ndert hat und wie das Leben heutzutage aussieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59e7138a327ae3604180b48ec19d571812fedc6f.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603557300,"stop":1603560300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603560300":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Viele Alpenregionen hatten fr\u00fcher eigene Viehrassen: Ziegen, Schafe, H\u00fchner und vor allem Rinder. Das Tuxer war im Zillertal beheimatet, das Grauvieh in Tirol, die Jochberger Hummeln im Pinzgau, die Murnau-Werdenfelser im bayerischen Alpenvorland und die Sprinzen im Pustertal. Einer, der sich leidenschaftlich f\u00fcr den Erhalt dieser Rassen einsetzt, ist der Salzburger Priester Ambros Aichhorn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27da0c8b3b5b4b55d48d6ea0b4ca3ddae15788cd.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1603560300,"stop":1603563300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603563300":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Mit 25 Jahren trat die 1945 in Graz geborene Waltraud Klasnic der \u00d6sterreichischen Frauenbewegung der \u00d6VP bei. Am 23. Januar 1996 wurde sie zur ersten Landeshauptfrau der Steiermark gew\u00e4hlt. In Klasnics Amtszeit fielen die Herberstein-Aff\u00e4re, das Scheitern des Motorsportprojekts am A1-Ring in Spielberg und der ESTAG-Skandal. Diese Ereignisse brachten sie und die \u00d6VP in immer st\u00e4rkere Bedr\u00e4ngnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53e8f90a6444672978a00a4e17ca1ca46637d290.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603563300,"stop":1603566300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603566300":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"23 Jahre lang war Josef Krainer senior Landeshauptmann der Steiermark. 1948 begann der aus dem Bezirk Murau stammende Politiker mit dem Wiederaufbau des Landes. Mit Konsequenz und oftmals gegen den Widerstand seiner Kontrahenten setzte er eine umfassende Modernisierung des Bundeslandes um. Er verstarb 1971 an einem Herzinfarkt. Zehn Jahre sp\u00e4ter folgte ihm sein Sohn Josef als Landeshauptmann nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df57db5a01af7a0a2a9c35ecdfaea739be920e51.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603566300,"stop":1603569300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603569300":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Er ist eine \u00f6sterreichische Kultfigur, die es weit gebracht hat. Zum 70. Geburtstag von Arnold Schwarzenegger zeigt diese neue Dokumentation die gro\u00dfen Momente seines Lebens und versucht auch, sein Erfolgsrezept zu ergr\u00fcnden. In \u00d6sterreich hat er viel von seinem Nimbus als Superstar verloren, nachdem er es mehrmals abgelehnt hatte, zum Tode verurteilte Straft\u00e4ter zu begnadigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a927842228a8c738cf2719946809327c47be143.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1603569300,"stop":1603572600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603572600":{"channel":"ORF3","title":"Thomas Stipsits: Stinatzer Delikatessen","descr":"Bereits als Gymnasiast begann der Obersteirer Thomas Stipsits, Kabarettprogramme zu schreiben. Mittlerweile hat er es bis zum Erlangen des F\u00fchrerscheins und der Gr\u00fcndung einer Familie gebracht. Um dies zu feiern, hat er seinen Rucksack voll mit Stinatzer Delikatessen der letzten Programme gepackt. Nat\u00fcrlich verr\u00e4t er dabei auch, was ihn mit dem burgenl\u00e4ndischen Ort Stinatz verbindet.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1603572600,"stop":1603576800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603576800":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfbc9f7d664138da00cd7540240501e27c6618c1.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603576800,"stop":1603579800,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603579800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603579800,"stop":1603582800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603582800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603582800,"stop":1603587900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603587900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Vom schneebedeckten Hochgebirge der Hohen Tauern zum gr\u00f6\u00dften Steppensee Europas, von der Waldwildnis der Kalkalpen in den Auendschungel vor den Toren Wiens zu den salzhaltigen Lacken des Neusiedler Sees, von den senkrechten Felsw\u00e4nden des Ges\u00e4uses zu den wilden M\u00e4andern des Thaya-Tals: Die Dokumentation f\u00fchrt in die sch\u00f6nsten Naturparadiese \u00d6sterreichs, die alle als Nationalparks gesch\u00fctzt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6bef78f25eba41fb6778013ac9a97fb32ed54f9.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603587900,"stop":1603590000,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603590000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Mit 25 Jahren trat die 1945 in Graz geborene Waltraud Klasnic der \u00d6sterreichischen Frauenbewegung der \u00d6VP bei. Am 23. Januar 1996 wurde sie zur ersten Landeshauptfrau der Steiermark gew\u00e4hlt. In Klasnics Amtszeit fielen die Herberstein-Aff\u00e4re, das Scheitern des Motorsportprojekts am A1-Ring in Spielberg und der ESTAG-Skandal. Diese Ereignisse brachten sie und die \u00d6VP in immer st\u00e4rkere Bedr\u00e4ngnis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53e8f90a6444672978a00a4e17ca1ca46637d290.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603590000,"stop":1603592700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603592700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"23 Jahre lang war Josef Krainer senior Landeshauptmann der Steiermark. 1948 begann der aus dem Bezirk Murau stammende Politiker mit dem Wiederaufbau des Landes. Mit Konsequenz und oftmals gegen den Widerstand seiner Kontrahenten setzte er eine umfassende Modernisierung des Bundeslandes um. Er verstarb 1971 an einem Herzinfarkt. Zehn Jahre sp\u00e4ter folgte ihm sein Sohn Josef als Landeshauptmann nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df57db5a01af7a0a2a9c35ecdfaea739be920e51.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603592700,"stop":1603595700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603595700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Er ist eine \u00f6sterreichische Kultfigur, die es weit gebracht hat. Zum 70. Geburtstag von Arnold Schwarzenegger zeigt diese neue Dokumentation die gro\u00dfen Momente seines Lebens und versucht auch, sein Erfolgsrezept zu ergr\u00fcnden. In \u00d6sterreich hat er viel von seinem Nimbus als Superstar verloren, nachdem er es mehrmals abgelehnt hatte, zum Tode verurteilte Straft\u00e4ter zu begnadigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a927842228a8c738cf2719946809327c47be143.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1603595700,"stop":1603598700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603598700":{"channel":"ORF3","title":"Thomas Stipsits: Stinatzer Delikatessen","descr":"Bereits als Gymnasiast begann der Obersteirer Thomas Stipsits, Kabarettprogramme zu schreiben. Mittlerweile hat er es bis zum Erlangen des F\u00fchrerscheins und der Gr\u00fcndung einer Familie gebracht. Um dies zu feiern, hat er seinen Rucksack voll mit Stinatzer Delikatessen der letzten Programme gepackt. Nat\u00fcrlich verr\u00e4t er dabei auch, was ihn mit dem burgenl\u00e4ndischen Ort Stinatz verbindet.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1603598700,"stop":1603604100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}