{"1603690500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603690500,"stop":1603692000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603692000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603692000,"stop":1603698600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603698600":{"channel":"ORF3","title":"Cultus \u2013 Der Feiertag im Kirchenjahr","descr":"Der fliegende Adler, die rot-wei\u00df-rote Fahne, die Nationalhymne \u2013 Symbole f\u00fcr \u00d6sterreich und Nationalstolz. Haben Begriffe wie Vaterland, Nationalbewu\u00dftsein und Patriotismus noch immer den Beigeschmack des dritten Reiches? Warum bezeichnete man den Nationalfeiertag auch als \"Tag der Fahne\"? Was ist eine Nation, was ein Volk, was ein Land? Milit\u00e4rgeneralvikar Franz Fahrner besucht den Heldenberg in Nieder\u00f6sterreich anl\u00e4sslich des Nationalfeiertages.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44c24ab5c7908ac6b7b04daf04cdf696de4b0868.jpg?x=548&y=366\/cultus-der-feiertag-im-kirchenjahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1603698600,"stop":1603699500,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603699500":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Ende der 1930er-Jahre wurde die in Wien geborene Hedy Lamarr zum gefeierten Hollywoodstar. W\u00e4hrend sie weltweit als \"G\u00f6ttin der Leinwand\" verehrt wurde, blieb das Genie hinter ihrer sch\u00f6nen Fassade lange im Verborgenen: Im Zweiten Weltkrieg entwickelte Lamarr, die gegen die Nazis war, ein bahnbrechendes Fernmeldesystem, das noch heute die Grundlage f\u00fcr sicheres WiFi, Bluetooth und GPS ist.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603699500,"stop":1603702800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603702800":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Trude Fleischmann war Fotografin, Jungunternehmerin und ihr Fotoatelier schillernder Treffpunkt der Wiener High Society der 20er Jahre. Zu einer Zeit, als Frauen gerade erst seit zwei Jahren das Wahlrecht hatten, war Trude Fleischmann auf dem Weg, eine der j\u00fcngsten Unternehmerinnen in Wien zu werden. Mit nur 25 Jahren er\u00f6ffnete die ehrgeizige K\u00fcnstlerin ihr eigenes Fotostudio in der N\u00e4he des Wiener Rathauses und etablierte damit einen Fixpunkt im kulturellen Leben der Hauptstadt. Ihr Stil und besonders die aufsehenerregende Aktfotoserie mit der T\u00e4nzerin Claire Bauroff machten sie zu einer Legende und in weiterer Folge zu einer der gefragtesten Portraitfotografinnen Wiens. Mit ihrem Talent lockte sie zahlreiche bekannte Pers\u00f6nlichkeiten vor ihre Linse und konnte Stars wie Hedy Lamarr, Albert Einstein und Stefan Zweig ablichten. Der Anschluss an das Deutsche Reich setzte ihrer Karriere in \u00d6sterreich ein verfr\u00fchtes Ende und die Fotografin mit j\u00fcdischen Wurzeln fl\u00fcchtete \u00fcber Paris und London nach New York. Im Land der Tr\u00e4ume wiederholte sie ihr unternehmerisches und k\u00fcnstlerisches Gl\u00fcck und konnte erneut als Fotografin Fu\u00df fassen. 1940 er\u00f6ffnete sie erneut ein Fotostudio in Manhattan und setzte ihre Karriere fort. Die ORF III Dokumentationsreihe \"Heimat bist du gro\u00dfer T\u00f6chter\" setzt der austroamerikanischen Fotografin ein Denkmal und zeichnet anhand von Experteninterviews und Archivmaterial das bewegte Leben von Trude Fleischmann nach.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603702800,"stop":1603705800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603705800":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Er hat mit seiner Kamera die Weltgeschichte festgehalten. Vom ber\u00fchmten Foto Leopold Figls der vom Balkon des Belvederes aus den jubelnden \u00d6sterreichern ihren Staatsvertrag pr\u00e4sentiert bis zu erschreckenden Bildern des Ungarischen Volksaufstandes, er schaffte es wie kaum jemand anderer die Geschehnisse seiner Zeit festzuhalten. Er hatte gro\u00dfes Interesse daran, die Situation der Bev\u00f6lkerung in Zeiten von Krieg und Revolution zu dokumentieren, um dadurch die Menschheit zu sensibilisieren. Aber auch seine eigene Biografie ist bewegt. Der 1923 in Wien geborene Sohn einer j\u00fcdischen Familie musste 1939 nach Pal\u00e4stina auswandern. Seine Familie blieb zur\u00fcck und starb im Holocaust. 1947 kam er, eher zuf\u00e4llig nach Wien zur\u00fcck, eigentlich wollte er nach Paris um Film zu studieren bekam aber zun\u00e4chst kein Visum. Hier lernte er seine Frau Traudl kennen, mit der er bis zu ihrem Tod verheiratet war. Der Ehe entstammen drei Kinder. Sie arbeitete damals bei der Associated Press als Journalistin. \u00dcber sie wurde er Associated-Press-Fotoreporter, eine T\u00e4tigkeit, die er bis 1949 aus\u00fcbte. 1951 stie\u00df Lessing zur Magnum Agentur, die vier Jahre zuvor von Robert Capa, George Rodger, David Seymour und Henri Cartier-Bresson in Paris gegr\u00fcndet worden war. Das Kollektiv wollte mit seinen Arbeiten die Ereignisse auf der Welt dokumentieren und damit das Bewusstsein der Menschen sch\u00e4rfen. Lessings Werk ist so wechselhaft wie die Zeit in der er wirkte. Von Portr\u00e4ts der Staatsspitzen wie Adenauer oder de Gaulle bis zu seinen \"Erz\u00e4hlfotos\" von K\u00fcnstlern der 1960er Jahre \u2013 Lessings Fotos sind Denkm\u00e4ler und Ikonen, manchmal privat und manchmal ersch\u00fctternd. Es bleiben Fotografien die wie kaum ein anderes Zeugnis ihre Zeit einfingen, sie aber auch \u00fcberdauerten.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603705800,"stop":1603709100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603709100":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Am 29. Mai 1982 wurde Romy Schneider tot in ihrer Pariser Wohnung aufgefunden. Ein franz\u00f6sischer Arzt attestierte als Todesursache Herzversagen. Doch viele Fans und Freunde bezweifeln diese Diagnose. Die Dokumentation versucht mit Hilfe von Aussagen von Schneiders Bekannten, die letzten Tage im Leben der Schauspielerin zu rekonstruieren und zu er\u00f6rtern, was tats\u00e4chlich zu ihrem Tod f\u00fchrte.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603709100,"stop":1603711800,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603711800":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Maxi B\u00f6hm \u2013 der selbsternannte Witzepr\u00e4sident \u00d6sterreichs, ein Komiker mit Leib und Seele. 1950 wurde er in einer Umfrage der Zeitschrift \"Radiowoche\" zum popul\u00e4rsten \u00d6sterreicher ernannt, noch vor dem damaligen Bundespr\u00e4sidenten Karl Renner. Grund daf\u00fcr waren seine beliebten Radio-Auftritte als Quizmaster in der Sendung \"Die gro\u00dfe Chance\". Karl Farkas holte ihn an das Kabarett Simpl geholt, dessen Leitung B\u00f6hm nach dem Tode Farkas kurzzeitig \u00fcbernimmt. Danach feierte Max B\u00f6hm gro\u00dfe Erfolge im Theater in der Josefstadt und versuchte zu seinen Wurzeln als ernsthafter Schauspieler zur\u00fcckzukehren. Das Image des Komikers wurde er aber nie ganz los. Und hinter all den Erfolgen und seiner Beliebtheit verbarg sich noch etwas ganz anderes: harte Schicksalsschl\u00e4ge begleiteten jenen Mann, der eine ganze Nation zum Lachen bringen konnte. R: Georg Sch\u00fctz","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603711800,"stop":1603714800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603714800":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Gelernter Fernmeldetechniker, passionierter Kabarettist und Komiker und hauptberuflicher \"Strizzi\": Der gro\u00dfartige Oswald \"Ossy\" Kolmann brachte \u00fcber 50 Jahre lang die Menschen dieses Landes mit seiner unverkennbaren Art zum Lachen. Die Reihe \"ORF-Legenden\" wirft einen genauen Blick auf diesen Ausnahmek\u00fcnstler. Ber\u00fchmt wurde er vor allem in der Rolle des Obers im Caf\u00e9 Lotto und als st\u00e4ndig betrunkener Hotelgast in der ORF-Serie \"Hallo \u2013 Hotel Sacher\u2026Portier!\". Nach einer dreij\u00e4hrigen Schauspielausbildung an der Schauspielschule der Gewerkschaft holte Karl Farkas den jungen Ossy 1958 ans Kabarett Simpl \u2013 wo seine Karriere begann. Nach Gastspielen am Operettenhaus Hamburg, am Theater an der Wien, am Wiener Volkstheater und dem Raimundtheater wurde er Mitglied des Volksopernensembles, wo er nahezu das gesamte Operettenrepertoire seines Fachs abdeckte. Seine Paraderollen spielte er in den Werken Raimunds und Nestroys sowie in den Operetten \"Im Wei\u00dfen R\u00f6ssl\", \"Gasparone\" und \"Vogelh\u00e4ndler\", er drehte Filme, Serien und Produktionen f\u00fcrs Radio. Eine Parkinson-Erkrankung beendete schlie\u00dflich viel zu bald seine Schauspielt\u00e4tigkeit, zum letzten Mal trat er 2008, anl\u00e4sslich seines 80. Geburtstags, in die \u00d6ffentlichkeit. Er starb am 18. Juli 2016 nach langer, schwerer Krankheit \u2013 und bleibt trotzdem unvergessen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603714800,"stop":1603717500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603717500":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Wer sich mit \u00f6sterreichischem Kabarett besch\u00e4ftigt, kommt an Gerhard Bronner nicht vorbei. Der Mann mit dem schelmischen Blick und dem Zigarettenspitz im Mundwinkel verfasste unz\u00e4hlige Sketche, Parodien und Lieder. Einige Hits wie etwa \"Der g'schupfte Ferdl\" oder \"Der Papa wird's schon richten\" haben bis heute Kultstatus. Und als politischer Kabarettist sorgte Gerhard Bronner f\u00fcr ebenso bissige wie unvergessene Pointen, die sein Publikum nicht nur zum Lachen, sondern auch stets zum Nachdenken bewegten. Regisseur Christian Hager hat sich auf Gerhard Bronners Spuren begeben und zeichnet in der Dokumentation ein ausf\u00fchrliches Portrait des geb\u00fcrtigen Wieners, dessen Karriereweg keineswegs selbstverst\u00e4ndlich war. Denn aufgrund seiner j\u00fcdischen Wurzeln musste Bronner schon in jungen Jahren schwere Schicksalsschl\u00e4ge hinnehmen. Seine ganze Familie wurde von den Nationalsozialisten ermordet, Bronner selbst gelangt die Flucht nach Pal\u00e4stina. Mithilfe von ausgew\u00e4hlten Archivsch\u00e4tzen aus den Jahren 1956 bis 2007 dokumentiert der Film das k\u00fcnstlerische Schaffen von Gerhard Bronner. Neben seiner Tochter Vivien und seinem Sohn Oscar kommen dabei auch prominente Freunde und Wegbegleiter wie Marianne Mendt, Rudolf Buchbinder oder Erwin Steinhauer zu Wort. Eine ebenso spannende wie heitere Retrospektive auf ein halbes Jahrhundert \u00f6sterreichischer Kabarettgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27acea1a6d1cab8bda72cdd9c306dc25bf65e716.jpg?x=548&y=366\/ikonen-in-rot-weiss-rot","genre":"Report, Dokumentation","start":1603717500,"stop":1603720500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603720500":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"\u00dcber 35 eigene Theaterinszenierungen, knapp 70 Jahre auf der B\u00fchne, Auftritte in rund 100 Josefstadt-Produktionen, mehr als 450 Fernsehfilme und mindestens 2.500 Rundfunksendungen, davon 31 Jahre lang die legend\u00e4re ORF-Radiosatire \"Der Guglhupf\" \u2013 das sind die beeindruckenden Zahlen zu Kurt Sobotkas k\u00fcnstlerischem Wirken, der im M\u00e4rz 2020 seinen 90. Geburtstag gefeiert h\u00e4tte. Regisseur G\u00fcnter Kaindlstorfer begibt sich auf die F\u00e4hrte eines Kom\u00f6dianten und Schauspielers, der die Musik im Blut hatte.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603720500,"stop":1603723500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603723500":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Die Gallionsfigur des Wiener Kabaretts, Karl Farkas, ist aus der heutigen Humorlandschaft noch immer nicht wegzudenken. 45 Jahre nach seinem Tod verkaufen sich Aufzeichnungen seiner Sketches und Doppel-Conferencen nach wie vor wie die warmen Semmeln. Karl Farkas, dessen legend\u00e4res Grinsen Generationen von Simpl-Besuchern geliebt haben, besa\u00df indes mehrere Gesichter: privat pr\u00e4gte ihn die Sorge um seinen geistig behinderten Sohn Robert. Die Dokumentation bringt auch ein Wiedersehen mit Kollegen und wichtigen Zeitgenossen von Farkas wie Gerhard Bronner und Cissy Kraner. Zahlreiche Simpl-Ausschnitte zeigen die ganze Bandbreite von Farkas' Wirken.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603723500,"stop":1603726800,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603726800":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Bekannt wurde Ernst Waldbrunn durch seine Doppelconf\u00e9rencen im Wiener Kabarett Simpl, die er an der Seite von Karl Farkas spielte. Daneben trat der K\u00fcnstler auf Wiener B\u00fchnen auf, vor allem im Theater in der Josefstadt. Waldbrunn wirkte zudem in einer Vielzahl \u00f6sterreichischer Filme mit. Zum Markenzeichen des in Prag zum Juristen promovierten Waldbrunn wurde sein charakteristisches Stottern.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603726800,"stop":1603729800,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603729800":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Mit seiner Rolle als Schwiegersohn in zahlreichen Folgen der TV-Serie \"Familie Leitner\" \u00fcber die allsonnt\u00e4gliche Begegnung mit dem Ober Alfred im \"Seniorenclub\" bis zum \"Leihopa\" war der Wiener Schauspieler Alfred B\u00f6hm zum beliebten Familienmitglied des \u00f6sterreichischen Fernsehpublikums geworden. Dieser Film zeichnet B\u00f6hms Lebensstationen nach und l\u00e4sst Theater- und Fernsehmomente Revue passieren.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603729800,"stop":1603732800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603732800":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Begnadeter Schauspieler, Komiker, legend\u00e4rer Wienerlieder-Interpret und liebensw\u00fcrdiger Grantler \u2013 so bleibt der am 6. August 1880 in Wien geborene Johann Julier alias Hans Moser vielen in Erinnerung. Um dem wahren Charakter von Max Reinhardts Lieblingsschauspieler auf die Spur zu kommen, berichten Mosers Nichte Lotte Michner und Schauspielerkollegen \u00fcber ihre Erfahrungen mit dem K\u00fcnstler.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603732800,"stop":1603736100,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603736100":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Andr\u00e9 Heller kam 1947 als Sohn eines S\u00fc\u00dfwarenfabrikanten in Wien zur Welt. In diesem Portr\u00e4t unternimmt der Chansonnier, Dichter, Aktionsk\u00fcnstler und Filmemacher eine Reise in seine Vergangenheit. Ernsthaft, fantasievoll und witzig setzt Heller sich mit seiner Gedankenwelt, seiner Kunst, seinen Schw\u00e4chen auseinander und beweist, dass er immer den Mut hatte, einen Schritt weiter zu gehen als andere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/37c815e2ac4eb2f550f07ef74ccae53488c76779.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Report, Dokumentation","start":1603736100,"stop":1603739700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603739700":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"In der Tradition der Wiener Salons des 18. und 19. Jahrhunderts, in denen oft die Musik im Mittelpunkt stand, lud Andr\u00e9 Heller im Sommer 2020 G\u00e4ste zu einem Hauskonzert: Der Operns\u00e4nger G\u00fcnther Groissb\u00f6ck widmete sich vorwiegend Wienerliedern und Volksweisen. Neben Klassikern durften Musikst\u00fccke des Gastgebers nat\u00fcrlich nicht fehlen. Dieser lie\u00df es sich nicht nehmen, mit Groissb\u00f6ck zu singen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/599e98d4ce9cb9ef9a3d3b5c2b94ab28b9865b6d.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603739700,"stop":1603743900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603743900":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Der \u00d6sterreicher Helmut Qualtinger geh\u00f6rte zu den Gro\u00dfen des deutschsprachigen Kabaretts. 1961 entlarvte er mit der Darstellung des \"Herrn Karl\" den Durchschnittsb\u00fcrger als Mitt\u00e4ter und Mitl\u00e4ufer des Nationalsozialismus. Andr\u00e9 Heller erinnert an einen der ganz gro\u00dfen \u00f6sterreichischen Nachkriegsk\u00fcnstler, der stets ein durch und durch politischer Mensch und wortgewandter Kritiker der M\u00e4chtigen war.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603743900,"stop":1603749600,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603749600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial (s\/w)","descr":"Der Herr Karl, Wiener Gelegenheitsarbeiter, schildert seinem Lehrling das Leben und die Philosophie eines Wiener Vorstadtbewohners in der Zeit von der Inflation bis zum Beginn der 60er Jahre. Der Monolog enth\u00fcllt auf sarkastische Weise das Denken, Lavieren und Faulenzen eines Wieners, der es geschickt verstanden hat, \u00fcberall mitzulaufen und doch den Kopf aus der Schlinge zu ziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f049da6d1821eed7394564687b039c2cf0fab91b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial-sw","genre":"Film, Kurzfilm","start":1603749600,"stop":1603753200,"country":"A","releaseYear":"1961","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603753200":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Die Gallionsfigur des Wiener Kabaretts, Karl Farkas, ist aus der heutigen Humorlandschaft noch immer nicht wegzudenken. 45 Jahre nach seinem Tod verkaufen sich Aufzeichnungen seiner Sketches und Doppel-Conferencen nach wie vor wie die warmen Semmeln. Karl Farkas, dessen legend\u00e4res Grinsen Generationen von Simpl-Besuchern geliebt haben, besa\u00df indes mehrere Gesichter: privat pr\u00e4gte ihn die Sorge um seinen geistig behinderten Sohn Robert. Die Dokumentation bringt auch ein Wiedersehen mit Kollegen und wichtigen Zeitgenossen von Farkas wie Gerhard Bronner und Cissy Kraner. Zahlreiche Simpl-Ausschnitte zeigen die ganze Bandbreite von Farkas' Wirken.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603753200,"stop":1603756200,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603756200":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Mit seiner Rolle als Schwiegersohn in zahlreichen Folgen der TV-Serie \"Familie Leitner\" \u00fcber die allsonnt\u00e4gliche Begegnung mit dem Ober Alfred im \"Seniorenclub\" bis zum \"Leihopa\" war der Wiener Schauspieler Alfred B\u00f6hm zum beliebten Familienmitglied des \u00f6sterreichischen Fernsehpublikums geworden. Dieser Film zeichnet B\u00f6hms Lebensstationen nach und l\u00e4sst Theater- und Fernsehmomente Revue passieren.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603756200,"stop":1603759200,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603759200":{"channel":"ORF3","title":"Ikonen in Rot-Wei\u00df-Rot","descr":"Die Gallionsfigur des Wiener Kabaretts, Karl Farkas, ist aus der heutigen Humorlandschaft noch immer nicht wegzudenken. 45 Jahre nach seinem Tod verkaufen sich Aufzeichnungen seiner Sketches und Doppel-Conferencen nach wie vor wie die warmen Semmeln. Karl Farkas, dessen legend\u00e4res Grinsen Generationen von Simpl-Besuchern geliebt haben, besa\u00df indes mehrere Gesichter: privat pr\u00e4gte ihn die Sorge um seinen geistig behinderten Sohn Robert. Die Dokumentation bringt auch ein Wiedersehen mit Kollegen und wichtigen Zeitgenossen von Farkas wie Gerhard Bronner und Cissy Kraner. Zahlreiche Simpl-Ausschnitte zeigen die ganze Bandbreite von Farkas' Wirken.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603759200,"stop":1603762200,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603762200":{"channel":"ORF3","title":"Alpenparadies Hohe Tauern: Herbst in Osttirol","descr":"Der Nationalpark Hohe Tauern ist der gr\u00f6\u00dfte Schutzraum der Alpen. Er ist ein einzigartiges Naturparadies und zugleich ein bergb\u00e4uerlicher Lebensraum. Die Sendung f\u00fchrt in eine ebenso sch\u00f6ne wie raue Hochgebirgswelt, in der sich Fauna und Flora noch ungest\u00f6rt entfalten k\u00f6nnen. Flugaufnahmen zeigen Ausblicke in eine unber\u00fchrte Natur. Dar\u00fcber hinaus werden D\u00f6rfer, Bauernh\u00f6fe und Almen besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/975f9fe0ffed530b48d278c95c7c61e5b57bb6a9.jpg?x=548&y=366\/alpenparadies-hohe-tauern-herbst-in-osttirol","genre":"Report, Dokumentation","start":1603762200,"stop":1603765200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603765200":{"channel":"ORF3","title":"Tirols Bergwelt am Achensee mit Peter Habeler","descr":"Der Achensee liegt n\u00f6rdlich von Jenbach in Tirol, 380 m \u00fcber dem Inntal. Er ist ein von Gletschern geschaffener Natursee mit nahezu Trinkwasserqualit\u00e4t. Entstanden ist das \"Meer der Tiroler\", wie der See von Seglern und Surfern auch liebevoll genannt wird, vor ca. 20.000 Jahren. Der \u00fcber 130 Meter tiefe Achensee ist Tirols gr\u00f6\u00dfter See. Er liegt zwischen dem Karwendelgebirge im Westen und dem Rofan Gebirge im Osten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017ab764cf0e93cf76581c139e51f4f03fc31f72.jpg?x=548&y=366\/tirols-bergwelt-am-achensee-mit-peter-habeler","genre":"Report, Dokumentation","start":1603765200,"stop":1603767900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603767900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Ber\u00fchmte Menschen wie der Schriftsteller Adalbert Stifter oder der Psychoanalytiker Sigmund Freud waren fasziniert vom Dachstein, dem h\u00f6chsten Gipfel Ober\u00f6sterreichs und der Steiermark. Ein Filmteam beging eine Klettertour zum Gletscher, wo es G\u00e4msen, Kolkraben, Schneehasen und anderen Alpentieren begegnete. Diese Hommage an das Massiv wird mit Musik des K\u00fcnstlers Hubert von Goisern untermalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf8ae6960e538b380ed4d26c16db716ea265f6f3.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1603767900,"stop":1603773600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603773600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603773600,"stop":1603776900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}