{"1599626100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599626100,"stop":1599627600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599627600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599627600,"stop":1599634500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599634500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Urlaubsort auf. Die Ermittlungen f\u00fchren das Team auf ein Tiroler Schloss, in dem eine reiche Erbin ermordet wurde; im Mordfall Clemens Wildner bringt die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg die Kommissare auf die richtige Spur; Karins Vater \u00fcbernimmt die riskanten Ermittlungen bei einem Mord im Profi-Poker-Milieu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9290b7e34b9a9a772391184597d6c63ddc462530.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599634500,"stop":1599637200,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599637200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Eduard Wildner, der mit der Produktion von Kunstd\u00fcnger ein Verm\u00f6gen gemacht hatte, ist an Krebs gestorben. Das Testament ist f\u00fcr drei seiner vier Kinder ein Schock: Die T\u00f6chter Christa, Cornelia und Eva gehen leer aus. Alleinerbe ist Wildners Sohn Clemens, der den Patriarchen bis zuletzt gepflegt hatte. Vor einer Meniskusoperation wird Clemens in seinem Krankenzimmer tot aufgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e2c7c0dd9c838dd1a1be936fe616ec6714440e3.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599637200,"stop":1599639900,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599639900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Franz Wallisch, ein in Kanada erfolgreich gewordener Unternehmer, ist nach Kitzb\u00fchel zur\u00fcckgekehrt und l\u00e4sst seine Umgebung deutlich sp\u00fcren, dass er sich nun f\u00fcr etwas Besseres h\u00e4lt. Als er eines Tages tot im Stall eines Bullen aufgefunden wird, verd\u00e4chtigt die Polizei zun\u00e4chst dessen Besitzer Josef Fexer. Sie ermittelt aber auch gegen Wallischs Sohn Joe, der eine Bioladenkette besitzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e462c7b83172fc6dc04ac0d67e6dde12b7e915c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599639900,"stop":1599642300,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599642300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Es ist eine illustre Pokerrunde, zu der Poker-Profi Gerd Schneider in sein Kitzb\u00fcheler Haus geladen hat. An diesem Nachmittag gewinnt Walter Wegmann, ein Maschinenh\u00e4ndler aus Kirchberg, dessen Spielsucht vor einigen Jahren den Betrieb beinahe zugrunde gerichtet h\u00e4tte, eine hohe Summe \u2013 und wird auf dem Heimweg ermordet. Die Mitglieder der Pokerrunde beschuldigen sich gegenseitig der Tat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a16411ca59d1c8a98c37c467dca221e39693a3f0.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599642300,"stop":1599645000,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599645000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Wo der Bodensee nah ist, die Alpen beginnen und ein besonderes Gestein die Landschaft pr\u00e4gt, liegt der Naturpark Nagelfluhkette, ein Naturpark zwischen \u00d6sterreich und Deutschland. F\u00fcnfzehn Gemeinden aus Vorarlberg und dem Allg\u00e4u haben sich zusammengeschlossen, um gemeinsam die Natur- und Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und so weiter zu entwickeln, dass die Vielfalt an Lebensformen erhalten bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c951d11031d48602c66ed1d3522154821cd547a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599645000,"stop":1599646500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599646500":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1599646500,"stop":1599647400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599647400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Japan besteht aus vier gro\u00dfen und fast 7.000 kleinen Inseln, die sich in einem langen Bogen durch den Nordwest-Pazifik ziehen und ganz unterschiedliche klimatische Bedingungen bieten: vom eisbedeckten Nordmeer \u00fcber gem\u00e4\u00dfigte W\u00e4lder bis hin zu subtropischen Str\u00e4nden und Mangrovens\u00fcmpfen. Diese ungew\u00f6hnliche Vielfalt an Klimazonen bietet zahlreichen Tieren ideale Lebensbedingungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6234c2ecb907b24631b4890ed534b880f86f35fe.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599647400,"stop":1599650100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599650100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Landschaft der Philippinen ist ausgesprochen vielf\u00e4ltig. Karge Berge, dichter Regenwald, S\u00fcmpfe und Klippen pr\u00e4gen die 7.000 gro\u00dfen und kleinen Eilande der pazifischen Inselgruppe. Geologen z\u00e4hlen sie zu den \u00e4ltesten Inseln der Erde, geformt von Vulkanausbr\u00fcchen, Erdbeben und verheerenden Taifunen. Viele der Tier- und Pflanzenarten dieser Inselgruppe kommen sonst nirgendwo auf der Erde vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e945ec3030030fb5fc5fbc2742262f5f7c43533.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599650100,"stop":1599652800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599652800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Indische Ozean bietet einzigartige Paradiese wie aus dem Reisekatalog. Auf Mauritius, Rodrigues und R\u00e9union, den sogenannten Maskarenen, sind Naturwunder und Erz\u00e4hlungen von Piratensch\u00e4tzen und Gespenstern miteinander verwoben. Jenseits der palmenbewachsenen Traumstr\u00e4nde existiert eine unbekannte mystische Welt, die von Schatzsuchern, Geistersehern und Seer\u00e4uber-Anekdoten gepr\u00e4gt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eae4221da12406fbec71f5b0acfcd9fceb62c074.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599652800,"stop":1599655500,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599655500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Hebriden westlich von Schottland bestehen aus mehr als 500 Inseln. Zahllose Seev\u00f6gel br\u00fcten auf den absch\u00fcssigen Klippen. Und in zum Teil winzigen Buchten k\u00fcmmern sich Robben um ihren Nachwuchs. Das Meer gilt dort aufgrund von Strudeln als \u00e4u\u00dferst t\u00fcckisch und ist schon vielen Seefahrern zum Verh\u00e4ngnis geworden. Trotz aller Widrigkeiten lieben die Bewohner ihre sturmgepeitschten kahlen Inseln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/728075cec29c99e9a8ee2e2c904cf7daeddfa657.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599655500,"stop":1599658200,"country":"GB","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599658200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Vielfalt gilt auf den Seychellen als gr\u00f6\u00dfter Wert \u2013 nicht nur was die faszinierende Tierwelt angeht. Auf der Inselgruppe im Indischen Ozean ist kulturelle Diversit\u00e4t das zentrale Motto. Die Seychellen sind weit mehr als ein blo\u00dfer Urlaubstraum aus Sonne, Strand, Meer und Farben. Der \u00fcberaus vitale Inselstaat bietet ein wahres \"Mosaik der Weltbev\u00f6lkerung\" mit vielen kulturellen Str\u00f6mungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36f56766a007e60b5195bf3d7833ee560f8252b2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1599658200,"stop":1599661200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599661200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Vor einem Streit seiner Eltern Gerald und Lisbeth H\u00fcbner fl\u00fcchtet sich der siebenj\u00e4hrige Florian in sein Baumhaus. Bald danach wird Frau H\u00fcbner erstochen aufgefunden \u2013 und von Florian fehlt jede Spur. F\u00fcr die SOKO gilt es, den Buben so rasch wie m\u00f6glich zu finden, denn wenn er den T\u00e4ter gesehen hat, ist er in gro\u00dfer Gefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f0e44bb49cf39a60d9f43364bb7d7fdab25a701a.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599661200,"stop":1599663900,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599663900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Nach einem Fest im Garten seiner Villa wird der Textilgro\u00dfh\u00e4ndler Erich Grabenhofer von seiner Frau Sonja tot aufgefunden. Wie die SOKO feststellt, ist in dieser Nacht in das Geb\u00e4ude auch eingebrochen worden. W\u00e4hrend aber einige sehr wertvolle Kunstsch\u00e4tze unangetastet geblieben sind, ist der Tresor leer. Ermittler vermuten, dass es der Einbrecher nur auf die im Tresor befindlichen Gesch\u00e4ftsunterlagen abgesehen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf8717efe206c461dbab56d47f054d9283354b97.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599663900,"stop":1599666600,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599666600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend einer glamour\u00f6sen Firmen-Gala imTiroler Familien-Schloss verk\u00fcndet der Patriarch Karl Gloger, Gr\u00fcnder und Oberhaupt eines der gr\u00f6\u00dften Holzimperien Europas, seine Nachfolge \u2013 und l\u00f6st mit seiner \u00fcberraschenden Entscheidung explosive Emotionen aus. Denn er ernennt nicht seinen \u00e4ltesten Sohn Hubert zum neuen Konzern-Pr\u00e4sidenten, sondern dessen j\u00fcngeren Bruder Daniel. Noch w\u00e4hrend der Gala stirbt Daniel durch die Hand seines Bruders.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dec103750788b6e432ab87084dc863ead9cf01e6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599666600,"stop":1599669300,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599669300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der R\u00fccktritt des Holzmoguls Karl Gloger l\u00f6st einen raffiniert gef\u00fchrten, m\u00f6rderischen Kampf um ein Milliarden-Verm\u00f6gen und die absolute Macht \u00fcber die Familie aus, gegen dessen Sog aus Intrigen und T\u00e4uschungen auch die Ermittler der SOKO nach allen Regeln der Kunst ank\u00e4mpfen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96c33a82a1f989d0d000681b8e20b535aa9d784f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599669300,"stop":1599671880,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599671880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599671880,"stop":1599672300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599672300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599672300,"stop":1599672600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599672600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1599672600,"stop":1599673500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599673500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599673500,"stop":1599675300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599675300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Aktuell","descr":"Es ist die wichtigste Wahl in diesem Jahr in \u00d6sterreich \u2013 die Landtags- und Gemeinderatswahl in Wien. In Kooperation mit \u00d61 \"Klartext\" zeigt ORF III am Beginn des Intensivwahlkampfs die erste Elefantenrunde dieser Wien-Wahl. Der Diskussion bei Klaus Webhofer stellen sich die SpitzenkandidatInnen der Parteien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fb9ee99060c8eafd63c54fb5d593ebddfa38441.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1599675300,"stop":1599680700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599680700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Aktuell","descr":"Direkt im Anschluss an \"Klartext\" analsyiert ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher mit PolitikexpertInnen dieses erste Aufeinandertreffen der SpitzenkandidatInnen in einer Elefantenrunde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1599680700,"stop":1599683700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599683700":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Nackt im Netz","descr":"Unter Alex' Kollegen in der Kanzlei kursiert ein Amateur-Porno-Video mit ihr in der Hauptrolle. Sie bittet Wilsberg um Hilfe. Er soll herausfinden, wie ihr One-Night-Stand im Netz landen konnte und daf\u00fcr sorgen, dass das Video wieder verschwindet, bevor ihr Chef davon erf\u00e4hrt. Bei seinen Recherchen st\u00f6\u00dft Wilsberg auf die schl\u00fcpfrigen Machenschaften eines Online-Sex-Portals und dessen zwei Inhaber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcde9a04ba5aa17addf76a443548907dd952579e.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-nackt-im-netz","genre":"Film, Krimi","start":1599683700,"stop":1599689400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599689400":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Das Schloss Eckartsau im Marchfeld war Karls I. letzter Wohnsitz als Kaiser und war im Winter 1918 Schauplatz des Abgesanges habsburgischer Macht. Die Historiker Katrin Unterreiner und Hannes Etzelstorfer erl\u00e4utern in einem Rundgang durch das Geb\u00e4ude, welche Pl\u00e4ne der seiner Amtsgesch\u00e4fte enthobene Monarch hegte und wie sich das Familienleben in diesen letzten Wintertagen gestaltet hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bc7214e49cc4652ab3f1d04ffd302464bd9f1c9.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599689400,"stop":1599692400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599692400":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaiser Karl ist am 1. April 1922 in Funchal auf der Insel Madeira im Exil gestorben. Der letzte Habsburger Kaiser ruht in einer kleinen Seitenkapelle in der Kirche \"Nossa Senhora do Monte\" auf Madeira. Am 3. Oktober 2004 wurde er nach jahrzehntelangen Bem\u00fchungen selig gesprochen. Die Dokumentation folgt den Spuren des Monarchen in der Gegenwart und \u00f6ffnet so \"Fenster in die Geschichte\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71114646aeceef4920d81454785d7a68e5dd20bd.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599692400,"stop":1599695100,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599695100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Der Name Habsburg wurde 1918 \u00fcber Nacht zum Unwort. Die gerade erst geborene Republik Deutsch-\u00d6sterreich tat alles, um sich von der Herrscherfamilie abzugrenzen und sie von der k\u00fcnftigen Macht fernzuhalten. Zu gro\u00df war die Angst der Regierung, dass Habsburg die R\u00fcckkehr zur Macht plante. Daher wurden alle Angeh\u00f6rigen der Familie, die keine Verzichtserkl\u00e4rung unterzeichneten, des Landes verwiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3695e0469e594699a2b6113dd9d7abd064b8628.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599695100,"stop":1599698100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599698100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Von der breiten \u00d6ffentlichkeit wenig beachtet, verf\u00fcgt der \u00f6sterreichische Bundespr\u00e4sident \u00fcber eine Villa im steirischen M\u00fcrzsteg. Das Jagdhaus dient als entspannter Rahmen f\u00fcr diplomatische Empf\u00e4nge abseits der gro\u00dfen Hauptstadtb\u00fchne. Kari Hohenlohe erz\u00e4hlt die Geschichte dieses Hauses und erkl\u00e4rt seine heutige Verwendung. Au\u00dferdem werden die Jagdschl\u00f6sser Hohenbrunn und Eckartsau vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b660d475dc0039456fcb5f72874b1bf66ef23d1f.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599698100,"stop":1599700800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599700800":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Wo der Bodensee nah ist, die Alpen beginnen und ein besonderes Gestein die Landschaft pr\u00e4gt, liegt der Naturpark Nagelfluhkette, ein Naturpark zwischen \u00d6sterreich und Deutschland. F\u00fcnfzehn Gemeinden aus Vorarlberg und dem Allg\u00e4u haben sich zusammengeschlossen, um gemeinsam die Natur- und Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und so weiter zu entwickeln, dass die Vielfalt an Lebensformen erhalten bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c951d11031d48602c66ed1d3522154821cd547a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599700800,"stop":1599702300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599702300":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Texte aus eigenem Anbau: Der Wiener Starkabarettist schreibt nicht nur selbst, was er dann auf der B\u00fchne spricht, sondern auch Texte, die zum stillen Lesen gedacht, aber auch zum lauten Vorlesen geeignet sind. Am besten gelingt das nat\u00fcrlich, wenn er selbst einer Auswahl von satirischen Glossen, Kurzgeschichten und Drehbuchausz\u00fcgen die Stimme leiht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599702300,"stop":1599706200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599706200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599706200,"stop":1599708900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599708900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599708900,"stop":1599710700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}