{"1601613300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601613300,"stop":1601614800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601614800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601614800,"stop":1601622000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601622000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Krippenbauer Kilian Hochleitner wird eines Morgens von seiner Frau ermordet aufgefunden. Vor seinem Tod war der ber\u00fchmte Kunsthandwerker mit Renovierungsarbeiten einer wertvollen Krippe der Familie Angerer besch\u00e4ftigt. Aufgrund des Alters der verwendeten Mordwaffe und weiteren Indizien, vermutet die SOKO einen Zusammenhang mit einem umstrittenen Kapitel Tiroler Nachkriegsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0949a1dad007d3525a2d31e16454b318e75e08fe.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601622000,"stop":1601624700,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601624700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der wegen Raubes mit Todesfolge verurteilte unheilbar kranke Otto Pfeiler soll wegen Haftuntauglichkeit vorzeitig entlassen werden. Hannes Kofler wird kontaktiert, weil auch er die Entlassung bef\u00fcrworten soll, denn bei dem \u00dcberfall auf einen Geldtransporter, den Otto Pfeiler mit einem Komplizen 1994 ver\u00fcbt hatte, wurde seine Frau Irene, Kommissarin Karin Koflers Mutter, erschossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601624700,"stop":1601627400,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601627400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Karin und Hannes sind dazu gezwungen, die ebenso tragische wie g\u00e4nzlich verdr\u00e4ngte Vergangenheit ihrer Familie aufzuarbeiten. Es zwingt Karin aber auch dazu, den Fall neu aufzurollen. Denn sie will dem M\u00f6rder ihrer Mutter in die Augen sehen. Buch: Martin Ambrosch","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5f31c7b5b124a7c3d6762f5daf5d73157c482c1.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601627400,"stop":1601630100,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601630100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Attacken von Heckensch\u00fctzen auf Geb\u00e4ude und Laternen versetzen Kitzb\u00fchel in Aufruhr. Als der Gemeindeangestellte Wittmann erschossen aufgefunden wird, gehen die Ermittler davon aus, dass die Sniper ihren ersten Mord begangen haben. Niemand kann sich vorstellen, wer dem unauff\u00e4lligen Wittmann nach dem Leben trachten wollte. Andreas Schneider vom Tiroler Landeskriminalamt r\u00fcckt zur Verst\u00e4rkung an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601630100,"stop":1601632800,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601632800":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1601632800,"stop":1601633700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601633700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die So\u010da entspringt im Nordwesten Sloweniens in 1600 Meter H\u00f6he und flie\u00dft nach 140 Kilometer ins italienische Mittelmeer. In ihr lebt die riesige Marmorataforelle. Vor einigen Jahren haben die Ex-Skirennfahrerin Ana Ro\u0161 und Valter Kramar das Gasthaus \"Hi\u0161a Franko\" im So\u010da-Tal \u00fcbernommen. W\u00e4hrend Valter als Sommelier t\u00e4tig ist, arbeitet Ana in der K\u00fcche \u2013 sie gilt als beste K\u00f6chin der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d214d282bf03f439cd6658eb4af444b246aded9d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601633700,"stop":1601635200,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601635200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Spitzingsee im bayerischen Mangfallgebirge ist umgeben von fast 2000 Meter hohen Gipfeln und dunklen Fichtenw\u00e4ldern. Direkt am Ufer liegt der gleichnamige Ort mit etwa 200 Einwohnern und einer Kirche aus Feldsteinen. Der Schornstein der Albert-Link-H\u00fctte raucht jeden Tag, denn das Steinofenbrot von Uwe Gruber ist hei\u00df begehrt. Zum frischen Geb\u00e4ck wird ger\u00e4ucherter Hirschschinken serviert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50d82354d586f20a2b8ec6cb7c3585587750364a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601635200,"stop":1601637000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601637000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601637000,"stop":1601639700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601639700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Proveis ist die h\u00f6chstgelegene deutschsprachige Gemeinde in der Region Deutschnonsberg in S\u00fcdtirol. Das idyllische Bergdorf gl\u00e4nzt nicht nur durch seine Landschaften: Seit Jahrhunderten stellt es einen von historischen Ereignissen gepr\u00e4gten Schauplatz dar, der seit dem Jahr 1200 von V\u00f6lkern germanischer Abstammung besiedelt war. Ulrich Gamper, der B\u00fcrgermeister, f\u00fchrt durch sein 260-Seelen-Dorf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e94266200ecbcf29a9878eee5759c009bc638fe.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601639700,"stop":1601642400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601642400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In Unterfennberg, einem Bergdorf im Grenzgebiet zwischen S\u00fcdtirol und Trentino, steht ein \u00fcber 700 Jahre alter Bauernhof. Dort betreiben Adalbert Schweiggl, seine Tochter und deren Lebensgef\u00e4hrte eine biodynamische Landwirtschaft und renovieren das geschichtstr\u00e4chtige Geb\u00e4ude. Die Biobauern tr\u00e4umen davon, eines Tages dort einzuziehen und neben der Landwirtschaft auch Ferienwohnungen zu er\u00f6ffnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a16edbacec5ab3c5cf29dafdb9374e6792f77e9.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601642400,"stop":1601645100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601645100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Sommer ist das S\u00fcdtiroler Unterland ein beliebtes Urlaubsziel. Im Winter hingegen kehrt in der Region ein wenig Ruhe ein, die Einheimischen haben dann Zeit f\u00fcr sich und ihre Feste. Im Buschenschank des Weinguts Gruber an der Weinstra\u00dfe treffen sich Familie und Freunde auf ein Glas Rebensaft, w\u00e4hrend die Obstb\u00e4uerin Bettina Stimpfl die Ruhe nutzt, um den Leonhardi-Ritt zu organisieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0269d3ee39bebac3be7d5a968a6a02ae4baa33c7.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601645100,"stop":1601648100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601648100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Primaballerina Tatjana Ulitskaja bricht kurz vor Ende einer Auff\u00fchrung von \"Schwanensee\" tot zusammen. Der Juwelier Ulrich Laurenz hatte den Abend zum Geburtstag seiner Frau Irina in seinem Schloss organisiert. Diese liefert der Soko ein Mordmotiv, denn sie vermutete eine Aff\u00e4re zwischen ihrem Mann und der T\u00e4nzerin. Nachdem in die Pathologie eingebrochen wurde, entdeckt Karin einen Hinweis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1e53263d50cdaf8248bd694dd6fb707f198f28d.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601648100,"stop":1601650800,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601650800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In Kitzb\u00fchel ereigneten sich innerhalb von wenigen Tagen zwei Morde: Die Architektin Monika Jaschke wird erstochen am Rande einer Stra\u00dfe aufgefunden, der Gebrauchtwarenh\u00e4ndler Peter Kreindl am Tag darauf in seinem Apartment. Die Soko deckt bei ihren Recherchen auf, dass beide Opfer Mitglieder eines Seitensprungportals waren und jeweils kurz vor ihrem Tod mit ihnen unbekannten Partnern Sex hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77119726593dfcca31227546221dd1e61a5a24c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601650800,"stop":1601653500,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601653500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Profi-Biker Claus Schuster wird beim Qualifikations-Training bei einem Sprung angeschossen und schwer verletzt. Die Ermittlungen der Soko bringen nicht nur Konkurrenzk\u00e4mpfe um Sponsorenvertr\u00e4ge innerhalb der Sportlergruppe rund um Schuster, Dirk Masching und Basti Feierl ans Licht \u2013 auch Doping und Erpressung waren ein Thema. Die Situation spitzt sich zu, als Dirk Masching ermordet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4f006d113db9066628800c90e115dec64ffdd65.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601653500,"stop":1601656200,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601656200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Moritz Huber, Chauffeur der Million\u00e4rswitwe Caroline Jahn, wird auf einer Serpentinenstra\u00dfe abgedr\u00e4ngt, st\u00fcrzt in den Abgrund und stirbt in den Flammen seines Fahrzeugs. Einzig sein Vorg\u00e4nger, Franz Koch, der wegen Unzuverl\u00e4ssigkeit gefeuert wurde, kann der Soko dabei helfen, ein wenig Licht in den undurchsichtigen Fall zu bringen. Oder sieht das nur auf den ersten Blick so aus?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95a178a675e2dea7dd6cd6348b37a81bebba776e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601656200,"stop":1601659080,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601659080,"stop":1601659500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601659500,"stop":1601659800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601659800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601659800,"stop":1601660700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601660700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601660700,"stop":1601662500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601662500":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Die Wahl des Jahres: Die ORF-III-Konfrontationen zur Wiener Landtagswahl 2020 \u2013 Jede\/r gegen Jede\/n. Was trennt sie, was eint sie? 6 Parteien, 15 Duelle, moderiert von ORF III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher und ORF-Wien-Chefredakteur Paul Tesarek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b9a2c5baa411b6078c27c06be68eb622b98c0ad.jpg?x=548&y=366\/politik-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601662500,"stop":1601666100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601666100":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Im Anschluss an die ORF-III-Konfrontationen zur Wien-Wahl: Die Anaylse. Was waren die Highlights und die besten Aussagen der Spitzenkandidatin und Spitzenkandidaten an diesem Abend? ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher l\u00e4dt direkt nach den Zweier-Duellen eine Runde aus PolitikbeobachterInnen zur Analyse der Konfrontationen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601666100,"stop":1601668200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601668200":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Wiener Innenstadt war in ihrer jahrtausendealten Geschichte Schauplatz dunkler Ereignisse und mythenumwobener Personen. Von den mysteri\u00f6sen Initiationsriten mittelalterlicher Studenten \u00fcber die wahre Geschichte hinter dem Wiener Kaffee bis zur Goldk\u00fcche von Maria Theresias Ehemann Franz Stephan erz\u00e4hlt in diesem neuen Zweiteiler der Gestalter Alex Frohner in einer neuen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14cf769d18202ee865e796e762962df49ce30f2b.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601668200,"stop":1601671200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601671200":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Diese Folge erz\u00e4hlt unter anderem, warum das Akademische Gymnasium gegen\u00fcber dem Eislaufverein, das \u00e4lteste Gymnasium Wiens, nicht nur \u00e4u\u00dferlich wie eine Replik von Harry Potters Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry aussieht, ferner wie die \u00f6sterreichische Freimaurer-Gro\u00dfloge zu ihrer Wiener Adresse kam und wie der Stock-im-Eisen-Platz, einst das ber\u00fchmteste Wiener Wahrzeichen, vom Stadtplan verschwinden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d55a2d540f88d8861117ad38e042ad42414c470.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601671200,"stop":1601673900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601673900":{"channel":"ORF3","title":"Lukas Resetarits: Osterreich \u2013 Ein Warietee","descr":"Der Kabarettist und Schauspieler erz\u00e4hlt in seinem 23. Programm Erlebnisse aus dem Land in der Mitte Europas. Angeregt von so manchem Deutsch-Fanatiker versucht er, die Umlautstriche aus der deutschen Sprache zu tilgen. So spricht er von Osterreich als Land der \"Luge und der Verdrangung\". Von unverw\u00fcstlicher Qualit\u00e4t erzielte Resetarits auch mit dieses Auftritten enorme Publikumserfolge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0687f135022a699b8a1020324fc8ee00ffef5087.jpg?x=548&y=366\/lukas-resetarits-osterreich-ein-warietee","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601673900,"stop":1601677800,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601677800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601677800,"stop":1601680500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601680500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601680500,"stop":1601682300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601682300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601682300,"stop":1601685000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601685000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601685000,"stop":1601688000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601688000":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die T\u00fcr schleift, der Wasserhahn tropft, die Steckdose ist kaputt. Stress, Stress, Stress! Fredi Jirkal wollte ja nie ein Haus \u2013 seine Frau allerdings schon. Eine Zeit lang konnte er sie mit Monopoly spielen bes\u00e4nftigen: \"Da kannst du dir viele H\u00e4user kaufen und ich brauch nicht m\u00e4hen, malen, stemmen.\" Es half nichts, Fredi Jirkal ist jetzt Heimwerkerprofi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9d460a598db7b00f459236fdad9d110952f096.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1601688000,"stop":1601691600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601691600":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Die ORF-III-Satireshow ist zur\u00fcck aus der Sommerpause: Endlich begr\u00fc\u00dft Gerald Fleischhacker wieder einige der besten Kabarettistinnen und Kabarettisten des Landes im ORF RadioKulturhaus, um die Ereignisse des letztes Monats humorvoll Revue passieren zu lassen. Diesmal u.a. mit dabei: das mit dem \u00d6sterreichischen Kabarettpreis und Deutschen Kleinkunstpreis ausgezeichnete Duo Bl\u00f6Zinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da0f1cbd765d76371cffee3a816fba5a2b778296.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601691600,"stop":1601694900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601694900":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Das Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband, der sich zu Hausmans Entsetzen als neuer Nachbar entpuppt, die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601694900,"stop":1601696400,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601696400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601696400,"stop":1601699700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}