{"1603861500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Der Dobratsch ist ein 2166 Meter hoher Bergstock in den Gailtaler Alpen. Ein au\u00dfergew\u00f6hnlicher Rundwanderweg f\u00fchrt nicht nur um den Dobratsch herum, sondern auch in den Hausberg der Villacher hinein. In vier Etappen erlebt der Wanderer auf einer Wegstrecke von 74 Kilometern eine facettenreiche Vielfalt. Ein Filmteam folgte zwei Rangern des Naturparks Dobratsch durch die geschichtstr\u00e4chtige Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1603861500,"stop":1603863300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603863300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603863300,"stop":1603864800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603864800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603864800,"stop":1603872000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603872000":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1603872000,"stop":1603873800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603873800":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1603873800,"stop":1603875600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603875600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"W\u00e4hrend Sissy mit den Vorbereitungen f\u00fcr die Er\u00f6ffnung des Wildparks alle H\u00e4nde voll zu tun hat, steigt ein charmanter Gast im Schlosshotel ab. Graf Moritz von Altenberg. Doris gef\u00e4llt ihm auf den ersten Blick. Doch f\u00fcr sie ist ein verheirateter Mann alles andere als der ersehnte M\u00e4rchenprinz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/968453ac1af88fa930b9889bfc762625b0d14d36.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603875600,"stop":1603878300,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603878300":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Im neu er\u00f6ffneten Wildpark treiben offenbar Wilderer ihr Unwesen. Wenzel und Georg legen sich auf die Lauer, doch die Wilddiebe, die sie entdecken, f\u00fchren ganz anderes im Schilde. Der leidenschaftliche Surfer Tom Kaufmann leidet an Diabetes. Seine \u00fcber\u00e4ngstliche Mutter m\u00f6chte, dass er sein Hobby, um der Gesundheit willen aufgibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3e39739c1dcd0fcfd71108e6bc2607136e19fe9.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603878300,"stop":1603881300,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603881300":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Die sagenhafte Riesenforelle Diana lockt die beiden Weinbauern Winkler und Ziegelberger zum Fischfang an den Traunsee. Die beiden konkurrieren um die Troph\u00e4e nicht nur mit fragw\u00fcrdigen Tipps und faulen Tricks. Es trennt sie auch eine g\u00e4nzlich unterschiedliche Auffassung \u00fcber die Produktion von Qualit\u00e4tsweinen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c4b5b158b85c242d035bcda64b0412240d4b56b.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603881300,"stop":1603884000,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603884000":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Fanny hat f\u00fcr Wenzel eine unangenehme Nachricht. Ein angeblicher Halbbruder von Wenzels verstorbener Frau Christine ist aufgetaucht. Sollten sich seine Erbschaftsanspr\u00fcche als berechtigt erweisen, w\u00e4re die Existenz des Schlosshotels ernsthaft in Gefahr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1158cfc54ed9e6ade80686c0618370b16c18d5d.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603884000,"stop":1603887000,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603887000":{"channel":"ORF3","title":"Das Almtal \u2013 M\u00e4chtige Berge, klares Wasser und faszinierende Wildtiere","descr":"Das Almtal liegt im Herzen \u00d6sterreichs. Dort traf ein Filmteam den M\u00e4rchenerz\u00e4hler Helmut Wittmann, der die Sagengestalten des Almsees aufleben lie\u00df. Im Gew\u00e4sser vermehren sich Forellen und Saiblinge. Mit der Unterwasserkamera gelang es, einen Blick unter eine Fischerh\u00fctte zu werfen. Der Almfluss ist nicht nur ein Energielieferant, sondern auch ein Refugium f\u00fcr Haubentaucher, Schw\u00e4ne und Graug\u00e4nse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7e71ce6607915d78caee3bf9c0f61ebbd1d8f0b.jpg?x=548&y=366\/das-almtal-maechtige-berge-klares-wasser-und-faszinierende-wildtiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603887000,"stop":1603888800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603888800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Landschaft des Lechtals mit seinen Wachholderb\u00e4umen und smaragdgr\u00fcnen B\u00e4chen ist von einer Sch\u00f6nheit gepr\u00e4gt, die auch eine gro\u00dfe Bedrohung sein kann. 1984 wurde ein Teil des Dorfes Boden von einer Lawine zerst\u00f6rt. Seither wurden zahlreiche Schutzma\u00dfnahmen getroffen. Ein Filmteam begleitete w\u00e4hrend eines Jahres Menschen, die mit den Naturgewalten in dieser besonderen Region leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3e6f8bc5f0b2bc161b6babfb0a601880476380a4.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603888800,"stop":1603891500,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603891500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Herbst in \u00d6sterreich \u2013 das hei\u00dft gelb-r\u00f6tlich gef\u00e4rbter Wald, zarte Nebelschwaden, K\u00fcrbisernte, Weinlese. Zahlreiche lokale Traditionen haben sich in den Regionen um diese Jahreszeit herausgebildet, die den Menschen helfen, das Besondere an dieser Saison zu ersp\u00fcren. Die Sendung bildet die \u00f6sterreichischen Herbstbr\u00e4uche ab und zeigt die herbstliche Heimat von ihrer bestechendsten Seite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3282c356e27e27dfbbcf520ff39b9eda6cfd8d80.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603891500,"stop":1603894200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603894200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Majest\u00e4tisch erhebt sich der Gro\u00dfglockner inmitten der Hohen Tauern, und bildet die Grenze zwischen den Bundesl\u00e4ndern K\u00e4rnten im Osten und Tirol im Westen. Der Schicksalsberg der ersten Alpinisten ist rund 3.798 Meter hoch und einer der m\u00e4chtigsten Gipfel der Ostalpen. Auf diesem Berg klettern Alpensteinb\u00f6cke und G\u00e4msen, pfeifen Murmeltiere und strahlen Alpenblumen in leuchtenden Farben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6bfed99beb2deea8170c1ff1710b6b08d8d4834e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603894200,"stop":1603897200,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603897200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Das erste Zusammentreffen mit der Familie gestaltet sich f\u00fcr Jacob mehr als unangenehm. Besonders Sissy kann mit dem neuen \"Familienmitglied\" wenig anfangen. Entt\u00e4uscht und verletzt gibt Jacob zu verstehen, dass er seine Anteile am Schlosshotel verkaufen will. Ob es Wenzel gelingt, Jaco umzustimmen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/74722b39e946ed65fc5b0656e743e406ba72be72.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603897200,"stop":1603900200,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603900200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6589742f86f9bff106419e9917e157cf8a1f11d0.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603900200,"stop":1603903200,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603903200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e264a314551dd26b2488809b4b72774dc4dc8495.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603903200,"stop":1603906200,"country":"A\/D","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603906200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff204b6f975e47995329c868ed23ba78ea2c9269.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603906200,"stop":1603909080,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603909080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603909080,"stop":1603909500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603909500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603909500,"stop":1603909800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603909800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603909800,"stop":1603910700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603910700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603910700,"stop":1603912500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603912500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Multiinstrumentalisten und S\u00e4nger Hubert von Goisern macht Weltmusik und bleibt dennoch seiner Heimat innig verbunden. Sein Werdegang ist voller Br\u00fcche und Widerspr\u00fcche. Der Dokumentarfilm des mehrfach preisgekr\u00f6nten Regisseurs Markus H. Rosenm\u00fcller (\"Wer fr\u00fcher stirbt ist l\u00e4nger tot\") kommt dem K\u00fcnstler ganz nah und erlaubt dennoch kritisch distanzierte Blicke und Gedanken \u00fcber ihn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05a86706889d0515c96bfb190648e51cab72aea.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603912500,"stop":1603918200,"country":"A\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603918200":{"channel":"ORF3","title":"Gert Steinb\u00e4cker: Alles","descr":"Er ist ein S von STS und hat als lebende Legende des Austropop \u00f6sterreichische Musikgeschichte geschrieben: Gert Steinb\u00e4cker. In der TV-Erstausstrahlung der neuen Dokumentation begibt sich der Filmemacher und Wegbegleiter Sasha Saedi auf die Spuren des Steirers und zeichnet ein einf\u00fchlsames Portr\u00e4t eines Musikers, der Unterhaltung stets mit Haltung verkn\u00fcpft hat. Gert Steinb\u00e4cker spricht \u00fcber seine Anf\u00e4nge als Musiker, Lieder wie \"Gro\u00dfvater\" oder \"Irgendwann bleib i dann dort\", das \u00c4lterwerden und sein Leben auf der griechischen Insel Patmos. Zu Wort kommen Kollegen wie Thomas Spitzer (EAV) oder die Band, mit im Gep\u00e4ck sind au\u00dferdem die Highlights der letzten Tournee und die gr\u00f6\u00dften Hits. Ein intimer Einblick mit noch nie gezeigten Bildern, die den Mensch und Musiker Steinb\u00e4cker n\u00e4herbringen. \"Ich h\u00f6re nicht auf\", sagt er. \"Schluss ist, wenn ich Ciao sage\". Und davon kann noch lange keine Rede sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/825da5781998e360fe33804d154b6502a8edb5d1.jpg?x=548&y=366\/gert-steinbaecker-alles","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603918200,"stop":1603921200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603921200":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Mit Informationen zum Stand der medizinischen Forschung und Praxis, aktuellen Gesundheitsthemen in Reportagen vor Ort aus Arztpraxen, Kliniken, Reha-Zentren oder anderen Gesundheitseinrichtungen bietet das Magazin Wissenswertes f\u00fcr Fachleute und Laien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14007ec06d97424ec8cc8eccfcc87f82ed256ba5.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1603921200,"stop":1603924200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603924200":{"channel":"ORF3","title":"Der Tod \u2013 Coach des Lebens \u2013 mit Matthias Strolz","descr":"Diese Reise f\u00fchrt zur Endstation des Lebens \u2013 dem Tod, der von vielen Menschen gef\u00fcrchtet wird. Unterwegs mit dem Leichenwagen wird Halt gemacht auf dem Museumsfriedhof Kramsach im Tiroler Unterinntal. Dort begegnen sich die Toten und die Lebenden mit Humor und Ehrlichkeit. Ein Experiment mit Mutigen zeigt zudem, was Menschen unternehmen w\u00fcrden, wenn sie nur noch drei Wochen zu leben h\u00e4tten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b720705163fb87981304730877dc6f1efa02663.jpg?x=548&y=366\/der-tod-coach-des-lebens-mit-matthias-strolz","genre":"Report, Dokumentation","start":1603924200,"stop":1603927200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603927200":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Der kleine Angestellte eines gro\u00dfen Industriebetriebes, Josef P\u00f6tzl, wird vom Generaldirektor des Unternehmens durch einen Irrtum f\u00fcr ein Protektionskind des Ministers gehalten und avanciert. Nach drei\u00dfig Jahren als \"Loser\" er\u00f6ffnen sich f\u00fcr ihn auf einmal ungeahnte M\u00f6glichkeiten. Doch er h\u00e4ngt von der Gunst einer Frau ab...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c9c9a2b6480ba9e706e2d7d65093bf32b7c2756b.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1603927200,"stop":1603935600,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603935600":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Mit Informationen zum Stand der medizinischen Forschung und Praxis, aktuellen Gesundheitsthemen in Reportagen vor Ort aus Arztpraxen, Kliniken, Reha-Zentren oder anderen Gesundheitseinrichtungen bietet das Magazin Wissenswertes f\u00fcr Fachleute und Laien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14007ec06d97424ec8cc8eccfcc87f82ed256ba5.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1603935600,"stop":1603938300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603938300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Multiinstrumentalisten und S\u00e4nger Hubert von Goisern macht Weltmusik und bleibt dennoch seiner Heimat innig verbunden. Sein Werdegang ist voller Br\u00fcche und Widerspr\u00fcche. Der Dokumentarfilm des mehrfach preisgekr\u00f6nten Regisseurs Markus H. Rosenm\u00fcller (\"Wer fr\u00fcher stirbt ist l\u00e4nger tot\") kommt dem K\u00fcnstler ganz nah und erlaubt dennoch kritisch distanzierte Blicke und Gedanken \u00fcber ihn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a05a86706889d0515c96bfb190648e51cab72aea.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603938300,"stop":1603944000,"country":"A\/D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603944000":{"channel":"ORF3","title":"Gert Steinb\u00e4cker: Alles","descr":"Er ist ein S von STS und hat als lebende Legende des Austropop \u00f6sterreichische Musikgeschichte geschrieben: Gert Steinb\u00e4cker. In der TV-Erstausstrahlung der neuen Dokumentation begibt sich der Filmemacher und Wegbegleiter Sasha Saedi auf die Spuren des Steirers und zeichnet ein einf\u00fchlsames Portr\u00e4t eines Musikers, der Unterhaltung stets mit Haltung verkn\u00fcpft hat. Gert Steinb\u00e4cker spricht \u00fcber seine Anf\u00e4nge als Musiker, Lieder wie \"Gro\u00dfvater\" oder \"Irgendwann bleib i dann dort\", das \u00c4lterwerden und sein Leben auf der griechischen Insel Patmos. Zu Wort kommen Kollegen wie Thomas Spitzer (EAV) oder die Band, mit im Gep\u00e4ck sind au\u00dferdem die Highlights der letzten Tournee und die gr\u00f6\u00dften Hits. Ein intimer Einblick mit noch nie gezeigten Bildern, die den Mensch und Musiker Steinb\u00e4cker n\u00e4herbringen. \"Ich h\u00f6re nicht auf\", sagt er. \"Schluss ist, wenn ich Ciao sage\". Und davon kann noch lange keine Rede sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/825da5781998e360fe33804d154b6502a8edb5d1.jpg?x=548&y=366\/gert-steinbaecker-alles","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603944000,"stop":1603947000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603947000":{"channel":"ORF3","title":"Der Tod \u2013 Coach des Lebens","descr":"Diese Reise f\u00fchrt zur Endstation des Lebens \u2013 dem Tod, der von vielen Menschen gef\u00fcrchtet wird. Unterwegs mit dem Leichenwagen wird Halt gemacht auf dem Museumsfriedhof Kramsach im Tiroler Unterinntal. Dort begegnen sich die Toten und die Lebenden mit Humor und Ehrlichkeit. Ein Experiment mit Mutigen zeigt zudem, was Menschen unternehmen w\u00fcrden, wenn sie nur noch drei Wochen zu leben h\u00e4tten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b720705163fb87981304730877dc6f1efa02663.jpg?x=548&y=366\/der-tod-coach-des-lebens","genre":"Report, Dokumentation","start":1603947000,"stop":1603949700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}