{"1582608900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582608900,"stop":1582610400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582610400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582610400,"stop":1582617600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582617600":{"channel":"ORF3","title":"Heimat. fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1582617600,"stop":1582619400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582619400":{"channel":"ORF3","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1582619400,"stop":1582621200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582621200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Sie sind mit 18.000 Mitgliedern und 235 Kompanien eine fixe Gr\u00f6\u00dfe im Vereinsleben jeder Tiroler Gemeinde: die Sch\u00fctzen. Doch wen oder was sch\u00fctzen eigentlich die Tiroler Sch\u00fctzen? Die Sendung aus dem Landesstudio Tirol geht auf die Suche nach der Antwort. Sie lautet nicht blo\u00df: Heimat und Tradition. Sch\u00fctzen sch\u00fctzen auch sozial schw\u00e4chere Menschen, gef\u00e4hrdete Tierarten oder die Umwelt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ea4a1356f2c66a71457a88611daabb1313f7ddb5.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1582621200,"stop":1582622700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582622700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Fasching hei\u00dft in Vorarlberg auch die Fasnat und in dieser Fasnat verkehrt sich in Vorarlberg die Welt: normale B\u00fcrger werden Prinzen, Prinzessinnen, Grafen und Ritter auf Zeit, B\u00fcrgermeister werden abgesetzt, M\u00e4nner und Frauen jeden Alters schl\u00fcpfen in Kost\u00fcm und Maske. Es werden eigene Republiken ausgerufen, ein Stadtoberhaupt wird zum Dieb. Die Welt steht auf dem Kopf, die Narren sind los, musikalisch begleitet von schr\u00e4gen Guggamusiken. Den absoluten Schlusspunkt der Faschingssaison bildet das Funkenabbrennen am Funkensonntag. Doch die totalen Fasnatsnarren reisen dann noch in die Schweiz, da dauert das n\u00e4rrische Treiben etwas l\u00e4nger als in Vorarlberg. Die Dokumentation aus Vorarlberg gibt vielseitige Einblicke ins Faschingsgeschehen, die Faschingsbr\u00e4uche, ihren Ursprung, ihre Geschichte. Moderiert wird die Dokumentation in der pittoresken Kulisse der mittelalterlichen Schattenburg von Daniela Marte und David Breznik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e2beb978b6ce2fb05fc41e66e6b7d51581d98116.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582622700,"stop":1582625400,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582625400":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1582625400,"stop":1582626300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582626300":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (1\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8ca5cb24f4a0568b957e77815b5ccba2a085985.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-18","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582626300,"stop":1582629300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582629300":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (2\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0802e41d67cef41c31685b7f1ddcadede7706de.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-28","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582629300,"stop":1582632000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582632000":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (3\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f529118ddbfc131d89b561c2d75da6adf02afc8.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-38","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582632000,"stop":1582634700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582634700":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (4\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f2a679fc7ea9d6dba2bd5708dd3f50bd9058b43.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-48","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582634700,"stop":1582637700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582637700":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (5\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aea529063f3ccf913fb7aefbe1ce64b0e133715e.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-58","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582637700,"stop":1582640400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582640400":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (6\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef1993d700446c31cbe193e288121c8acb0c1b5c.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-68","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582640400,"stop":1582643400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582643400":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (7\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e6680803ba2cd786da99aa8fc4c455fb10ce9a9a.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-78","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582643400,"stop":1582646100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582646100":{"channel":"ORF3","title":"Wer lacht gewinnt (8\/8)","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19cfb4c37dcb88d40fe4d633e763d201625b5a29.jpg?x=548&y=366\/wer-lacht-gewinnt-88","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582646100,"stop":1582648800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582648800":{"channel":"ORF3","title":"Das Beste aus \"Wer lacht gewinnt\"","descr":"Die besten Gags, die lustigsten Sketche, die peinlichsten Auftritte und mittendrin das \"Who's Who\" der \u00f6sterreichischen und deutschsprachigen Comedy und Kabarettszene. Mit dabei sind Karl Dall, Klaus Eberhartinger, Alexander Bisenz, Rainhard Fendrich, Peter Rapp, Fritz Muliar, Viktor Gernot, Frank Zander, Alfons Haider, Jazz Gitti, Vera Russwurm, Marianne Mendt, Dolores Schmidinger und viele mehr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45e8b8eb8e700ac5f3ebb5561ce589aad65ecc40.jpg?x=548&y=366\/das-beste-aus-wer-lacht-gewinnt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582648800,"stop":1582651800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582651800":{"channel":"ORF3","title":"Das Zweit-Beste aus \"Wer lacht gewinnt\"","descr":"Stand-Up-Comedy pr\u00e4sentiert von Michael Niavarani und Ossy Kolmann. Die besten Gags, die fast ebenso lustigsten Sketches, und die ausgesprochen peinlichsten Auftritte und mittendrinn das \"Who's Who\" der \u00f6sterreichischen und deutschsprachigen Comedy und Kabarettszene. Ein Angriff auf die Lachmuskeln, mit: Karl Dall, Klaus Eberhartinger, Alexander Bisenz, Rainhard Fendrich, Peter Rapp u.a.m.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/908895d53da5530032c784163f1cb42ddab68da9.jpg?x=548&y=366\/das-zweit-beste-aus-wer-lacht-gewinnt","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582651800,"stop":1582654680,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582654680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582654680,"stop":1582655400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582655400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin Spezial","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin-spezial","genre":"Report, Magazin","start":1582655400,"stop":1582656300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582656300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582656300,"stop":1582658100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582658100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zu Fasching","descr":"Mit ihren parodistischen Neuvertonungen sind \"Maschek\" ein Fixstarter in der ORF-Unterhaltung. Von Papst Benedikt bis zu Bundespr\u00e4sident a.D. Heinz Fischer sprechen sie Prominenten ihren absurden Humor lippensynchron dazu und ernten so meistens Lachst\u00fcrme. Zum heurigen Faschingsdienstag zeigt ORF III in dieser Neuproduktion ein Best-of ihrer Fernsehauftritte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f3fda005a4aa987f7e394e199706d6e46dac9a5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582658100,"stop":1582661100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582661100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III zu Fasching","descr":"In seinem 25. Programm packt uns Lukas Resetarits mit dem \"Schm\u00e4h\" in all seinen Bedeutungen und Ausformungen. Werbung und Marketing, Medien und Politik; alle halten uns am Schm\u00e4h. Aber es w\u00e4re nicht Resetarits, wenn er uns diese Dinge nicht in h\u00f6chst witziger Weise vor Augen f\u00fchren w\u00fcrde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce2982ae4f551541702277e8b45297437312e97f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582661100,"stop":1582665000,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582665000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III zu Fasching","descr":"F\u00fcr den Altmeister des Austro-Kabaretts ist \"Schm\u00e4h\" eine Sprach- und Denkhaltung, sowie eine Lebensphilosophie. Das Schm\u00e4hf\u00fchren, also das Abhandeln von Inhalten bis zum Absurden, ist seine St\u00e4rke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8eece15ea899c6a82aca3f0adaf21a8889c9e3.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582665000,"stop":1582668600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582668600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zu Fasching","descr":"Mit ihren parodistischen Neuvertonungen sind \"Maschek\" ein Fixstarter in der ORF-Unterhaltung. Von Papst Benedikt bis zu Bundespr\u00e4sident a.D. Heinz Fischer sprechen sie Prominenten ihren absurden Humor lippensynchron dazu und ernten so meistens Lachst\u00fcrme. Zum heurigen Faschingsdienstag zeigt ORF III in dieser Neuproduktion ein Best-of ihrer Fernsehauftritte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f3fda005a4aa987f7e394e199706d6e46dac9a5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582668600,"stop":1582671600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582671600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III zu Fasching","descr":"Viele Kabarettisten beklagen die Irrungen der Zeit und die Absurdit\u00e4t des Alltags, aber kaum einer macht das so pointenreich wie Klaus Eckel. Er geh\u00f6rt zu jener raren Spezies, die von Publikum wie Kritik gleicherma\u00dfen geliebt und gelobt wird. \u00dcber \"Zuerst die gute Nachricht\" war zu lesen: \"Kaum einer vermag mit solcher Wort- und Gedankenwucht ein derartiges Feuerwerk der Wonne zu z\u00fcnden.\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8af4625dc1b8daa063626979a4bd9cd9361beb5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582671600,"stop":1582675800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582675800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III zu Fasching","descr":"In seinem 25. Programm packt uns Lukas Resetarits mit dem \"Schm\u00e4h\" in all seinen Bedeutungen und Ausformungen. Werbung und Marketing, Medien und Politik; alle halten uns am Schm\u00e4h. Aber es w\u00e4re nicht Resetarits, wenn er uns diese Dinge nicht in h\u00f6chst witziger Weise vor Augen f\u00fchren w\u00fcrde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce2982ae4f551541702277e8b45297437312e97f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582675800,"stop":1582679700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582679700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III zu Fasching","descr":"F\u00fcr den Altmeister des Austro-Kabaretts ist \"Schm\u00e4h\" eine Sprach- und Denkhaltung, sowie eine Lebensphilosophie. Das Schm\u00e4hf\u00fchren, also das Abhandeln von Inhalten bis zum Absurden, ist seine St\u00e4rke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b8eece15ea899c6a82aca3f0adaf21a8889c9e3.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582679700,"stop":1582683300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582683300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zu Fasching","descr":"Mit ihren parodistischen Neuvertonungen sind \"Maschek\" ein Fixstarter in der ORF-Unterhaltung. Von Papst Benedikt bis zu Bundespr\u00e4sident a.D. Heinz Fischer sprechen sie Prominenten ihren absurden Humor lippensynchron dazu und ernten so meistens Lachst\u00fcrme. Zum heurigen Faschingsdienstag zeigt ORF III in dieser Neuproduktion ein Best-of ihrer Fernsehauftritte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9f3fda005a4aa987f7e394e199706d6e46dac9a5.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial-zu-fasching","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582683300,"stop":1582686300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582686300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582686300,"stop":1582689000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582689000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582689000,"stop":1582690800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582690800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial","descr":"Der Wiener Opernball, der Hausball der Wiener Staatsoper, ist allj\u00e4hrlich der gesellschaftliche H\u00f6hepunkt der Ballsaison. Die Tanzveranstaltung gilt offiziell als Staatsball. Gleichzeitig ist der Opernball auch der Ball der K\u00fcnstler, die diesem Abend das besondere Flair verleihen. Der Film widmet sich den Opernstars und Ballett-T\u00e4nzerinnen und T\u00e4nzern, die ihre Sicht auf den Opernball schildern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca7db7f35337ebb2047202d4073ef089c728813b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial","genre":"Report, Dokumentation","start":1582690800,"stop":1582695300,"country":"D\/A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}