{"1601181300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601181300,"stop":1601182800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601182800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601182800,"stop":1601190000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601190000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das Gailtal im Osttirol ist gekennzeichnet durch seine schroffen Gebirgsh\u00e4nge und weiten Talb\u00f6den. Der Rei\u00dfkofel ist mit seinen 2400 Metern der h\u00f6chste Berg dieser Region. Ein Filmteam entdeckte auf dem Plateau der Gurina einen r\u00f6mischen Tempel und in der Saalkirche St. Helena Wandmalereien aus dem 13. Jahrhundert. Zum Schluss spielten einheimische Kapellen wie unerh\u00f6rt und die ABC-Familie auf.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1601190000,"stop":1601193600,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601193600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den evangelischen Gottesdienst. Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601193600,"stop":1601197500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601197500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"\u00d6sterreich ist das Land der Kl\u00f6ster \u2013 wie sogenannte Landmarks sind sie in die Landschaft gesetzt. Heute pr\u00e4sentieren sie sich als wahre Juwele des Barock oder der Gotik, viele von ihnen sehr aufw\u00e4ndig restauriert und in altem Glanz erstrahlend. Sie sind h\u00e4ufig Angelpunkte des Glaubens f\u00fcr die Menschen in der Region und geben ihnen eine geistige Heimat und Halt im Jahresrhythmus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec2abd669d0617f698a097fdfdce934689b7ac86.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1601197500,"stop":1601200200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601200200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das G\u00f6rtschitztal bietet einen Reichtum an kulturhistorischem Erbe und eine interessante Naturlandschaft. Bedeutend f\u00fcr diese Region war die Gewinnung von Eisenerz, dem Ferrum Noricum, das wegen seiner Qualit\u00e4t bereits vor 2000 Jahren im R\u00f6mischen Reich gefragt war. Einem der bekanntesten K\u00e4rntnern, dem Bergsteiger und Tibet-Forscher Heinrich Harrer, widmeten die H\u00fcttenberger ein ganzes Museum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/701556c143e2e9bc009204ca05ba4403686a3456.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601200200,"stop":1601201700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601201700":{"channel":"ORF3","title":"Theater & Fernsehlegenden","descr":"Pepi tr\u00e4umt Tag und Nacht von einem roten Rennwagen und einer Karriere als Motorsportler. Seine Freundin Elfi sehnt sich nach Familiengl\u00fcck und einer Tankstelle. Nun sollen es die Pratergeister richten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ae5987a027cfd92d268d2c08750707b33fde844.jpg?x=548&y=366\/theater-fernsehlegenden","genre":"Film, Familienfilm","start":1601201700,"stop":1601206200,"country":"A","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601206200":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Die begeisterte Zuckerb\u00e4ckerin Molly Maurer muss wegen hoher Schulden ihr Caf\u00e9 in der Salzburger Innenstadt schlie\u00dfen. Ihre Freundin Azra liest in der Zeitung, dass in Wien eine hochkar\u00e4tig besetzter Konditoren-Wettbewerb stattfindet. Dem Gewinner winkt zudem ein hoher Geldgewinn. Molly meldet sich an, aber bereits am ersten Tag geht alles schief: Ihr Exponat f\u00fcr die Bewerbung wird zerst\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4813fdfe55d6b3d7064cd525ea38fd0b5ac28039.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601206200,"stop":1601211600,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601211600":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Dieser besondere Unterhaltungsabend bringt eine Reihe von Sketchen und Chansons mit pointierter und satirischer Note. \"Worried Man\" mit einem musikalischen Streifzug durch den Wienerwald und satirischen Kommentaren den Umweltschutz betreffend. Heinz Marecek und Otto Schenk spielen \"Im Antiquit\u00e4tenladen\". Karl Hodina besingt das \"Vogerl im Bam\", Barbara Valentin mit einer Parodie \"Wo ist der Mann?\"; Alfred B\u00f6hm wird einen Sketch von Karl Valentin spielen, den \"Buchbinder Wanninger\"; Ossy Kolmann und Barbara Valentin werden in einem Sketch unter dem Titel \"Zwei Herzen im Dreivierteltakt\" zu sehen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a66a7497ebc2a2af5972bf41170dc298427fa5a6.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601211600,"stop":1601214900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601214900":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Der stellungslose Werbemann Dr. Paul Scheinpflug und der Million\u00e4r Konrad Lehmann alias M\u00fcller gewinnen beide beim Preisausschreiben der Lehmann-Werke einen Aufenthalt in einem Hochgebirgs-Luxushotel. Lehmann will als Herr M\u00fcller auftreten \u2013 um herauszufinden, wie man als armer Mann behandelt wird. Die Hotelleitung verwechselt daraufhin die beiden Preistr\u00e4ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/930b03aa09104e1424f0a0c3d4f0932e7c2f01ab.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1601214900,"stop":1601222400,"country":"A","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601222400":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Die Sternstunden des \u00f6sterreichischen Theaters \u2013 jeden Freitag in Ihrem Wohnzimmer! ORF III bringt Evergreens und Kom\u00f6dien Klassiker der \u00f6sterreichischen Theaterb\u00fchnen in ihr Wohnzimmer. Mit dabei: Publikumslieblinge und Schauspiellegenden wie Otto Schenk, Maxi B\u00f6hm, Ossy Kollmann, Elfriede Ott, Gunther Philipp; Kurt Sobotka und viele mehr \u2013 f\u00fcr einen Sommer der gehobenen Unterhaltung zu Hause.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3db0d43f654f8bd1d8d55f4fb208f1982d067ff2.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1601222400,"stop":1601228400,"country":"A","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601228400":{"channel":"ORF3","title":"Orte der Kindheit \u2013 Heinz Marecek","descr":"Seit 2001 spielt Heinz Marecek die Rolle des Wirts Hannes Kofler in der Krimiserie \"SOKO Kitzb\u00fchel\", doch die Karriere des 1945 geborenen Schauspielers begann bereits 1966. Auf einem Streifzug durch Wien erz\u00e4hlte Marecek von seinen Kindheitserinnerungen und f\u00fchrte ein Filmteam an die Orte, die ihn gepr\u00e4gt haben. Zudem unternahm er einen Bootsausflug und traf seine Kollegin Maria Happel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0353d2b7de00f0b26b29389b9b66fa2af08eebab.jpg?x=548&y=366\/orte-der-kindheit-heinz-marecek","genre":"Report, Dokumentation","start":1601228400,"stop":1601230500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601230500":{"channel":"ORF3","title":"Die Heinz-Marecek-Gala","descr":"J\u00fcngere Zuschauer kennen Heinz Marecek in der Rolle des Wirts Hannes Kofler in der Krimiserie \"SOKO Kitzb\u00fchel\". Die Karriere des 1945 in Wien geborenen Schauspielers begann jedoch bereits in den 1960er-Jahren als Sch\u00fcler von Otto Schenk am Max-Reinhardt-Seminar. Der 75. Geburtstag des K\u00fcnstlers wurde mit einer Gala gefeiert, die mit Wiener Liedern begann und als Pointenfeuerwerk endete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8092e78a4f9357e2a9d997314cd4f176881968ab.jpg?x=548&y=366\/die-heinz-marecek-gala","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601230500,"stop":1601234400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601234400":{"channel":"ORF3","title":"Marecek & Hackl: Was lachen Sie?","descr":"\"Schwimmlehrer unter sich\" oder \"Levkojen\". Seit Generationen Glanznummern mit Lachgarantie. Alte Bekannte, denen man immer wieder gerne begegnet. Ein Pointenfeuerwerk: Ein \"G'scheiter\" versucht einem anderen, dem \"Bl\u00f6den\", die Welt zu erkl\u00e4ren. Karlheinz Hackl als der \"G'scheite\" und Heinz Marecek als der \"Bl\u00f6de\" in einer Doppelconf\u00e9rence von Karl Farkas & Fritz Gr\u00fcnbaum. Verbales Schattenboxen auf hohem schauspielerischen Niveau.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1601234400,"stop":1601240700,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601240700":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Archiv","descr":"Heinz Marecek und seine k\u00fcnstlerische Wegbegleiterin Maria Bill erinnern sich an H\u00f6hepunkte aus Mareceks bisherigem Schaffen. Der 1945 in Wien geborene Schauspieler, Kabarettist und Sch\u00fcler Otto Schenks hat auch viele ernste und sozialkritische Rollen gespielt wie in \"Bockerer\" oder in \"Maik\u00e4fer flieg\" \u2013 zum Publikumsliebling avancierte der K\u00fcnstler aber vor allem durch seine komischen Rollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcd543c6a624dcee1ff48fd86c72aa4081966e39.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-archiv","genre":"Report, Dokumentation","start":1601240700,"stop":1601244000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601244000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Am 10. November 1920 trat eine Verfassung in Kraft, welche die L\u00e4nder Wien und Nieder\u00f6sterreich voneinander trennte. Damit erhielt die Residenzstadt Wien ihren Status als eigenst\u00e4ndiges Bundesland. Dieser Film ist eine Spurensuche nach Gemeinsamkeiten und Unterschieden, gespickt mit Anekdoten \u00fcber die Hassliebe zwischen den Bundesl\u00e4ndern, die trotz der Trennung miteinander verbunden bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcac3e38ed3f7371676b18ab9dfcc28625b030b0.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601244000,"stop":1601246700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601246700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Doku untersucht die Beziehungen und das M\u00e4chteverh\u00e4ltnis zwischen den Repr\u00e4sentanten dieser drei H\u00e4user: Wiener Rathaus, Bundeskanzleramt und Leopoldinischer Trakt der Wiener Hofburg, in dem sich der Sitz des \u00d6sterreichischen Bundespr\u00e4sidenten befindet. Es wird ein ganz spezielles Beziehungsdreieck der \u00f6sterreichischen Zeitgeschichte beleuchtet \u2013 eines, das bis heute das Land mitbestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d99925e0b2f3689aeb570eb52284c1b385e6b10a.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601246700,"stop":1601249700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601249700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601249700,"stop":1601252400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601252400":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die T\u00fcr schleift, der Wasserhahn tropft, die Steckdose ist kaputt. Stress, Stress, Stress! Fredi Jirkal wollte ja nie ein Haus \u2013 seine Frau allerdings schon. Eine Zeit lang konnte er sie mit Monopoly spielen bes\u00e4nftigen: \"Da kannst du dir viele H\u00e4user kaufen und ich brauch nicht m\u00e4hen, malen, stemmen.\" Es half nichts, Fredi Jirkal ist jetzt Heimwerkerprofi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9d460a598db7b00f459236fdad9d110952f096.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1601252400,"stop":1601256300,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601256300":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Das Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband, der sich zu Hausmans Entsetzen als neuer Nachbar entpuppt, die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601256300,"stop":1601257800,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601257800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Am 10. November 1920 trat eine Verfassung in Kraft, welche die L\u00e4nder Wien und Nieder\u00f6sterreich voneinander trennte. Damit erhielt die Residenzstadt Wien ihren Status als eigenst\u00e4ndiges Bundesland. Dieser Film ist eine Spurensuche nach Gemeinsamkeiten und Unterschieden, gespickt mit Anekdoten \u00fcber die Hassliebe zwischen den Bundesl\u00e4ndern, die trotz der Trennung miteinander verbunden bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcac3e38ed3f7371676b18ab9dfcc28625b030b0.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601257800,"stop":1601260800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601260800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Doku untersucht die Beziehungen und das M\u00e4chteverh\u00e4ltnis zwischen den Repr\u00e4sentanten dieser drei H\u00e4user: Wiener Rathaus, Bundeskanzleramt und Leopoldinischer Trakt der Wiener Hofburg, in dem sich der Sitz des \u00d6sterreichischen Bundespr\u00e4sidenten befindet. Es wird ein ganz spezielles Beziehungsdreieck der \u00f6sterreichischen Zeitgeschichte beleuchtet \u2013 eines, das bis heute das Land mitbestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d99925e0b2f3689aeb570eb52284c1b385e6b10a.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601260800,"stop":1601263500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601263500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601263500,"stop":1601267700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}