{"1602389100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602389100,"stop":1602390900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602390900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Im Rahmen der \"ORF Museumszeit\" meldet sich Peter F\u00e4sslacher mit einer Runde der Museumsdirektorinnen aus der Libelle im Museumsquartier. Nach dem Lockdown und weiteren Ma\u00dfnahmen aufgrund der Corona Pandemie ziehen Sabine Haag, Danielle Spera, Christian Strasser und Klaus-Abrecht Schr\u00f6der Bilanz, sprechen \u00fcber die Auswirkungen auf die \u00f6st. Museumsszene und sprechen \u00fcber die Zukunft des Museums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602390900,"stop":1602392400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602392400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602392400,"stop":1602399300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602399300":{"channel":"ORF3","title":"Pixel, Bytes & Film \u2013 Artist in Residence","descr":"Die aus Griechenland stammende Architektin und Medienk\u00fcnstlerin Anna Vasof begab sich auf eine Reise rund um die Welt. Ausgestattet mit einem Richtmikrofon auf dem Kopf besuchte sie Wien, Berlin, London, Athen, Auckland, Bangkok, Marrakesch und Lima. Unterwegs wurde ihr Kopf zum Schlagwerk. Aus den so entstandenen Aufnahmen komponierte Anna f\u00fcr jede Stadt ein individuelles Video- und Musikst\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a65f52b506448bfa62fd934c8b1da3d646245df.jpg?x=548&y=366\/pixel-bytes-film-artist-in-residence","genre":"Report, Reportage","start":1602399300,"stop":1602400200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602400200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das Burgenland hat sich seine eigene K\u00fcche auch in hundert Jahren Zugeh\u00f6rigkeit zur Republik erhalten. Dazu geh\u00f6ren mit Wein verfeinerte Grammelpogatscherln, Hal\u00e1szl\u00e9-Fischsuppe oder Schomlauer Nockerln, die mit ihrem Aussehen an den westungarischen erloschenen Vulkan Soml\u00f3 erinnern. Der Volkskundler Sepp Gmasz ist \u00fcberzeugt, dass diese Speisen die burgenl\u00e4ndische K\u00fcche noch lange pr\u00e4gen werden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602400200,"stop":1602402300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602402300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"Mariazell ist mit einem Fu\u00dfmarsch von St. Lambrecht aus erreichbar. Bis heute f\u00fchlen sich die steirische Basilika und das Benediktinerkloster einander zugeh\u00f6rig. Das am Fu\u00df der Grebenzen gelegene Stift betreut die Gemeinden des Umlandes. Die reizvolle Landschaft, das Ski- und Ausflugsgebiet und das attraktive Gotteshaus sind die Gr\u00fcnde, warum St. Lambrecht bei den Menschen so beliebt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7972664ad71f486ef3c546e85e7a7d3796840aae.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1602402300,"stop":1602405000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602405000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den katholischen Gottesdienst Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602405000,"stop":1602408900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602408900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"Der Christine Lavant gewidmete, mit 15.000 Euro dotierte Preis f\u00fcr Lyrik und Prosa w\u00fcrdigt Schriftstellerinnen und Schriftsteller, die in ihrem literarischen Schaffen \u2013 so wie auch Christine Lavant \u2013 einen hohen \u00e4sthetischen Anspruch mit humaner Haltung und gesellschaftskritischem Blick vereinen.Der renommierte Literaturpreis geht heuer an die deutsche Schriftstellerin Judith Schalansky. Im Rahmen der feierlichen Matin\u00e9e wird die bekannte Schauspielerin Elisabeth Orth eine Auswahl an Briefen, Prosa und Lyrik aus dem Werk der Christine Lavant lesen, die beiden Musiker Edgar Unterkirchner am Saxofon und Tonc Feinig am Piano werden sie begleiten und die 90-min\u00fctige Preisverleihung umrahmen. ORF III \u00fcbertr\u00e4gt die Preisverleihung","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602408900,"stop":1602414600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602414600":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Wo b\u00e4uerliche Gesellschaften intakt sind, dort wird auch die Dorfgemeinschaft noch hochgehalten. Diese Dokumentation portr\u00e4tiert in ihrer Heimat verwurzelte Menschen im Voralpenland und in anderen nieder\u00f6sterreichischen Regionen, welche die Traditionen bis heute pflegen. Dazu geh\u00f6rt auch der Sinn f\u00fcr ein sch\u00f6nes Ortserscheinungsbild, an dem die Einwohner mit Leidenschaft arbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b8a590a61905a48e89957a841d13be119f144.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602414600,"stop":1602417300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602417300":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Vreni und Sali sind f\u00fcr einander bestimmt. Doch ein folgenschwerer Streit ihrer V\u00e4ter um einen Acker rei\u00dft die Liebenden auseinander. Erst als beide Familien zugrunde gegangen sind, scheint es f\u00fcr Vreni und Sali eine Chance zu geben, ihre Liebe zu leben \u2013 und sei es auch nur f\u00fcr eine Nacht......","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c21f822092ca2819c756e1123d67194546242b9e.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Drama","start":1602417300,"stop":1602422700,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602422700":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Nach dem Besuch einer sogenannten Bullenball-Party ist Ekki von einer Kugel verletzt und seine Zufallsbekanntschaft Michael Klarmann t\u00f6dlich getroffen worden. Fortan glaubt Ekki, jemand h\u00e4tte es auf ihn abgesehen. Um ihn zu beruhigen, beginnt Georg Wilsberg zu ermitteln und st\u00f6\u00dft auf Missgunst, Eifersucht und alte Familiengeheimnisse. Als ein zweiter Mord passiert, werden die Karten neu gemischt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec907f83ed7aed73802da75f385e0be5537ca62e.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602422700,"stop":1602428400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602428400":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Eine alte Schulfreundin von Wilsberg vermisst ihren 17-j\u00e4hrigen Sohn Marc und bittet um Hilfe. Der Detektiv forscht nach und entdeckt, dass der Vermisste an illegalen Autorennen teilgenommen hat und mit Drogen dealt. Als Wilsberg die Teilnehmer eines Autorennens beobachtet, entdeckt er Marcs Leiche. Kommissarin Anna Springer \u00fcbernimmt offiziell die Ermittlungen, doch Wilsberg forscht weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57f3c2961dc1479478d48604de236b8e5e2e051b.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602428400,"stop":1602434100,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602434100":{"channel":"ORF3","title":"Wien, du Stadt meiner Tr\u00e4ume","descr":"K\u00f6nig Alexander I. von Alanien kommt mit seiner Tochter Sandra nach Wien, um ihr die Stadt zu zeigen, in der er seine Studienjahre verbracht hat. Da ereilt die beiden die Nachricht, dass in der Heimat ein Staatsstreich stattgefunden habe und die Monarchie gest\u00fcrzt sei. Eine R\u00fcckkehr nach Alanien scheint ausgeschlossen. Der mutma\u00dflich abgesetzte Monarch findet eine Arbeitsstelle als Chauffeur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfa477fb39b9fefd4145dac8ec4aaf6c6e1efe5f.jpg?x=548&y=366\/wien-du-stadt-meiner-traeume","genre":"Film, Musikfilm","start":1602434100,"stop":1602440100,"country":"A","releaseYear":"1957","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602440100":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Wien hat gew\u00e4hlt! Wer sind die Gewinner, wer die Verlierer dieser Wahl? Wie geht es weiter im Rathaus? Und was sind die Folgen f\u00fcr die Bundespolitik? Dar\u00fcber diskutiert ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher mit einer Runde von Politik-BeobachterInnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f4d9af79f4725148fad5b582d8cfd8974cab13d.jpg?x=548&y=366\/politik-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602440100,"stop":1602445800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602445800":{"channel":"ORF3","title":"Dein Land, mein Land","descr":"Den ehemaligen Wiener Landeshauptmann Michael H\u00e4upl und seinen nieder\u00f6sterreichischen Kollegen Erwin Pr\u00f6ll verbindet seit langem eine Freundschaft, die unter Politikern eher ungew\u00f6hnlich ist. In diesem Gipfeltreffen geht es zu den Orten der Kindheit der beiden \u2013 nach St. Christophen im Wienerwald, wo Michael H\u00e4upl aufgewachsen ist, und nach Radlbrunn, wo die Pr\u00f6lls seit 300 Jahren ihre Wurzeln haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a0cf2dce2026f1ea5811dda929423d0fd1c7c466.jpg?x=548&y=366\/dein-land-mein-land","genre":"Report, Dokumentation","start":1602445800,"stop":1602451500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602451500":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Die Welt ist ein finsteres Loch aus Krisen und Konkursmassen. Doch im Polizeiapparat hat jeder Aufstiegsfantasien. Nur Major Adolf Kottan nicht, denn er ist suspendiert. Auf unbestimmte Zeit. Als ihm aber aus heiterem Himmel eine Leiche aufs Autodach knallt, ist es mit dem Frieden vorbei. Neben dem Toten liegt eine Karte. Auf der steht \"Rien ne va plus\" und auf der R\u00fcckseite sieben Familiennamen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0977da02e727c2d6b9896d086c93446d85db626f.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1602451500,"stop":1602458100,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602458100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"2020 j\u00e4hrt sich die Abtrennung S\u00fcdtirols von \u00d6sterreich durch den Vertrag von Saint-Germain zum hundertsten Mal. F\u00fcr die S\u00fcdtiroler war dies ein traumatisches Ereignis, das von \u00d6sterreich mit gro\u00dfer Bitterkeit zur Kenntnis genommen wurde. Auch im demokratischen Italien war die Situation der S\u00fcdtiroler schwierig. Erst mit dem Zweiten Autonomiestatut begann sich die Lage 1972 wesentlich zu verbessern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a3540611616a758bd281a2594caf6053c65aa77.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602458100,"stop":1602461100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602461100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Von 1960 bis 1989 pr\u00e4gte Silvius Magnago als Landeshauptmann die Politik des S\u00fcdtirols. In seiner Amtszeit wandelte sich die Region vom Streitfall zu einer autonomen Provinz, die heute gerne als Paradebeispiel internationaler V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung angesehen wird. Der Film schildert die bewegte Karriere des S\u00fcdtirolers und begibt sich auf die Suche nach den Spuren, die Magnago hinterlassen hat.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602461100,"stop":1602464100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602464100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Im Sommer 1961 erlebte die S\u00fcdtirol-Krise ihren H\u00f6hepunkt. Die Aktivisten des Befreiungsausschusses S\u00fcdtirol, die in der Feuernacht die Welt\u00f6ffentlichkeit mit Bomben auf sich aufmerksam machen wollten, wurden in italienischen Gef\u00e4ngnissen gefoltert. Im Gegenzug warf Italien \u00d6sterreich vor, die Attent\u00e4ter zu unterst\u00fctzen. Das Verh\u00e4ltnis zwischen Rom und Wien schien auf dem Nullpunkt angelangt zu sein.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602464100,"stop":1602466500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602466500":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller. 1987","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cb4aa6242625b8e310701badf2f716a13487062.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602466500,"stop":1602469800,"country":"A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602469800":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Luis aus S\u00fcdtirol ist vermutlich eines der letzten Exemplare einer aussterbenden Spezies: als Bergbauer mit einem kleinen Hof auf 1400 m Meeresh\u00f6he hat man es nun einmal nicht leicht. Wind und Wetter und dem sonstigen Wahnsinn des allt\u00e4glichen Lebens ausgesetzt, meistert er jedoch den Alltag mit Bravour. Selten verschl\u00e4gt es ihn in den Osten \u00d6sterreichs \u2013 und dann gleich in ein Hochhaus, zu Kabarett im Turm. Doch es hat sich ausgezahlt: Manfred Z\u00f6schg brilliert in seiner Rolle als Luis \u2013 von der Partnersuche bis zum Leben in der modernen Welt, der Publikumsliebling sorgt f\u00fcr einen hochkom\u00f6diantischen Abend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec525be904766d6ab7a0e28a8b48edf498366ea7.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1602469800,"stop":1602473700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602473700":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit dem ehemaligen Skispringer Sven Hannawald und dem Universit\u00e4tsprofessor Gerhard Nussbaumer aus dem Kleinwalsertal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65d4e60f1f6bb6b54ade523222bbae3357b3e183.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1602473700,"stop":1602477300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}