{"1604122500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604122500,"stop":1604124000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604124000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604124000,"stop":1604131200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604131200":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Ein Filmteam ging den bekanntesten Todesf\u00e4llen in der Herrscherdynastie der Habsburger nach und zeigt deren Bedeutung f\u00fcr den weiteren Verlauf der Geschichte. In Zeiten, die von Seuchen und Kriegen gepr\u00e4gt waren, hatten die Menschen eine einfachere Einstellung zum Tod, und doch markierte das Ableben eines Thronfolgers immer einen Einschnitt in dem zusehends empfindlicheren Herrschaftsgebilde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8b9653fb08f1b9d3b7ec77c9d434fe787add4bf.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604131200,"stop":1604134200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604134200":{"channel":"ORF3","title":"Cultus \u2013 Der Feiertag im Kirchenjahr","descr":"Erneuerung, Rebellion, Reformation? Was ist der Reformationstag eigentlich? Hat der evangelische Feiertag eigentlich etwas mit Halloween zu tun? Die evangelische Theologin Johanna Zeuner f\u00fchrt durch Geschichte, Gegenwart und Zukunft der Reformation.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44c24ab5c7908ac6b7b04daf04cdf696de4b0868.jpg?x=548&y=366\/cultus-der-feiertag-im-kirchenjahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604134200,"stop":1604135100,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604135100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zum Reformationstag","descr":"Er nannte sich K\u00f6nig der Juden, galt als der lang ersehnte Messias und wurde von den r\u00f6mischen Besatzern umgebracht. Sein Name: Simon von Peraea. Erz\u00e4hlt wird seine Geschichte in der \"Offenbarung des Gabriel\", die auf einer in den 90er Jahren aufgetauchten Steintafel aus dem 1. Jahrhundert n. Chr. festgehalten ist. War Simon, der kurz vor Christi Geburt starb, f\u00fcr Jesus ein Vorbild? Forscher suchen nach Antworten, die die Anf\u00e4nge des Christentums m\u00f6glicherweise in neuem Licht erscheinen lassen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604135100,"stop":1604138400,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604138400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zum Reformationstag","descr":"Als heftiger Kritiker kirchlicher Missst\u00e4nde, der auf Reformen dr\u00e4ngte, hatte er begonnen, am Ende stand mit der Reformation der Bruch mit Rom: Martin Luther \u2013 leidenschaftlicher Theologe, genialer \u00dcbersetzer und emotionaler Hitzkopf \u2013 brachte vor 500 Jahren in Folge seiner ber\u00fchmten 95 Thesen Europa in Aufruhr. Die Dokumentation zeichnet historisch nach, wie sich Luther vom Reformer zum Reformator entwickelte, wie sich der Vatikan \u2013 vorerst blind gegen\u00fcber Missst\u00e4nden \u2013 ungeschickt verhielt und sich die Fronten zunehmend verh\u00e4rteten, bis es zur Kirchenspaltung kam. Zudem lenkt der Film den Blick darauf, wie die Kirchen heute mit dem schweren Erbe umgehen und welche Schritte auf eine m\u00f6gliche kirchliche Einheit realistisch sind. Buch: Florian Kr\u00f6ppel Redaktion: Helmut Tatzreiter","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604138400,"stop":1604141400,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604141400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zum Reformationstag","descr":"\u00d6sterreich ist mit seinen barocken Palais und Hochalt\u00e4ren geradezu eine Visitenkarte des Katholizismus. Doch dieses Land war einst mehrheitlich protestantisch gesinnt. Es h\u00e4tte nicht viel gefehlt, und das Habsburger Kaiserhaus w\u00e4re zum lutherischen Glauben \u00fcbergetreten. Der Film beleuchtet die Motive von Kaiser Maximilian II., dem eine Schl\u00fcsselrolle f\u00fcr die Konfessionspr\u00e4gung \u00d6sterreichs zukam.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604141400,"stop":1604144100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604144100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial zum Reformationstag","descr":"Am 31. Oktober 1517 soll Martin Luther seine 95 Thesen gegen den Ablasshandel an die Schlosskirche von Wittenberg genagelt haben. Eine Tat, deren Auswirkungen auch in den Habsburgerl\u00e4ndern einen Gro\u00dfteil der Bev\u00f6lkerung zum lutherischen Bekenntnis \u00fcbertreten lie\u00df. In Wien soll es 1576 einen protestantischen B\u00fcrgermeister gegeben haben. Ein Filmteam begab sich auf eine Spurensuche des Protestantismus.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604144100,"stop":1604147100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604147100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Wiener Humor hat sich mit dem Tod immer auf Augenh\u00f6he bewegt. Mit dem richtigen Schm\u00e4h l\u00e4sst sich dem Tod sein Schrecken nehmen. Und wenn der Verblichene von Wolke sieben herunter blickt, h\u00e4tte er wahrscheinlich seine Freude damit. Zum heurigen November bringt G\u00fcnter Kaindlstorfer eine Schau auf die Kabarettisten und Humoristen, die sich in Wien mit dem Sterben auseinander gesetzt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54f6e7a3c591c9c5905b9218691c1616a9200fd6.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604147100,"stop":1604149800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604149800":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Kabarettist Georg Kreisler wies bereits 1969 in seinem Lied \"Der Tod, das muss ein Wiener sein!\" auf einen Hang der Hauptst\u00e4dter f\u00fcr das Morbide hin. Der Umgang mit dem Tod war in Wien immer schon etwas Besonderes. Nirgendwo sonst wird das Ansehen bis \u00fcber die Grabst\u00e4tte hinaus zelebriert. Ein Filmteam unternahm einen Streifzug \u00fcber Friedh\u00f6fe und traf Menschen, die mit dem Tod zu tun haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4e2afe3d13de2eece33709e18ec6efc58bfc168.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604149800,"stop":1604152200,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604152200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Bis heute sind die Kapuziner die H\u00fcter der Gruft, in welcher die Kaiser und Kaiserinnen des Hauses Habsburg beigesetzt wurden; 138 Personen, darunter 12 Kaiser und 19 Kaiserinnen. Die kunstvollen Sarkophage und Gruftr\u00e4ume erz\u00e4hlen dabei mehr als 400 Jahre europ\u00e4ischer Herrschaftsgeschichte. Der Moderator Karl Hohenlohe begibt sich in den Untergrund, in die kaiserliche Kapuzinergruft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6ef3c7796c5881b84918d659140c540d4aff393.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604152200,"stop":1604155200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604155200":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Der Wiener Oberinspektor Viktor Marek und seine treuen Mitarbeiter Otto Wirz und Herbert Kraindl sind von einem Unfall mit t\u00f6dlichem Ausgang verst\u00e4ndigt worden. Eine Frau wurde anscheinend durch die giftigen Abgase ihres eigenen Autos get\u00f6tet. Zwei Zeugen werden vorgelassen, und das, was sie den ermittelnden Beamten zu sagen haben, h\u00f6rt sich durchaus glaubw\u00fcrdig und unverf\u00e4nglich an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fba2c254ea282bf23a5e392d40c54f1d83e2e44e.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Krimi","start":1604155200,"stop":1604160300,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604160300":{"channel":"ORF3","title":"Inspektor Jury \u2013 Der Tote im Pub","descr":"Im idyllischen Long Piddleton geschah ein bizarrer Mord. Scotland Yard schickt seinen besten Mann, Inspektor Richard Jury, begleitet von dem stets erk\u00e4lteten Sergeant Wiggins. Kaum sind die beiden angekommen, geschieht ein weiterer Mord. In Long Piddleton lernt Jury den adligen Melrose Plant kennen, der sich freut, dass endlich einmal etwas los ist. Begeistert bietet er Jury seine Hilfe an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efca1fc7862465439bca057d6d0e32f3e4a99ce6.jpg?x=548&y=366\/inspektor-jury-der-tote-im-pub","genre":"Film, Krimi","start":1604160300,"stop":1604166000,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604166000":{"channel":"ORF3","title":"Agatha Christie's Poirot","descr":"\"Die Halloween-Party\" der Schriftstellerin Ariadne Oliver (Zoe Wanamaker) endet t\u00f6dlich: Die junge Joyce Reynolds wird ermordet, nachdem sie von einem Mord erz\u00e4hlt hat, bei dem sie angeblich Zeuge war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd78f25b0fd9c07daa1bb11ab118e2557f88c738.jpg?x=548&y=366\/agatha-christies-poirot","genre":"Film, Krimi","start":1604166000,"stop":1604171700,"country":"GB","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604171700":{"channel":"ORF3","title":"Tore der Welt","descr":"England, 1327: Ein grausamer B\u00fcrgerkrieg ist gerade zu Ende gegangen. K\u00f6nig Edward II. wurde von seiner eigenen Gattin Isabella besiegt. Zwar kr\u00f6nt Isabella den gemeinsamen Sohn Edward III. zum neuen K\u00f6nig, beh\u00e4lt die F\u00e4den der Macht aber selbst in der Hand. Als Edward II. schlie\u00dflich unter mysteri\u00f6sen Umst\u00e4nden in Gefangenschaft stirbt, l\u00e4sst Isabella Jagd auf seine Unterst\u00fctzer machen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d46243e85cb8bfcf6db104dd16e80ac21e13647c.jpg?x=548&y=366\/tore-der-welt","genre":"Film, Drama","start":1604171700,"stop":1604177400,"country":"CDN\/GB\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604177400":{"channel":"ORF3","title":"Tore der Welt","descr":"Isabella ist es gelungen, Edward von einem Krieg gegen Frankreich zu \u00fcberzeugen. W\u00e4hrend die Vorbereitungen f\u00fcr den Feldzug laufen, hat Kingsbridge mit eigenen Problemen zu k\u00e4mpfen: Nach dem Einsturz der Br\u00fccke ist die Stadt abgeschnitten und Merthin wird mit dem Neubau beauftragt. Gleichzeitig bem\u00fcht sich Caris um ein Hospital f\u00fcr die Stadt. Beide Vorhaben sind Godwyn ein Dorn im Auge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d15b42ef949c3d385ff4f3fc7b5ef2693988fef3.jpg?x=548&y=366\/tore-der-welt","genre":"Film, Drama","start":1604177400,"stop":1604183400,"country":"CDN\/GB\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604183400":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"In goldenen Leggins und mit Engelsfl\u00fcgeln hat sich Felix Schobesberger mit seinen komischen Liedern eine Fangemeinde erspielt. Eine halbe Million Internetklicks weist sein Song \"What else\" \u00fcber den Spie\u00dfrutenlauf beim Kaffeekapselkauf auf. Wenn der \"Blonde Engel\" zur Gitarre greift, bleibt wahrlich kein Auge trocken: Satire, Wortspiele und Musik sind das Erfolgsrezept des Ober\u00f6sterreichers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/478210e86bd9afb0829bb28a5a276af40125ebbf.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1604183400,"stop":1604186700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604186700":{"channel":"ORF3","title":"DENK mit KULTUR","descr":"Birgit Denk, Musikerin und Frontfrau der Rockband \"Denk\", l\u00e4dt je einen Gast aus dem Bereich der Hochkultur und einen Gast aus der Popul\u00e4rkultur zum lockeren Gespr\u00e4ch in Heurigenatmosph\u00e4re. Sie spricht mit ihren G\u00e4sten \u00fcber Aktuelles, Pers\u00f6nliches und animiert sie zum gemeinsamen Singen und Musizieren. Birgit Denk m\u00f6chte die verborgene Talente und Vorlieben ihrer G\u00e4ste zum Vorschein bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b339b9c4f2591330a8c280554ac85b9d328c6e1.jpg?x=548&y=366\/denk-mit-kultur","genre":"Report, Diskussion","start":1604186700,"stop":1604189700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604189700":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller. 1987","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4ed37280be4dcdf6f1cb2277fa23c65034d8b62.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604189700,"stop":1604192700,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604192700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604192700,"stop":1604195400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604195400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604195400,"stop":1604197200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604197200":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"In goldenen Leggins und mit Engelsfl\u00fcgeln hat sich Felix Schobesberger mit seinen komischen Liedern eine Fangemeinde erspielt. Eine halbe Million Internetklicks weist sein Song \"What else\" \u00fcber den Spie\u00dfrutenlauf beim Kaffeekapselkauf auf. Wenn der \"Blonde Engel\" zur Gitarre greift, bleibt wahrlich kein Auge trocken: Satire, Wortspiele und Musik sind das Erfolgsrezept des Ober\u00f6sterreichers.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/478210e86bd9afb0829bb28a5a276af40125ebbf.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1604197200,"stop":1604199900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604199900":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller. 1987","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4ed37280be4dcdf6f1cb2277fa23c65034d8b62.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604199900,"stop":1604202900,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604202900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets einen m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604202900,"stop":1604205900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604205900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets einen m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604205900,"stop":1604208900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}