{"1601699700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601699700,"stop":1601701200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601701200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601701200,"stop":1601707800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601707800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wenige Institutionen sind so typisch f\u00fcr Wien wie der W\u00fcrstelstand. Erfunden in der Kaiserzeit als Einkommensquelle f\u00fcr Kriegsinvalide, wurde der W\u00fcrstelstand nach dem Krieg zum fixen Teil des Wiener Stadtbildes. Einige St\u00e4nde der Innenstadt werden in Stadtf\u00fchrern wie Haubenk\u00fcchen beschrieben. Zum Abschluss der Serie \u00fcber Wiener Wahrzeichen ein Portr\u00e4t dieser nicht mehr wegzudenkenden Einrichtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a83f59a44013f88c1a80596ac22faa293f843afb.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601707800,"stop":1601710500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601710500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Wiener Innenstadt war in ihrer jahrtausendealten Geschichte Schauplatz dunkler Ereignisse und mythenumwobener Personen. Von den mysteri\u00f6sen Initiationsriten mittelalterlicher Studenten \u00fcber die wahre Geschichte hinter dem Wiener Kaffee bis zur Goldk\u00fcche von Maria Theresias Ehemann Franz Stephan erz\u00e4hlt in diesem neuen Zweiteiler der Gestalter Alex Frohner in einer neuen Perspektive.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/14cf769d18202ee865e796e762962df49ce30f2b.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601710500,"stop":1601713500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601713500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Diese Folge erz\u00e4hlt unter anderem, warum das Akademische Gymnasium gegen\u00fcber dem Eislaufverein, das \u00e4lteste Gymnasium Wiens, nicht nur \u00e4u\u00dferlich wie eine Replik von Harry Potters Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry aussieht, ferner wie die \u00f6sterreichische Freimaurer-Gro\u00dfloge zu ihrer Wiener Adresse kam und wie der Stock-im-Eisen-Platz, einst das ber\u00fchmteste Wiener Wahrzeichen, vom Stadtplan verschwinden konnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d55a2d540f88d8861117ad38e042ad42414c470.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601713500,"stop":1601716200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601716200":{"channel":"ORF3","title":"Oben ohne","descr":"Gustl zieht bei Sarah aus und bei Anna ein, was eine \"Bettenrochade\" nach sich zieht, denn nun sieht Judith sich ebenfalls gezwungen, von zuhause auszuziehen. Die Sache mit Liebe und Erotik ist f\u00fcr James und Judith noch nicht endg\u00fcltig gekl\u00e4rt aber falls sie bei Sarah einziehen sollte, also in James' n\u00e4chste N\u00e4he, wird der Kl\u00e4rungsbedarf schlagartig dringlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc54f691787bc7f4c508203c3e867b73555fcbe4.jpg?x=548&y=366\/oben-ohne","genre":"Serie, Familienserie","start":1601716200,"stop":1601718900,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601718900":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68dcacb5506fa7c4e40fd979d949fa4cbff6d75a.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1601718900,"stop":1601724600,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601724600":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Wilsberg wird nachts von Kommissarin Anna Springer in ein Hotel beordert. In deren Zimmer liegt die Leiche eines nackten Callboys. Die Beamtin beteuert ihre Unschuld. Der Privatdetektiv wei\u00df nicht, was ihn mehr schockiert, der Tote oder die Tatsache, dass sich Frau Springer mit einem Gigolo vergn\u00fcgt hatte. Um einen drohenden Skandal abzuwenden, gibt ihr Wilsberg z\u00e4hneknirschend R\u00fcckendeckung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f49f40d7098b7bf0bf97c90089f4dfff580ab943.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1601724600,"stop":1601730000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601730000":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"In einem nieder\u00f6sterreichischen Weinbauerndorf scheint die Welt noch in Ordnung zu sein. Der menschenfreundliche Simon Polt ist dort Gendarm mit einem \u00fcberschaubaren Arbeitspensum. Eines Tages sorgt ein Todesfall f\u00fcr Aufregung. Der Weinbauer Albert Hahn wird tot in seinem Weinkeller aufgefunden. Da er viele Feinde hatte, kommen Polt Zweifel, ob es tats\u00e4chtlich ein Unfalltod durch G\u00e4rgas war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/973035a3abf76efa4c5e7e2151ebdefce250da4e.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Krimi","start":1601730000,"stop":1601735700,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601735700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"\"Segensa\"- die Schneidende ist der Wortstamm des M\u00e4hwerkzeug, das zum Unterschied zur Sichel mit beiden H\u00e4nden bedient wird. Die ober\u00f6sterreichischen Region Pyhrn-Eisenwurzen ist seit dem Mittelalter das Zentrum der Sensenproduktion in Europa. Dieses geniale Werkzeug trat einen Siegeszug rund um den Erdball an. Seit 475 Jahren erzeugt die Firma Schr\u00f6ckenfux in Ro\u00dfleithen Sensen f\u00fcr alle Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef9104257949dac7b740b9c37f0926c3be46b592.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601735700,"stop":1601737200,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601737200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Eine Sennerin in der Steiermark, ein Schafbauer in Osttirol und ein Hirte in Vorarlberg geben Einblick in ein Leben, das von der Sch\u00f6nheit der Landschaft und von einer traditionsreichen Kultur gepr\u00e4gt ist. Beeindruckend ist dabei nicht nur der spektakul\u00e4re Viehtrieb auf die Lechtaler-Almen, bei denen 450 Rinder einen 2500 Meter hohen Sattel \u00fcberqueren, sondern auch die wieder gewonnene Wertsch\u00e4tzung der Almen als Urlaubsort. Die H\u00fctten der Oberstalleralm in Osttirol sind bei den Urlaubern sehr beliebt, obwohl es dort keinen \"Almanimateur\" gibt, sondern nur einen Holzofen, Flie\u00dfwasser und frische Milch. Der Film von Maria Magdalena Koller zeigt das Leben auf den heimischen Almen, eine der pr\u00e4chtigsten Kulissen in \u00d6sterreichs Bergwelt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601737200,"stop":1601739900,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601739900":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Ein Dorf in den S\u00fcdtiroler Alpen: In Villanders ticken die Uhren noch so, wie der Berg es will. Steil und unwegsam ist die Gemeinde in die Landschaft gebaut, das Ortszentrum liegt knapp unter 1000 Meter Seeh\u00f6he. Die b\u00e4uerliche T\u00e4tigkeit ist hier wie in alten Tagen k\u00f6rperliche Schwerstarbeit, und entsprechend haben sich die Ideale und Traditionen der altb\u00e4uerlichen Gesellschaft lebendig gehalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efa2a171dad2a3903270c81636bb4d7957c74e93.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601739900,"stop":1601742900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601742900":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Bauer h\u00e4ngt vom Wetter ab \u2013 ist es gn\u00e4dig gelaufen und die Ernte sicher eingefahren, dankt er Gott. Der Erntedank hat seit Jahrhunderten nichts von seiner gro\u00dfen Bedeutung verloren. Ein Hagelschauer oder wenige Tage K\u00e4lte zur falschen Zeit k\u00f6nnen das Jahreswerk eines ganzen Hofes zunichtemachen. F\u00fcr diese Dokumentation wurden an einigen Orten die Erntedankfeierlichkeiten begleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b598f57a27179da0d14302296b47dfa74ec9611a.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1601742900,"stop":1601745900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601745900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Seit Generationen z\u00e4hlt Salzburg international zu den bekanntesten Skiregionen Europas. Von hier aus haben zahlreiche Spitzensportler der alpinen Disziplinen ihren Siegeszug angetreten. Zu Beginn des 20. Jahrhunderts gibt es auch die ersten filmischen Aufzeichnungen von begeisterten Wintersportlern. Die Sendung begibt sich auf die am\u00fcsante und lehrreiche Suche privater Filmspuren im Schnee.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42a9d42b04a2a201a3b1d96d0da2348da27baac1.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1601745900,"stop":1601748900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601748900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Als im November 1918 der Erste Weltkrieg zu Ende ging, war die Habsburgermonarchie, der Vielv\u00f6lkerstaat mit seinen \u00fcber f\u00fcnfzig Millionen Menschen, bereits dem Untergang geweiht. S\u00fcdlich des W\u00f6rthersees r\u00fcckten Truppen des neu gegr\u00fcndeten K\u00f6nigreichs der Serben, Kroaten und Slowenen in K\u00e4rnten ein \u2013 es begann der K\u00e4rntner Abwehrkampf, bei dem es um einen Konflikt um die Nordgrenze ging.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0338ba57f476efb04c5aaab1f4ef5c0f75a0f9.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601748900,"stop":1601751900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601751900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Von den Medien als \"Stern des S\u00fcdens\" bezeichnet, gewann der 1918 geborene SP\u00d6-Kandidat Hans Sima bei den Landtagswahlen 1965 und wurde K\u00e4rntner Landeshauptmann. In seiner neunj\u00e4hrigen Amtsperiode trieb er unter anderem die Umsetzung des Artikels 7 im Staatsvertrag voran: 1972 lie\u00df er die ersten doppelsprachigen Ortstafeln und Wegweiser aufstellen, womit er den Ortstafelstreit heraufbeschwor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f44df8da87fedac393dce879f3b5ba25e6332a10.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601751900,"stop":1601754900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601754900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Viele Jahrzehnte lang war in K\u00e4rnten das Verh\u00e4ltnis zwischen der deutschsprachigen Mehrheitsbev\u00f6lkerung und der slowenischen Minderheit sehr angespannt, bevor eine st\u00e4rkere Ann\u00e4herung stattgefunden hat. Nach au\u00dfen getragen wurde der Konflikt vor allem durch den schier nie enden wollenden Ortstafelstreit, der erst im Jahr 2011 gel\u00f6st wurde. Eine besondere historische Rolle im Verh\u00e4ltnis zwischen den Volksgruppen nimmt der bewaffnete Widerstand gegen den Nationalsozialismus in K\u00e4rnten ein, der lange weder wissenschaftlich noch filmisch ausf\u00fchrlich dokumentiert wurde. In der filmischen Bestandsaufnahme von Gerhard Roth kommen Zeitzeugen zu Wort, die Einblicke in diese Ereignisse in der K\u00e4rntner Geschichte des 20. Jahrhunderts liefern. Ein filmisches Zeitdokument, das urspr\u00fcnglich im Jahr 2002 entstand und von ORF III \u00fcberarbeitet und aktualisiert wurde. Vom Kampf gegen den NS-Terror bis zum Ortstafelkonflikt \u2013 die Geschichte der K\u00e4rntner Slowenen ist bestimmt von Feindbildpolitik und \u00dcberlebenskampf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0338ba57f476efb04c5aaab1f4ef5c0f75a0f9.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601754900,"stop":1601757900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601757900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte im Gespr\u00e4ch","descr":"Jahrzehntelang pr\u00e4gte der Streit um zweisprachige Ortstafeln die Politik in K\u00e4rnten. Obwohl im Staatsvertrag von 1955 festgeschrieben, scheiterte die Umsetzung am immer wieder aufkeimenden Widerstand von Teilen der Bev\u00f6lkerung beziehungsweise der Landesvertreter. Erst durch die Vermittlung des damaligen Staatssekret\u00e4rs Josef Ostermayer wurde 2011 eine L\u00f6sung in dem festgefahrenen Konflikt gefunden. Ende April 2011 stimmten alle beteiligten Vertreter einem Memorandum zu, in dem festgehalten wurde, dass in 164 Ortschaften K\u00e4rntens zweisprachige Ortstafeln aufgestellt werden sollen. Josef Ostermayer erinnert sich im Gespr\u00e4ch mit Oliver Rathkolb, Leiter des Zeitgeschichte-Instituts der Universit\u00e4t Wien, wie es zur L\u00f6sung des Ortstafelkonflikts kam.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601757900,"stop":1601758800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601758800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Dokumentation begibt sich auf die Spuren von drei Fl\u00fcchtlings- bzw. Kriegsgefangenenlagern, die in der ersten H\u00e4lfte des 20. Jahrhunderts in Wolfsberg in K\u00e4rnten betrieben wurden. Neben dem Fl\u00fcchtlingslager w\u00e4hrend des Ersten Weltkriegs und dem britischen Interniertenlager \"Camp 373\" (1945-1948) ist das Kriegsgefangenenlager \"Stalag18A\" (1941-1945) f\u00fcr die Regionalgeschichte des Lavanttals bis heute von besonderer Relevanz. Im Lavanttal fand die \"Lagergeschichte\" im kollektiven Ged\u00e4chtnis der Region lange Zeit keinen Platz. Im Gegensatz dazu entwickelte sich reges Interesse in Gro\u00dfbritannien, Australien, Neuseeland und Kanada am Kriegsgefangenenlager Stalag18A, da sich darin besonders viele Gefangene aus den Commonwealth-Nationen befunden hatten. Erst im Jahr 2013 hat das Regionalmuseum in Wolfsberg die Ausstellung \"Lagerstadt Wolfsberg\" kuratiert, durch die ein reger Austausch mit den Angeh\u00f6rigen der ehemaligen Kriegsgefangenen einsetzte. Die Dokumentation von Viktoria Tatschl erz\u00e4hlt das Thema anhand zahlreicher historischer Fotografien und Farbfilmaufnahmen sowie mit Interviews mit Zeitzeugen und Historikern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7b0338ba57f476efb04c5aaab1f4ef5c0f75a0f9.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601758800,"stop":1601760900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601760900":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"\"Das Adam & Eva Prinzip \u2013 Was Frauen \u00fcber M\u00e4nner wissen sollten!\" \u2013 Wolf Gruber, Mastermind der Kabarettgruppe DIE M\u00c4NNER, erkl\u00e4rt das weibliche und das m\u00e4nnliche Urprinzip und sorgt auf sehr lustige Art daf\u00fcr, dass man seinen Partner ab sofort viel besser versteht! Darum begeistert dieses Programm M\u00e4nner und Frauen gleicherma\u00dfen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5389cfcd52fde3c820f07827f98b480f28cfe4a4.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601760900,"stop":1601765100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601765100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601765100,"stop":1601768100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601768100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wenige Institutionen sind so typisch f\u00fcr Wien wie der W\u00fcrstelstand. Erfunden in der Kaiserzeit als Einkommensquelle f\u00fcr Kriegsinvalide, wurde der W\u00fcrstelstand nach dem Krieg zum fixen Teil des Wiener Stadtbildes. Einige St\u00e4nde der Innenstadt werden in Stadtf\u00fchrern wie Haubenk\u00fcchen beschrieben. Zum Abschluss der Serie \u00fcber Wiener Wahrzeichen ein Portr\u00e4t dieser nicht mehr wegzudenkenden Einrichtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a83f59a44013f88c1a80596ac22faa293f843afb.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601768100,"stop":1601770800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601770800":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Rahmen","descr":"Das Wiener Rathaus mit 1575 R\u00e4umen geh\u00f6rt heute zu den imposantesten Bauten der Ringstra\u00dfe. F\u00fcr seinen Platz gegen\u00fcber dem heutigen Burgtheater hatte der damalige B\u00fcrgermeister Cajetan von Felder intensiv mit Kaiser Franz Joseph I. verhandeln m\u00fcssen, denn der urspr\u00fcnglich geplante Standort war von Felder nicht prominent genug. 1883 wurde das Rathaus nach Friedrich von Schmidts Pl\u00e4nen fertiggestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34745c0228d91e5922231e856ce9e35caba44030.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-rahmen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601770800,"stop":1601773800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601773800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601773800,"stop":1601776500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601776500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601776500,"stop":1601779500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601779500":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"\"Das Adam & Eva Prinzip \u2013 Was Frauen \u00fcber M\u00e4nner wissen sollten!\" \u2013 Wolf Gruber, Mastermind der Kabarettgruppe DIE M\u00c4NNER, erkl\u00e4rt das weibliche und das m\u00e4nnliche Urprinzip und sorgt auf sehr lustige Art daf\u00fcr, dass man seinen Partner ab sofort viel besser versteht! Darum begeistert dieses Programm M\u00e4nner und Frauen gleicherma\u00dfen!","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5389cfcd52fde3c820f07827f98b480f28cfe4a4.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601779500,"stop":1601783400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601783400":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Das Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband, der sich zu Hausmans Entsetzen als neuer Nachbar entpuppt, die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601783400,"stop":1601786100,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}