{"1603082100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603082100,"stop":1603083600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603083600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603083600,"stop":1603090500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603090500":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1603090500,"stop":1603092300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603092300":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1603092300,"stop":1603094100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603094100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Vinschgau erstreckt sich im Westen S\u00fcdtirols vom Reschenpass bis Meran. Dort stehen Bauten wie das Kloster Marienberg, die h\u00f6chstgelegenen Abtei Europas, und durch die Berge f\u00fchren jahrhundertealte sogenannte Waalwege. Im Tal wird die Landschaft von pr\u00e4chtigen Apfel- und Marillenb\u00e4umen geziertt. In Bad Egart gibt es die gr\u00f6\u00dfte Habsburger Privatsammlung der Welt zu besichtigen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603094100,"stop":1603096800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603096800":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das T\u00f6rggelen in S\u00fcdtirol entstammt einem Brauch der Bauern und Weinh\u00e4ndler. Seit jeher wird zwischen dem letzten Wochenende im September und dem Beginn der Adventszeit der junge Wein verkostet. Die Bezeichnung leitet sich von der Torggel ab, der Traubenpresse im Kelterraum. Ein Filmteam ging der Geschichte dieser Tradition nach und wurde im Eisacktal mit \"Keschtn\"-Gerichten und Schlutzkrapfen verw\u00f6hnt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603096800,"stop":1603098300,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603098300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Heiligenblut liegt auf rund 1300 Metern H\u00f6he und wird als sch\u00f6nstes Bergdorf im Alpenraum bezeichnet. Einer Legende nach soll im Jahr 914 der d\u00e4nische Prinz Briccius oberhalb des Ortes verungl\u00fcckt sein \u2013 er trug eine Ampulle mit dem Blut Jesu Christi bei sich. Der Film portr\u00e4tiert die Menschen, die in dieser imposanten Natur am Fu\u00df des Gro\u00dfglockners seit Generationen verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b369734c07a826d02c55f7d6e2cab5b0b6286250.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603098300,"stop":1603101600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603101600":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1603101600,"stop":1603102500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603102500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Bergsteigerlegende Reinhold Messner erz\u00e4hlt von der Erstbesteigung des 4.478 Meter hohen Matterhorns am 14. Juli 1865 durch den britischen Bergsteiger Edward Whymper. Dieser setzte sich mit seinem Team in einem Zweikampf gegen den italienischen Bergf\u00fchrer Jean-Antoine Carrel durch, der zu der gleichen Zeit einen Anstieg \u00fcber den Lion-Grat vom italienischen Breuil aus wagte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3b65c2ba41d8f21779e8df65ac35f16e0b6b325.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603102500,"stop":1603105200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603105200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Reinhold Messner berichtet an der Eiger-Nordwand von den zahlreichen Trag\u00f6dien, die sich auf dem Berg abspielten. Viele Versuche, die schroffe Wand zu besteigen, endeten t\u00f6dlich, wie jene von Max Sedlmayr, Karl Mehringer, Edi Rainer, Willy Angerer, Anderl Hinterstoi\u00dfer und Toni Kurz. Sie galt als unbesteigbar und erlangte, selbst bei \"Nicht-Alpinisten\", als \"Mordwand\" zweifelhaften Weltruhm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0958e123aca4dde7ad8f9f9c85e2bc754218378d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603105200,"stop":1603108200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603108200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die S\u00fcdtiroler Bergsteigerlegende Reinhold Messner trifft den bayerischen Extrembergsteiger und Physiker Alexander Huber. Letzterer kletterte auf die kleine Zinne bei Sexten, und dass ohne jegliche Sicherung. Die beiden unterhalten sich \u00fcber jene Zeit, in der der Rassismus in die Bergh\u00f6hen Einzug hielt und die Dreitausender zum letzten Schlupfloch f\u00fcr Fluchten aus dem Deutschen Reich wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ea525fc6113d927936446ffc9d54b9b24e8100d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603108200,"stop":1603110900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603110900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die 292 Kilometer lange West Autobahn A1 f\u00fchrt von Wien \u00fcber Linz nach Walserberg bei Salzburg. Die Strecke von Wien nach Salzburg bietet einen guten Querschnitt durch \u00d6sterreichs Kulturlandschaft: vom Wienerwald, vorbei an Melk und der Wachau, der Donaumetropole Linz bis zu den Salzburger Alpen und dem Mondsee. In Flugaufnahmen zeigt der Film die Strecke auch aus der Luft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebe76d683b930c3bbff96d8e5e40f18e7ca29253.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603110900,"stop":1603113900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603113900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Tauernautobahn A10 ist als einzig bedeutende Nord-S\u00fcd-Strecke in gef\u00fcrchtetes Nadel\u00f6hr im europ\u00e4ischen Verkehrssystem. Wenn Nordeurop\u00e4er nach K\u00e4rnten oder nach Italien wollen, kommen sie am Tauern- und Katschbergtunnel kaum vorbei. Diese Strecke verbindet einige der sch\u00f6nsten alpinen Orte des Landes: von Hallein und Zell am See \u00fcber Schladming bis zum Millst\u00e4tter See.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e582a2b838d21522cfd40af3c3434572bb23f10b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603113900,"stop":1603116900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603116900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die rund 377 Kilometer lange S\u00fcd-Autobahn A 2 ist fahrerisch am anspruchsvollsten und verl\u00e4uft durch die sch\u00f6nsten Landschaften. Die bereits w\u00e4hrend des Nationalsozialismus, als Strecke 88 und 83 der Reichsautobahn, geplante Stra\u00dfe wurde ab den sechziger Jahren gebaut und ist nach wie vor die wichtigste Verbindung aus dem Osten \u00d6sterreichs nach Italien und in die s\u00fcdlichen Bundesl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f47f19bcc5d6696c90d4e7de156c78b338086962.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603116900,"stop":1603119900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603119900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Linz ist ein bekanntes Kultur- und Kunstzentrum. Es kann aber auch mit einer \"wilden\" Seite aufwarten: Bereits 2006 wurde die Landeshauptstadt mit dem Titel \"Naturfreundlichste Gemeinde \u00d6sterreichs\" ausgezeichnet. Das hat sich wohl herumgesprochen, denn immer mehr Wildtiere f\u00fchlen sich in der Stadt an der Donau wohl. Ein Filmteam durchstreifte Linz und entdeckte dort sogar Schlangen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603119900,"stop":1603122900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603122900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Adlerweg ist ein bekannter und beliebter Weitwanderweg in Tirol. Der Verlauf des Weges gleicht einem Adler mit ausgebreiteten Schwingen, wodurch der Weg zu seinem Namen kam. \u00dcber etwa 320 Kilometern f\u00fchrt er durch hochalpinen Landschaften und unber\u00fchrte Natur. Die Dokumentation folgt dem Wanderweg und begleitet den Zuseher auf eine Reise durch einen wundersch\u00f6nen Teil \u00d6sterreichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c881b32aa71b11f106f70a75fe5989d237944c5c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603122900,"stop":1603125900,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603125900":{"channel":"ORF3","title":"MERYN am Montag","descr":"Prof. Siegfried Meryn, ORF-III-Gesundheitsexperte, r\u00fcckt in \"Meryn am Montag\" Gesundheitsthemen in den gesellschaftlichen Fokus. Gemeinsam mit einem Experten oder einer Expertin zum aktuellen Thema beantwortet Prof. Meryn w\u00f6chentlich und live konkrete Publikumsfragen. Die Themenpalette reicht dabei von A wie Alzheimer bis Z wie Zappelphilipp. Volkskrankheiten wie Diabetes oder Rheuma werden ebenso \"behandelt\", wie saisonale Krankheiten, Kinderkrankheiten oder neueste Forschungsans\u00e4tze in der Krebsmedizin. Ein Service von ORF III mit weiterf\u00fchrenden Tipps f\u00fcr m\u00fcndige PatientInnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cca04bf1eb77e2416d02958fda3d39360657902.jpg?x=548&y=366\/meryn-am-montag","genre":"Report, Magazin","start":1603125900,"stop":1603127880,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603127880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603127880,"stop":1603128300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603128300,"stop":1603128600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603128600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603128600,"stop":1603129500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603129500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603129500,"stop":1603131300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603131300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"W\u00e4hrend sich die europ\u00e4ischen Konsumenten immer ges\u00fcnder mit Rohstoffen aus dem S\u00fcden ern\u00e4hren, wird den \u00f6kologischen und sozialen Folgen dieses Ern\u00e4hrungsverhaltens nicht gen\u00fcgend Aufmerksamkeit geschenkt: Das Omega-3-haltige Lachsbr\u00f6tchen hat rund 13.000 Flugkilometer hinter sich, bevor es auf dem Fr\u00fchst\u00fccksteller liegt, und die Avocado verbrauchte rund 400 Liter Wasser zum Wachsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccff2ae35b8921de7b20dca12982c436a45db626.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603131300,"stop":1603134300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603134300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Lebensmittelkonzerne haben ihren Focus auf neue M\u00e4rkte gelenkt: Schwellen- und Entwicklungsl\u00e4nder. Sie versprechen gesunde Markenqualit\u00e4t f\u00fcr jedermann und bieten \u00fcberwiegend Fertigprodukte mit viel Salz, Zucker und Geschmacksverst\u00e4rkern an. Die Folgen sind \u00dcbergewicht und \"Zivilisationskrankheiten\" wie Diabetes in Gesellschaften, die durch Armut und Mangelern\u00e4hrung ohnehin vorbelastet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df62d06eefba5feddf6381dae05d81f162b2dc59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603134300,"stop":1603137300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603137300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Avocado und Lachs gelten als Inbegriffe der modernen gesunden Ern\u00e4hrung. Wie einst das Sushi, haben sie ihren Erfolgszug durch die K\u00fcche der westlich-industrialisierten Welt angetreten. Doch wie alles, was in globalen Mengen hergestellt werden muss, ziehen auch diese Nahrungsprodukte eine dunkle Spur hinter sich her. In Lateinamerika f\u00fchrt dieser Trend zur Ausbeutung von Natur und Menschen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603137300,"stop":1603139400,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603139400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"\u00dcber 90 Prozent der Lachse, die in Deutschland j\u00e4hrlich verzehrt werden, kommen aus den Fjorden Norwegens. Mehr als 400 Millionen Lachse leben dort in K\u00e4figen am Meeresgrund unter Bedingungen, die nicht artgerecht sein k\u00f6nnen. Der Hamburger K\u00fcchenchef Thomas Sampl reiste zu den Lachsfarmen, um sich auch ein Bild dar\u00fcber zu machen, wie Z\u00fcchter mit der Parasitenplage der Lachsl\u00e4use umgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5774494aa516eca14f23b8b9ee59ad437b1a08fc.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603139400,"stop":1603142400,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603142400":{"channel":"ORF3","title":"Wiener Vorlesungen","descr":"Diesmal zu Gast in den \"Wiener Vorlesungen\": Der Philosoph Robert Pfaller. \u00dcberall wird im \u00f6ffentlichen Diskurs heute auf Befindlichkeiten R\u00fccksicht genommen: Es wird vor Gefahren wie \"expliziter Sprache\" gewarnt, Schreibweisen mit Binnen-I empfohlen, dritte Klot\u00fcren installiert. Es scheint, als habe der Kampf um die korrekte Bezeichnung und die R\u00fccksicht auf Fragen der Identit\u00e4t alle anderen K\u00e4mpfe \u00fcberlagert. Wie ist es gekommen, dass wir nicht mehr als Erwachsene angesprochen, sondern von der Politik wie Kinder behandelt werden wollen? Steckt gar ein Ablenkungsman\u00f6ver dahinter? Eine politische Strategie?","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603142400,"stop":1603146000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603146000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"W\u00e4hrend sich die europ\u00e4ischen Konsumenten immer ges\u00fcnder mit Rohstoffen aus dem S\u00fcden ern\u00e4hren, wird den \u00f6kologischen und sozialen Folgen dieses Ern\u00e4hrungsverhaltens nicht gen\u00fcgend Aufmerksamkeit geschenkt: Das Omega-3-haltige Lachsbr\u00f6tchen hat rund 13.000 Flugkilometer hinter sich, bevor es auf dem Fr\u00fchst\u00fccksteller liegt, und die Avocado verbrauchte rund 400 Liter Wasser zum Wachsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccff2ae35b8921de7b20dca12982c436a45db626.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603146000,"stop":1603148700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603148700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Lebensmittelkonzerne haben ihren Focus auf neue M\u00e4rkte gelenkt: Schwellen- und Entwicklungsl\u00e4nder. Sie versprechen gesunde Markenqualit\u00e4t f\u00fcr jedermann und bieten \u00fcberwiegend Fertigprodukte mit viel Salz, Zucker und Geschmacksverst\u00e4rkern an. Die Folgen sind \u00dcbergewicht und \"Zivilisationskrankheiten\" wie Diabetes in Gesellschaften, die durch Armut und Mangelern\u00e4hrung ohnehin vorbelastet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df62d06eefba5feddf6381dae05d81f162b2dc59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603148700,"stop":1603151700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603151700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Avocado und Lachs gelten als Inbegriffe der modernen gesunden Ern\u00e4hrung. Wie einst das Sushi, haben sie ihren Erfolgszug durch die K\u00fcche der westlich-industrialisierten Welt angetreten. Doch wie alles, was in globalen Mengen hergestellt werden muss, ziehen auch diese Nahrungsprodukte eine dunkle Spur hinter sich her. In Lateinamerika f\u00fchrt dieser Trend zur Ausbeutung von Natur und Menschen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603151700,"stop":1603153500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603153500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"\u00dcber 90 Prozent der Lachse, die in Deutschland j\u00e4hrlich verzehrt werden, kommen aus den Fjorden Norwegens. Mehr als 400 Millionen Lachse leben dort in K\u00e4figen am Meeresgrund unter Bedingungen, die nicht artgerecht sein k\u00f6nnen. Der Hamburger K\u00fcchenchef Thomas Sampl reiste zu den Lachsfarmen, um sich auch ein Bild dar\u00fcber zu machen, wie Z\u00fcchter mit der Parasitenplage der Lachsl\u00e4use umgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5774494aa516eca14f23b8b9ee59ad437b1a08fc.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603153500,"stop":1603156200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603156200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"W\u00e4hrend sich die europ\u00e4ischen Konsumenten immer ges\u00fcnder mit Rohstoffen aus dem S\u00fcden ern\u00e4hren, wird den \u00f6kologischen und sozialen Folgen dieses Ern\u00e4hrungsverhaltens nicht gen\u00fcgend Aufmerksamkeit geschenkt: Das Omega-3-haltige Lachsbr\u00f6tchen hat rund 13.000 Flugkilometer hinter sich, bevor es auf dem Fr\u00fchst\u00fccksteller liegt, und die Avocado verbrauchte rund 400 Liter Wasser zum Wachsen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ccff2ae35b8921de7b20dca12982c436a45db626.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603156200,"stop":1603159200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603159200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Lebensmittelkonzerne haben ihren Focus auf neue M\u00e4rkte gelenkt: Schwellen- und Entwicklungsl\u00e4nder. Sie versprechen gesunde Markenqualit\u00e4t f\u00fcr jedermann und bieten \u00fcberwiegend Fertigprodukte mit viel Salz, Zucker und Geschmacksverst\u00e4rkern an. Die Folgen sind \u00dcbergewicht und \"Zivilisationskrankheiten\" wie Diabetes in Gesellschaften, die durch Armut und Mangelern\u00e4hrung ohnehin vorbelastet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df62d06eefba5feddf6381dae05d81f162b2dc59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1603159200,"stop":1603162200,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603162200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Avocado und Lachs gelten als Inbegriffe der modernen gesunden Ern\u00e4hrung. Wie einst das Sushi, haben sie ihren Erfolgszug durch die K\u00fcche der westlich-industrialisierten Welt angetreten. Doch wie alles, was in globalen Mengen hergestellt werden muss, ziehen auch diese Nahrungsprodukte eine dunkle Spur hinter sich her. In Lateinamerika f\u00fchrt dieser Trend zur Ausbeutung von Natur und Menschen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603162200,"stop":1603164000,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603164000":{"channel":"ORF3","title":"Wiener Vorlesungen","descr":"Diesmal zu Gast in den \"Wiener Vorlesungen\": Der Philosoph Robert Pfaller. \u00dcberall wird im \u00f6ffentlichen Diskurs heute auf Befindlichkeiten R\u00fccksicht genommen: Es wird vor Gefahren wie \"expliziter Sprache\" gewarnt, Schreibweisen mit Binnen-I empfohlen, dritte Klot\u00fcren installiert. Es scheint, als habe der Kampf um die korrekte Bezeichnung und die R\u00fccksicht auf Fragen der Identit\u00e4t alle anderen K\u00e4mpfe \u00fcberlagert. Wie ist es gekommen, dass wir nicht mehr als Erwachsene angesprochen, sondern von der Politik wie Kinder behandelt werden wollen? Steckt gar ein Ablenkungsman\u00f6ver dahinter? Eine politische Strategie?","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603164000,"stop":1603168500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}