{"1600749300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600749300,"stop":1600750800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600750800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600750800,"stop":1600758000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600758000":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1600758000,"stop":1600759800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600759800":{"channel":"ORF3","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1600759800,"stop":1600761600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600761600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Freeclimber und Motivationstrainer Daniel Winkler st\u00fcrzt w\u00e4hrend einer Vorf\u00fchrung zum Thema \"Angst\" an einer Felswand in sein Sicherungsseil und verletzt sich erheblich. Einige Stunden sp\u00e4ter wird der Chirurg Dr. Martin Brunner, ein Teilnehmer des Seminars, aus seinem Hotelfenster gesto\u00dfen. F\u00fcr die SOKO stellt sich die Frage, ob es zwischen den beiden F\u00e4llen einen Zusammenhang gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50320f94d973ba68e6a0a6b25f467d7400dba01e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600761600,"stop":1600764300,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600764300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Auf den Anlageberater Christian Fleiss wird ein Mordanschlag ver\u00fcbt. Alle kommen sie als T\u00e4ter in Frage, vom B\u00fcrgermeister, dessen Gemeindeverm\u00f6gen Fleiss verspekuliert hat, \u00fcber Mitglieder des Gemeinderats, ans\u00e4ssige Bauern bis hin zu Fleiss' Frau Sabine und seinem Bruder \u2013 alle haben durch ihn Geld verloren. Aber dann wird Sabine im Wald erschossen und der Fall immer undurchsichtiger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d43f6b24a1f7f7f215fe1fa79026a9ed59a0604.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600764300,"stop":1600767000,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600767000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Irene Kaltenschl\u00e4ger, eine erfolgreiche Gesch\u00e4ftsfrau, ist erschossen worden. Die Leiche wurde von ihrem Ehemann Peter zu Hause gefunden. Der Privatdetektiv Joe Becker berichtet, dass er f\u00fcr Frau Kaltenschl\u00e4ger bei dem Cateringunternehmen Lanz \"geschn\u00fcffelt\" und ihr brisante Berichte \u00fcbergeben hat, nachdem sich bei einem Fest Mitarbeiter ihrer Firma eine Lebensmittelvergiftung geholt hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e590c9462ffac95c03480e10b02acbeb3565dbc1.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600767000,"stop":1600769700,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600769700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der vielgereiste, etwas exzentrische Teppichspezialist Meinrad Klier bricht nach einem Vortrag \u00fcber geheimnisvolle Codes in alten Teppichmustern tot zusammen. Er wurde vergiftet. Die Ermittlungen der SOKO konzentrieren sich schnell auf einen wertvollen Teppich, der einst einem persischen Prinzen gestohlen und au\u00dfer Landes gebracht worden ist. Klier soll das begehrte antike St\u00fcck besessen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99eff15fb5ef7aac61c755976767323598e6480.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600769700,"stop":1600772400,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600772400":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1600772400,"stop":1600773600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600773600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Schriftsteller, Weltreisende und Landschaftsarchitekt Hermann von P\u00fcckler-Muskau widmete sein Leben der Anlage eines idealen Parks. Er befreite sich von englischen Vorbildern und schuf ab dem Jahr 1811 eine ganz neue Landschaftsform. Das Areal erstreckt sich diesseits und jenseits der Nei\u00dfe \u00fcber die deutsch-polnische Grenze hinweg und wurde von der UNESCO zum Weltkulturerbe erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf7d27b1870a1fa1884c05f742f92a7cc452d28e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600773600,"stop":1600775400,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600775400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Wohl um keinen anderen Fluss ranken sich so viele Sagen und Legenden wie um den Rhein. Kein anderer Fluss wurde so oft besungen, gemalt, fotografiert und bereist. Trotzdem scheinen auch heute noch die Worte des gro\u00dfen franz\u00f6sischen Dichters Victor Hugo zu gelten: \"Der Rhein ist der Fluss, von dem alle Welt redet und den niemand studiert, den alle Welt besucht und niemand kennt\u2026\"","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93ce239ee3c4f474565c5e6fe7856a0e05244b94.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600775400,"stop":1600778100,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600778100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Politische Grenzen sind noch lange keine Sprachgrenzen. Auf einem Streifzug vom niederbayerischen Wernstein bei Passau bis Sankt Radegund im Innviertel entdeckte ein Filmteam, welche Einfl\u00fcsse die Sprachen in diesen Regionen pr\u00e4gten. Es begegnete dem Wissenschaftler Ulrich Kanz, der sich mit den Dialekten am Oberlauf der Salzach besch\u00e4ftigt. In Haiming spielte die Mundart-Band A Daneem auf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c42371a903a1b262cffe8026c7097b20e21c191a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600778100,"stop":1600781100,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600781100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"J\u00e4hrlich pilgert eine halbe Million Royalty-Fans auf die Herren-Insel im bayerischen Chiemsee. Weshalb machen sich die Menschen die M\u00fche, die angeblich \"geistleere Kopie\" von Versailles inmitten des \"Bayerischen Meeres\" zu besichtigen? Der Film zeigt, wie Ludwig II. seine Schloss-Baustelle bei seinen meist n\u00e4chtlichen Aufenthalten erlebt haben d\u00fcrfte, zum Beispiel die Magie des Sonnenaufgangs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfebc66f6bdf38cb260dbe30a1b0140869d3181e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600781100,"stop":1600784100,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600784100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Anna Bruckner, die Leiterin einer Seniorenresidenz, ist einem Mordanschlag zum Opfer gefallen. Sie galt als herrische Person, deren T\u00f6chter sich nicht vom Einfluss ihrer Mutter hatten befreien k\u00f6nnen. Auch der Hausarzt Dr. Gerald Rainer, ein Spezialist f\u00fcr Anti-Aging, hat sich bei der autorit\u00e4ren Frau Bruckner unbeliebt gemacht. Die Ermittlerin Franziska Bauer entdeckt eine weitere Verd\u00e4chtige.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e476d78b122b7655c82bad3657cba2feaafeb799.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600784100,"stop":1600786800,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600786800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Arnulf Christensen, ein schwerreicher Industrieller in den besten Jahren, steht kurz vor der Eheschlie\u00dfung mit seiner jungen Assistentin Nadine. Die Hochzeit im Schnee, mit Pomp und internationalen G\u00e4sten, droht allerdings zu platzen, als Sven Liemann, Mitarbeiter der beauftragten Event-Firma, mit Starkstrom get\u00f6tet wird. Der notorische Trinker Erwin Stix hatte die Leitungen verlegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f912f15bc23e1c948762bf696f3e765aa46c56d7.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600786800,"stop":1600789500,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600789500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die 17j\u00e4hrige Silvie ist tot, offenbar mit einem Kissen erstickt. Das schwierige M\u00e4dchen aus desolaten Familienverh\u00e4ltnissen wurde von dem Sozialarbeiter Alex Struger betreut. Er ist es auch, der die SOKO auf Silvies besten Freund hinweist, den 16j\u00e4hrigen Nono Petrik. Nono ist stumm, ein scheuer Au\u00dfenseiter, der eigentlich bei seinem Vater im Garten lebt. Im Moment ist er allerdings verschwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1f1b48156c8046f05e2fadb74560b25f02094b4.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600789500,"stop":1600792200,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600792200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Felix und Maja Nordegg f\u00fchren eine radikal-\u00f6kologische Pension und einen Krieg gegen den Rest der Welt. Ihre Gegner sind Helikopter-Ski-Unternehmer, Snowboarder und alle, die etwas mit Massentourismus zu tun haben. Dort vermutet das Paar auch den Attent\u00e4ter, der Felix mit einem Motorschlitten angefahren und verletzt hat. Dann wird der alte Leo, der f\u00fcr die Nordeggs arbeitete, ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e68f8dcbdf00fa977ad51895a2fe2924ef852a1c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600792200,"stop":1600795080,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600795080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600795080,"stop":1600795500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600795500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600795500,"stop":1600795800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600795800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600795800,"stop":1600796700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600796700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600796700,"stop":1600798500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600798500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Habsburgs Alltag w\u00e4re nicht denkbar gewesen ohne die Hoflieferanten. Kaiser Franz Joseph kaufte gerne Schmuck f\u00fcr seine Elisabeth. Und bei aller Askese des Kaisers waren auch die Gastronomen und Zuckerb\u00e4cker wichtige Partner des Hofes. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt das letzte Jahrhundert der habsburgischen Herrschaft aus der Sicht jener Gesch\u00e4ftsleute, die exklusiven Zugang zum Hof genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2323e48008afaddbeb2ad5fc1b8be743e180ee.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600798500,"stop":1600801500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600801500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichs Kaiser a\u00dfen und tranken, sie feierten und sie fuhren Kutsche. Ein gro\u00dfer Markt f\u00fcr Waren und Dienstleister aller Art. Besonders wichtig waren sie zur Zeit des Wiener Kongresses, als gekr\u00f6nte H\u00e4upter samt Tross aus ganz Europa nach Wien kamen. Damals begann das Wechselspiel zwischen dem Herrscherhaus und seinen Lieferanten, das zu Hochbl\u00fcten im Handwerk und in der Gastronomie f\u00fchrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c370f6c5845ea7a6060e364d78f84092a49788a6.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600801500,"stop":1600804500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600804500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Mit dem Ende der Monarchie verlor der Status des Hoflieferanten seine Bedeutung, ja, er verkehrte sich ins Gegenteil. Was eben noch den exklusiven Zugang zum Wiener Hof und seinen tausenden Angeh\u00f6rigen garantiert hatte, war pl\u00f6tzlich ein Emblem von gestern. In diesem Teil der Serie wird der politische Umbruch in \u00d6sterreich 1918 durch die Brille von Gesch\u00e4ftsleuten und Hoflieferanten erz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/445c50292f17a80254c40f87fdf444bbf29d70d4.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600804500,"stop":1600807500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600807500":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1600807500,"stop":1600810800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600810800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Habsburgs Alltag w\u00e4re nicht denkbar gewesen ohne die Hoflieferanten. Kaiser Franz Joseph kaufte gerne Schmuck f\u00fcr seine Elisabeth. Und bei aller Askese des Kaisers waren auch die Gastronomen und Zuckerb\u00e4cker wichtige Partner des Hofes. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt das letzte Jahrhundert der habsburgischen Herrschaft aus der Sicht jener Gesch\u00e4ftsleute, die exklusiven Zugang zum Hof genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2323e48008afaddbeb2ad5fc1b8be743e180ee.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600810800,"stop":1600813800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600813800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichs Kaiser a\u00dfen und tranken, sie feierten und sie fuhren Kutsche. Ein gro\u00dfer Markt f\u00fcr Waren und Dienstleister aller Art. Besonders wichtig waren sie zur Zeit des Wiener Kongresses, als gekr\u00f6nte H\u00e4upter samt Tross aus ganz Europa nach Wien kamen. Damals begann das Wechselspiel zwischen dem Herrscherhaus und seinen Lieferanten, das zu Hochbl\u00fcten im Handwerk und in der Gastronomie f\u00fchrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c370f6c5845ea7a6060e364d78f84092a49788a6.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600813800,"stop":1600816800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600816800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Mit dem Ende der Monarchie verlor der Status des Hoflieferanten seine Bedeutung, ja, er verkehrte sich ins Gegenteil. Was eben noch den exklusiven Zugang zum Wiener Hof und seinen tausenden Angeh\u00f6rigen garantiert hatte, war pl\u00f6tzlich ein Emblem von gestern. In diesem Teil der Serie wird der politische Umbruch in \u00d6sterreich 1918 durch die Brille von Gesch\u00e4ftsleuten und Hoflieferanten erz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/445c50292f17a80254c40f87fdf444bbf29d70d4.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600816800,"stop":1600819800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600819800":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1600819800,"stop":1600822800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600822800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Habsburgs Alltag w\u00e4re nicht denkbar gewesen ohne die Hoflieferanten. Kaiser Franz Joseph kaufte gerne Schmuck f\u00fcr seine Elisabeth. Und bei aller Askese des Kaisers waren auch die Gastronomen und Zuckerb\u00e4cker wichtige Partner des Hofes. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt das letzte Jahrhundert der habsburgischen Herrschaft aus der Sicht jener Gesch\u00e4ftsleute, die exklusiven Zugang zum Hof genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2323e48008afaddbeb2ad5fc1b8be743e180ee.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600822800,"stop":1600825800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600825800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600825800,"stop":1600828800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600828800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600828800,"stop":1600830600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600830600":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1600830600,"stop":1600835700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}