{"1583127300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1583127300,"stop":1583128800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583128800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583128800,"stop":1583136000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583136000":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1583136000,"stop":1583138100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583138100":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1583138100,"stop":1583139900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583139900":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"2016 hat der Februar wegen des Schaltjahrs einen Tag mehr. Ist dieser Tag f\u00fcr viele ein gew\u00f6hnlicher Arbeitstag wie jeder andere auch ist, k\u00f6nnte er jedoch auch zu einem geschenkten Tag werden, der sich von einem gew\u00f6hnlichen Tag unterscheidet. Junge Menschen wollen sich einen Tag lang in den Dienst der guten Sache stellen, 24 Stunden ihrer Zeit herschenken, sich f\u00fcr andere engagieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca0b9c083381698a7ede38edb0dbdd4c1b373366.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1583139900,"stop":1583142300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583142300":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Auf Galt\u00fcr im Tirol wurde die breite \u00d6ffentlichkeit erst durch die Lawinenkatastrophe 1999 aufmerksam. Bergsteiger sch\u00e4tzten den Ort schon vor Jahren. Die Bergf\u00fchrer bestiegen mit ihren G\u00e4sten viele Gipfel, f\u00fchrten sie sogar in den Kaukasus. Dem Besuch eines Skil\u00e4ufers aus Amerika verdankt Galt\u00fcr literarische Weltgeltung: Ernest Hemingway verewigte den Wintersportort 1927 in \" An Alpine Idyll\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ac4343842a71e43f0a0e24957c704c10aae1c0e.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1583142300,"stop":1583145300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583145300":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1583145300,"stop":1583146200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583146200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Fr\u00fcher als alle anderen Nutztiere, vor mehr als 30.000 Jahren, wurde der Hund zum Haustier domestiziert. Der Mensch wollte den Hund, weil er ihm bei der Jagd helfen konnte, von deren Erfolg das \u00dcberleben der Menschen abhing. Heute aber soll der Hund seinen Jagdtrieb ablegen und stattdessen Kind und Partner ersetzen. Das geht nicht immer ohne Zwischenf\u00e4lle ab, denn Hund sein hei\u00dft J\u00e4ger sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5914a18502f60d65e77e3280dec84372f60f2c6.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583146200,"stop":1583148900,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583148900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Damit im Wald die Natur im Gleichgewicht bleibt, braucht es viel menschliches Einwirken: sch\u00e4dlingsbefallene B\u00e4ume m\u00fcssen gef\u00e4llt, \u00fcberz\u00e4hliges oder krankes Wild muss gejagt werden. Die Frage, wieviel Natur sein darf, spaltet die Meinungen, seitdem der Wolf wieder als nat\u00fcrlicher Feind angestammter Tiere auftritt. Die Dokumenta\u00adtion zeigt Menschen, die im Wald ihr Arbeitsleben verbringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/89b967a2548679e24d02495c0c9ced1cdc000814.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583148900,"stop":1583151900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583151900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In vielen Kulturen wurden Schakale als unreine Aasfresser und Sch\u00e4dlinge gejagt, in anderen, etwa dem alten \u00c4gypten, als Gottheiten verehrt. Heute kennt man Schakale vor allem aus Naturfilmen, oftmals auch nur als vermeintlich feige Aasfresser, die L\u00f6wen ihre frisch erlegte Beute streitig machen wollen. Dass Schakale seit kurzem auch in Europa heimisch sind, ist jedoch weitgehend unbekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac2b9bea7771bd15a57e484724cafb904707f676.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583151900,"stop":1583154600,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583154600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Donau, Lobau, Alte Donau kennt jeder als Freizeit- und Naherholungsgebiete Wiens. Doch versteckt unter Wasser und an kaum zug\u00e4nglichen, dicht bewachsenen Ufern sind sie auch ein Reich voller Geheimnisse. Die bekannten Wiener Badew\u00e4sser sind Lebensraum f\u00fcr kaum bekannte Bewohner mit erstaunlichen Eigenschaften. Der Film zeigt die Gew\u00e4sser der Gro\u00dfstadt als h\u00f6chst vielf\u00e4ltige Lebensr\u00e4ume.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f9b3d9430c5a9c28a71de7064787800f39d8238a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583154600,"stop":1583156400,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583156400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Einem slowakischen Biologen ist durch geradezu unglaubliche Beharrlichkeit ein Husarenst\u00fcck gelungen, das weltweit keine Parallelen hat: Tomas Hulik hat mit wilden, freilebenden Bibern Freundschaft geschlossen. Er kann neben ihnen sitzen, wenn sie nachts B\u00e4ume benagen, er kann ihnen auf Schritt und Tritt folgen, ohne sie aus der Ruhe zu bringen und er kann sie sogar ber\u00fchren. Sein Geheimnis: Etwa 600 gemeinsam mit den Bibern im dunklen Wald verbrachte N\u00e4chte \u2013 bei Hitze und Moskitos, bei Sturm und Frost. Vier Jahre und drei Bibergenerationen lang hat er die Tiere Schritt f\u00fcr Schritt nachhaltig davon \u00fcberzeugt, dass er f\u00fcr sie keine Gefahr darstellt. Seine Beobachtungen er\u00f6ffnen der Wissenschaft so unmittelbar wie nie zuvor den bis dato nur vom H\u00f6rensagen bekannten Alltag der Europ\u00e4ischen Biber, ihr Familienleben, ihren individuellen Charakter, ihr Sozialverhalten und ihre t\u00e4glichen Gewohnheiten. Eine Dokumentation von Harald Pokieser","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c7ce097720dc152f9311a14930871db14635fd73.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583156400,"stop":1583159400,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583159400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Viele Wildtiere wie der Feldhase oder das Rehkitz harren unbewegt aus, wenn Menschen oder andere Tiere in ihre N\u00e4he geraten. Das ist ein Teil einer ihnen angeborenen \u00dcberlebensstrategie. Wesentlich ist bei allen \"Verschwindungsk\u00fcnstlern\" ist eine Kombination aus Tarnfarbe und starrem Liegeverhalten am Boden. Einige Tierkinder beherrschen das Versteckspiel im Wald geradezu meisterlich.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/385196d1760aaef9c51d6233c8c38816ac571762.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583159400,"stop":1583162400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583162400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Turmfalken sind die erfolgreichsten Greifv\u00f6gel Europas. Sie sind anpassungsf\u00e4hige Bewohner von Au-Gebieten ebenso wie von alpinen Regionen \u2013 und sie gelten als meisterhafte J\u00e4ger. Die Dokumentation begleitet zwei Brutpaare in der Millionenmetropole Wien. W\u00e4hrend eines der br\u00fctenden Paare st\u00e4ndig dazulernt und am Ende erfolgreich ist, m\u00fcndet die Brut des anderen Paares in einer Trag\u00f6die.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e734f0b6c9eb25e4bc6fc2cfd8aa4add5fc9202d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583162400,"stop":1583165400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583165400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sie scheuen das Sonnenlicht und manche Arten sind sogar blind, dennoch sind die \"Isoptera\" geniale Baumeister. Ihre ungew\u00f6hnlich stabilen Nester werden ohne technische Ger\u00e4te gefertigt, und sind architektonische Kunstwerke mit Ventilationssystemen, Brutr\u00e4umen f\u00fcr die Larven, Korridore f\u00fcr den Transport, Pilzg\u00e4rten f\u00fcr die Nahrung, Wassersch\u00e4chten und Sicherheitsausg\u00e4ngen bei feindlichen Angriffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dbd25c56055226ea8fafb95b614055e33e9b66e6.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583165400,"stop":1583168100,"country":"F\/A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583168100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sie ist die einzige Giftschlange Bayerns \u2013 die Kreuzotter. Als einzige Schlange kommt sie n\u00f6rdlich des Polarkreises vor und besitzt das gr\u00f6\u00dfte Verbreitungsgebiet. Es reicht von Gro\u00dfbritannien bis an die russische Pazifikk\u00fcste. Doch Lebensraumzerst\u00f6rung und Verfolgung durch den Menschen haben dazu gef\u00fchrt, dass die Kreuzotter in den letzten Jahren in Bayern um \u00fcber 70 Prozent zur\u00fcckgegangen ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d35d93678424d1deffe610318854a85123e97639.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583168100,"stop":1583170200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583170200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sechs Schlangen-Arten gibt es in \u00d6sterreich, darunter Wasserschlangen, Baumschlangen und eine W\u00fcrgeschlange. Manche jagen auf B\u00e4umen, andere im Wasser, wieder andere umschlingen und erdr\u00fccken ihre Beute. Eine der kleinsten und giftigsten Schlangen \u00d6sterreichs, die Wiesenotter, scheint hingegen ausgerottet. De Dokumentation stellt einige der Schuppenkriechtiere fernab der Horror-Klischees vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/20c6074a38600a66e1a4338ed5bbc90a9cb14a37.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1583170200,"stop":1583173080,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583173080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1583173080,"stop":1583173800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583173800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1583173800,"stop":1583174700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583174700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1583174700,"stop":1583176500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583176500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"B\u00e4ckerei \u2013 einst eine Handwerkskunst \u2013 ist l\u00e4ngst zum industriellen Gesch\u00e4ft geworden. Ein Zehner-Netz beim Discounter kostet ungef\u00e4hr wie eine handgemachte Semmel. Aber fragt sich jemand, wie das sein kann, eine Semmel um wenige Cent? Die Doku untersucht die Tricks hinter den Discount-Backwaren und zeigt, wo die Grenzen f\u00fcr unsere Gesundheit und f\u00fcr halbwegs faire Produktionsverh\u00e4ltnisse liegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aed595621f27c1cc245e5ed9e96b14186ac273f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583176500,"stop":1583179500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583179500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sie locken mit \"frisch gebacken\", \"Tradition\" und \"selbst gemacht\". Doch statt ihr Handwerk auszu\u00fcben, greifen viele B\u00e4cker zur Chemie. Die Dokumentation zeigt, wie Verbraucher bei Brot, Semmeln, aber auch Kuchen get\u00e4uscht werden. Denn kaum ein Kunde ahnt, was er h\u00e4ufig daf\u00fcr bekommt: industrielle Backmischungen mit chemischen Zusatzstoffen. Mit traditionellem Backen hat das nichts mehr zu tun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aed595621f27c1cc245e5ed9e96b14186ac273f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583179500,"stop":1583182500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583182500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ein einfaches Brot enth\u00e4lt Mehl, Hefe, Wasser und Salz. In der modernen Brotherstellung reichen diese Grundzutaten hingegen schon lange nicht mehr aus. Erlaubt sind bis zu 200 zugelassene Zusatzstoffe, Enzyme und Emulgatoren, die gleichbleibende Qualit\u00e4t und Optik garantieren sollen. Teure \"Frei von\"- Produkte f\u00fcllen seitdem immer mehr Regalmeter in den Superm\u00e4rkten. Da stellen sich viele Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/066546e71cc96e2e94549eb8192772ee15444348.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583182500,"stop":1583185500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583185500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Im Hinblick auf Allergien und Unvertr\u00e4glichkeiten ger\u00e4t das \"gute, alte\" Brot zunehmend in Verruf. Immer mehr B\u00e4ckereien stellen um und backen nach alten Rezepten. Die neuen Trend-B\u00e4ckereien setzen auf altes Wissen, verwenden alte Getreidesorten, mahlen ihr eigenes Mehl. Der Film gibt Einblick in alternative Brotproduktionsweisen und fragt, was aus dem Kulturgut Brot geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4d68ff389abc468da29093947ab3cf0e6ae0fe3.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583185500,"stop":1583188800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583188800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"B\u00e4ckerei \u2013 einst eine Handwerkskunst \u2013 ist l\u00e4ngst zum industriellen Gesch\u00e4ft geworden. Ein Zehner-Netz beim Discounter kostet ungef\u00e4hr wie eine handgemachte Semmel. Aber fragt sich jemand, wie das sein kann, eine Semmel um wenige Cent? Die Doku untersucht die Tricks hinter den Discount-Backwaren und zeigt, wo die Grenzen f\u00fcr unsere Gesundheit und f\u00fcr halbwegs faire Produktionsverh\u00e4ltnisse liegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aed595621f27c1cc245e5ed9e96b14186ac273f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583188800,"stop":1583191500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583191500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sie locken mit \"frisch gebacken\", \"Tradition\" und \"selbst gemacht\". Doch statt ihr Handwerk auszu\u00fcben, greifen viele B\u00e4cker zur Chemie. Die Dokumentation zeigt, wie Verbraucher bei Brot, Semmeln, aber auch Kuchen get\u00e4uscht werden. Denn kaum ein Kunde ahnt, was er h\u00e4ufig daf\u00fcr bekommt: industrielle Backmischungen mit chemischen Zusatzstoffen. Mit traditionellem Backen hat das nichts mehr zu tun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aed595621f27c1cc245e5ed9e96b14186ac273f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583191500,"stop":1583194500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583194500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ein einfaches Brot enth\u00e4lt Mehl, Hefe, Wasser und Salz. In der modernen Brotherstellung reichen diese Grundzutaten hingegen schon lange nicht mehr aus. Erlaubt sind bis zu 200 zugelassene Zusatzstoffe, Enzyme und Emulgatoren, die gleichbleibende Qualit\u00e4t und Optik garantieren sollen. Teure \"Frei von\"- Produkte f\u00fcllen seitdem immer mehr Regalmeter in den Superm\u00e4rkten. Da stellen sich viele Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/066546e71cc96e2e94549eb8192772ee15444348.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583194500,"stop":1583197200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583197200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Im Hinblick auf Allergien und Unvertr\u00e4glichkeiten ger\u00e4t das \"gute, alte\" Brot zunehmend in Verruf. Immer mehr B\u00e4ckereien stellen um und backen nach alten Rezepten. Die neuen Trend-B\u00e4ckereien setzen auf altes Wissen, verwenden alte Getreidesorten, mahlen ihr eigenes Mehl. Der Film gibt Einblick in alternative Brotproduktionsweisen und fragt, was aus dem Kulturgut Brot geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4d68ff389abc468da29093947ab3cf0e6ae0fe3.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583197200,"stop":1583200200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583200200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"B\u00e4ckerei \u2013 einst eine Handwerkskunst \u2013 ist l\u00e4ngst zum industriellen Gesch\u00e4ft geworden. Ein Zehner-Netz beim Discounter kostet ungef\u00e4hr wie eine handgemachte Semmel. Aber fragt sich jemand, wie das sein kann, eine Semmel um wenige Cent? Die Doku untersucht die Tricks hinter den Discount-Backwaren und zeigt, wo die Grenzen f\u00fcr unsere Gesundheit und f\u00fcr halbwegs faire Produktionsverh\u00e4ltnisse liegen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aed595621f27c1cc245e5ed9e96b14186ac273f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583200200,"stop":1583203200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583203200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sie locken mit \"frisch gebacken\", \"Tradition\" und \"selbst gemacht\". Doch statt ihr Handwerk auszu\u00fcben, greifen viele B\u00e4cker zur Chemie. Die Dokumentation zeigt, wie Verbraucher bei Brot, Semmeln, aber auch Kuchen get\u00e4uscht werden. Denn kaum ein Kunde ahnt, was er h\u00e4ufig daf\u00fcr bekommt: industrielle Backmischungen mit chemischen Zusatzstoffen. Mit traditionellem Backen hat das nichts mehr zu tun.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8aed595621f27c1cc245e5ed9e96b14186ac273f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583203200,"stop":1583205900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583205900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ein einfaches Brot enth\u00e4lt Mehl, Hefe, Wasser und Salz. In der modernen Brotherstellung reichen diese Grundzutaten hingegen schon lange nicht mehr aus. Erlaubt sind bis zu 200 zugelassene Zusatzstoffe, Enzyme und Emulgatoren, die gleichbleibende Qualit\u00e4t und Optik garantieren sollen. Teure \"Frei von\"- Produkte f\u00fcllen seitdem immer mehr Regalmeter in den Superm\u00e4rkten. Da stellen sich viele Fragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/066546e71cc96e2e94549eb8192772ee15444348.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583205900,"stop":1583208600,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583208600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Im Hinblick auf Allergien und Unvertr\u00e4glichkeiten ger\u00e4t das \"gute, alte\" Brot zunehmend in Verruf. Immer mehr B\u00e4ckereien stellen um und backen nach alten Rezepten. Die neuen Trend-B\u00e4ckereien setzen auf altes Wissen, verwenden alte Getreidesorten, mahlen ihr eigenes Mehl. Der Film gibt Einblick in alternative Brotproduktionsweisen und fragt, was aus dem Kulturgut Brot geworden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4d68ff389abc468da29093947ab3cf0e6ae0fe3.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1583208600,"stop":1583213700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}