{"1603427700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603427700,"stop":1603429200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603429200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603429200,"stop":1603436700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603436700":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Eineinhalb Wochen vor der US-Wahl am 3. November fand das letzte Fernsehduell zwischen US-Pr\u00e4sident Donald Trump und seinem Kontrahenten Joe Biden statt. Die beiden trafen in der Belmont University in Nashville, im US-Bundesstaat Tennessee, aufeinander.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1603436700,"stop":1603442400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603442400":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Am 3. November 2020 entscheidet sich, ob Donald Trump weitere vier Jahre regieren darf, oder ob sein Herausforderer der Demokrat und ehemalige US-Vizepr\u00e4sident Joe Biden, ins Wei\u00dfe Haus einzieht. Davor treffen die beiden zum letzten Mal bei einem TV-Duell aufeinander. Wer gibt dabei die bessere Figur ab? Wer kann mehr W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hler \u00fcberzeugen? Dar\u00fcber sprechen bei Reiner Reitsamer Expertinnen und Experten.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603442400,"stop":1603444200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603444200":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Eine Nachricht auf dem Mikroblogdienst Twitter ist k\u00fcrzer als 280 Zeichen. Worte, die aber enorme Auswirkungen haben k\u00f6nnen, und das wei\u00df der US-Pr\u00e4sident Donald Trump f\u00fcr sich zu nutzen. Seit 2009 ist er bei Twitter angemeldet und hat damit die Art ver\u00e4ndert, wie ein Staatsoberhaupt mit B\u00fcrgern eines Landes kommuniziert. Trumps Timeline bietet einen Einblick in die Gedankenwelt des Politikers.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603444200,"stop":1603447500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603447500":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1603447500,"stop":1603448400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603448400":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Film zeigt, wie Obst, Gem\u00fcse und Fleisch von ober\u00f6sterreichischen Landwirten produziert wird \u2013 seien es die Obstb\u00e4ume oder die Spargelfelder in Sierning und Leonding. Ein Filmteam besuchte einen Mostsommelier und einen Lammproduzenten und erfuhr, wie sie Regionalit\u00e4t mit Nachhaltigkeit vereinen. Zudem wurde es im \"Wia z'Haus\" in Wartberg mit Topfenschmarren und Zwetschkenr\u00f6ster verw\u00f6hnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f916ff00375932ba47db2e266123f6e7474ba0f.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1603448400,"stop":1603449900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603449900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Vom schneebedeckten Hochgebirge der Hohen Tauern zum gr\u00f6\u00dften Steppensee Europas, von der Waldwildnis der Kalkalpen in den Auendschungel vor den Toren Wiens zu den salzhaltigen Lacken des Neusiedler Sees, von den senkrechten Felsw\u00e4nden des Ges\u00e4uses zu den wilden M\u00e4andern des Thaya-Tals: Die Dokumentation f\u00fchrt in die sch\u00f6nsten Naturparadiese \u00d6sterreichs, die alle als Nationalparks gesch\u00fctzt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6bef78f25eba41fb6778013ac9a97fb32ed54f9.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603449900,"stop":1603455600,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603455600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Herbst in \u00d6sterreich \u2013 das hei\u00dft gelb-r\u00f6tlich gef\u00e4rbter Wald, zarte Nebelschwaden, K\u00fcrbisernte, Weinlese. Zahlreiche lokale Traditionen haben sich in den Regionen um diese Jahreszeit herausgebildet, die den Menschen helfen, das Besondere an dieser Saison zu ersp\u00fcren. Die Sendung bildet die \u00f6sterreichischen Herbstbr\u00e4uche ab und zeigt die herbstliche Heimat von ihrer bestechendsten Seite.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3282c356e27e27dfbbcf520ff39b9eda6cfd8d80.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603455600,"stop":1603458600,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603458600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Es ist die Zeit, in der die meisten Fr\u00fcchte reifen. Menschen und Tiere nutzen seit jeher den \u00dcberfluss, um Vorr\u00e4te f\u00fcr den Winter anzulegen. So suchen Eichh\u00f6rnchen und M\u00e4use den Wald nach Futter ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94a0fd817119376383f240adcdb8cd6c3f887142.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603458600,"stop":1603461600,"country":"D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603461600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Im Hause Strobel herrscht Eiszeit. Fanny zieht f\u00fcr unbestimmte Zeit zu Wenzel. Und auch bei Sissy h\u00e4ngt der Haussegen schief. Georg kann ihre \u00dcberf\u00fcrsorglichkeit nicht verstehen. Wenzel ist v\u00f6llig mit einer neuen Intrige H\u00f6llerers besch\u00e4ftigt. Er vermutet einen Zusammenhang zwischen der Anzeige gegen Hubert und dem Projekt zum Bau einer Liftanlage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae2a823dd8abf816c3c93230269fdf62fbe4610d.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603461600,"stop":1603464600,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603464600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Die Wellen einer abenteuerlichen Wildwasserfahrt, schlagen auch in den Beziehungen hoch. Wenzel r\u00e4t Strobel um Fanny zu k\u00e4mpfen. Doch Phillip will die Beziehung nicht aufgeben. Franzl hat Liebeskummer wegen einer feschen Serviererin im Segelclub und die junge Witwe Vera findet in Wenzel einen verst\u00e4ndnisvollen Gespr\u00e4chspartner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca828fe114371ba5ffa87e96ec949d454e94f531.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603464600,"stop":1603467600,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603467600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Phillip ertr\u00e4gt das Stillschweigen von Fanny nicht l\u00e4nger. Er passt sie vor Wenzels Haus ab, um mit ihr zu sprechen. Als sie ihn erneut zur\u00fcckweist, st\u00fcrzt er verzweifelt davon. Die Traumehe von Henriette, Wenzels Jugendliebe, scheint nur noch auf dem Papier zu bestehen. Im Schlosshotel empf\u00e4ngt Wenzel alte Schulkameraden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/968453ac1af88fa930b9889bfc762625b0d14d36.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603467600,"stop":1603470600,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603470600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Im Schlosshotel ist die ber\u00fchmte S\u00e4ngerin Veronika Lund inkognito abgestiegen. Sie hat den Entschluss gefasst, nie wieder aufzutreten. Da k\u00f6nnen auch Jane und Gusti nichts dagegen ausrichten. Nur der liebenswerte Jonathan kann sie vielleicht umstimmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4f87f87b5303d394f193dd3dcf51f33ff2d28642.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1603470600,"stop":1603473480,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603473480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603473480,"stop":1603473900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603473900":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603473900,"stop":1603474200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603474200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603474200,"stop":1603475100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603475100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603475100,"stop":1603476900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603476900":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Ein Landgut in Nieder\u00f6sterreich im Jahre 1912: Der vornehme Diener Theodor, unnahbar und unbestechlich, dabei sehr auf sein eigenes Wohl und die Erhaltung der Moral bedacht, hat seinen Dienst bei Baron Jaromir quittiert, weil ihm die sittliche Einstellung seines Herrn missfiel. Er hat den Arbeitsplatz gewechselt und l\u00e4sst Tugend und Diskretion jetzt im Hause von dessen adligen Frau Mutter walten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c512152f40fd5451b7835f9205944419e9c272b.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1603476900,"stop":1603483800,"country":"D\/A","releaseYear":"1974","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603483800":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Der New Yorker Joe Halpern hat nach \u00fcber f\u00fcnfzig Jahren Ehe seine Frau Flo verloren. Nun steht er an ihrem Grab und sieht, wie ein Fremder mit einem Blumenstrau\u00df an ihn herantritt. Der Mann stellt sich als Dennis Johnson vor \u2013 er hatte eine Beziehung mit Flo. Jedoch war sie damals noch nicht verheiratet. Halpern ist \u00fcber den Einblick in das Vorleben seiner Frau zun\u00e4chst wenig erfreut.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c449ed716c2428aa1628b72ac384ce80d46344c9.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1603483800,"stop":1603489500,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603489500":{"channel":"ORF3","title":"Der Untermieter (1\/5)","descr":"Der Ausgangspunkt f\u00fcr die Geburt einer Sternstunde der \u00f6sterreichischen Fernsehunterhaltung war die Idee von Philips \u00d6sterreich, den Anfang der 60er Jahre auf den Markt gekommenen Rasierapparat \"Philishave\" durch Werbespots im Fernsehen zu bewerben und diese Werbung durch kleine Spielhandlungen zu unterst\u00fctzen. Das Ergebnis dieser f\u00fcr damalige Zeiten ungew\u00f6hnliche Idee war \"Der Untermieter\". Die Firma Minke Film wurde daraufhin mit der Herstellung von vorerst 20 Folgen einer Sketch-Serie beauftragt. Man engagierte das junge Komikerpaar Otto Schenk und Alfred B\u00f6hm f\u00fcr die Hauptrollen, Paula Pfl uger vom Wiener Volkstheater stellte die verwitwete Frau Mundl dar. In kleinen, aber wichtigen Rollen, spielten weiters Helga Papouschek und Ren\u00e9e Michaelis (die sp\u00e4tere Gattin von Otto Schenk) mit. Regisseur Hermann Kutscher erarbeitete mit diesem Ensemble k\u00f6stliche Miniaturen: ganz normale Situationen des t\u00e4glichen Lebens sind der Ausgangspunkt f\u00fcr Verwirrungen und Verwicklungen zwischen Personen und Dingen und sorgen f\u00fcr beste Unterhaltung. Jede Pointe sitzt, Wortwitz und Situationskomik halten sich die Waage und erg\u00e4nzen einander in meisterlicher Weise. Carl Merz bietet als Autor den Schauspielern das richtige Material und stachelt sie zu hinrei\u00dfender Spielfreude an. F\u00fcr diejenigen, die diese Kurzgeschichten in den 60er Jahren bereits gesehen haben, ist es eine h\u00f6chst erfreuliche Wiederbegegnung; alle anderen werden erkennen, dass in diesem Genre kaum Besseres produziert worden ist. ORF III zeigt jeweils f\u00fcnf Episoden der Sketch-Serie am St\u00fcck. Von Carl Merz, mit Otto Schenk & Alfred B\u00f6hm In weiteren Rollen: Paula Pfluger, Ren\u00e9e Michaelis, Helga Papouschek. \u00d6sterreich, 1963.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fdd9179e62653882de185312b1f8b54a37f00bb.jpg?x=548&y=366\/der-untermieter-15","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603489500,"stop":1603490400,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603490400":{"channel":"ORF3","title":"Der Untermieter (2\/5)","descr":"Der Ausgangspunkt f\u00fcr die Geburt einer Sternstunde der \u00f6sterreichischen Fernsehunterhaltung war die Idee von Philips \u00d6sterreich, den Anfang der 60er Jahre auf den Markt gekommenen Rasierapparat \"Philishave\" durch Werbespots im Fernsehen zu bewerben und diese Werbung durch kleine Spielhandlungen zu unterst\u00fctzen. Das Ergebnis dieser f\u00fcr damalige Zeiten ungew\u00f6hnliche Idee war \"Der Untermieter\". Die Firma Minke Film wurde daraufhin mit der Herstellung von vorerst 20 Folgen einer Sketch-Serie beauftragt. Man engagierte das junge Komikerpaar Otto Schenk und Alfred B\u00f6hm f\u00fcr die Hauptrollen, Paula Pfl uger vom Wiener Volkstheater stellte die verwitwete Frau Mundl dar. In kleinen, aber wichtigen Rollen, spielten weiters Helga Papouschek und Ren\u00e9e Michaelis (die sp\u00e4tere Gattin von Otto Schenk) mit. Regisseur Hermann Kutscher erarbeitete mit diesem Ensemble k\u00f6stliche Miniaturen: ganz normale Situationen des t\u00e4glichen Lebens sind der Ausgangspunkt f\u00fcr Verwirrungen und Verwicklungen zwischen Personen und Dingen und sorgen f\u00fcr beste Unterhaltung. Jede Pointe sitzt, Wortwitz und Situationskomik halten sich die Waage und erg\u00e4nzen einander in meisterlicher Weise. Carl Merz bietet als Autor den Schauspielern das richtige Material und stachelt sie zu hinrei\u00dfender Spielfreude an. F\u00fcr diejenigen, die diese Kurzgeschichten in den 60er Jahren bereits gesehen haben, ist es eine h\u00f6chst erfreuliche Wiederbegegnung; alle anderen werden erkennen, dass in diesem Genre kaum Besseres produziert worden ist. ORF III zeigt jeweils f\u00fcnf Episoden der Sketch-Serie am St\u00fcck. Von Carl Merz, mit Otto Schenk & Alfred B\u00f6hm In weiteren Rollen: Paula Pfluger, Ren\u00e9e Michaelis, Helga Papouschek. \u00d6sterreich, 1963.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7b6b95419be46d66c96a984d90506fb5bbefeb0.jpg?x=548&y=366\/der-untermieter-25","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603490400,"stop":1603491300,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603491300":{"channel":"ORF3","title":"Der Untermieter (3\/5)","descr":"Die Geburt einer Sternstunde der \u00f6sterreichischen Fernsehunterhaltung war die Idee von Philips \u00d6sterreich, den Anfang der 60er-Jahre auf den Markt gekommenen Rasierapparat \"Philishave\" durch Werbespots im Fernsehen zu bewerben. Das Ergebnis war \"Der Untermieter\", eine Sketchserie mit Otto Schenk und Alfred B\u00f6hm f\u00fcr die Hauptrollen, Paula Pfluger stellte die verwitwete Frau Mundl dar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/997d7af1b7405f2103515abd95b63cb7155f453d.jpg?x=548&y=366\/der-untermieter-35","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603491300,"stop":1603492500,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603492500":{"channel":"ORF3","title":"Der Untermieter (4\/5)","descr":"Der Ausgangspunkt f\u00fcr die Geburt einer Sternstunde der \u00f6sterreichischen Fernsehunterhaltung war die Idee von Philips \u00d6sterreich, den Anfang der 60er Jahre auf den Markt gekommenen Rasierapparat \"Philishave\" durch Werbespots im Fernsehen zu bewerben und diese Werbung durch kleine Spielhandlungen zu unterst\u00fctzen. Das Ergebnis dieser f\u00fcr damalige Zeiten ungew\u00f6hnliche Idee war \"Der Untermieter\". Die Firma Minke Film wurde daraufhin mit der Herstellung von vorerst 20 Folgen einer Sketch-Serie beauftragt. Man engagierte das junge Komikerpaar Otto Schenk und Alfred B\u00f6hm f\u00fcr die Hauptrollen, Paula Pfl uger vom Wiener Volkstheater stellte die verwitwete Frau Mundl dar. In kleinen, aber wichtigen Rollen, spielten weiters Helga Papouschek und Ren\u00e9e Michaelis (die sp\u00e4tere Gattin von Otto Schenk) mit. Regisseur Hermann Kutscher erarbeitete mit diesem Ensemble k\u00f6stliche Miniaturen: ganz normale Situationen des t\u00e4glichen Lebens sind der Ausgangspunkt f\u00fcr Verwirrungen und Verwicklungen zwischen Personen und Dingen und sorgen f\u00fcr beste Unterhaltung. Jede Pointe sitzt, Wortwitz und Situationskomik halten sich die Waage und erg\u00e4nzen einander in meisterlicher Weise. Carl Merz bietet als Autor den Schauspielern das richtige Material und stachelt sie zu hinrei\u00dfender Spielfreude an. F\u00fcr diejenigen, die diese Kurzgeschichten in den 60er Jahren bereits gesehen haben, ist es eine h\u00f6chst erfreuliche Wiederbegegnung; alle anderen werden erkennen, dass in diesem Genre kaum Besseres produziert worden ist. ORF III zeigt jeweils f\u00fcnf Episoden der Sketch-Serie am St\u00fcck. Von Carl Merz, mit Otto Schenk & Alfred B\u00f6hm In weiteren Rollen: Paula Pfluger, Ren\u00e9e Michaelis, Helga Papouschek. \u00d6sterreich, 1963.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/801b20a59d7cecb4e2cc3cbdb0bd78b9c697e2a9.jpg?x=548&y=366\/der-untermieter-45","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603492500,"stop":1603493400,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603493400":{"channel":"ORF3","title":"Der Untermieter (5\/5)","descr":"Der Ausgangspunkt f\u00fcr die Geburt einer Sternstunde der \u00f6sterreichischen Fernsehunterhaltung war die Idee von Philips \u00d6sterreich, den Anfang der 60er Jahre auf den Markt gekommenen Rasierapparat \"Philishave\" durch Werbespots im Fernsehen zu bewerben und diese Werbung durch kleine Spielhandlungen zu unterst\u00fctzen. Das Ergebnis dieser f\u00fcr damalige Zeiten ungew\u00f6hnliche Idee war \"Der Untermieter\". Die Firma Minke Film wurde daraufhin mit der Herstellung von vorerst 20 Folgen einer Sketch-Serie beauftragt. Man engagierte das junge Komikerpaar Otto Schenk und Alfred B\u00f6hm f\u00fcr die Hauptrollen, Paula Pfl uger vom Wiener Volkstheater stellte die verwitwete Frau Mundl dar. In kleinen, aber wichtigen Rollen, spielten weiters Helga Papouschek und Ren\u00e9e Michaelis (die sp\u00e4tere Gattin von Otto Schenk) mit. Regisseur Hermann Kutscher erarbeitete mit diesem Ensemble k\u00f6stliche Miniaturen: ganz normale Situationen des t\u00e4glichen Lebens sind der Ausgangspunkt f\u00fcr Verwirrungen und Verwicklungen zwischen Personen und Dingen und sorgen f\u00fcr beste Unterhaltung. Jede Pointe sitzt, Wortwitz und Situationskomik halten sich die Waage und erg\u00e4nzen einander in meisterlicher Weise. Carl Merz bietet als Autor den Schauspielern das richtige Material und stachelt sie zu hinrei\u00dfender Spielfreude an. F\u00fcr diejenigen, die diese Kurzgeschichten in den 60er Jahren bereits gesehen haben, ist es eine h\u00f6chst erfreuliche Wiederbegegnung; alle anderen werden erkennen, dass in diesem Genre kaum Besseres produziert worden ist. ORF III zeigt jeweils f\u00fcnf Episoden der Sketch-Serie am St\u00fcck. Von Carl Merz, mit Otto Schenk & Alfred B\u00f6hm In weiteren Rollen: Paula Pfluger, Ren\u00e9e Michaelis, Helga Papouschek. \u00d6sterreich, 1963.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3f9d0237e00e80137d31958ee041d6667e9e879.jpg?x=548&y=366\/der-untermieter-55","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603493400,"stop":1603494600,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603494600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603494600,"stop":1603497300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603497300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603497300,"stop":1603499100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603499100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Karl Hohenlohe geht den Spuren eines Zweiges der Familie Rothschild in Wien nach. Er besucht unter anderem den Prachtbau der ehemaligen \"Creditanstalt\" am Schottenring. Dort lag die Machtzentrale dieser Familie, die sich mit viel Geld die Gunst des st\u00e4ndig defizit\u00e4ren Kaiserhauses erkaufte. Der Lohn waren der Adelsstand und Monopol-Konzessionen wie f\u00fcr die Eisenbahn der n\u00f6rdlichen Kronl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc1f690857fb6c7983826480ef141b31ea180f7a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603499100,"stop":1603501500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603501500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Familiengeschichte der Rothschilds l\u00e4sst sich bis 1500 zur\u00fcckverfolgen. Die Mitglieder dieses Geschlechts waren ab dem 18. Jahrhundert vor allem als Bankiers t\u00e4tig. Zu den Habsburgern pflegten die Rothschilds eine besondere Beziehung. Die Historiker Anna Sigmund und Franz Riess erkl\u00e4ren den Aufstieg der Familie und besuchten daf\u00fcr ausgew\u00e4hlte Orte deren Wirkens in \u00d6sterreich und der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3bc29e321dc04ef09c8a0380abacaccf0a0a529.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603501500,"stop":1603504500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603504500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen zum Gernsehen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/446423a654b712c47a2dd315799f580c73ea726b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-zum-gernsehen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603504500,"stop":1603507200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603507200":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Kurz und schmerzlos \u2013 w\u00e4re das nicht ein sch\u00f6ner Tod? Mitunter durch die Entwicklungen der modernen Medizin und der dadurch einhergehenden gestiegenen Lebenserwartung entstand in den letzten Jahren eine regelrechte Debatte rund um das Thema Sterbehilfe in \u00d6sterreich. Aber ab wann ist das Leben nicht mehr lebenswert? Und wer hat das Recht dar\u00fcber zu bestimmen? Diesen Fragen stellt sich Internist Siegfried Meryn in MERYNS sprechzimmer mit einer Reihe von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten diesem Thema. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1603507200,"stop":1603510200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603510200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603510200,"stop":1603512300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}