{"1599970200":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Strohwitwer\", \"Allerseelen\", \"Selbstmontage\" und \"Die W\u00fcnschelrute\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbaa3f2c92616f658f2d7b5420135ba17bda1572.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599970200,"stop":1599971700,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599971700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599971700,"stop":1599973200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599973200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599973200,"stop":1599979200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599979200":{"channel":"ORF3","title":"Pixel, Bytes & Film \u2013 Artist in Residence","descr":"In dieser Arbeit des Videok\u00fcnstlers Thomas Taube begegnen sich Wahrnehmungen, Einsch\u00e4tzungen und mediale Wahrheiten in einem flie\u00dfendem Gang durch gesellschaftliche und vom TV gepr\u00e4gte Projektionen.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1599979200,"stop":1599981300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599981300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"An der Moststra\u00dfe im Mostviertel liegt das Benediktinerstift Seitenstetten, das neben seiner barocken Pracht auch durch seine Gartenanlage besticht: Frei zug\u00e4nglich, bietet die ummauerte Gr\u00fcnfl\u00e4che f\u00fcr jeden etwas: einen Landschafts-, einen Rosen-, einen Barock- und einen Kr\u00e4utergarten. Die Benediktiner haben die historische Naturpracht revitalisiert und erhalten sie f\u00fcr kommende Generationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b75686f3572c42b4f4f6b8de3ee33dee7387dd5.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1599981300,"stop":1599984000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599984000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den katholischen Gottesdienst mit Dompfarrer Toni Faber Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1599984000,"stop":1599987900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599987900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"In Tirol gibt es eine Vielzahl unterschiedlichster Kraftpl\u00e4tze, die spirituell, geomantisch oder religi\u00f6s motiviert sein k\u00f6nnen. Im Wechsel der Jahreszeiten entfalten sie ihre Magie. F\u00fcr einfache Naturliebhaber genauso wie f\u00fcr Pilger, die ihnen zus\u00e4tzlich Bedeutung zuschreiben. Deren Gestalt ist vielf\u00e4ltig: gewaltige Felsen, geheimnisvolle Bergt\u00e4ler, heilige Orte oder einsame Winterstille.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599987900,"stop":1599990600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599990600":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"In Tirol gibt es eine Vielzahl unterschiedlichster Kraftpl\u00e4tze, die spirituell, geomantisch oder religi\u00f6s motiviert sein k\u00f6nnen. Im Wechsel der Jahreszeiten entfalten sie ihre Magie. F\u00fcr einfache Naturliebhaber genauso wie f\u00fcr Pilger, die ihnen zus\u00e4tzlich Bedeutung zuschreiben. Deren Gestalt ist vielf\u00e4ltig: gewaltige Felsen, geheimnisvolle Bergt\u00e4ler, heilige Orte oder einsame Winterstille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95576e20fbb2f8edfcfeeb46b31732eec06b2016.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1599990600,"stop":1599993000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599993000":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"F\u00fcr den Brauereibesitzer Otto M\u00fchldorfer gibt es zwei wichtige Dinge im Leben: Bier und Fu\u00dfball. Auch sonst liebt Otto die Gen\u00fcsse des Alltags. Weil er diese allzu dreist mit seiner feschen Sekret\u00e4rin teilt, setzt ihn Ehefrau Stephanie vor die T\u00fcr und verb\u00fcndet sich auch noch mit Ottos Erzfeind Toni Brandtner. Bald steht der Verdacht im Raum, dass Brandtner der leibliche Vater von Ottos Sohn ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df741c9f40850b819f1fb77ceedb347442ad213e.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599993000,"stop":1599998700,"country":"D\/A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599998700":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Stephanie hat sich aus Rache f\u00fcr Ottos Seitensprung nun auch an der Fu\u00dfballwette beteiligt: Wenn Sch\u00e4rding gewinnt, ist Otto seine Anteile an der Brauerei los. Sehr unangenehm f\u00fcr Otto, denn gerade jetzt br\u00e4uchte er Unterst\u00fctzung und Spielraum, um sein neu komponiertes Bier auf den Markt bringen zu k\u00f6nnen. Und \u00fcberhaupt \u2013 eigentlich liebt er Stephanie ja noch immer und w\u00fcrde gerne zu ihr zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c707e5ba51cf080657cede212e337ea1b4438e39.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599998700,"stop":1600004400,"country":"D\/A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600004400":{"channel":"ORF3","title":"Hochzeit in Rom","descr":"Vor 30 Jahren haben sich Walter und Eva in Rom ineinander verliebt. Als ihr Sohn Max in der ewigen Stadt weilt, verliert er sein Herz ausgerechnet an eine R\u00f6merin. Nach zwei Tagen im Liebesrausch steht f\u00fcr Max fest, dass er die Kellnerin Bianca heiraten will. \u00dcberraschend kommt ans Licht, dass seine Angebetete eine Prinzessin ist. Deren Eltern sind \u00fcber die Wahl ihrer Tochter nicht begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45998f10bd5876797a37be883c03fac88a606ada.jpg?x=548&y=366\/hochzeit-in-rom","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1600004400,"stop":1600010100,"country":"D\/I","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600010100":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Carolin und Niklas Siegl sind gl\u00fccklich verheiratet und teilen ihre kleinen und gro\u00dfen Geheimnisse. Das glaubt zumindest Niklas. Bis eines Tages Carolins Verflossener, der Ex-Knacki Timo Schneider, vor der T\u00fcr steht und von ihr Schweigegeld einfordert. Als Gauner-P\u00e4rchen ver\u00fcbten Caroline und Timo einst zahlreiche Raub\u00fcberf\u00e4lle, und Niklas ahnt nichts von dem kriminellen Vorleben seiner Ehefrau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/deff1bed99672ba995f9ea46a74147dda0eeec72.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Krimi","start":1600010100,"stop":1600015800,"country":"D\/A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600015800":{"channel":"ORF3","title":"Das Hirtenlied vom Kaisertal","descr":"Der Lechner-Bauer kann stolz auf die Bilanz seines Lebens sein. Er hat einen Musterhof geschaffen und ist dazu noch ein anerkannter Abgeordneter im Landtag. Sein Sohn Jakob wird einmal den Hof \u00fcbernehmen und soll die reiche Tochter des B\u00fcrgermeisters heiraten. Doch dann begegnet Jakob der Sennerin Liesl und verliebt sich gegen den Willen seines Vaters in das M\u00e4dchen. Es kommt zum Streit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99458c547b8c223d5422679b0f5d90c7ab244ffc.jpg?x=548&y=366\/das-hirtenlied-vom-kaisertal","genre":"Film, Heimatfilm","start":1600015800,"stop":1600020900,"country":"A","releaseYear":"1956","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600020900":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Seit ihrem internationalen Durchbruch im Jahr 2002 kehrt die Sopranistin Anna Netrebko fast jedes Jahr nach Salzburg zur\u00fcck. 2020 widmete sich die russische Operns\u00e4ngerin der Musik ihrer Heimat. Gemeinsam mit ihrem Ehemann Yusif Eyvazov sang sie bekannte Szenen aus Tschaikowskys Meisterwerken. Begleitet wurde das Duo vom Mozarteum Orchester Salzburg unter dem Dirigenten Mikhail Tatarnikov.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d14ac410166ce0c4353a88f280453fdb431e551.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1600020900,"stop":1600025700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600025700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"1950 begann der Koreakrieg, der eine der ersten gro\u00dfen kriegerischen Konflikte nach dem Zweiten Weltkrieg war. In diesem Stellvertreterkrieg, der Millionen Todesopfer forderte, k\u00e4mpften auf den ersten Blick die beiden koreanischen Staaten Nord- und S\u00fcdkorea gegeneinander. Im Hintergrund standen jedoch alle gr\u00f6\u00dferen M\u00e4chte jener Zeit: Die USA und die Sowjetunion teilten Korea in zwei Besatzungszonen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19ac3c3016acee1e31872c71852e0ab653f0fe11.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600025700,"stop":1600028700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600028700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der Koreakrieg gilt als einer der grausamsten Konflikte des Kalten Krieges, denn er forderte innerhalb von drei Jahren mehrere Millionen Tote, die meisten von ihnen waren zivile Opfer. Dieser Krieg zementierte die Spaltung Koreas \u2013 bis heute gibt es keinen Friedensvertrag zwischen den beiden Staaten. Anhand von Archivmaterial erz\u00e4hlt dieser Film die Geschichte eines offiziell nie beendeten Krieges.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2906259dfae538e21e2263c488e979cf2e1112e7.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1600028700,"stop":1600034100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600034100":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"\u00dcber den D\u00e4chern Wiens begeben sich Christoph F\u00e4lbl und Gerald Pichowetz in ihrem Programm auf die Spuren von Farkas, Gr\u00fcnbaum und Waldbrunn. In der Tradition der Doppelconf\u00e9rence gibt das Duo pointenreiche Dialoge zum Besten, bis keiner mehr sicher sagen kann, wer jetzt der G'scheite und wer der Bl\u00f6de ist. Kabarettchansons, Wortwitz, Situationskomik und skurrile Tiefsinnigkeiten wechseln sich ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1600034100,"stop":1600037700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600037700":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Strohwitwer\", \"Allerseelen\", \"Selbstmontage\" und \"Die W\u00fcnschelrute\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbaa3f2c92616f658f2d7b5420135ba17bda1572.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600037700,"stop":1600039200,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600039200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600039200,"stop":1600042200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600042200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600042200,"stop":1600043400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600043400":{"channel":"ORF3","title":"Dinner f\u00fcr Zwei","descr":"Zwei G\u00e4ste, sechs Rollen \u2013 und ein Abendessen, das so schnell niemand vergisst. Diesmal speisen die Publikumslieblinge Herbert Steinb\u00f6ck und Nadja Maleh. Die Tafel ist gedeckt, der Butler ist bereit: Ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc wartet auf die prominenten G\u00e4ste. Was die Kabarettisten nicht wissen: Zu jedem Gang serviert Christoph F\u00e4lbl eine Charakterrolle, die beide abwechselnd darstellen m\u00fcssen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b1df733f1d0fdd1b5bd16028d748b397126350.jpg?x=548&y=366\/dinner-fuer-zwei","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600043400,"stop":1600045500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600045500":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"\u00dcber den D\u00e4chern Wiens begeben sich Christoph F\u00e4lbl und Gerald Pichowetz in ihrem Programm auf die Spuren von Farkas, Gr\u00fcnbaum und Waldbrunn. In der Tradition der Doppelconf\u00e9rence gibt das Duo pointenreiche Dialoge zum Besten, bis keiner mehr sicher sagen kann, wer jetzt der G'scheite und wer der Bl\u00f6de ist. Kabarettchansons, Wortwitz, Situationskomik und skurrile Tiefsinnigkeiten wechseln sich ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1600045500,"stop":1600048800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600048800":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Strohwitwer\", \"Allerseelen\", \"Selbstmontage\" und \"Die W\u00fcnschelrute\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbaa3f2c92616f658f2d7b5420135ba17bda1572.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1600048800,"stop":1600050600,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600050600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600050600,"stop":1600051800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600051800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600051800,"stop":1600054800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600054800":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Kaum ein Gegenstand des t\u00e4glichen Lebens \u00fcbt eine \u00e4hnliche Faszination aus wie das Auto, und nirgendwo werden der pers\u00f6nliche Charakter und die aktuelle Befindlichkeit so ungebremst ausgelebt wie im Stra\u00dfenverkehr. Die Dokumentation \"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher ... beim Autofahren\" stellt einige \u00d6sterreicher und ihr Verh\u00e4ltnis zum Auto vor: darunter den Auto-Freak und 220-PS-Fan Thomas und die Taxifahrerin Hermine. Der Film l\u00e4dt zum Schmunzeln ein, verschweigt aber auch die ernsten Aspekte des Themas nicht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/172f9254720cf8148c06c30571373fc06327c960.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1600054800,"stop":1600058100,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}