{"1601440500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601440500,"stop":1601442000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601442000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601442000,"stop":1601449500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601449500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL","descr":"Die ganze Welt blickt nach Cleveland im US-Bundesstaat Ohio. Denn in der Case Western Reserve University findet das erste von insgesamt drei TV-Duellen zwischen dem amtierenden US-Pr\u00e4sidenten Donald Trump und dem fr\u00fcheren demokratischen Vizepr\u00e4sidenten Joe Biden statt. Es ist das erste Aufeinandertreffen der beiden Kontrahenten vor Fernsehkameras. ORF III zeigt die Wiederholung des Wahlduells mit anshlie\u00dfender Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601449500,"stop":1601454900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601454900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL","descr":"Die ganze Welt blickte gestern nach Cleveland im US-Bundesstaat Ohio. Denn in der Case Western Reserve University fand das erste von insgesamt drei TV-Duellen zwischen dem amtierenden US-Pr\u00e4sidenten Donald Trump und dem fr\u00fcheren demokratischen Vizepr\u00e4sidenten Joe Biden statt. Es war das erste Aufeinandertreffen der beiden Kontrahenten vor Fernsehkameras. In ORF III gibt es eine erste Analyse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601454900,"stop":1601457300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601457300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In einer kleinen Waldschlucht wird die Sch\u00fclerin Sarah Fuchs tot aufgefunden. Erste Ermittlungen ergeben, dass Sarah \u00fcber das Internetforum \"Fantasy Land\" ein heimliches Treffen mit einem \"Schwarzen F\u00fcrst\" vereinbart hat. Doch weder ihre Mutter noch ihre beste Freundin wissen, wer hinter dem Pseudonym stecken k\u00f6nnte. Die SOKO bef\u00fcrchtet, dass es sich um Cybergrooming handeln k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efbc9f18892ff529a9cc53a53c31b098401201b3.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601457300,"stop":1601460000,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601460000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Dorf Barcelonnette servieren Nicole und Jo Lauzach zartes Salbei-Kaninchen mit K\u00fcrbis, Kartoffeln und Kr\u00e4utern. F\u00fcr den M\u00fcller Robert Martin bereitet die Fernsehk\u00f6chin frische Ravioli zu. Bei ihm lernt Frau Wiener, dass sich eine M\u00fchle nicht nur aus ein paar Mahlsteinen zusammensetzt, dass im Umgang mit Getreide Geduld gefragt ist, und das gute Ohren durchaus von Vorteil sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99bfcd9e778986fc805ad44ab80dfe14d2c7d311.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601460000,"stop":1601462700,"country":"F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601462700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Beitrag macht sich anheischig, Klischees und Wirklichkeit \u00fcber den Heurigen zu trennen. Zu den Klischees geh\u00f6rt, dass der damalige Au\u00dfenminister Figl 1955 die Alliierten unter den Tischgetrunken und so den Abschluss des Staatsvertrages erreicht habe. Korrekt ist dagegen, dass die Zithermelodie von Anton Karas ein Heurigenlied war, bevor sie durch den Film \"Der dritte Mann\" weltber\u00fchmt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601462700,"stop":1601465400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601465400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im b\u00fcndnerischen Soglio sind Heidi und Marco Giovanoli die einzigen Landwirte des Dorfes, die nur von den Ertr\u00e4gen ihres Bauernhofs leben. K\u00fche und Kastanien sind ihre Existenzgrundlage. Im Herbst ist Erntezeit der wichtigsten kulinarischen K\u00f6stlichkeit des Bergell: Die Edelkastanien kommen entweder in das D\u00f6rrhaus oder werden vom Chefkoch des \"Waldhaus\" in Sils-Maria verarbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2387d461946d263c378e713bcafc110645ae9903.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601465400,"stop":1601466900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601466900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Nicht nur an den K\u00fcsten findet man eine ganz besondere K\u00fcche \u2013 auch in den Bergregionen. Vor atemberaubender Naturkulisse begibt sich in dieser Dokumentarreihe ein Kamerateam auf die Suche nach kulinarischen H\u00f6hepunkten in den h\u00f6chsten Regionen Europas. Menschen, die hier leben, \u00f6ffnen den Reportern ihre K\u00fcchen und verraten ihre ganz besonderen Rezepte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/caebc4d28ccab7e9e92b61390d4e023a869e99ed.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601466900,"stop":1601468700,"country":"D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601468700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Nationalpark der slowakischen Hohen Tatra werden die Bergh\u00fctten von den letzten Sherpas Europas versorgt. Einer unter ihnen ist der Lastentr\u00e4ger Viktor Beranek, der jeweils mehr als siebzig Kilogramm Lebensmittel vom Tal \u00fcber rund 800 H\u00f6henmeter auf die Rismy Chata transportiert. Viktor ist zwar auch Koch, aber viele Gerichte k\u00f6nnen wegen der Druckverh\u00e4ltnisse gar nicht zubereitet werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/13c1fc558141ca414c9c5dc760827a43b1d7b8bc.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601468700,"stop":1601470200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601470200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"S\u00fcdlich der K\u00e4rntner Landeshauptstadt Klagenfurt liegen die Karawanken. Seit vielen Jahren leben Friedhelm Jasbinschek und seine Frau Gertraud in einem Forsthaus in einem Jagdrevier. In ihrem kleinen Paradies verfeinern sie Wildgerichte mit Kr\u00e4utern aus ihrem Garten. Friedhelm z\u00fcchtet die gef\u00e4hrdeten Brillenschafe, die w\u00e4hrend der Nazizeit wegen ihrer Zeichnung beinahe ausgerottet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d160ab606a3fe5fe91dce53c9b1e2b536ce3024e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601470200,"stop":1601472000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601472000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601472000,"stop":1601475000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601475000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Amanda Bhavani, eine Galionsfigur der Lichtnahrungsbewegung, m\u00f6chte in einem Glaskubus einen aufsehenerregenden Selbstversuch durchf\u00fchren. Zehn Tage will sie ohne feste und fl\u00fcssige Nahrung \u00fcberleben. Nach drei Tagen ist Amanda tot \u2013 verhungert ist sie allerdings nicht. Die SOKO durchleuchtet das Umfeld des Opfers akribisch. Ein Fan der guten K\u00fcche bringt sie auf die richtige Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b39f0b3bc3f05e5cb34a1a76d5d20f080841ad2.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601475000,"stop":1601477700,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601477700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einem Klassentreffen auf dem Gel\u00e4nde eines sogenannten Sportbogen-Parcours mit 3D-Tierattrappen, wird Hubert Reiser, der Chef eines Eventhotels, mit einem Pfeil aus kurzer Distanz erschossen. Wie die SOKO herausfindet, bildete Reiser mit dem Kunstmanager Peter Brunner, dem Computerfreak Leo Perenz und dem Exprivatdetektiv und Aussteiger Ossi Mayerhofer eine eingeschworene Gemeinschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4b6dcd8e8936cd9a5401a97c22cf621ba3048a6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601477700,"stop":1601480400,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601480400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend eines Raub\u00fcberfalls auf ein Tiroler Spielcasino wird Walter Kranz, einer der Security-M\u00e4nner, erschossen. Die beiden maskierten T\u00e4ter k\u00f6nnen entkommen. Andi Kranz, der Bruder des Toten, ger\u00e4t als erster ins Visier der Ermittler. Er ist Extremsportler und auf der Suche nach Sponsoren. Auch Maria Kranz, Walters Ehefrau, h\u00e4tte ein offensichtliches Motiv, ihren Ehemann zu beseitigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6093b4babc60f06667207cb8a91ed0a5c62bf404.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601480400,"stop":1601483400,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601483400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einer Lagerhalle wird Thomas Sautter, der Kopf einer Gruppe von Tierschutzaktivisten, nach einer Spray-Aktion erschossen aufgefunden. Bei ihren Ermittlungen im Umfeld des Toten st\u00f6\u00dft die SOKO auf die Geschichte des Pelzh\u00e4ndlers Hugo Veltsin, der nach einem Angriff der Tiersch\u00fctzer Selbstmord ver\u00fcbt hatte, und auf ein ehemaliges Mitglied der Aktivistengruppe und dessen Schwester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1d379ef1d00b90c7dd0a8599269d2e73b555e2b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601483400,"stop":1601486280,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601486280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601486280,"stop":1601486700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601486700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601486700,"stop":1601487000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601487000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601487000,"stop":1601487900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601487900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601487900,"stop":1601489700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601489700":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Die Wahl des Jahres: Die ORF-III-Konfrontationen zur Wiener Landtagswahl 2020 \u2013 Jede\/r gegen Jede\/n. Was trennt sie, was eint sie? 6 Parteien, 15 Duelle, moderiert von ORF III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher und ORF-Wien-Chefredakteur Paul Tesarek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b9a2c5baa411b6078c27c06be68eb622b98c0ad.jpg?x=548&y=366\/politik-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601489700,"stop":1601493300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601493300":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Im Anschluss an die ORF-III-Konfrontationen zur Wien-Wahl: Die Anaylse. Was waren die Highlights und die besten Aussagen der Spitzenkandidatin und Spitzenkandidaten an diesem Abend? ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher l\u00e4dt direkt nach den Zweier-Duellen eine Runde aus PolitikbeobachterInnen zur Analyse der Konfrontationen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601493300,"stop":1601495700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601495700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wenige Institutionen sind so typisch f\u00fcr Wien wie der W\u00fcrstelstand. Erfunden in der Kaiserzeit als Einkommensquelle f\u00fcr Kriegsinvalide, wurde der W\u00fcrstelstand nach dem Krieg zum fixen Teil des Wiener Stadtbildes. Einige St\u00e4nde der Innenstadt werden in Stadtf\u00fchrern wie Haubenk\u00fcchen beschrieben. Zum Abschluss der Serie \u00fcber Wiener Wahrzeichen ein Portr\u00e4t dieser nicht mehr wegzudenkenden Einrichtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a83f59a44013f88c1a80596ac22faa293f843afb.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601495700,"stop":1601498400,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601498400":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Rahmen","descr":"Das Wiener Rathaus mit 1575 R\u00e4umen geh\u00f6rt heute zu den imposantesten Bauten der Ringstra\u00dfe. F\u00fcr seinen Platz gegen\u00fcber dem heutigen Burgtheater hatte der damalige B\u00fcrgermeister Cajetan von Felder intensiv mit Kaiser Franz Joseph I. verhandeln m\u00fcssen, denn der urspr\u00fcnglich geplante Standort war von Felder nicht prominent genug. 1883 wurde das Rathaus nach Friedrich von Schmidts Pl\u00e4nen fertiggestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34745c0228d91e5922231e856ce9e35caba44030.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-rahmen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601498400,"stop":1601501400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601501400":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Helmut Zilk war eine der vielseitigsten Pers\u00f6nlichkeiten \u00d6sterreichs. Legend\u00e4r geworden ist er als Wiener B\u00fcrgermeister. Aber auch zuvor als Fernsehdirektor des ORF, als Journalist und als Politiker war er im ganzen Land bekannt. So vielf\u00e4ltig wie seine beruflichen Funktionen waren auch die Themen, zu denen er sich bis zuletzt zu Wort gemeldet hat \u2013 nicht immer zur Freude seiner Partei, der SP\u00d6.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f420f05a8242ebabc17104eeb22c6d5486d5b804.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601501400,"stop":1601504400,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601504400":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601504400,"stop":1601507100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601507100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601507100,"stop":1601510100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601510100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Es ist noch nicht so lange her, da war Wien eine recht graue und abweisende Stadt. Au\u00dfer der inneren Stadt und ein paar begr\u00fcnten Au\u00dfenbezirken bot sich dem Auge wenig Erfreuliches. Das hat sich in den letzten Jahrzehnten radikal ge\u00e4ndert. Selbst einstige No-Go-Zonen wie die Gasometer oder der Donaukanal sind heute st\u00e4dtisch belebte Areale, die die Leute zum Verweilen sch\u00e4tzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68138cf21279edca92e105ddff77ad5fceb45c54.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601510100,"stop":1601512800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601512800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wien hat sich ver\u00e4ndert. Wenn man sich die Aufnahmen aus den sechziger und siebziger Jahren ansieht, kann man kaum glauben, dass sie von derselben Stadt stammen, in der wir heute leben. Im zweiten Teil dieser Wien-Serie setzt Regisseurin Patrice Fuchs ihre Erkundung durch das Wien der letzten Jahrzehnte fort und vergleicht ikonische Orte von heute mit ihrem Archiv-Erscheinungsbild damals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68138cf21279edca92e105ddff77ad5fceb45c54.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601512800,"stop":1601515800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601515800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wenige Institutionen sind so typisch f\u00fcr Wien wie der W\u00fcrstelstand. Erfunden in der Kaiserzeit als Einkommensquelle f\u00fcr Kriegsinvalide, wurde der W\u00fcrstelstand nach dem Krieg zum fixen Teil des Wiener Stadtbildes. Einige St\u00e4nde der Innenstadt werden in Stadtf\u00fchrern wie Haubenk\u00fcchen beschrieben. Zum Abschluss der Serie \u00fcber Wiener Wahrzeichen ein Portr\u00e4t dieser nicht mehr wegzudenkenden Einrichtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a83f59a44013f88c1a80596ac22faa293f843afb.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601515800,"stop":1601518500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601518500":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Rahmen","descr":"Das Wiener Rathaus mit 1575 R\u00e4umen geh\u00f6rt heute zu den imposantesten Bauten der Ringstra\u00dfe. F\u00fcr seinen Platz gegen\u00fcber dem heutigen Burgtheater hatte der damalige B\u00fcrgermeister Cajetan von Felder intensiv mit Kaiser Franz Joseph I. verhandeln m\u00fcssen, denn der urspr\u00fcnglich geplante Standort war von Felder nicht prominent genug. 1883 wurde das Rathaus nach Friedrich von Schmidts Pl\u00e4nen fertiggestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34745c0228d91e5922231e856ce9e35caba44030.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-rahmen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601518500,"stop":1601521500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601521500":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die T\u00fcr schleift, der Wasserhahn tropft, die Steckdose ist kaputt. Stress, Stress, Stress! Fredi Jirkal wollte ja nie ein Haus \u2013 seine Frau allerdings schon. Eine Zeit lang konnte er sie mit Monopoly spielen bes\u00e4nftigen: \"Da kannst du dir viele H\u00e4user kaufen und ich brauch nicht m\u00e4hen, malen, stemmen.\" Es half nichts, Fredi Jirkal ist jetzt Heimwerkerprofi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9d460a598db7b00f459236fdad9d110952f096.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1601521500,"stop":1601525100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}