{"1602736500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602736500,"stop":1602738000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602738000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602738000,"stop":1602745500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602745500":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt die Nationalratssitzung live.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602745500,"stop":1602782280,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602782280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602782280,"stop":1602782700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602782700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602782700,"stop":1602783000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602783000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602783000,"stop":1602783900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602783900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602783900,"stop":1602785700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602785700":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"1926 wurde der letzte Wolf im Yellowstone-Nationalpark get\u00f6tet. 70 Jahre lang fehlte die Anwesenheit des Raubtieres, so konnten sich die Wapiti-Rothirsche ungez\u00fcgelt auf \u00fcber 20.000 Exemplare vermehren. Sie fra\u00dfen den Park kahl \u2013 eine \u00f6kologische Katastrophe. 1995 wurden W\u00f6lfe wieder angesiedelt. Sie machten Jagd auf Wapitis, reduzierten ihre Anzahl drastisch und ver\u00e4nderten das gesamte \u00d6kosystem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d9743cc9fb1d1a752ae64f8d2e3fbc93c12267f.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1602785700,"stop":1602788700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602788700":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Ingrid Thurnher diskutiert mit ihren G\u00e4sten \u00fcber aktuelle, politische und brisante Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602788700,"stop":1602791700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602791700":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt Verbrechen","descr":"Zwischen Februar 2003 und Juli 2004 t\u00f6tete der Krankenpfleger Stephan L. im Klinikum Sonthofen 29 Patienten. Sein Mordwerkzeug war eine Spritze mit einem t\u00f6dlichen Cocktail. Der gelernte Rettungssanit\u00e4ter war damit zu diesem Zeitpunkt der schlimmste Serienm\u00f6rder der deutschen Nachkriegsgeschichte. Die Psychologin Lydia Benecke und der Kriminalist Stephan Harbort analysieren die Psyche des T\u00e4ters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e59e6cf592cab8017943aaac64eadd62b0183a6.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt-verbrechen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602791700,"stop":1602794700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602794700":{"channel":"ORF3","title":"Inside Br\u00fcssel","descr":"Was bedeuten Entscheidungen auf EU-Ebene f\u00fcr die Welt und welche Auswirkung haben sie auf \u00d6sterreich? Mit hochkar\u00e4tig besetzten Diskussionsrunden aus dem Europaparlament bringt das Gespr\u00e4chsformat die europ\u00e4ische Politik in die \u00f6sterreichischen Wohnzimmer, zeigt Hintergr\u00fcnde auf und erkl\u00e4rt Zusammenh\u00e4nge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44dda547722f86605d4698b982cba7150a863481.jpg?x=548&y=366\/inside-bruessel","genre":"Report, Diskussion","start":1602794700,"stop":1602797700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602797700":{"channel":"ORF3","title":"DialogForum","descr":"Die weltweite Corona-Krise hat gezeigt, wie wichtig es ist, dass die gesamte Bev\u00f6lkerung unmittelbaren Zugang zu zuverl\u00e4ssiger Information hat. Gerade in der Flut digitaler Kommunikation stellt sich die Frage der Medienqualit\u00e4t. Sechs Wissenschaftler aus Belgien, Deutschland, der Schweiz und \u00d6sterreich haben sich in einer Studie damit befasst und pr\u00e4sentieren nun die Ergebnisse ihrer Analysen.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1602797700,"stop":1602801300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602801300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602801300,"stop":1602804300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602804300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Heiligenblut liegt auf rund 1300 Metern H\u00f6he und wird als sch\u00f6nstes Bergdorf im Alpenraum bezeichnet. Einer Legende nach soll im Jahr 914 der d\u00e4nische Prinz Briccius oberhalb des Ortes verungl\u00fcckt sein \u2013 er trug eine Ampulle mit dem Blut Jesu Christi bei sich. Der Film portr\u00e4tiert die Menschen, die in dieser imposanten Natur am Fu\u00df des Gro\u00dfglockners seit Generationen verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b369734c07a826d02c55f7d6e2cab5b0b6286250.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602804300,"stop":1602807000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602807000":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Zu Unrecht ger\u00e4t die Bergwelt des Trentinos oft in Vergessenheit, befindet sich doch der h\u00f6chste Berg der Dolomiten, die Marmolata, eigentlich im Trentino und nicht in S\u00fcdtirol. Ausgehend von der Palegruppe \u2013 der s\u00fcdlichste Gruppe der Dolomiten \u2013 begibt sich \"Land der Berge\" auf eine geheimnisvolle Reise in die Bergwelt des Trentinos bis hin zur Brentagruppe, n\u00f6rdlich der Gardaseeberge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb7760375a03a6479a68be27427fcb9440225718.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1602807000,"stop":1602810000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602810000":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Der Ort Sappada in der Region Venetien ist eine von mehreren deutschen Sprachinseln in Italien. In Plodn, wie das Dorf deutschsprachig hei\u00dft, leben rund 1300 Menschen, die ihre jahrhundertealten Traditionen pflegen: Im Herbst pilgern sie in einer Wallfahrt \u00fcber die Berge nach Maria Luggau, und im Winter feiern sie die Vosenacht, eine archaische Fasnacht mit Relikten des germanischen Brauchtums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602810000,"stop":1602811500,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602811500":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt Verbrechen","descr":"Zwischen Februar 2003 und Juli 2004 t\u00f6tete der Krankenpfleger Stephan L. im Klinikum Sonthofen 29 Patienten. Sein Mordwerkzeug war eine Spritze mit einem t\u00f6dlichen Cocktail. Der gelernte Rettungssanit\u00e4ter war damit zu diesem Zeitpunkt der schlimmste Serienm\u00f6rder der deutschen Nachkriegsgeschichte. Die Psychologin Lydia Benecke und der Kriminalist Stephan Harbort analysieren die Psyche des T\u00e4ters.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4e59e6cf592cab8017943aaac64eadd62b0183a6.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt-verbrechen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602811500,"stop":1602814500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602814500":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Das sogenannte \"Waldbaden\" ist f\u00fcr gestresste Menschen zum Inbegriff f\u00fcr die Suche nach Naturverbundenheit und k\u00f6rperliches wie seelisches Wohlbefinden geworden. Doch auch die Forschung hat den heilenden Effekt des Waldes entdeckt: Japanische Forscher pr\u00e4sentierten eine entsprechende Studie und auch der Biologe und Autor Clemens Arvay stellt einige erstaunliche Forschungsergebnisse vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/542615096b8b191e0123fe6c6a1257d3caf677c0.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1602814500,"stop":1602817200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602817200":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"1926 wurde der letzte Wolf im Yellowstone-Nationalpark get\u00f6tet. 70 Jahre lang fehlte die Anwesenheit des Raubtieres, so konnten sich die Wapiti-Rothirsche ungez\u00fcgelt auf \u00fcber 20.000 Exemplare vermehren. Sie fra\u00dfen den Park kahl \u2013 eine \u00f6kologische Katastrophe. 1995 wurden W\u00f6lfe wieder angesiedelt. Sie machten Jagd auf Wapitis, reduzierten ihre Anzahl drastisch und ver\u00e4nderten das gesamte \u00d6kosystem.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d9743cc9fb1d1a752ae64f8d2e3fbc93c12267f.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1602817200,"stop":1602820200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602820200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602820200,"stop":1602821400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}