{"1601008500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601008500,"stop":1601010000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601010000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601010000,"stop":1601017200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601017200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Anna Bruckner, die Leiterin einer Seniorenresidenz, ist einem Mordanschlag zum Opfer gefallen. Sie galt als herrische Person, deren T\u00f6chter sich nicht vom Einfluss ihrer Mutter hatten befreien k\u00f6nnen. Auch der Hausarzt Dr. Gerald Rainer, ein Spezialist f\u00fcr Anti-Aging, hat sich bei der autorit\u00e4ren Frau Bruckner unbeliebt gemacht. Die Ermittlerin Franziska Bauer entdeckt eine weitere Verd\u00e4chtige.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e476d78b122b7655c82bad3657cba2feaafeb799.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601017200,"stop":1601019900,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601019900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Arnulf Christensen, ein schwerreicher Industrieller in den besten Jahren, steht kurz vor der Eheschlie\u00dfung mit seiner jungen Assistentin Nadine. Die Hochzeit im Schnee, mit Pomp und internationalen G\u00e4sten, droht allerdings zu platzen, als Sven Liemann, Mitarbeiter der beauftragten Event-Firma, mit Starkstrom get\u00f6tet wird. Der notorische Trinker Erwin Stix hatte die Leitungen verlegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f912f15bc23e1c948762bf696f3e765aa46c56d7.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601019900,"stop":1601022600,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601022600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die 17j\u00e4hrige Silvie ist tot, offenbar mit einem Kissen erstickt. Das schwierige M\u00e4dchen aus desolaten Familienverh\u00e4ltnissen wurde von dem Sozialarbeiter Alex Struger betreut. Er ist es auch, der die SOKO auf Silvies besten Freund hinweist, den 16j\u00e4hrigen Nono Petrik. Nono ist stumm, ein scheuer Au\u00dfenseiter, der eigentlich bei seinem Vater im Garten lebt. Im Moment ist er allerdings verschwunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f1f1b48156c8046f05e2fadb74560b25f02094b4.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601022600,"stop":1601025300,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601025300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Felix und Maja Nordegg f\u00fchren eine radikal-\u00f6kologische Pension und einen Krieg gegen den Rest der Welt. Ihre Gegner sind Helikopter-Ski-Unternehmer, Snowboarder und alle, die etwas mit Massentourismus zu tun haben. Dort vermutet das Paar auch den Attent\u00e4ter, der Felix mit einem Motorschlitten angefahren und verletzt hat. Dann wird der alte Leo, der f\u00fcr die Nordeggs arbeitete, ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e68f8dcbdf00fa977ad51895a2fe2924ef852a1c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601025300,"stop":1601028000,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028000":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1601028000,"stop":1601028900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601028900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In der Stadt, die niemals schl\u00e4ft, besuchte Gernstl ausgewanderte Bayern. Sylvester Schneider kam 2000 nach New York, um Musiker zu werden \u2013 und er\u00f6ffnete das Lokal \"Zum Schneider\". Alessandro Ricciarelli arbeitet als Musiktherapeut in einer Krebsklinik, und die Jazzs\u00e4ngerin Sophia Bastian lebt ihre Leidenschaft f\u00fcr die Musik. Der Gitarrist Peter Knoll bereitete f\u00fcr Gernstl einen Schweinebraten zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a9085ec629dce2f44e147dedbdf2e220a17144a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1601028900,"stop":1601031600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601031600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Dokumentation zeigt, wie sich der einstige \"Wirtschaftswald\" Bayerischer Wald zu einem \"Urwald von morgen\" entwickelte. Anlass war die zunehmende Population von Borkenk\u00e4fern. Dank der gefr\u00e4\u00dfigen Tierchen starben binnen weniger Jahre mehrere tausend Hektar alter, ehemals wirtschaftlich genutzter Fichtenbest\u00e4nde in den Hochlagen ab. Die Nationalparkverwaltung unterlie\u00df bewusst eine Bek\u00e4mpfung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/280344e26ca5a8b4ab70b03e8a40601271230239.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601031600,"stop":1601034300,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601034300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Ein Heiliger, n\u00e4mlich Franz von Assisi, stand bei der Namensgebung dieser Metropole Pate: Gernstls Ziel hie\u00df San Francisco. Dort traf er ausgewanderte Bayern, wie Jenny Pfister, die auf einem Hausboot lebt. Esther Nio zog es schon fr\u00fch in die einstige Hippie-Stadt und ist mit ihrer B\u00e4ckereikette \u00e4u\u00dferst erfolgreich. Jana Green hat aus Heimweh sogar einen Biergarten in ihrem Hinterhof eingerichtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c28fa1ec7a6204303a13b023d63b592c974b432.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1601034300,"stop":1601037000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601037000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Um herauszufinden, warum es so viele Bayern auf die Gr\u00fcne Insel gezogen hat, reiste Gernstl nach Irland. Dort begegnete er nicht nur einer Ex-Geliebten, die an einer Hochschule der westirischen Stadt Sligo lehrt. Im County Clare traf er den Lebensk\u00fcnstler Thomas Klausmann, und in der Stadt Cork begegnete er der S\u00e4ngerin Denise Br\u00fcckl, die als K\u00fcsterin in der Saint Fin Barre's Cathedral arbeitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31c7c3d2f7501ceb9b4e80a61bf974f810ac71ef.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1601037000,"stop":1601039700,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601039700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Kirchsee in Oberbayern liegt wie eine schwarze Perle in einer urt\u00fcmlichen Moorlandschaft. Im S\u00fcden ist sie streng gesch\u00fctzt, dort herrscht das ganze Jahr \u00fcber Betretungsverbot mit empfindlichen Strafen. F\u00fcr diesen Film durften aber w\u00e4hrend eines Jahres zwei Kamerafallen aufgestellt werden. Sie zeichneten auf, welche Vierbeiner das Moor besuchen oder sich an einem Dachsbau blicken lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7c60c6f190b8b9f8dde7f2d64792732219f71d3.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601039700,"stop":1601043000,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601043000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Christine Reich wird tot aufgefunden. Es sieht so aus, als w\u00e4re sie gegen einen Felsen gefallen und h\u00e4tte sich dabei t\u00f6dlich verletzt. Die SOKO erkennt aber, dass jemand einen Mord vertuschen wollte. Die Ermittler hoffen, dass Christine Reichs Tochter Jasmin Licht ins Dunkel bringen kann. Diese erz\u00e4hlt vom Immobilienhai Veit Bachmann, der schon lange das Grundst\u00fcck des Opfers kaufen wolle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb5dc914c7ca2219876d9becf00123568a83d0ec.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601043000,"stop":1601045700,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601045700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Leiche des Prokuristen Gerd Lembach wird in einem Waldst\u00fcck gefunden. Lembach wurde mit einem Genickschuss ermordet. Zu seiner \u00dcberraschung trifft Lukas am Arbeitsplatz von Lembach auf einen ehemaligen Kollegen: Fred Weiser, der jetzt als Sicherheitschef dort besch\u00e4ftigt ist. Durch ihn finden Karin und Lukas heraus, dass Lembach offensichtlich ein pikantes Doppelleben gef\u00fchrt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f588952e0a1385dd06f5c60f59e255caabac3ce7.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601045700,"stop":1601048700,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601048700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Nach einer seiner preisg\u00fcnstigen Naturbestattungen, bei denen die Asche der Verstorbenen auf einer Wiese verstreut wird, bricht Franz Kubek am Steuer seines Wagens zusammen. Wie sich herausstellt, ist er vergiftet worden. Es sieht so aus, als sei Kubek Opfer eines Konkurrenzkampfes im Bestattungsmilieu geworden. Allerdings finden sich auch in Kubeks Laienschauspieltruppe verd\u00e4chtige Mitglieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85bcef2112b1d36af0e2ee999de865ef4ec2743a.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601048700,"stop":1601051400,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601051400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Hannes und die Gr\u00e4fin werden Zeugen einer Explosion in einem Ferienhaus. Am Tatort entdeckt die SOKO die Reste eines Drogenlabors und eine m\u00e4nnliche Leiche. Allerdings ist der Mann, der als Simon Krautzer identifiziert wird, nicht durch die Explosion ums Leben gekommen, sondern Stunden vorher erschlagen worden. Karin und Lukas versuchen herauszufinden, wer mit Krautzer zu tun hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df7f31d8dedfa11bdbfe17a68fc556e56329354d.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601051400,"stop":1601054280,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601054280,"stop":1601054700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601054700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601054700,"stop":1601055000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601055000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601055000,"stop":1601055900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601055900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601055900,"stop":1601057700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601057700":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Der stellungslose Werbemann Dr. Paul Scheinpflug und der Million\u00e4r Konrad Lehmann alias M\u00fcller gewinnen beide beim Preisausschreiben der Lehmann-Werke einen Aufenthalt in einem Hochgebirgs-Luxushotel. Lehmann will als Herr M\u00fcller auftreten \u2013 um herauszufinden, wie man als armer Mann behandelt wird. Die Hotelleitung verwechselt daraufhin die beiden Preistr\u00e4ger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/930b03aa09104e1424f0a0c3d4f0932e7c2f01ab.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1601057700,"stop":1601065200,"country":"A","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601065200":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Dieser besondere Unterhaltungsabend bringt eine Reihe von Sketchen und Chansons mit pointierter und satirischer Note. \"Worried Man\" mit einem musikalischen Streifzug durch den Wienerwald und satirischen Kommentaren den Umweltschutz betreffend. Heinz Marecek und Otto Schenk spielen \"Im Antiquit\u00e4tenladen\". Karl Hodina besingt das \"Vogerl im Bam\", Barbara Valentin mit einer Parodie \"Wo ist der Mann?\"; Alfred B\u00f6hm wird einen Sketch von Karl Valentin spielen, den \"Buchbinder Wanninger\"; Ossy Kolmann und Barbara Valentin werden in einem Sketch unter dem Titel \"Zwei Herzen im Dreivierteltakt\" zu sehen sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a66a7497ebc2a2af5972bf41170dc298427fa5a6.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601065200,"stop":1601068500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601068500":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Die Sternstunden des \u00f6sterreichischen Theaters \u2013 jeden Freitag in Ihrem Wohnzimmer! ORF III bringt Evergreens und Kom\u00f6dien Klassiker der \u00f6sterreichischen Theaterb\u00fchnen in ihr Wohnzimmer. Mit dabei: Publikumslieblinge und Schauspiellegenden wie Otto Schenk, Maxi B\u00f6hm, Ossy Kollmann, Elfriede Ott, Gunther Philipp; Kurt Sobotka und viele mehr \u2013 f\u00fcr einen Sommer der gehobenen Unterhaltung zu Hause.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3db0d43f654f8bd1d8d55f4fb208f1982d067ff2.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1601068500,"stop":1601074500,"country":"A","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601074500":{"channel":"ORF3","title":"Oben ohne","descr":"Ein unerwarteter Besuch bringt Licht in Sarahs Vergangenheit. Nicht, dass die so dunkel w\u00e4re \u2013 aber Sarahs Verh\u00e4ltnis zu ihrer Mutter ist nicht unbelastet und da wei\u00df sie nicht, ob sie ihren Stiefvater wirklich empfangen m\u00f6chte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff1ed0f6b412cdbcc846896893539dd0f2f12958.jpg?x=548&y=366\/oben-ohne","genre":"Serie, Familienserie","start":1601074500,"stop":1601077200,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601077200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601077200,"stop":1601080200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601080200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601080200,"stop":1601081700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601081700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Habsburgs Alltag w\u00e4re nicht denkbar gewesen ohne die Hoflieferanten. Kaiser Franz Joseph kaufte gerne Schmuck f\u00fcr seine Elisabeth. Und bei aller Askese des Kaisers waren auch die Gastronomen und Zuckerb\u00e4cker wichtige Partner des Hofes. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt das letzte Jahrhundert der habsburgischen Herrschaft aus der Sicht jener Gesch\u00e4ftsleute, die exklusiven Zugang zum Hof genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2323e48008afaddbeb2ad5fc1b8be743e180ee.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601081700,"stop":1601084700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601084700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichs Kaiser a\u00dfen und tranken, sie feierten und sie fuhren Kutsche. Ein gro\u00dfer Markt f\u00fcr Waren und Dienstleister aller Art. Besonders wichtig waren sie zur Zeit des Wiener Kongresses, als gekr\u00f6nte H\u00e4upter samt Tross aus ganz Europa nach Wien kamen. Damals begann das Wechselspiel zwischen dem Herrscherhaus und seinen Lieferanten, das zu Hochbl\u00fcten im Handwerk und in der Gastronomie f\u00fchrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c370f6c5845ea7a6060e364d78f84092a49788a6.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601084700,"stop":1601087400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601087400":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Mit dem Ende der Monarchie verlor der Status des Hoflieferanten seine Bedeutung, ja, er verkehrte sich ins Gegenteil. Was eben noch den exklusiven Zugang zum Wiener Hof und seinen tausenden Angeh\u00f6rigen garantiert hatte, war pl\u00f6tzlich ein Emblem von gestern. In diesem Teil der Serie wird der politische Umbruch in \u00d6sterreich 1918 durch die Brille von Gesch\u00e4ftsleuten und Hoflieferanten erz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/445c50292f17a80254c40f87fdf444bbf29d70d4.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601087400,"stop":1601090100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601090100":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1601090100,"stop":1601094900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}