{"1602131700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Patrick Zwerger meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus der \u00d6sterreichischen Nationalbibliothek. Direktorin Johanna Rachinger stellt im Gespr\u00e4ch mit Kultur Heute aktuelle Ausstellungen und die wichtigsten Exponate des Hauses vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602131700,"stop":1602133200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602133200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602133200,"stop":1602140100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602140100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Maximilian Schnur, Gr\u00fcndervater der Organisation \"Terra Cara\", wurde erschlagen. Bei den Ermittlungen treffen Karin und Lukas auf die \"Prepper\", Gemeinschaften, die sich auf das Ende der Welt vorbereiten. Sie horten haltbare Lebensmittel und \u00fcben Fluchtszenarien f\u00fcr den \"Ernstfall\". Die SOKO muss sich mit der inneren Struktur der Gemeinde und deren ideologischen Konflikten auseinander setzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a0bbe1eef403931f7e6c61c9657339ac0ea284b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602140100,"stop":1602142800,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602142800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Beim Durchgehen der Kundendatei der ermordeten Astrologin Renate Zankl st\u00f6\u00dft die SOKO auf Dieter Lind. Der Unternehmer hat alle seine privaten und beruflichen Entscheidungen von der Gunst der Sterne abh\u00e4ngig gemacht. Von einem Horoskop Renate Zankls ermutigt, hatte er erst k\u00fcrzlich eine gro\u00dfe Investition in die Entwicklung von Outdoor-Kleidung get\u00e4tigt \u2013 und war dabei b\u00f6se gescheitert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec02b6418e9d5f70316e191886e5a6b805d01ca0.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602142800,"stop":1602145500,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602145500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"B\u00f6ses Erwachen f\u00fcr die Gr\u00e4fin: In ihrem G\u00e4stezimmer liegt ihr Jugendfreund Georg von Hohenkamm \u2013 tot. Die Todesursache ist schnell gekl\u00e4rt: Er wurde erstickt. Da allerdings keine Einbruchsspuren festgestellt werden k\u00f6nnen und die Gr\u00e4fin mit ihrem alten Freund alleine daheim war, sieht sich die SOKO \u2013 zum Entsetzen von Hannes \u2013 gezwungen, sie vorl\u00e4ufig wegen Mordverdachts festzunehmen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fbe12f69328a9094c9b5600b2456b588a688aa04.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602145500,"stop":1602148200,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602148200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Leiche von Oliver Strobel wird gefunden. Strobel hat an einer Studie \u00fcber die Wasserqualit\u00e4t in Tirol gearbeitet und sich damit offenbar Feinde gemacht. Bei ihren Recherchen entdecken die Ermittler auch, dass sich Strobels Freundin umgebracht hat. Die Umst\u00e4nde waren undurchsichtig. K\u00f6nnte es sein, dass es einen Zusammenhang gibt zwischen diesem Selbstmord und denen anderer Jugendlicher?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fccdf2b156b1fcbf5b8f67660d0bc799a6565e23.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602148200,"stop":1602150900,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602150900":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602150900,"stop":1602151800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602151800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"K\u00e4fer haben nahezu jeden Lebensraum erobert, und im Gegensatz zu vielen anderen Insekten ist es K\u00e4fern gelungen, nahezu jede verf\u00fcgbare Nahrungsquelle zu nutzen. Manche sind Pflanzenfresser, andere J\u00e4ger. Die Larven vieler Arten fressen Holz, selbst vor Dung oder Aas schrecken sie nicht zur\u00fcck, und sie haben erstaunliche Verhaltensweisen entwickelt, um ihre Nahrung in Sicherheit zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/05afc18854fd88eed46a08c0ccbd7b5396cc0a22.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602151800,"stop":1602154500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602154500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Insekten haben unterschiedliche Strategien entwickelt, um den Winter zu \u00fcberstehen. Marienk\u00e4fer etwa \u00fcberleben ihn dank einer Art Frostschutzmittel im Blut. Hornissen lassen ihr Volk zugrunde gehen, nur junge K\u00f6niginnen \u00fcberwintern im Boden. Bienen hingegen sammeln den ganzen Sommer \u00fcber Nektar und Bl\u00fctenstaub, um mit dem Honig den Stock zu heizen und das ganze Volk bei Schnee und Eis zu ern\u00e4hren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/77268229ded279921a660840796cccfb03687948.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602154500,"stop":1602157200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602157200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"W\u00e4hrend auf dem Gro\u00dfteil des europ\u00e4ischen Kontinentes mildes Klima herrscht, m\u00fcssen sich die n\u00f6rdlichen Regionen auf extreme Wetterverh\u00e4ltnisse einstellen. Im Winter fallen die Temperaturen dort bis auf -40\u00b0 Celsius, ein absoluter H\u00e4rtetest f\u00fcr jede Form von Leben. In dieser lebensfeindlichen, wei\u00df umh\u00fcllten Welt \u00fcberleben nur die St\u00e4rksten. Wer dort nicht perfekt angepasst ist, hat keine Chance.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aedd82e181007e118581f2343a982afe3547fa2b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602157200,"stop":1602159900,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602159900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Trockenheit und Hitze im Sommer, milde Winter mit geringen Niederschl\u00e4gen: Auf der Iberischen Halbinsel wachsen einzigartige W\u00e4lder aus immergr\u00fcnen Korkeichen und Steineichen. Sie sind der Lebensraum einer seltenen Raubkatze: des Pardelluchses. Es gibt nur noch 150 Tiere seiner Art. Dank menschlicher Hilfe wird er vielleicht \u00fcberleben. Die Extremadura ist f\u00fcr ihre gro\u00dfen Geier-Vorkommen bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53f0720cc16e01940ca107c4b00aabf4a9cd64c1.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602159900,"stop":1602162600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602162600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Europa ist ein fruchtbarer Kontinent dank seines gem\u00e4\u00dfigten Klimas und seines Wasserreichtums. An der Donau in Ungarn ereignet sich regelm\u00e4\u00dfig ein ungew\u00f6hnliches Schauspiel: Die gro\u00dfen Thei\u00df-Eintagsfliegen starten zum Hochzeitsflug, Millionen tanzen in der Abendd\u00e4mmerung \u00fcber dem Wasser, paaren sich, legen ihre Eier und sterben. Im Donau-Delta leben auch verwilderte Pferde und der Goldschakal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb70d7c71fc3f63eec0a00c99352332368aad851.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602162600,"stop":1602165600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602165600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Major Schneider verordnet der Soko zur Verbesserung des \"Teamspirits\" eine Fortbildung. Karin, Lukas und Kroisleitner f\u00fcgen sich ihrem Schicksal. Und schon bei der ersten \u00dcbung ist Teamgeist gefragt, denn Erik Posch, Mitarbeiter bei jener Agentur, die die sportlichen Aktivit\u00e4ten organisiert, \u00fcberlebt die letzte Stromschnelle nicht. Tot h\u00e4ngt er in seinem Kajak, von einem Armbrustbolzen getroffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe7c5ab39ec903f17480273a59b020bea3d8566b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602165600,"stop":1602168600,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602168600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Sehr zum \u00c4rger von Graf Hubertus von Sachsenau veranstaltet der windige Gesch\u00e4ftsmann Jean Paul Breuer auf dessen Familienresidenz eine kulinarische Zeitreise ins Barock. Doch schon in der ersten Nacht klingelt bei der SOKO das Telefon: Der Organisator wurde erschossen, es gibt einen Verletzten und der Butler ist weg. Was ist passiert? Wurde Breuer das Opfer des ver\u00e4rgerten Schlossbesitzers?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53981331f58c95fbc9d2763f6b8b7194dddfdedb.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602168600,"stop":1602171600,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602171600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Im Rahmen eines Haustausches macht das Londoner Ehepaar White mit seiner f\u00fcnfj\u00e4hrigen Tochter Megan Urlaub in der modernen Villa des Kitzb\u00fcheler Ehepaares Friedrich und Sonja Werfinger, das sich w\u00e4hrenddessen im Haus der Whites aufh\u00e4lt. Doch bereits am Morgen nach ihrer Ankunft werden die Whites von der ukrainischen Putzfrau Anna tot aufgefunden, offenbar vergiftet. Von Megan fehlt jede Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff3daf7fc2a819b9a8c07034409d5c46aa41bc73.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602171600,"stop":1602174600,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602174600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Hannes und die Gr\u00e4fin besuchen im Theater ein Krimi-Dinner. W\u00e4hrend der Vorstellung wird auf den Darsteller Hubert Kamenz geschossen, der f\u00fcr den unp\u00e4sslichen Star Klaus Haas eingesprungen war. Die SOKO muss sich durch eine gro\u00dfe Anzahl an Verd\u00e4chtigen arbeiten, von Schauspielerkollegen \u00fcber s\u00e4mtliche G\u00e4ste bis hin zu Heidemarie Stecher, die als gl\u00fchender Fan jeden Abend im Publikum sitzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8d8e90fee32d34abe05f69ec75d78904de47d52.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602174600,"stop":1602177480,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602177480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602177480,"stop":1602177900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602177900":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602177900,"stop":1602178200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602178200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602178200,"stop":1602179100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602179100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus dem Museumsquartier. Im Gespr\u00e4ch mit Christian Strasser aus der Libelle werden die wichtigsten aktuellen Ausstellungen der Museen im Museumsquartiers besprochen. Bei einem Abstecher ins Leopoldmuseum werden aktuelle Ausstellungen und die wichtigsten Exponate des Hauses von Direktor Hans-Peter Wipplinger vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602179100,"stop":1602180900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602180900":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Immer, wenn Kommissar Krefeld einen besonders kniffligen Fall l\u00f6sen will, kommt Agathe Heiland vorbei. Die unerm\u00fcdliche Hobbydetektivin treibt ihn in den Wahnsinn. Als in einem Kloster ein Mord geschieht, verkleidet sie sich als Nonne und stellt auf eigene Faust Nachforschungen an. Unterst\u00fctzt wird die spitzfindige Ermittlerin dabei von ihrem treuen Freund und \u00e4ngstlichen Gehilfen Stingermann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2a45883b4b3e87e5d51cb399847c521962b8b9a7.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Krimi","start":1602180900,"stop":1602186600,"country":"A\/D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602186600":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Sensationelle G\u00e4ste, ausgelassene Stimmung: Wenn Gerald Fleischhacker seine Tafelrunde im ORF RadioKulturhaus versammelt, bleibt kein Auge trocken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bacea0562112ec3836145218fe0cddbce1f45ec5.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602186600,"stop":1602188700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602188700":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Rund eine Woche vor der Wien-Wahl 2020 sind die gro\u00dfen TV-Konfrontationen geschlagen. Zeit um eine vorl\u00e4ufige Bilanz \u00fcber den bisherigen Wahlkampf zu ziehen. ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher spricht in der \"Runde der WahlbeobachterInnen\" mit Politikexpertinnen und -experten \u00fcber die aktuelle Lage vor der wohl wichtigsten Wahl dieses Jahres in \u00d6sterreich.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602188700,"stop":1602191700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602191700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Doku untersucht die Beziehungen und das M\u00e4chteverh\u00e4ltnis zwischen den Repr\u00e4sentanten dieser drei H\u00e4user: Wiener Rathaus, Bundeskanzleramt und Leopoldinischer Trakt der Wiener Hofburg, in dem sich der Sitz des \u00d6sterreichischen Bundespr\u00e4sidenten befindet. Es wird ein ganz spezielles Beziehungsdreieck der \u00f6sterreichischen Zeitgeschichte beleuchtet \u2013 eines, das bis heute das Land mitbestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d99925e0b2f3689aeb570eb52284c1b385e6b10a.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602191700,"stop":1602194700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602194700":{"channel":"ORF3","title":"CIVIS Medienpreis 2020","descr":"Seit 1988 wird in diversen Bereichen und Kategorien der CIVIS-Preis verliehen. Mit der Auszeichnung werden engagierte Menschen geehrt, die f\u00fcr Integration und kulturelle Vielfalt in der Medienlandschaft sorgen. Unter anderem wurden der Kurzfilm \"Masel Tov Cocktail\" von Arkadij Khaet und das H\u00f6rspiel \"Entgiftung des Mannes\" von Holger B\u00f6hme nominiert. Prominente Laudatoren w\u00fcrdigen die Preistr\u00e4ger.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1602194700,"stop":1602198600,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602198600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602198600,"stop":1602201300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602201300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602201300,"stop":1602203100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602203100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Wo b\u00e4uerliche Gesellschaften intakt sind, dort wird auch die Dorfgemeinschaft noch hochgehalten. Diese Dokumentation portr\u00e4tiert in ihrer Heimat verwurzelte Menschen im Voralpenland und in anderen nieder\u00f6sterreichischen Regionen, welche die Traditionen bis heute pflegen. Dazu geh\u00f6rt auch der Sinn f\u00fcr ein sch\u00f6nes Ortserscheinungsbild, an dem die Einwohner mit Leidenschaft arbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b8a590a61905a48e89957a841d13be119f144.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602203100,"stop":1602205800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602205800":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"\"Land der Berge\" ist unterwegs im beschaulichen Salzburger Land. Mit atemberaubenden Luftaufnahmen f\u00fchrt Regisseur Hans J\u00f6chler von der Stadtgemeinde Zell am See ins Gasteinertal im Pongau. Unterwegs streifen wir spannende Menschen und Pers\u00f6nlichkeiten. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602205800,"stop":1602208500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602208500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Gloriette wird ein Geb\u00e4ude bezeichnet, das sich auf einem erh\u00f6hten Standort in einem Park befindet. Die Gloriette in der Sch\u00f6nbrunner Schlossanlage ist heute ein Anziehungspunkt f\u00fcr unz\u00e4hlige Touristen. Einst war sie als weithin sichtbares Monument Habsburgischer Unbesiegbarkeit geplant und gebaut. Diese Dokumentation erl\u00e4utert die wechselvolle Geschichte des 1775 errichteten \"Ruhmestempels\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe0f43a8e39f9c5c15dee81d17d5d75b7cb6e2cf.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602208500,"stop":1602211500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602211500":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/427590ffcca2e2681f9c516d52bc501b5a5312ce.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1602211500,"stop":1602214500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602214500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602214500,"stop":1602218100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}