{"1604208900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604208900,"stop":1604210400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604210400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604210400,"stop":1604213400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604213400":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Herbert von Karajan war der erste Dirigent, dem es ein gro\u00dfes Anliegen war, seine musikalischen Auff\u00fchrungen zu filmen, um sein kulturelles Erbe zu bewahren. Als TV- und Film-Direktor war er \u00c4sthet, Perfektionist und ein wahrer Pionier. Eine Dokumentation von Georb W\u00fcbbolt, 2015","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604213400,"stop":1604216700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604216700":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Giuseppe Verdis Requiem gilt neben Beethovens Missa solemnis und Brahms' Deutschem Requiem zu den Meisterwerken geistlicher Musik des 19. Jahrhunderts. Anl\u00e4sslich des 10. Todestages des italienischen Dirigenten Arturo Toscanini wurde Anfang 1967 an der Mail\u00e4nder Scala Verdis Werk aufgef\u00fchrt. Am Pult stand Herbert von Karajan, zu den prominenten Solisten gesellte sich der junge Luciano Pavarotti.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1604216700,"stop":1604222100,"country":"I","releaseYear":"1967","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604222100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den katholischen Gottesdienst Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604222100,"stop":1604225700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604225700":{"channel":"ORF3","title":"Cultus \u2013 Der Feiertag im Kirchenjahr","descr":"Wie viele Heilige gibt es eigentlich? So viele, dass ihnen ein Sammelfeiertag gewidmet ist. Ist der Weg zur Heiligkeit also gar nicht so weit? Der Bildhauer Pater Raphael f\u00fchrt im Stift Heiligenkreuz durch den Tag, der seine Urspr\u00fcnge im keltischen Neujahrsfest hat. Warum gehen wir an diesem Tag auf den Friedhof? Was ist Heiligkeit eigentlich? Und warum ist f\u00fcr jeden etwas anderes heilig?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44c24ab5c7908ac6b7b04daf04cdf696de4b0868.jpg?x=548&y=366\/cultus-der-feiertag-im-kirchenjahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604225700,"stop":1604226600,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604226600":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Kabarettist Georg Kreisler wies bereits 1969 in seinem Lied \"Der Tod, das muss ein Wiener sein!\" auf einen Hang der Hauptst\u00e4dter f\u00fcr das Morbide hin. Der Umgang mit dem Tod war in Wien immer schon etwas Besonderes. Nirgendwo sonst wird das Ansehen bis \u00fcber die Grabst\u00e4tte hinaus zelebriert. Ein Filmteam unternahm einen Streifzug \u00fcber Friedh\u00f6fe und traf Menschen, die mit dem Tod zu tun haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4e2afe3d13de2eece33709e18ec6efc58bfc168.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604226600,"stop":1604228700,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604228700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Wiener Humor hat sich mit dem Tod immer auf Augenh\u00f6he bewegt. Mit dem richtigen Schm\u00e4h l\u00e4sst sich dem Tod sein Schrecken nehmen. Und wenn der Verblichene von Wolke sieben herunter blickt, h\u00e4tte er wahrscheinlich seine Freude damit. Zum heurigen November bringt G\u00fcnter Kaindlstorfer eine Schau auf die Kabarettisten und Humoristen, die sich in Wien mit dem Sterben auseinander gesetzt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54f6e7a3c591c9c5905b9218691c1616a9200fd6.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604228700,"stop":1604231700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604231700":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster: Heiligenkreuz \u2013 Ein Stift im Wienerwald","descr":"Zu den bedeutendsten Stiften im Wiener Umland geh\u00f6rt das Zisterzienserhaus Heiligenkreuz. Hier herrscht ein reger Zulauf an Neuzug\u00e4ngen, und auch Laien zieht es dorthin. Weithin bekannt wurde das Stift durch seine singenden M\u00f6nche, die es zu CD-Starrruhm brachten. Heiligenkreuz, das viele Gemeinden pastoral betreut, gilt auch als Zentrum der christlichen Gesellschaftserneuerung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2929bead625a9991be5e08621315c0556e27e74.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester-heiligenkreuz-ein-stift-im-wienerwald","genre":"Report, Dokumentation","start":1604231700,"stop":1604234700,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604234700":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster: Stift Seitenstetten \u2013 Im himmlischen Garten vom Mostviertel","descr":"An der Moststra\u00dfe im Mostviertel liegt das Benediktinerstift Seitenstetten, das neben seiner barocken Pracht auch durch seine Gartenanlage besticht: Frei zug\u00e4nglich, bietet die ummauerte Gr\u00fcnfl\u00e4che f\u00fcr jeden etwas: einen Landschafts-, einen Rosen-, einen Barock- und einen Kr\u00e4utergarten. Die Benediktiner haben die historische Naturpracht revitalisiert und erhalten sie f\u00fcr kommende Generationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17f7212739b365b5ba17f9324b8ea09f2e96e943.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester-stift-seitenstetten-im-himmlischen-garten-vom-mostviertel","genre":"Report, Dokumentation","start":1604234700,"stop":1604237400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604237400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster: St. Paul im Lavanttal \u2013 Paradies in den K\u00e4rntner Alpen","descr":"Das malerische Lavanttal mit seinen Felsen und Ruinen ist einer der K\u00e4rntner Sehnsuchtspl\u00e4tze. Die Gemeinde St. Paul liegt zwar nur auf 400 Meter H\u00f6he, ist aber gepr\u00e4gt von alpinem Flair. Ein Merkpunkt ist die Anlage des gleichnamigen Benediktinerstiftes. Lebensgef\u00fchl und Sinnlichkeit des Barocks werden im Klostergarten mit angeschlossenem \"Hildegardinum\" f\u00fcr Besucher aus nah und fern erlebbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4d68c07a0d4a7872886646fc09f7d28af638fd76.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester-st-paul-im-lavanttal-paradies-in-den-kaerntner-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604237400,"stop":1604240400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604240400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster: Mariazell und St. Lambrecht \u2013 In den steirischen Alpen","descr":"Mariazell ist mit einem Fu\u00dfmarsch von St. Lambrecht aus erreichbar. Bis heute f\u00fchlen sich die steirische Basilika und das Benediktinerkloster einander zugeh\u00f6rig. Das am Fu\u00df der Grebenzen gelegene Stift betreut die Gemeinden des Umlandes. Die reizvolle Landschaft, das Ski- und Ausflugsgebiet und das attraktive Gotteshaus sind die Gr\u00fcnde, warum St. Lambrecht bei den Menschen so beliebt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7972664ad71f486ef3c546e85e7a7d3796840aae.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester-mariazell-und-st-lambrecht-in-den-steirischen-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604240400,"stop":1604243100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604243100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster: Admont \u2013 Ein Stift in den steirischen Alpen","descr":"\u00d6sterreich ist das Land der Kl\u00f6ster \u2013 wie sogenannte Landmarks sind sie in die Landschaft gesetzt. Heute pr\u00e4sentieren sie sich als wahre Juwele des Barock oder der Gotik, viele von ihnen sehr aufw\u00e4ndig restauriert und in altem Glanz erstrahlend. Sie sind h\u00e4ufig Angelpunkte des Glaubens f\u00fcr die Menschen in der Region und geben ihnen eine geistige Heimat und Halt im Jahresrhythmus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec2abd669d0617f698a097fdfdce934689b7ac86.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester-admont-ein-stift-in-den-steirischen-alpen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604243100,"stop":1604245800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604245800":{"channel":"ORF3","title":"Leben an magischen Orten \u2013 Vom Glockner bis St. Stephan","descr":"Kraftorten und alten Kultpl\u00e4tzen wird eine magische Anziehungskraft zugeschrieben. Berge wie der \u00d6tscher, Untersberg oder Gro\u00dfglockner z\u00e4hlen dazu, aber auch auff\u00e4llig gewachsene B\u00e4ume, H\u00f6hlen und Grotten, Steinkreise und Felsformationen. Manche Menschen versuchen, mit dem Pendel oder der W\u00fcnschelrute zu bestimmen, wo sie sind, andere berufen sich auf alte Sagen, die auf Kraftorte verweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f20efcdd57069ce85aab585835c67f55326f586.jpg?x=548&y=366\/leben-an-magischen-orten-vom-glockner-bis-st-stephan","genre":"Report, Dokumentation","start":1604245800,"stop":1604248800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604248800":{"channel":"ORF3","title":"Habsburg und der Dom \u2013 St. Stephan unter dem Doppeladler","descr":"\u00dcber Jahrhunderte versuchten die Habsburger, den Dom zu instrumentalisieren. Von Franz Josephs Trauerkondukt \u00fcber die maximilianische Doppelhochzeit bis zur\u00fcck zur Gr\u00fcndung des Doms durch Rudolf den Stifter l\u00e4sst sich eine einheitliche Handschrift erkennen: St. Stephan, die eigentlich die Kirche der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger war, sollte zur B\u00fchne f\u00fcr das Gottesgnadentum der Habsburger werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/07af8a16898f0b924771f585beb164fa672dd5ea.jpg?x=548&y=366\/habsburg-und-der-dom-st-stephan-unter-dem-doppeladler","genre":"Report, Dokumentation","start":1604248800,"stop":1604252100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604252100":{"channel":"ORF3","title":"Brandakte Stephansdom \u2013 Rekonstruktion einer Katastrophe","descr":"Kurz vor dem Ende des Zweiten Weltkriegs wurde im April 1945 eines der Wahrzeichen Wiens ein Raub der Flammen. Der Stephansdom soll gem\u00e4ss Aufzeichnungen nach einem Bombenangriff und anschlie\u00dfenden Pl\u00fcnderungen in Brand geraten sein. Der Dombaumeister Wolfgang Zehetner untersuchte mit modernsten Mitteln der Computeranimation den wahren Grund f\u00fcr die Zerst\u00f6rung des Kulturdenkmals.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3b86455f6dc16d1d65f751a1cd41bde8b29616a.jpg?x=548&y=366\/brandakte-stephansdom-rekonstruktion-einer-katastrophe","genre":"Report, Dokumentation","start":1604252100,"stop":1604255100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604255100":{"channel":"ORF3","title":"Peter Rapp \u2013 Es lebe der Zentralfriedhof","descr":"Der Zentralfriedhof ist eine Wiener Institution \u2013 dort hat der manchmal morbide Schm\u00e4h dieser Stadt sein Zuhause. Peter Rapp huldigt diesem Genius Loci mit einer F\u00fchrung zu den Ehrengr\u00e4bern: Begleitet von jeweils einem prominenten heimischen Musiker besucht er Grab f\u00fcr Grab, wo dann jeweils das passende Musikst\u00fcck dazu gesungen wird. Eine Veranstaltung, die es so wohl nur in Wien geben kann.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0ef1af882603a6c982b7505a84380e2287bfad34.jpg?x=548&y=366\/peter-rapp-es-lebe-der-zentralfriedhof","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1604255100,"stop":1604258100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604258100":{"channel":"ORF3","title":"Tore der Welt","descr":"Nachdem Caris gezwungen wurde, ins Kloster einzutreten, macht sie sich in Cecilias Namen auf nach Frankreich, um von K\u00f6nig Eward Hilfe im Kampf gegen Godwyns finstere Pl\u00e4ne zu erbitten. Auf ihrer Mission findet sie sich jedoch pl\u00f6tzlich inmitten des blutigen Kampfes zwischen England und Frankreich wieder: Im angehenden Hundertj\u00e4hrigen Krieg ist die Unterlegenheit der Engl\u00e4nder un\u00fcbersehbar.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/640ca6b66dfafddab16f5a4602722d05bce585d0.jpg?x=548&y=366\/tore-der-welt","genre":"Film, Drama","start":1604258100,"stop":1604263800,"country":"CDN\/GB\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604263800":{"channel":"ORF3","title":"Tore der Welt","descr":"Nachdem die Pest in Kingsbridge gew\u00fctet hat, entwickelt Caris, mittlerweile zur Priorin erhoben, Pl\u00e4ne zur Bewirtschaftung der brachliegenden L\u00e4ndereien rund um Kingsbridge, um eine drohende Hungersnot zu vermeiden. Auch Gwenda and Wulfric zeigen sich interessiert und fliehen nach ihrer Hochzeit aus Wigleigh. Nach Sir Rolands Tod offenbart Petranilla Ralph, wer sein eigentlicher Vater war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9c90c9d42e15eaeab1d3d38eeb37a652b9618e8e.jpg?x=548&y=366\/tore-der-welt","genre":"Film, Drama","start":1604263800,"stop":1604269500,"country":"D\/GB\/CDN","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604269500":{"channel":"ORF3","title":"Inspektor Jury \u2013 Der Tote im Pub","descr":"Im idyllischen Long Piddleton geschah ein bizarrer Mord. Scotland Yard schickt seinen besten Mann, Inspektor Richard Jury, begleitet von dem stets erk\u00e4lteten Sergeant Wiggins. Kaum sind die beiden angekommen, geschieht ein weiterer Mord. In Long Piddleton lernt Jury den adligen Melrose Plant kennen, der sich freut, dass endlich einmal etwas los ist. Begeistert bietet er Jury seine Hilfe an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efca1fc7862465439bca057d6d0e32f3e4a99ce6.jpg?x=548&y=366\/inspektor-jury-der-tote-im-pub","genre":"Film, Krimi","start":1604269500,"stop":1604274900,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604274900":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Die gl\u00fcckliche Ehe des sch\u00fcchternen Professors Dr. Mohr ist ernstlich gef\u00e4hrdet, als sein Freund etwas wichtiges mitteilt. Sein vor Jahren aus Mitleid adoptierter Sohn Gottfried, den er gar nicht kennt, kommt in die Stadt. Aus den Wiener Kammerspielen","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a44adf539eb72f906e460b99ede9a006e0e82e8.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1604274900,"stop":1604281200,"country":"A","releaseYear":"1979","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604281200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604281200,"stop":1604284200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604284200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604284200,"stop":1604285700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604285700":{"channel":"ORF3","title":"DENK mit KULTUR","descr":"Birgit Denk, Musikerin und Frontfrau der Rockband \"Denk\", l\u00e4dt je einen Gast aus dem Bereich der Hochkultur und einen Gast aus der Popul\u00e4rkultur zum lockeren Gespr\u00e4ch in Heurigenatmosph\u00e4re. Sie spricht mit ihren G\u00e4sten \u00fcber Aktuelles, Pers\u00f6nliches und animiert sie zum gemeinsamen Singen und Musizieren. Birgit Denk m\u00f6chte die verborgene Talente und Vorlieben ihrer G\u00e4ste zum Vorschein bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b339b9c4f2591330a8c280554ac85b9d328c6e1.jpg?x=548&y=366\/denk-mit-kultur","genre":"Report, Diskussion","start":1604285700,"stop":1604288700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604288700":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Ausgehend vom Tod des 18-j\u00e4hrigen afroamerikanischen Sch\u00fclers Michael Brown im August 2014 in Missouri und den anschlie\u00dfenden Protesten dokumentiert dieser Film die zunehmende Militarisierung der amerikanischen Polizei. Dabei entsteht das alarmierende Bild einer sich im Wandel befindenden Weltmacht, die umstrittene Technologien und extreme \u00dcberwachungsmethoden gegen ihre B\u00fcrger einsetzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a8d68757ef7c217a5f2e9b13c55bcaa32108c2a.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Dokumentation","start":1604288700,"stop":1604295300,"country":"USA","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}