{"1599021000":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599021000,"stop":1599022800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599022800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599022800,"stop":1599030000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599030000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Als der ehemalige Skirennl\u00e4ufer Bernd Pichler nach einem kurzen Telefonat die Skih\u00fctte verl\u00e4sst und zu Tal fahren will, st\u00fcrzt er, zu einem pl\u00f6tzlichen Ausweichman\u00f6ver gezwungen, zu Tode. Obwohl zun\u00e4chst alles nach einem tragischen Unfall aussieht, wird der Soko bald klar, dass Pichler ermordet wurde. Die Ermittlungen konzentrieren sich auf den Skifabrikanten Karl Felber und dessen Sohn Christoph, in dessen Auftrag Pichler ein neues, revolution\u00e4res Skimodell testete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599030000,"stop":1599032700,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599032700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Karin hat eine schockierende Begegnung: Sie glaubt Daniel Zobel gesehen zu haben, der vor Jahren seine Mutter umgebracht hat und den sie bei der Verhaftung angeschossen hat. Er wurde damals als psychisch kranker Rechtsbrecher verurteilt und drohte Karin mit Rache. Unmittelbar nach Karins Begegnung erh\u00e4lt die Soko ein Video zugespielt, das die Kriminalisten Zeugen der Ermordung jener Psychiaterin werden l\u00e4sst, deren Gutachten wesentlich zur Verurteilung Zobels beitrug.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599032700,"stop":1599035400,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599035400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Kaum ist der neue Kollege Klaus Lechner in Kitzb\u00fchel angekommen, wird er auch schon von Karin zum Schauplatz eines Attentats gerufen: Es galt dem prominenten Anwalt Kurt Pailer. Seine Klientel besteht vor allem aus scheidungswilligen Frauen, denen er mit allen Tricks zu horrenden Abfindungssummen verhilft. Pailers Frau, die sich von ihm trennen wollte, geh\u00f6rt ebenfalls zum Kreis der Verd\u00e4chtigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9820cc66742396f92c7fe946a0bb2a4b3e8f34d6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599035400,"stop":1599038100,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599038100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Seit Wochen wird die Familie des Architekten Axel Mittenbach von einem Stalker drangsaliert. Nachdem Mittenbach in seinem Haus \u00fcberfallen und verletzt worden ist, ermittelt die Soko wegen Mordversuchs. Wenig sp\u00e4ter wird der Patriarch auf einer seiner Baustellen tot aufgefunden. Zu den Verd\u00e4chtigen geh\u00f6rt Mittenbachs Sohn, der gegen den Willen seines Vaters eine Profigolfer-Karriere anstrebte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bbdecc134ba79de2df51f8fed50a941e18feb69.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599038100,"stop":1599040800,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599040800":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1599040800,"stop":1599042000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599042000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Oman hat sich in den vergangenen Jahren westlichen Besuchern immer mehr ge\u00f6ffnet. Touristen erleben im Staat auf der Arabischen Halbinsel eine vielf\u00e4ltige Landschaft \u2013 endlose Weiten in der W\u00fcste, gr\u00fcne Hochgebirge und fruchtbare Oasen sowie kilometerlange K\u00fcstenstreifen. Im Inneren des Sultanats wird deutlich, warum Oman den Beinamen \"Land der Schl\u00f6sser, Burgen und Festungen\" verdient hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e1e3875eb7f9b005d443d82d46340fc7ab1fd620.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599042000,"stop":1599044700,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599044700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das extreme Klima im W\u00fcstenstaat Oman zwingt Tiere und Pflanzen zu \u00dcberlebensstrategien: Flugh\u00fchner transportieren in ihren Brustfedern Wasser zu ihrer Brut, W\u00fcstenrennm\u00e4use verstecken sich in ihren weiten Gangsystemen vor der Hitze. Der Drachenbaum verwendet sein Bl\u00e4tterdach als Sonnenschirm f\u00fcr seine Wurzeln, und Schirmakazien warnen sich durch chemische Botenstoffe gegenseitig vor Fressfeinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94d0de7e7e354be4b2cc56ba495f03ebbf18dcdf.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599044700,"stop":1599047700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599047700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Luxus, Glamour und Reichtum \u2013 das assoziiert man mit den Vereinigten Arabischen Emiraten. Doch hinter den glitzernden H\u00e4userfassaden im W\u00fcstensand herrscht in den sieben Scheicht\u00fcmern auch ein ganz normaler Alltag. Die Vereinigten Arabischen Emirate haben sich zu einem Wirtschaftsstandort jenseits des \u00d6ls gemausert. Fast 90 Prozent Ausl\u00e4nder aus allen Nationen halten den Golfstaat am Laufen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9da3d37c15ea2cb7857407e84fe7ae04a23a2c3.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599047700,"stop":1599050400,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599050400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Saudi-Arabien \u00f6ffnet sich nur langsam der westlichen Welt. Das K\u00f6nigreich, das zu 95 Prozent aus W\u00fcste besteht, steckt voller Entdeckungen. Die knapp 32 Millionen Einwohner leben in konservativen St\u00e4dten und weltoffenen Metropolen, in der W\u00fcste und in Oasen voller Kultur und Tradition. Berufst\u00e4tige Frauen haben einen schweren Stand, inzwischen d\u00fcrfen sie aber ohne Begleitung Auto fahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6a7c058c8c91a823846fb60c250eb263523255b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599050400,"stop":1599053100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599053100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Geschlechtertrennung, Vollverschleierung der Frauen, keine Kinos, kein Theater, keine Vergn\u00fcgungen in dem Staat, der mit Mekka ein islamisches Heiligtum beherbergt. Die Reportage stellt einige Menschen vor, die in dem islamischen K\u00f6nigreich leben und arbeiten. Immer mehr Frauen entziehen sich der Herrschaft ihrer M\u00e4nner, von denen viele an Traditionen und ihren Dominanzanspr\u00fcchen festhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53e475881c8d6cc23f93b913a87b9cfde2872c19.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599053100,"stop":1599055800,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599055800":{"channel":"ORF3","title":"ZIB 100","descr":"100 Sekunden kompakte, aktuelle Information zum Tagesgeschehen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599055800,"stop":1599056100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599056100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Franz Weiss, Gro\u00dfimporteur von Asienm\u00f6beln und asiatischer Kunst, wird in seiner Villa ermordet. Die merkw\u00fcrdigen Wunden des Toten scheinen auf den ersten Blick nicht erkl\u00e4rbar, bis Klaus herausfindet, dass sie von Wurfsternen stammen. Die Spur f\u00fchrt also zu einer Karateschule, die der ehemalige Skisportler Tanaka Masao gemeinsam mit seiner Tochter Shizuko in Kitzb\u00fchel eingerichtet hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599056100,"stop":1599058800,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599058800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Manchen galt die junge Anka Kubelik, die in ihrer Bergh\u00fctte ermordet wurde, als eine Kr\u00e4uterhexe. Andere wiederum sch\u00e4tzten sie als jemand, der \u00fcber die Heilwirkung von Pflanzen besonders gut Bescheid wusste. Zu ihnen z\u00e4hlten vor allem die G\u00e4ste der Kur- und Wellness-Klinik \"Sonnenhof\" und auch deren \u00e4rztlicher Leiter, Dr. Stetten. Zur Schar der heftigen Gegner aber z\u00e4hlte Dr. Stettens Frau. Eine Katze und Ankas Mutter bringen Karin und Klaus schlie\u00dflich auf die rechte Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6452315a31d87bed4a685019456a5ad228cde310.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599058800,"stop":1599061500,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599061500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend des Fluges zu einem gesch\u00e4ftlichen Termin in M\u00fcnchen wird die von Arthur Pressl gemietete und pilotierte Maschine in der N\u00e4he des Wilden Kaisers von einer Bombenexplosion zerrissen. Pressl hat als Immobilienmakler immer wieder dubiose Gesch\u00e4fte gemacht und Wohnungen an Nicht-EU-B\u00fcrger zum Kauf angeboten. Die Aufkl\u00e4rung gestaltet sich umso schwieriger, als Pressls Leiche im unwegsamen Hochgebirge nicht zu finden ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599061500,"stop":1599064200,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599064200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend eines n\u00e4chtlichen Ritteressens in historischen Kost\u00fcmen auf der Tiroler Festung Kufstein kommt Marina Rocca anscheinend durch einen Ungl\u00fccksfall ums Leben. Nachdem die Soko etliche Verd\u00e4chtige einvernommen hat, kommt sie zu dem Schluss, dass Marina eventuell durch eine Verkettung ungl\u00fccklicher Zuf\u00e4lle zum Mordopfer wurde. Aber wem gilt der Anschlag wirklich und wer hat wen beseitigen wollen?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599064200,"stop":1599067080,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599067080,"stop":1599067500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599067500,"stop":1599067800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599067800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1599067800,"stop":1599068700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599068700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599068700,"stop":1599070500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599070500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Im Tiroler Kaunertal lebt es sich zu allen vier Jahreszeiten hart. Bis zur Mitte des 19. Jahrhunderts war es weitgehend vom Verkehr abgeschottet. Heute ist es wegen des Gepatschferner, zu einem touristischen Ziel geworden: Auf dem zweitgr\u00f6\u00dften \u00f6sterreichischen Gletscher wird von Herbst bis Fr\u00fchsommer Ski gefahren. Der Film setzt der Lebensweise und Traditionen der Menschen dort ein Denkmal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/552ebdcb44d2b6a1f37af47046e2cc21bfd9276f.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599070500,"stop":1599076200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599076200":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Es sind drei Liebesgeschichten zwischen Berg und Bergfreund: W\u00e4hrend einer akribisch genau jede Besteigung notiert und inzwischen 1174 mal auf seinem Lieblingsberg dem Rosskogel war, holt sich die agile Verk\u00e4uferin bevor Sie mit ihrer Arbeit beginnt Kraft und Energie auf \"ihrem\" Kranzhorn war. Der dritte Lieblingsberg, der Teufelssprung \"geh\u00f6rt\" einem, der einen Gro\u00dfteil der Tour barfu\u00df bew\u00e4ltigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45729b724be78051767d998706355a017e36666a.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1599076200,"stop":1599078000,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599078000":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Treuetest","descr":"Ekki hat endlich eine ernsthafte Beziehung und ist kurz davor, mit seiner Freundin zusammenzuziehen. Ausgerechnet jetzt lernt er in einer Kneipe Charlotte kennen. Als er von der Toilette zur\u00fcckkommt, ist sie verschwunden. Am n\u00e4chsten Tag sieht Ekki in den Nachrichten das Foto einer Frau, die sich aus einem Fenster gest\u00fcrzt hat und erkennt in ihr Abendbekanntschaft Charlotte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6a72fd51bb2d6dd458332089e47c3521c819de15.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-treuetest","genre":"Film, Krimi","start":1599078000,"stop":1599083700,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599083700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der Journalist Hugo Portisch hat w\u00e4hrend vieler Jahrzehnte das weltpolitische Geschehen beobachtet. In dieser Dokumentarreihe widmet sich Portisch den Gro\u00dfm\u00e4chten. Die heutige Episode beleuchtet das aufsteigende China. Portisch spannt den Bogen von den Anfangsjahren des chinesischen Staates unter Mao Zedong bis in die heutige Zeit und beschreibt Chinas rasanten Wandel der letzten Jahrzehnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44b4e55ed02f659148cdcc1d4cbd0c9b306c094a.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599083700,"stop":1599086700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599086700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Wegen Maos ideologisch gepr\u00e4gter Politik verhungerten von 1958 bis 1961 in China rund 35 Millionen Menschen. Es gab in diesen Jahren zwar \u00dcberschwemmungen und D\u00fcrren, der entscheidende Grund war jedoch eine wirtschaftliche Fehlsteuerung. Durch die Zwangskollektivierung der Landwirtschaft und die Zusatzbelastung der Bauern durch Arbeiten in Fabriken sanken die landwirtschaftlichen Ertr\u00e4ge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1829e5a209dd7e8fa0e732dc39ffd3ca8f63ece8.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599086700,"stop":1599089700,"country":"F\/B\/CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599089700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Es gibt sie noch. Die geheimen Pl\u00e4tze und geheimnisvollen Sch\u00e4tze. Selbst in Gebieten, die \u00fcberall bekannt sind und von denen man glaubt, es g\u00e4be nichts mehr zu entdecken. Gerade hier lohnt es sich besonders, einzutauchen und zu suchen. (Doku 2020)","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599089700,"stop":1599092400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599092400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Im Tiroler Kaunertal lebt es sich zu allen vier Jahreszeiten hart. Bis zur Mitte des 19. Jahrhunderts war es weitgehend vom Verkehr abgeschottet. Heute ist es wegen des Gepatschferner, zu einem touristischen Ziel geworden: Auf dem zweitgr\u00f6\u00dften \u00f6sterreichischen Gletscher wird von Herbst bis Fr\u00fchsommer Ski gefahren. Der Film setzt der Lebensweise und Traditionen der Menschen dort ein Denkmal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/552ebdcb44d2b6a1f37af47046e2cc21bfd9276f.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599092400,"stop":1599098100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599098100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599098100,"stop":1599101100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599101100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599101100,"stop":1599102600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599102600":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Foto\", \"Die Lebensgef\u00e4hrtin\", \"Die Schl\u00fcssel\" und \"Die Grillparty\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599102600,"stop":1599104100,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599104100":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Roda Roda, mit b\u00fcrgerlichen Namen Sandor Friedrich Rosenfeld, wurde am 13.04.1872 in Drnowitz, im heutigen Tschechien, geboren. Der Schriftsteller und Publizist hinterlie\u00df ein umfassendes Werk aus humoristischen bzw. satirischen Erz\u00e4hlungen, in welchen er liebevoll die Schw\u00e4chen und Kuriosit\u00e4ten der Donaumonarchie parodierte. 1. Josef 2. Besuch beim Verleger 3. Die Beh\u00f6rde 4. Muttis Geburtstag. DarstellerInnen: Peter Weck, Christoph Waltz, Andrea Wicke, Erich Padalewski, Heinz Petters, Bernd Spitzer, Walter Langer, Erwin Steinhauer, Sylvia Lukan, Carlo B\u00f6hm, Immy Schell, Michael Wallner, Oswald Fuchs, Fritz Goblirsch, Peter Faerbe, Kurt Jaggberg, Niki Horn, Franz Suhrada, Michael Bukowsky, Barbara Lipp, Joe Berger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e96ef2c67cc751058350f913ec47cc5cd1031dc4.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1599104100,"stop":1599107400,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}