{"1598760000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598760000,"stop":1598768100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598768100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Es gibt sie noch. Die geheimen Pl\u00e4tze und geheimnisvollen Sch\u00e4tze. Selbst in Gebieten, die \u00fcberall bekannt sind und von denen man glaubt, es g\u00e4be nichts mehr zu entdecken. Gerade hier lohnt es sich besonders, einzutauchen und zu suchen. (Doku 2020)","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598768100,"stop":1598771400,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598771400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"Vor den Toren Wiens gelegen, ist das Stift Klosterneuburg seit jeher eine Attraktion und ein beliebtes Ausflugsziel. Dort befindet sich ein geistiges Zentrum, das mit dem Grab des Babenberger Leopolds eine der Wiegen der \u00f6sterreichischen Kultur darstellt. In dieser Folge wird gezeigt, wie das Gotteshaus der Augustiner Chorherren das traditionelle Leben und die Volksgl\u00e4ubigkeit der Menschen pr\u00e4gt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d4fc4d254f0c078b3600c66bf799db2f930788d9.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1598771400,"stop":1598774400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598774400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den evangelischen Gottesdienst aus M\u00f6dling mit Pfarrer Markus Lintner. Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598774400,"stop":1598778000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598778000":{"channel":"ORF3","title":"Heimat der Kl\u00f6ster","descr":"Zu den bedeutendsten Stiften im Wiener Umland geh\u00f6rt das Zisterzienserhaus Heiligenkreuz. Hier herrscht ein reger Zulauf an Neuzug\u00e4ngen, und auch Laien zieht es dorthin. Weithin bekannt wurde das Stift durch seine singenden M\u00f6nche, die es zu CD-Starrruhm brachten. Heiligenkreuz, das viele Gemeinden pastoral betreut, gilt auch als Zentrum der christlichen Gesellschaftserneuerung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a2929bead625a9991be5e08621315c0556e27e74.jpg?x=548&y=366\/heimat-der-kloester","genre":"Report, Dokumentation","start":1598778000,"stop":1598781000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598781000":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Lechauen im Au\u00dferfern, das Schmirn- und das Valsertal und der Hintersteinersee im Tiroler Unterland sind Kraftorte. Dort sind drei Frauen zuhause, die im Einklang mit diesen Landschaften leben. Die Kr\u00e4uterp\u00e4dagogin Gabi Ginther kann sich nicht vorstellen, an einem anderen Ort zu leben. So ergeht es auch der Alpakaz\u00fcchterin Hany Plattner-Dvorak und der \u00fcber 80-j\u00e4hrigen Wirtin Agnes Waltl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1598781000,"stop":1598782500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598782500":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"S\u00e1ndor Friedrich Rosenfeld wurde 1872 im heutigen Tschechien geboren. Als Kriegsberichterstatter schrieb er \u00fcber die Ereignisse im Ersten Weltkrieg. 1906 wurde sein Name in Roda Roda ge\u00e4ndert. Der Publizist hinterlie\u00df ein umfassendes Werk aus satirischen Erz\u00e4hlungen, in denen er liebevoll die Schw\u00e4chen und Kuriosit\u00e4ten der Donaumonarchie und der Menschen parodierte, die damals lebten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dc6399f1f364a05001004d39d3c2f49e824e6db7.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598782500,"stop":1598785500,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598785500":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Multitalent Peter Weck feiert seinen 90. Geburtstag. ORF III w\u00fcrdigt das Geburtstagskind mit einem Schwerpunkt. Roda Roda, mit b\u00fcrgerlichen Namen Sandor Friedrich Rosenfeld, wurde 1872 im heutigen Tschechien, geboren. Der Schriftsteller und Publizist hinterlie\u00df ein umfassendes Werk aus humoristischen bzw. satirischen Erz\u00e4hlungen, in welchen er liebevoll die Schw\u00e4chen und Kuriosit\u00e4ten der Donaumonarchie parodierte. DarstellerInnen: Heinz Petters, Evelyn Engleder, Walter Langer, Kurt Sowinetz, Albert Rueprecht, Alfred B\u00f6hm, Lukas Resetarits, Franz Suhrada, Ida Krottendorf, Heinrich Schweiger, Erich Padalewski, Sandor Nemeth, Rudi Schippel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3754282091a65d07651dab6986929f2d97fb9384.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598785500,"stop":1598788800,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598788800":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Multitalent Peter Weck feiert seinen 90. Geburtstag. ORF III w\u00fcrdigt das Geburtstagskind mit einem Schwerpunkt. Roda Roda, mit b\u00fcrgerlichen Namen Sandor Friedrich Rosenfeld, wurde am 13.04.1872 in Drnowitz, im heutigen Tschechien, geboren. Der Schriftsteller und Publizist hinterlie\u00df ein umfassendes Werk aus humoristischen bzw. satirischen Erz\u00e4hlungen, in welchen er liebevoll die Schw\u00e4chen und Kuriosit\u00e4ten der Donaumonarchie parodierte. 1. Josef 2. Besuch beim Verleger 3. Die Beh\u00f6rde 4. Muttis Geburtstag. DarstellerInnen: Peter Weck, Christoph Waltz, Andrea Wicke, Erich Padalewski, Heinz Petters, Bernd Spitzer, Walter Langer, Erwin Steinhauer, Sylvia Lukan, Carlo B\u00f6hm, Immy Schell, Michael Wallner, Oswald Fuchs, Fritz Goblirsch, Peter Faerbe, Kurt Jaggberg, Niki Horn, Franz Suhrada, Michael Bukowsky, Barbara Lipp, Joe Berger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e96ef2c67cc751058350f913ec47cc5cd1031dc4.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598788800,"stop":1598791800,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598791800":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Multitalent Peter Weck feiert seinen 90. Geburtstag. ORF III w\u00fcrdigt das Geburtstagskind mit einem Schwerpunkt. 1. Eine franz\u00f6sische Hausfrau: Bela, ein ungarischer Botschaftssekret\u00e4r in Paris, liebt die elegante Cecile und m\u00f6chte sie heiraten. 2. Der Hei\u00dfluftballon: W\u00e4hrend eines Man\u00f6vers kommt ein junger Offizier auf die gute Idee Botschaften an den Feind durch einen Hei\u00dfluftballon transportieren zu lassen, doch es kommt alles anders als erwartet. 3. Der Freiherr von Drohte: Der Regierungspr\u00e4sident Quickborn hat Probleme mit seinem sonst sehr f\u00e4higen Mitarbeiter, Freiherr v. Drohte, da dieser leider ein stadtbekannter Sch\u00fcrzenj\u00e4ger ist. 4. Die sch\u00f6ne Hedy Herz: Vater und Sohn weilen im Salzkammergut auf Urlaub. Sie treffen eine sch\u00f6ne, junge Schauspielerin und beide verlieben sich in sie. DarstellerInnen: Bela Erny (fescher Ungar), Karina Thayenthal (Cecile), Gabriela Benesch (Dienstm\u00e4dchen), Michael Peer, Peter Pikl, Roman Frankl, Alfred B\u00f6hm, Jane Tilden, Trude Marlen, Erich Padalewski (Oberst), Otto Gr\u00fcnmandl (Hauptmann), J\u00fcrgen Wilcke (Regierungspr\u00e4sident), Claus Wilcke (Frauenheld), Peter Weck (Vater), Serge Falck (Sohn) Elisabeth Osterberger (junge Schauspielerin).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c976b7f2529257ea3c8a62cbab7ab2bbdd595668.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598791800,"stop":1598795100,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598795100":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Multitalent Peter Weck feiert seinen 90. Geburtstag. ORF III w\u00fcrdigt das Geburtstagskind mit einem Schwerpunkt. Roda Roda, mit b\u00fcrgerlichen Namen Sandor Friedrich Rosenfeld, wurde 1872 im heutigen Tschechien geboren. Der Schriftsteller und Publizist hinterlie\u00df ein umfassendes Werk aus humoristischen bzw. satirischen Erz\u00e4hlungen, in welchen er liebevoll die Schw\u00e4chen und Kuriosit\u00e4ten der Donaumonarchie parodierte. 1. Der Preuss: Der General ist sehr beunruhigt, f\u00fcr das Man\u00f6ver wurde ihm Besuch aus Preu\u00dfen angek\u00fcndigt. Der Preu\u00dfe wird mit Roda bekanntgemacht. 2. Terpsichore: Bettina die Ehefrau von Martin glaubt, dass er sie betr\u00fcgt und verpasst ihm, als er vormacht nach V\u00f6cklabruck reisen zu m\u00fcssen einen Denkzettel. 3. Gr\u00e4flicher Besuch: Im Mittelpunkt steht eine verarmte gr\u00e4fliche Familie, der Vater ist verstorben, die Mutter muss zwei T\u00f6chter und einen Sohn alleine durchbringen. 4. Memere: Mutter und Tochter machen immer gemeinsam Urlaub im sch\u00f6nen Abbazia und verbringen jede freie Minute gemeinsam, sehr zum Leidwesen der anwesenden Kavaliere. DarstellerInnen: Peter Weck (Roda), Uwe Friedrichsen (Preu\u00dfe), Karin Kienzer (Ehefrau), Erwin Strahl (Ehemann), Lotte Ledl (Mutter); Heinrich Schweiger (erhoffter Freier), Susanne Altschul (Mutter), Cecile Nordegg (Tochter).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c818f01cccd883b2e24abcd63c87616ced08082c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598795100,"stop":1598798100,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598798100":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Multitalent Peter Weck feiert seinen 90. Geburtstag. ORF III w\u00fcrdigt das Geburtstagskind mit einem Schwerpunkt. 1. Es geistert 2. Badereisen sind kostspielig 3. Der Detektiv 4. Der Sybarit. DarstellerInnen: Bert Fortell, Gudrun Velisek, Alexander Kerst (General), Bela Erny, Dorothea Parton (Mali), Dietrich Siegl (Ehemann), Gerhard Peilstein, Uwe Friedrichsen (Detektiv), Marion Degler (Mutter), Kerstin R\u00f6mer, Irmgard Rie\u00dfen, Uwe Falkenbach, Bruno Thost, Felix Marin, Fritz Eckhardt (General), Peter Weck (Roda), Christine Schuberth, Fritz Dietrich, Peter Fernbach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25c7d63d0d462c816d01a3c673d57da6c09df27a.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598798100,"stop":1598801400,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598801400":{"channel":"ORF3","title":"Im Wei\u00dfen R\u00f6ssl","descr":"Der Oberkellner Leopold umwirbt die R\u00f6ssl-Wirtin Josepha, die den schmachtenden Verehrer aber nicht erh\u00f6rt. Nach einem misslungenen Racheakt des Verschm\u00e4hten, wirft sie ihn raus. Leopold quartiert sich im \"Wei\u00dfen R\u00f6ssl\" als Gast ein und merkt schon bald, dass ohne ihn nichts funktioniert. Es braucht aber zun\u00e4chst einige Verwicklungen und einen Besuch vom Kaiser, bis sie endlich zusammenfinden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae085b3a63de7dd8e7b4249b2cd36ad55b066e5b.jpg?x=548&y=366\/im-weissen-roessl","genre":"Film, Musikfilm","start":1598801400,"stop":1598807700,"country":"A\/D","releaseYear":"1960","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598807700":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Die beliebte Sommernachtsgala aus Grafenegg musste 2020 wegen der Corona-Krise abgesagt werden. Stattdessen findet eine Grafenegger Soiree der besonderen Art statt. Unter freiem Himmel, inmitten des weitl\u00e4ufigen Schlossparks, gibt sich der Pianist und Intendant Rudolf Buchbinder gemeinsam mit verschiedenen Stimmf\u00fchrern aus dem Tonk\u00fcnstler Orchester Nieder\u00f6sterreich ein musikalisches Stelldichein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99fe2f7eb08b880892a5818ce14d8667788ab3e1.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598807700,"stop":1598811300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598811300":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Auf der Open-Air-B\u00fchne Wolkenturm im Schloss Grafenegg findet seit 2007 ein Konzertfestival statt. Trotz Corona-Beschr\u00e4nkungen m\u00f6chten die Veranstalter dem Publikum klassische Leckerbissen bieten. Der polnische lyrische Tenor Piotr Becza\u0142a widmete sich w\u00e4hrend seines Liederabends mit Werken von Verdi, Rossini und Giordano dem italienischen Repertoire, unterst\u00fctzt wurde er vom Tonk\u00fcnstler-Orchester.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7bd5ce2683598456a7fe1914bb4e42bebc962e23.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598811300,"stop":1598815800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598815800":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Die Sensation war perfekt \u2013 Anna Netrebko, Jonas Kaufmann und Erwin Schrott gaben das Konzert des Jahres 2011. Nach den Auftritten in M\u00fcnchen und Wien fand das dritte Event auf der Berliner Waldb\u00fchne statt. Begleitet wurden die Stars von der Prager Philharmonie unter der Leitung von Marco Armiliato. Auf dem Programm stand eine facettenreiche Mischung klassischer Meisterwerke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0e3a1eb77ba47c81d51855869d2a7db4bc3f107d.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1598815800,"stop":1598824200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598824200":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der Journalist Hugo Portisch hat w\u00e4hrend vieler Jahrzehnte das weltpolitische Geschehen beobachtet. In dieser Dokumentarreihe widmet sich Portisch den Gro\u00dfm\u00e4chten. Die heutige Episode beleuchtet das aufsteigende China. Portisch spannt den Bogen von den Anfangsjahren des chinesischen Staates unter Mao Zedong bis in die heutige Zeit und beschreibt Chinas rasanten Wandel der letzten Jahrzehnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44b4e55ed02f659148cdcc1d4cbd0c9b306c094a.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598824200,"stop":1598826900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598826900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Mit der Ausrufung der Volksrepublik China im Oktober 1949 sollten die Weichen f\u00fcr Mao Zedongs Vision eines modernen, sozialistischen Staates gestellt werden. Nach jahrzehntelangen B\u00fcrgerkriegen wollte der F\u00fchrer der Kommunistischen Partei eine Transformation Chinas um jeden Preis herbeif\u00fchren, doch dieser utopische Plan gelang nicht. Stattdessen kostete eine Hungersnot Millionen Menschen das Leben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1598826900,"stop":1598830200,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598830200":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Wegen Maos ideologisch gepr\u00e4gter Politik verhungerten von 1958 bis 1961 in China rund 35 Millionen Menschen. Es gab in diesen Jahren zwar \u00dcberschwemmungen und D\u00fcrren, der entscheidende Grund war jedoch eine wirtschaftliche Fehlsteuerung. Durch die Zwangskollektivierung der Landwirtschaft und die Zusatzbelastung der Bauern durch Arbeiten in Fabriken sanken die landwirtschaftlichen Ertr\u00e4ge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1829e5a209dd7e8fa0e732dc39ffd3ca8f63ece8.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1598830200,"stop":1598832900,"country":"F\/B\/CH","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598832900":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Der 1964 in M\u00fcnchen geborene, aber in Wien aufgewachsene \u00f6sterreichische Kabarettist und Schauspieler pr\u00e4sentiert einen Querschnitt durch seine besten Programme. In denen behandelt er so gewichtige Fragen, wie man ein Autogramm im FKK-Bad gibt oder warum Wandern mit der Familie f\u00fcr ein Kind so toll ist. Antworten gibt Reinhard Nowak in diesem R\u00fcckblick auf seine 34-j\u00e4hrige B\u00fchnenlaufbahn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1598832900,"stop":1598836500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598836500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598836500,"stop":1598839200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598839200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598839200,"stop":1598841000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598841000":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Roda Roda, mit b\u00fcrgerlichen Namen Sandor Friedrich Rosenfeld, wurde 1872 im heutigen Tschechien geboren. Der Schriftsteller und Publizist hinterlie\u00df ein umfassendes Werk aus humoristischen bzw. satirischen Erz\u00e4hlungen, in welchen er liebevoll die Schw\u00e4chen und Kuriosit\u00e4ten der Donaumonarchie parodierte. 1. Der Preuss: Der General ist sehr beunruhigt, f\u00fcr das Man\u00f6ver wurde ihm Besuch aus Preu\u00dfen angek\u00fcndigt. Der Preu\u00dfe wird mit Roda bekanntgemacht. 2. Terpsichore: Bettina die Ehefrau von Martin glaubt, dass er sie betr\u00fcgt und verpasst ihm, als er vormacht nach V\u00f6cklabruck reisen zu m\u00fcssen einen Denkzettel. 3. Gr\u00e4flicher Besuch: Im Mittelpunkt steht eine verarmte gr\u00e4fliche Familie, der Vater ist verstorben, die Mutter muss zwei T\u00f6chter und einen Sohn alleine durchbringen. 4. Memere: Mutter und Tochter machen immer gemeinsam Urlaub im sch\u00f6nen Abbazia und verbringen jede freie Minute gemeinsam, sehr zum Leidwesen der anwesenden Kavaliere. DarstellerInnen: Peter Weck (Roda), Uwe Friedrichsen (Preu\u00dfe), Karin Kienzer (Ehefrau), Erwin Strahl (Ehemann), Lotte Ledl (Mutter); Heinrich Schweiger (erhoffter Freier), Susanne Altschul (Mutter), Cecile Nordegg (Tochter).","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c818f01cccd883b2e24abcd63c87616ced08082c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598841000,"stop":1598844300,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598844300":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"1. Es geistert 2. Badereisen sind kostspielig 3. Der Detektiv 4. Der Sybarit. DarstellerInnen: Bert Fortell, Gudrun Velisek, Alexander Kerst (General), Bela Erny, Dorothea Parton (Mali), Dietrich Siegl (Ehemann), Gerhard Peilstein, Uwe Friedrichsen (Detektiv), Marion Degler (Mutter), Kerstin R\u00f6mer, Irmgard Rie\u00dfen, Uwe Falkenbach, Bruno Thost, Felix Marin, Fritz Eckhardt (General), Peter Weck (Roda), Christine Schuberth, Fritz Dietrich, Peter Fernbach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25c7d63d0d462c816d01a3c673d57da6c09df27a.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Comedyserie","start":1598844300,"stop":1598846400,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}