{"1602563700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602563700,"stop":1602565200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602565200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602565200,"stop":1602570300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602570300":{"channel":"ORF3","title":"Servus Szia Zdravo Del tuha","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6c655fa399623a331c6b7d0edaf399af331e8955.jpg?x=548&y=366\/servus-szia-zdravo-del-tuha","genre":"Report, Magazin","start":1602570300,"stop":1602572400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602572400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1602572400,"stop":1602574200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602574200":{"channel":"ORF3","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1602574200,"stop":1602576000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602576000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Auf den ersten Blick scheint die Sendung dem Wein gewidmet zu sein. Die Namen Stainz, Arnfels, Leutschach und Gamlitz stehen daf\u00fcr. Doch der Reichtum der Region besteht auch aus kulturellen Sch\u00e4tzen, wie die hallstattzeitlichen F\u00fcrstengr\u00e4ber und das Museum von Gro\u00dfklein, den Schl\u00f6ssern Gleinst\u00e4tten, Ottersbach und Ehrenhausen, den Ausgrabungen aus der R\u00f6merzeit von Flavia Solva und Seggauberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b972bcc9cf9fffc63f6f2a94b5c0e28516aa7b35.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602576000,"stop":1602579900,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602579900":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das Schilcherland wird auch als \"Feinkostladen der Steiermark\" bezeichnet. Dort, wo junge Lipizzaner-Pferde auf den weitl\u00e4ufigen Almen grasen, wird auch eine der bekanntesten Weinreben gez\u00fcchtet: Aus der Blauen Wildbacher stellen die einheimischen Winzer den Ros\u00e9wein Schilcher her. Das weststeirische H\u00fcgelland hat noch eine weitere ber\u00fchmte kulinarische Spezialit\u00e4t zu bieten: K\u00fcrbiskern\u00f6l.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602579900,"stop":1602581400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602581400":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602581400,"stop":1602582600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602582600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In Landschaftsr\u00e4umen wie den Hochalpen treffen die Gewalten der Natur und die Bed\u00fcrfnisse der Menschen hart aufeinander. Anhand des Mythos' vom ewigen Eis, von den magischen Orten und vom heiligen Wasser sp\u00fcrt die Kamera Pl\u00e4tze mit mythischer Vergangenheit auf und bringt die meist realen Geschichten, die sich hinter Sagen verbergen, mit der grandiosen Natur- und Kulturlandschaft in Zusammenhang.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9777043c67f966b4adafe3aa9cdb70282e0c8fe.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602582600,"stop":1602585900,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602585900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Auf der Suche nach den Urspr\u00fcngen von \u00d6sterreichs Mythen begegnete ein Filmteam Menschen, die sich dieser geheimnisvollen Welt verschrieben haben. In der Steiermark wurden eine Hexenschule und Kraftorte besucht. In K\u00e4rnten zeigten die Mitglieder des Theatervereins Friesacher Burghofspiele Szenen aus Sagen, und Historiker des Freilichtmuseums Trautmannsdorf l\u00fcfteten Geheimnisse um den \"Hexenturm\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b541c8893ece3f09169ec654d0ed7e9053f5c98c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602585900,"stop":1602588000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602588000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Bergstock des \u00d6tschers liegt am \u00f6stlichen Rand der Alpen. Sein Gipfel dominieren das umliegende Land, eine Landschaft der Superlative: Dort gibt es nicht nur \u00d6sterreichs k\u00e4ltesten Ort und den dunkelsten Nachthimmel des Landes, dort ist auch \u00d6sterreichs Grand Canyon zu finden sowie der gr\u00f6\u00dfte Urwald. Gro\u00dfen Eindruck hinterlassen auch die zahlreichen Wildtiere, denen der Berg Lebensraum bietet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e33a993fbecaf2af27eae7040408d64ee06e552d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602588000,"stop":1602591000,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602591000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Hochk\u00f6nig, mit 2.941 Metern h\u00f6chster Gipfel der Salzburger Kalkhochalpen, \u00fcberragt einen Lebensraum von erlesener Sch\u00f6nheit. Der Berg hat zwei Gesichter: ein friedvolles, ruhiges von Norden; ein zerfurchtes, zerkl\u00fcftetes von S\u00fcden. Die umliegende Natur- und Kulturlandschaft des Pinzgau und Pongau mit ihren Almb\u00f6den und W\u00e4ldern portr\u00e4tiert Bernd Seidel im Winter und Fr\u00fchsommer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e343e31d6cd1f3cfe9ef88a502dd966c50e0195e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602591000,"stop":1602593700,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602593700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das markante Bergmassiv in den N\u00f6rdlichen Kalkalpen gilt als der sagenreichste Berg der Alpen \u2013 reich an Mythen und H\u00f6hlen. Der Hausberg f\u00fcr St\u00e4dter, wird von den Bewohnern der Region auch Wunderberg genannt. Sennerinnen und H\u00fcttenwirte, Skitourengeher, H\u00f6hlenforscher und Kletterer erz\u00e4hlen ihre pers\u00f6nlichen Geschichten und gew\u00e4hren Einblick in ein vom Berg gepr\u00e4gtes Leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d19cab71ced6bd8c783d0d8d839fe1aaf688151c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602593700,"stop":1602596700,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602596700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Traun ist die zentrale Achse eines vielf\u00e4ltigen Gew\u00e4ssersystems: Tosende Gletscherb\u00e4che, Wasserf\u00e4lle, sechsundsiebzig Seen, zahllose Quellen aller Art, H\u00f6hlengew\u00e4sser, stille Tieflandauen, Tausende Kilometer von Bach- und Flussl\u00e4ufen \u2013 all das speist am Ende einen einzigen Fluss. Diese Vielfalt ist kaum fassbar \u2013 und dennoch \u00fcberschaubar, und zwar buchst\u00e4blich: Von einer Anh\u00f6he n\u00f6rdlich der Donau erfasst der Blick an einem klaren Tag die ganze L\u00e4nge des Flusses, von den wilden, streng gesch\u00fctzten Traunauen im Linzer Stadtgebiet bis zum Dachstein. So wurde der wilde Weg des Wassers vom Dachstein zur Donau zum Erz\u00e4hlstrang. Dieser wurde mit einem zweiten verflochten \u2013 dem Weg des Flusses durch die Jahreszeiten. Und dann mit einem dritten \u2013 dem Weg der Traun durch ein Jahrtausend ihrer bewegten Geschichte. Ein Film von Erich Pr\u00f6ll und Klaus Feichtenberger","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c1839ef2c014260958eac7b48882d0363bf79a31.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602596700,"stop":1602600000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602600000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Innsbrucker Alpenzoo ist der einzige seiner Art, der in seinen Gehegen und Volieren, im Aquarium und den Freilandterrarien eine so vollst\u00e4ndige Sammlung von Tieren des europ\u00e4ischen Alpenraumes vorstellt. Zudem ist er der h\u00f6chstgelegene Zoo Europas und beheimatet mehr als 150 Arten der Tierwelt des Alpenraumes. Der Natur- und Artenschutz z\u00e4hlt zu den zentralen Aufgaben des Zoos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/25014458e2f15487a4469a619effda48bd1936f8.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602600000,"stop":1602603000,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602603000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Von den Gipfeln und Matten ist der Sommer l\u00e4ngst geflohen und von den Felsw\u00e4nden hallt das Echo m\u00e4chtiger Stimmen. Es ist das imposanteste Schauspiel des Jahres: Die Brunft des Rotwildes. Die st\u00e4rksten Hirsche versammeln einen Harem und verteidigen ihn gegen Rivalen. Ein Hirschkalb wird durch das erste Jahr seines Lebens begleitet und Einblicke in den Lebensraum der Tiere werden pr\u00e4sentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f855005431deed5813b0ce0f540b3bf3ebb48b1.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602603000,"stop":1602606300,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602606300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Quer durch Europa zieht sich auf einer L\u00e4nge von 1.200 km ein m\u00e4chtiger Gebirgszug \u2013 die Alpen. Diese sind ein R\u00fcckzugsort f\u00fcr bedrohte Tierarten wie Steinadler, Auerhahn und Birkhahn. Der Film beschreibt ein Jahr im Leben des gr\u00f6\u00dften Raubvogels der Alpen. Neben einmaligen Landschaftsaufnahmen w\u00e4hrend aller vier Jahreszeiten, werden aber auch andere selten sichtbare Bewohner der Berge gezeigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f29af82b47d4988367ead54fdab9e404574457.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602606300,"stop":1602609480,"country":"D","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602609480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602609480,"stop":1602609900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602609900":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602609900,"stop":1602610200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602610200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602610200,"stop":1602611100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602611100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602611100,"stop":1602612900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602612900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die im 18. Jahrhundert von Johann Lucas von Hildebrandt erbaute Wiener Schlossanlage war die Sommerresidenz von Prinz Eugen von Savoyen. Bis heute spiegeln sich die \u00fcbersteigerten Wohn- und Repr\u00e4sentationsvorstellungen dieser Epoche in den Geb\u00e4uden und G\u00e4rten wider. Wie kein anderes Wiener Palais steht das Belvedere \u2013 die sch\u00f6ne Aussicht \u2013 f\u00fcr barocken \u00dcberschwang und Selbstinszenierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602612900,"stop":1602615900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602615900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Aufgeb\u00e4umt und wild entschlossen steht bis heute Prinz Eugen als Reiterdenkmal inmitten der Wiener Hofburg. Kaiser Franz Joseph er\u00f6ffnete die Skulptur 1865 anl\u00e4sslich des 202. Geburtstages des erfolgreichen Feldherren. Mit Schloss Belvedere, Schloss Hof oder seinem Winterpalais schuf Prinz Eugen beeindruckende Orte barocker Repr\u00e4sentation, in denen er seinem Hang zu Exotischem freien Lauf lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96f6abc2adb0cb9c266413e98e5d4dbf87aab075.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602615900,"stop":1602618900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602618900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Beim Wiener Belvedere denken \u00d6sterreicher zuerst an den Staatsvertrag, dann aber auch an den Savoyer Prinz Eugen, der sie einst f\u00fcr immer von der T\u00fcrkengefahr befreit und sich dann zum Lohn dieses pomp\u00f6se Schloss gebaut hat. Die dort beherbergte \u00d6sterreichische Galerie nutzt den Zauber des Ortes f\u00fcr die bildende Kunst. Die Dokumentation erz\u00e4hlt die gro\u00dfen Stationen in der Geschichte des Belvedere.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/985b034ee44fde8ff7ce83ecd2f9efac9b0acbd2.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602618900,"stop":1602621900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602621900":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602621900,"stop":1602624900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602624900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die im 18. Jahrhundert von Johann Lucas von Hildebrandt erbaute Wiener Schlossanlage war die Sommerresidenz von Prinz Eugen von Savoyen. Bis heute spiegeln sich die \u00fcbersteigerten Wohn- und Repr\u00e4sentationsvorstellungen dieser Epoche in den Geb\u00e4uden und G\u00e4rten wider. Wie kein anderes Wiener Palais steht das Belvedere \u2013 die sch\u00f6ne Aussicht \u2013 f\u00fcr barocken \u00dcberschwang und Selbstinszenierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602624900,"stop":1602627600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602627600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Aufgeb\u00e4umt und wild entschlossen steht bis heute Prinz Eugen als Reiterdenkmal inmitten der Wiener Hofburg. Kaiser Franz Joseph er\u00f6ffnete die Skulptur 1865 anl\u00e4sslich des 202. Geburtstages des erfolgreichen Feldherren. Mit Schloss Belvedere, Schloss Hof oder seinem Winterpalais schuf Prinz Eugen beeindruckende Orte barocker Repr\u00e4sentation, in denen er seinem Hang zu Exotischem freien Lauf lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96f6abc2adb0cb9c266413e98e5d4dbf87aab075.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602627600,"stop":1602630600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602630600":{"channel":"ORF3","title":"Was sch\u00e4tzen Sie..?","descr":"Die einen bezeichnen es als Hobby, die anderen als Leidenschaft, bei manchen artet es in Besessenheit aus. Sammler st\u00f6bern in Kellern und auf Dachb\u00f6den auf der Jagd nach Kunst- und Kultursch\u00e4tzen, nach Schmuckst\u00fccken, Antiquit\u00e4ten und Gegenst\u00e4nden, die eine Geschichte zu erz\u00e4hlen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0fb638415c92994a79eaf59c22ee09e2e235e4fe.jpg?x=548&y=366\/was-schaetzen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602630600,"stop":1602633600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602633600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die im 18. Jahrhundert von Johann Lucas von Hildebrandt erbaute Wiener Schlossanlage war die Sommerresidenz von Prinz Eugen von Savoyen. Bis heute spiegeln sich die \u00fcbersteigerten Wohn- und Repr\u00e4sentationsvorstellungen dieser Epoche in den Geb\u00e4uden und G\u00e4rten wider. Wie kein anderes Wiener Palais steht das Belvedere \u2013 die sch\u00f6ne Aussicht \u2013 f\u00fcr barocken \u00dcberschwang und Selbstinszenierung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602633600,"stop":1602636600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602636600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Aufgeb\u00e4umt und wild entschlossen steht bis heute Prinz Eugen als Reiterdenkmal inmitten der Wiener Hofburg. Kaiser Franz Joseph er\u00f6ffnete die Skulptur 1865 anl\u00e4sslich des 202. Geburtstages des erfolgreichen Feldherren. Mit Schloss Belvedere, Schloss Hof oder seinem Winterpalais schuf Prinz Eugen beeindruckende Orte barocker Repr\u00e4sentation, in denen er seinem Hang zu Exotischem freien Lauf lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96f6abc2adb0cb9c266413e98e5d4dbf87aab075.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602636600,"stop":1602639300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602639300":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit dem ehemaligen Skispringer Sven Hannawald und dem Universit\u00e4tsprofessor Gerhard Nussbaumer aus dem Kleinwalsertal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65d4e60f1f6bb6b54ade523222bbae3357b3e183.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1602639300,"stop":1602642300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602642300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602642300,"stop":1602643800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602643800":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Luis aus S\u00fcdtirol ist vermutlich eines der letzten Exemplare einer aussterbenden Spezies: als Bergbauer mit einem kleinen Hof auf 1400 m Meeresh\u00f6he hat man es nun einmal nicht leicht. Wind und Wetter und dem sonstigen Wahnsinn des allt\u00e4glichen Lebens ausgesetzt, meistert er jedoch den Alltag mit Bravour. Selten verschl\u00e4gt es ihn in den Osten \u00d6sterreichs \u2013 und dann gleich in ein Hochhaus, zu Kabarett im Turm. Doch es hat sich ausgezahlt: Manfred Z\u00f6schg brilliert in seiner Rolle als Luis \u2013 von der Partnersuche bis zum Leben in der modernen Welt, der Publikumsliebling sorgt f\u00fcr einen hochkom\u00f6diantischen Abend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec525be904766d6ab7a0e28a8b48edf498366ea7.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1602643800,"stop":1602650100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}