{"1598414400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598414400,"stop":1598421600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598421600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den evangelischen Gottesdienst aus der Pfarrkirche Oberwart.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598421600,"stop":1598424300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598424300":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Baby Franziska steht nun im Mittelpunkt bei Familie Schumann. Weil Werner sich fast zu viel um die Kleine k\u00fcmmert, leidet bald seine Arbeit darunter. Markus findet die ver\u00e4nderte Familiensituation besonders schlimm und zieht sich mehr und mehr mit Lulu, dem Hund, zur\u00fcck. Als dann ein Blauer Brief im Hause Schumann ankommt, herrscht allergr\u00f6\u00dfte Aufregung. Der Achtkl\u00e4ssler f\u00fchlt sich vernachl\u00e4ssigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/410fd58bb771d39ec08219550c999bf3f4820e8f.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598424300,"stop":1598427300,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598427300":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Die fast 17-j\u00e4hrige Tanja verliebt sich zum ersten Mal. Ihr 18-j\u00e4hriger Freund Ben macht nicht nur mit Motorr\u00e4dern und alten Autos Eindruck auf sie, sondern auch als Lieferant von Videokassetten, von denen er einen unersch\u00f6pflichen Vorrat zu haben scheint. Horrorfilme sind gerade \"in\", und Werner entdeckt schnell, dass sie der Ausl\u00f6ser f\u00fcr Toms n\u00e4chtliche Angstzust\u00e4nde sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec5d7690966ba6fdf05e9e7069cdf0f81c9e2aa1.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598427300,"stop":1598430300,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598430300":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Werner hat den Auftrag seines Lebens. Sein neuer Arbeitsplatz ist in Paris in einer Top-Werbeagentur. Werner k\u00f6nnte zwischen Paris und Berlin hin und her pendeln. Zu seinem 50. Geburtstag hat sich jeder etwas Besonderes ausgedacht. Auch Onkel Rudolf aus Wien hat seinen Besuch angek\u00fcndigt. Bei der Geburtstagsfeier verk\u00fcndet Werner schlie\u00dflich, dass er das Angebot in Paris ausgeschlagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f51bb61fba302ea4b2100b260573a95db29192ff.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598430300,"stop":1598433000,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598433000":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598433000,"stop":1598433900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598433900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Watzmann\u00fcberschreitung entlang der vielen Gipfel geh\u00f6rt zu den gro\u00dfen hochalpinen Herausforderungen in den Berchtesgadener Alpen. Bergsteiger, die diese Route bew\u00e4ltigen konnten, wurden mit einer faszinierenden Aussicht \u00fcber ein Felsenmeer und in die umliegenden T\u00e4ler bis zum K\u00f6nigssee belohnt. Vom Gipfel des Watzmanns f\u00fchrte diese Tour \u00fcber Berchtesgaden ins facettenreiche Salzburger Land.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/17fb5ea69b543b7ec2af43d7c7260531bab8df70.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1598433900,"stop":1598436600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598436600":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Bevor in Filzmoos der Tourismus einzog, lebte der Ort von seinen Bergbauern. Das alte Filzmoos gibt es noch immer, wenn auch nur mehr in kleinen R\u00fcckzugsbereichen: Hier leben und arbeiten die Menschen noch so wie zur Zeit der Gro\u00dfeltern. Der technische Fortschritt hat auf den steilen H\u00e4ngen nur wenig Platz. Christian Papke portraitiert das Landleben hier im Pongau am Fu\u00df des Dachsteins.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0390ef39ac4f7f6ee34dbad62c6bb57beb563a7c.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598436600,"stop":1598439300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598439300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Moore, Seen, Fl\u00fcsse \u2013 \u00fcberall in den Baltischen L\u00e4ndern bestimmt Wasser den Rhythmus der Natur. Im Fr\u00fchling verwandelt sich der Soomaa Nationalpark im Westen Estlands in einen riesigen See. Es ist die sogenannte f\u00fcnfte Jahreszeit: Kurz nach der Schneeschmelze f\u00fcllt sich die Region mit Wasser und ist nur noch mit dem Boot zu erreichen. Auch Europas breitester Wasserfall liegt im Baltikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15178350f1f98092c20381b5ed9395c9bd46a9c3.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598439300,"stop":1598442000,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598442000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das Baltikum ist ein Teil Europas, wo es noch unber\u00fchrte Landschaften gibt. Die Moor- und Wiesenfl\u00e4chen sind ein idealer Lebensraum f\u00fcr Elche und die robusten Konik-Pferde. Derweil f\u00fchlen sich die verspielten Kegelrobben und die frechen Seeschwalben an den baltischen K\u00fcsten und Inselwelten wie im Paradies. An einigen Fl\u00fcssen konnte sogar der Europ\u00e4ische Nerz mit Erfolg wieder angesiedelt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d223fe7fedda49b729e52e5a2b1a09d02341040.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598442000,"stop":1598444700,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598444700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Balkanstaat hat sich eine einzigartige Tier- und Pflanzenwelt erhalten. W\u00e4hrend W\u00f6lfe und B\u00e4ren im Pirin- und Rila-Gebirge nach Nahrung suchen, beginnt am Schwarzen Meer und in der Donautiefebene der Fr\u00fchling. Dann ist auch die Leopardnatter aus ihrer Winterstarre erwacht und geht auf die Jagd. Wo die Menschen das Holz mit Pferden aus dem Wald r\u00fccken, ziehen Schwarzst\u00f6rche ihre Jungen gro\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31a323032024bdba970f6a1a13bb2e1e4a659f0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Natur","start":1598444700,"stop":1598447700,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598447700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mit 1500 Kilometern sind die Karpaten der l\u00e4ngste Gebirgszug Europas. Ein Filmteam folgte ein Jahr lang dem Wanderhirten Vasile, der mit seiner Herde und dem Hund Hajduk in der mythischen Landschaft unterwegs war, der Heimat des Vampirs aus Bram Stokers ber\u00fchmten Roman \"Dracula\". Vasile, der auf Brautschau war, erfuhr von den Traditionen in den D\u00f6rfern und lernte dabei die St\u00e4dterin Delia kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/887995818736135f21306f6b4d77fdc026f581fb.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598447700,"stop":1598450700,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598450700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Eine Reise durch den Staat in S\u00fcdosteuropa, das als der letzte wei\u00dfe Fleck auf der Europakarte bezeichnet werden kann. Aus der Adlerperspektive n\u00e4hert sich die Kamera verborgenen Natursch\u00e4tzen, wie einem von Gletschern geformten Gebirgszug, dessen W\u00e4lder unzug\u00e4nglich sind. Die Berge sind ideale Lebensr\u00e4ume f\u00fcr die seltenen Steinadler, die dort ihre Horste bauen, um den Nachwuchs gro\u00dfzuziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3beac3a4390e4aaa3cd03a9827b6c1ec44dd83f.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598450700,"stop":1598453700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598453700":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Die Schumanns machen Pl\u00e4ne f\u00fcr die Weihnachtszeit. Die Kinder tr\u00e4umen davon in den S\u00fcden zu fliegen \u2013 am liebsten nach Gran Canaria. W\u00e4hrend die Familie noch Werner davon \u00fcberzeugen m\u00fcsste, l\u00e4dt Onkel Rudolf die Familie zu seiner Hochzeit nach \u00d6sterreich ein und bietet den Schumanns gleich noch ein Geschenk an: eine Jagdh\u00fctte in Tirol. Angi gef\u00e4llt sie ausgezeichnet \u2013 den Kindern weniger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79a6b3d207d0df37710181433a832741c9669cf6.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598453700,"stop":1598459400,"country":"D","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598459400":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Angi wird von ihrem Ex-Mann Bernie dar\u00fcber informiert, dass seine Firma pleite ist. Sie erkl\u00e4rt sich bereit, vorl\u00e4ufig auf Unterhaltszahlungen zu verzichten und verspricht au\u00dferdem, Werner nichts davon zu erz\u00e4hlen. Werner und Angi sind \u00fcberrascht, als ihnen ihre Tochter Tanja mitteilt, dass sie gerne zum Sommernachtsball mitgehen m\u00f6chte. Nun muss ein standesgem\u00e4sses Ballkleid her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fadca95a4a0b284870cc02031ba1824d8bdba5e4.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598459400,"stop":1598462280,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598462280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598462280,"stop":1598463000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598463000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598463000,"stop":1598463900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598463900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598463900,"stop":1598465700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598465700":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598465700,"stop":1598468700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598468700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wir starten unseren Streifzug oberhalb von Mayrhofen. Im Herzen des Hintertuxer Gletschers verbirgt sich ein See mit einer L\u00e4nge von knapp 100 Metern. 2008 wurde die begehbare Gletscherspalte entdeckt. Der Olperer ist einer der bekanntesten Berge des Zillertals. F\u00fcr Peter Habeler bedeutet er Heimat. Dort hat der Alpinist seine Liebe zu den Bergen entdeckt, dorthin kehrt er immer wieder zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4469a0d218c4a121e5742cae998deaed8c78c3a2.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1598468700,"stop":1598471700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598471700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Lechauen im Au\u00dferfern, das Schmirn- und das Valsertal und der Hintersteinersee im Tiroler Unterland sind Kraftorte. Dort sind drei Frauen zuhause, die im Einklang mit diesen Landschaften leben. Die Kr\u00e4uterp\u00e4dagogin Gabi Ginther kann sich nicht vorstellen, an einem anderen Ort zu leben. So ergeht es auch der Alpakaz\u00fcchterin Hany Plattner-Dvorak und der \u00fcber 80-j\u00e4hrigen Wirtin Agnes Waltl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1598471700,"stop":1598473500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598473500":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfa735e061f878e7a4962d46f618d3ec32b6afa8.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1598473500,"stop":1598479200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598479200":{"channel":"ORF3","title":"Arthur & George (1\/3)","descr":"Der Autor Arthur Canon Doyle leidet seit dem Tod seiner Frau an einer Schreibblockade. Sein Sekret\u00e4r \"Woodie\" zeigt ihm einen Brief von George Edalji. Der junge indischst\u00e4mmige Anwalt war verurteilt worden, weil er die Tiere von Farmern in Staffordshire verst\u00fcmmelt und get\u00f6tet hatte, hat die Tat jedoch immer bestritten. Arthur Canon Doyle und Woodie wollen die Unschuld von George Edalji beweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86d8c82cc8e1e3680e4790af942a5e69c153bfa2.jpg?x=548&y=366\/arthur-george-13","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598479200,"stop":1598481900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598481900":{"channel":"ORF3","title":"Arthur & George (2\/3)","descr":"Als Arthur eine Puppe von Georgs Schwester und tote V\u00f6gel beim Schrein findet, glaubt er, dass jemand immer noch die Familie Edalji verfolgt. Die lokale Polizei will jedoch nichts unternehmen. Dann wird ein Brief durchs Fensters des Pfarrhauses geworfen, in dem es um den Tod des Lehers Bostock geht. Auch der Schmied William Brookes, dessen Sohn mit George aufgewachsen ist, bekommt Post.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3664879ca3e38324a1df0f5aafbe6fb05680186a.jpg?x=548&y=366\/arthur-george-23","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598481900,"stop":1598484600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598484600":{"channel":"ORF3","title":"Arthur & George (3\/3)","descr":"Arthur geht den Fall mit neuem Elan an und findet neue Beweise. Aber wird er es schaffen, den Fall zu l\u00f6sen und beweisen, dass George unschuldig ist?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8554c7736e1ae15eb9588767f5a87b8f1ab77d8.jpg?x=548&y=366\/arthur-george-33","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598484600,"stop":1598487600,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598487600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598487600,"stop":1598490300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598490300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598490300,"stop":1598492100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598492100":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Lange hat Angelika Niedetzky \u00fcberlegt, ob sie ihr drittes Programm schreiben oder lieber ihre Karriere als Model f\u00fcr Zigarettenschachteln verfolgen soll. Nun hat sie sich f\u00fcr die B\u00fchne entschieden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fa8f9e7c4ca6db394b4c43e06d21f19d3524085.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1598492100,"stop":1598495700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598495700":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zu einer Besichtigung einl\u00e4dt. Ganz im Gegensatz zu ihrem Mann macht Frau Hausman aus ihrer Sympathie f\u00fcr Herrn Keefer, einem \u00d6BB-Fr\u00fchpensionisten, kein Hehl. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Traumhaus\", \"Das Whirlpool\", \"Der Wohnwagen\" und \"Nikolo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598495700,"stop":1598497500,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598497500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Lechauen im Au\u00dferfern, das Schmirn- und das Valsertal und der Hintersteinersee im Tiroler Unterland sind Kraftorte. Dort sind drei Frauen zuhause, die im Einklang mit diesen Landschaften leben. Die Kr\u00e4uterp\u00e4dagogin Gabi Ginther kann sich nicht vorstellen, an einem anderen Ort zu leben. So ergeht es auch der Alpakaz\u00fcchterin Hany Plattner-Dvorak und der \u00fcber 80-j\u00e4hrigen Wirtin Agnes Waltl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1598497500,"stop":1598499300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598499300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598499300,"stop":1598500800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}