{"1604295300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604295300,"stop":1604296800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604296800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604296800,"stop":1604304000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604304000":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1604304000,"stop":1604305800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604305800":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1604305800,"stop":1604307600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604307600":{"channel":"ORF3","title":"Cultus \u2013 Der Feiertag im Kirchenjahr","descr":"Allerseelen, der Tag der Toten, in dem auch der mexikanische D\u00eda de Muertos seinen Ursprung hat, im Karmel Mayerling in Nieder\u00f6sterreich. Nach dem Tod des Kronprinzen Rudolfs und seiner jungen Geliebten lie\u00df Kaiser Franz Josef I. den Ort der Trag\u00f6die in ein Kloster umbauen. Heute ist dort Stille eingekehrt, und doch sp\u00fcrt man \u00fcber dem Schweigen der Karmelitinnen die Geister der Vergangenheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/933499f3a159dbc2249104a1c5742ba60b4f647b.jpg?x=548&y=366\/cultus-der-feiertag-im-kirchenjahr","genre":"Report, Dokumentation","start":1604307600,"stop":1604308500,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604308500":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac67d0487550ddb0c673d756413a66623f7a2bcf.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604308500,"stop":1604311200,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604311200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/968453ac1af88fa930b9889bfc762625b0d14d36.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604311200,"stop":1604314200,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604314200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/902de4ab8404a91e2f8ec0b041729e3a89045670.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604314200,"stop":1604317200,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604317200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Wiener Humor hat sich mit dem Tod immer auf Augenh\u00f6he bewegt. Mit dem richtigen Schm\u00e4h l\u00e4sst sich dem Tod sein Schrecken nehmen. Und wenn der Verblichene von Wolke sieben herunter blickt, h\u00e4tte er wahrscheinlich seine Freude damit. Zum heurigen November bringt G\u00fcnter Kaindlstorfer eine Schau auf die Kabarettisten und Humoristen, die sich in Wien mit dem Sterben auseinander gesetzt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54f6e7a3c591c9c5905b9218691c1616a9200fd6.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604317200,"stop":1604320200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604320200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In Pennsylvania erstrecken sich auf einer Fl\u00e4che von fast 500 Hektar die Longwood-G\u00e4rten. Sie wurden Mitte des 19. Jahrhunderts angelegt und vereinen europ\u00e4ische Gartenbau-Visionen mit amerikanischem K\u00f6nnen. Die riesige Gew\u00e4chshausanlage, darunter ein Arboretum, das schon um 1850 als eine der gr\u00f6\u00dften Sammlungen B\u00e4ume und Str\u00e4ucher in den USA bekannt war, lockt Besucher aus aller Welt an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc6b10bc0d7edb6d1c13dcfd7927abd26729414c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604320200,"stop":1604322000,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604322000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die G\u00e4rten von Dumbarton Oaks befinden sich in Georges Town, einem Viertel mit sch\u00f6nen individuellen Villen. 1920 erwarb das Diplomatenpaar Robert und Mildred Bliss ein Grundst\u00fcck in der amerikanischen Hauptstadt Washington D.C. und lie\u00df es von der revolution\u00e4ren Landschaftsarchitektin Beatrix Farrand in eine gr\u00fcne Oase verwandeln. So entstanden die G\u00e4rten, die sich \u00fcber vier Hektar erstrecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3255f65b10c5153a71febfa045cfe463b8e03b9.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604322000,"stop":1604323500,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604323500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In Arizona liegt die wohl ungew\u00f6hnlichste W\u00fcste Nordamerikas. Trotz aller widrigen Umst\u00e4nde ist der Saguaro' Nationalpark eine der artenreichsten W\u00fcsten der Welt. Inmitten der kargen Landschaft steht ein stiller W\u00e4chter \u2013 ein Gigant, das Symbol f\u00fcr den Wilden Westen: Der gewaltige Saguaro-Kaktus gab dem Nationalpark seinen Namen und bietet vielen Tieren einen gut gesch\u00fctzten Lebensraum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b749c7e1aacff32f45a794e7bfe2cde71a5c86cc.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604323500,"stop":1604326200,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604326200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das unendlich scheinende Marschland des au\u00dfergew\u00f6hnlichen Biotops liegt im S\u00fcden des Bundesstaates Florida und ist seit 1979 UNESCO-Weltnaturerbe. Die Everglades sind ein sehr seichtes und langsam flie\u00dfendes Flusssystem, bis zu 60 Kilometer breit und oft nur einen Zentimeter tief. Die vom Wasser bestimmte Landschaft bietet Lebensraum f\u00fcr eine Vielzahl an unterschiedlichsten Tierarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c43247b85c06b4c1182f243d8a7fa6601b8cfe69.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604326200,"stop":1604329200,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604329200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/de6a29b66b1370fd95172d9482040b7434ef9467.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604329200,"stop":1604332200,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604332200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f95ef098cc0860040ed9a8b802370f92c8fa97e.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604332200,"stop":1604335200,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604335200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b5a65ae5fd4a93e2802959df77f6f8266c1ee054.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604335200,"stop":1604338200,"country":"A","releaseYear":"1999","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604338200":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b63576a082ef980b76dc2b3a655f791991a4a0cf.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604338200,"stop":1604341080,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604341080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604341080,"stop":1604341500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604341500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604341500,"stop":1604341800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604341800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1604341800,"stop":1604342700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604342700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604342700,"stop":1604344500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604344500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Donald Trump emp\u00f6rt \u2013 und in dieser Rolle d\u00fcrfte sich der 45. US-Pr\u00e4sident auch wohl f\u00fchlen, denn den unverhohlenen Hass seiner zahlreichen politischen Gegner scheint er sogar zu genie\u00dfen. Dieser Film blickt zur\u00fcck in die pers\u00f6nliche Geschichte Donald Trumps: Von seiner Kindheit im New Yorker Stadtteil Queens \u00fcber seine Zeit in einer Milit\u00e4rschule bis hin zu seiner unternehmerischen T\u00e4tigkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/425a817b0715ed3ef46e41db0c4ad3aff4f655c1.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604344500,"stop":1604347500,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604347500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"2006 erstand Donald Trump in Balmedie im Nordosten Schottlands ein 570 Hektaren gro\u00dfes Grundst\u00fcck. In der einzigartigen D\u00fcnenlandschaft im Geburtsland seiner Mutter plante der Politiker, einen Golfplatz, ein Luxushotel mit 450 Zimmern und 950 Ferienappartements zu bauen. F\u00fcr sein Vorhaben brauchte Trump aber die Grundst\u00fccke der in Aberdeen seit Jahrzehnten ans\u00e4ssigen Farmerfamilien Munro und Forbes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc1999b173402c2bb5e91fa9516dbf68d7d80c2a.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604347500,"stop":1604350800,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604350800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Die Dokumentationen greifen historische Themen wie den Ersten und den Zweite Weltkrieg ebenso auf wie ein breites Spektrum aus Themen zu Politik, Wirtschaft, Medizin, Kultur und Gesellschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64e3b088bccef6c244305890c3c8efbda49b6639.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604350800,"stop":1604353800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604353800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wegbegleiter und Freunde sprechen \u00fcber den Aufstieg von Donald Trumps Lieblingstochter und zeichnen Ivankas Werdegang nach \u2013 vom Model \u00fcber Modeunternehmerin bis hin zur geheimen First Lady. Die 1981 geborene Ivanka hat nicht nur das Vertrauen ihres Vaters, sie belegt sogar ein eigenes B\u00fcro im Wei\u00dfen Haus \u2013 und das macht sie zu einer der einflussreichsten Menschen im politischen Washington.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36c333dd7697f0ae2322ccdb3fdcb0f3b39e930b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Magazin","start":1604353800,"stop":1604356800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604356800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte spezial","descr":"Die ehemalige First Lady Jackie Kennedy war eine Aktivistin. Sie lebte in einer Zeit, in der Schwarze um ihre Rechte k\u00e4mpfen mussten. Kennedy engagierte sich als Vorreiterin gegen Rassismus \u2013 von ihrem Hochzeitskleid, das die afroamerikanische Designerin Ann Lowe entworfen hatte bis zur Beerdigung ihres Ehemannes, bei der sie darauf bestand den Sarg von Afroamerikanern tragen zu lassen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604356800,"stop":1604359800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604359800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte spezial","descr":"Es war eines der gr\u00f6\u00dften Liebesdramen des 20. Jahrhunderts: Tankerk\u00f6nig Onassis heiratet 1968 Jackie Kennedy und verl\u00e4sst seine langj\u00e4hrige Geliebte, die Operndiva Maria Callas. Nach der Ermordung von Pr\u00e4sident Kennedy und seines Bruders Robert flieht \"Jackie\" aus den USA in die Arme des Selfmade-Milliard\u00e4rs, doch die Ehe scheitert. Und auch f\u00fcr Weltstar Maria Callas gibt es kein Happy End: Verlassen stirbt sie im Alter von nur 53 Jahren in Paris an einem Herzinfarkt.","image":null,"genre":"Report, Magazin 2018","start":1604359800,"stop":1604363100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604363100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"2006 erstand Donald Trump in Balmedie im Nordosten Schottlands ein 570 Hektaren gro\u00dfes Grundst\u00fcck. In der einzigartigen D\u00fcnenlandschaft im Geburtsland seiner Mutter plante der Politiker, einen Golfplatz, ein Luxushotel mit 450 Zimmern und 950 Ferienappartements zu bauen. F\u00fcr sein Vorhaben brauchte Trump aber die Grundst\u00fccke der in Aberdeen seit Jahrzehnten ans\u00e4ssigen Farmerfamilien Munro und Forbes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc1999b173402c2bb5e91fa9516dbf68d7d80c2a.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604363100,"stop":1604366100,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604366100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Die Dokumentationen greifen historische Themen wie den Ersten und den Zweite Weltkrieg ebenso auf wie ein breites Spektrum aus Themen zu Politik, Wirtschaft, Medizin, Kultur und Gesellschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/64e3b088bccef6c244305890c3c8efbda49b6639.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604366100,"stop":1604368800,"country":"D","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604368800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wegbegleiter und Freunde sprechen \u00fcber den Aufstieg von Donald Trumps Lieblingstochter und zeichnen Ivankas Werdegang nach \u2013 vom Model \u00fcber Modeunternehmerin bis hin zur geheimen First Lady. Die 1981 geborene Ivanka hat nicht nur das Vertrauen ihres Vaters, sie belegt sogar ein eigenes B\u00fcro im Wei\u00dfen Haus \u2013 und das macht sie zu einer der einflussreichsten Menschen im politischen Washington.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36c333dd7697f0ae2322ccdb3fdcb0f3b39e930b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Magazin","start":1604368800,"stop":1604371500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604371500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte spezial","descr":"Die ehemalige First Lady Jackie Kennedy war eine Aktivistin. Sie lebte in einer Zeit, in der Schwarze um ihre Rechte k\u00e4mpfen mussten. Kennedy engagierte sich als Vorreiterin gegen Rassismus \u2013 von ihrem Hochzeitskleid, das die afroamerikanische Designerin Ann Lowe entworfen hatte bis zur Beerdigung ihres Ehemannes, bei der sie darauf bestand den Sarg von Afroamerikanern tragen zu lassen.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604371500,"stop":1604374800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604374800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Donald Trump emp\u00f6rt \u2013 und in dieser Rolle d\u00fcrfte sich der 45. US-Pr\u00e4sident auch wohl f\u00fchlen, denn den unverhohlenen Hass seiner zahlreichen politischen Gegner scheint er sogar zu genie\u00dfen. Dieser Film blickt zur\u00fcck in die pers\u00f6nliche Geschichte Donald Trumps: Von seiner Kindheit im New Yorker Stadtteil Queens \u00fcber seine Zeit in einer Milit\u00e4rschule bis hin zu seiner unternehmerischen T\u00e4tigkeit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/425a817b0715ed3ef46e41db0c4ad3aff4f655c1.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604374800,"stop":1604377500,"country":"USA","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604377500":{"channel":"ORF3","title":"DENK mit KULTUR","descr":"Birgit Denk, Musikerin und Frontfrau der Rockband \"Denk\", l\u00e4dt je einen Gast aus dem Bereich der Hochkultur und einen Gast aus der Popul\u00e4rkultur zum lockeren Gespr\u00e4ch in Heurigenatmosph\u00e4re. Sie spricht mit ihren G\u00e4sten \u00fcber Aktuelles, Pers\u00f6nliches und animiert sie zum gemeinsamen Singen und Musizieren. Birgit Denk m\u00f6chte die verborgene Talente und Vorlieben ihrer G\u00e4ste zum Vorschein bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b339b9c4f2591330a8c280554ac85b9d328c6e1.jpg?x=548&y=366\/denk-mit-kultur","genre":"Report, Diskussion","start":1604377500,"stop":1604381700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}