{"1601525100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601525100,"stop":1601526900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601526900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601526900,"stop":1601528400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601528400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601528400,"stop":1601534700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601534700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Amanda Bhavani, eine Galionsfigur der Lichtnahrungsbewegung, m\u00f6chte in einem Glaskubus einen aufsehenerregenden Selbstversuch durchf\u00fchren. Zehn Tage will sie ohne feste und fl\u00fcssige Nahrung \u00fcberleben. Nach drei Tagen ist Amanda tot \u2013 verhungert ist sie allerdings nicht. Die SOKO durchleuchtet das Umfeld des Opfers akribisch. Ein Fan der guten K\u00fcche bringt sie auf die richtige Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b39f0b3bc3f05e5cb34a1a76d5d20f080841ad2.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601534700,"stop":1601537400,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601537400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einem Klassentreffen auf dem Gel\u00e4nde eines sogenannten Sportbogen-Parcours mit 3D-Tierattrappen, wird Hubert Reiser, der Chef eines Eventhotels, mit einem Pfeil aus kurzer Distanz erschossen. Wie die SOKO herausfindet, bildete Reiser mit dem Kunstmanager Peter Brunner, dem Computerfreak Leo Perenz und dem Exprivatdetektiv und Aussteiger Ossi Mayerhofer eine eingeschworene Gemeinschaft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4b6dcd8e8936cd9a5401a97c22cf621ba3048a6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601537400,"stop":1601540100,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601540100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend eines Raub\u00fcberfalls auf ein Tiroler Spielcasino wird Walter Kranz, einer der Security-M\u00e4nner, erschossen. Die beiden maskierten T\u00e4ter k\u00f6nnen entkommen. Andi Kranz, der Bruder des Toten, ger\u00e4t als erster ins Visier der Ermittler. Er ist Extremsportler und auf der Suche nach Sponsoren. Auch Maria Kranz, Walters Ehefrau, h\u00e4tte ein offensichtliches Motiv, ihren Ehemann zu beseitigen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6093b4babc60f06667207cb8a91ed0a5c62bf404.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601540100,"stop":1601542800,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601542800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL","descr":"Die \u00f6sterreichische Bundesverfassung ist das unersch\u00fctterliche Fundament unserer freien, demokratischen Republik. Hans Kelsen hat vor 100 Jahren ein juristisches Werk vorgelegt, das bis heute nichts an G\u00fcltigkeit und Stellenwert eingeb\u00fc\u00dft hat. Dieses Jubil\u00e4um nimmt das \u00f6sterreichische Parlament zum Anlass f\u00fcr eine Feierstunde, um die Wichtigkeit unserer Verfassung zu unterstreichen und \u00fcber vergangene und aktuelle verfassungsrechtliche Entwicklungen zu reflektieren. ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den Festakt live","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1601542800,"stop":1601547900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601547900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Um die achte Aufgabe ihrer Reise durch Gro\u00dfbritannien zu bestehen, muss Sarah Wiener nach Nordirland reisen. Dort, auf dem Belle Isle Estate, residiert der Duke of Abercorn. L\u00e4nder, Felder und die Seen geh\u00f6ren ihm sowie auch die W\u00e4lder, in denen sich Sikahirsche verstecken. Zusammen mit einem P\u00fcree aus Kartoffeln und Brennnesseln wird ihr Fleisch zu einer Delikatesse: Venision mit Champ.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e41836c08681b1493a4a21e94ec18b6e5b60053c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601547900,"stop":1601550600,"country":"F\/D\/A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601550600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"S\u00fcdlich der K\u00e4rntner Landeshauptstadt Klagenfurt liegen die Karawanken. Seit vielen Jahren leben Friedhelm Jasbinschek und seine Frau Gertraud in einem Forsthaus in einem Jagdrevier. In ihrem kleinen Paradies verfeinern sie Wildgerichte mit Kr\u00e4utern aus ihrem Garten. Friedhelm z\u00fcchtet die gef\u00e4hrdeten Brillenschafe, die w\u00e4hrend der Nazizeit wegen ihrer Zeichnung beinahe ausgerottet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d160ab606a3fe5fe91dce53c9b1e2b536ce3024e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601550600,"stop":1601552400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601552400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Nicht nur an den K\u00fcsten findet man eine ganz besondere K\u00fcche \u2013 auch in den Bergregionen. Vor atemberaubender Naturkulisse begibt sich in dieser Dokumentarreihe ein Kamerateam auf die Suche nach kulinarischen H\u00f6hepunkten in den h\u00f6chsten Regionen Europas. Menschen, die hier leben, \u00f6ffnen den Reportern ihre K\u00fcchen und verraten ihre ganz besonderen Rezepte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff933a294ba379b7f5f5a8a85117c86879a0767b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601552400,"stop":1601554200,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601554200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Serra da Estrela ist das h\u00f6chste Gebirge Portugals. Im historischen Dorf Linhares leben die rund 250 Einwohner fast ausschlie\u00dflich von der Landwirtschaft. Um seinem Heimatort neuen Auftrieb zu geben, er\u00f6ffnete B\u00fcrgermeister Paulo Mimoso 2010 ein f\u00fcr diese Region ungew\u00f6hnliches Restaurant. Dort trifft der Gast auf eine faszinierende Mischung aus uralter Bausubstanz mit modernem Design.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b843d56f9f0435d0271aeb83d6bc90959fcfbdf1.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601554200,"stop":1601556000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601556000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Nicht nur an den K\u00fcsten findet man eine ganz besondere K\u00fcche \u2013 auch in den Bergregionen. Vor atemberaubender Naturkulisse begibt sich in dieser Dokumentarreihe ein Kamerateam auf die Suche nach kulinarischen H\u00f6hepunkten in den h\u00f6chsten Regionen Europas. Menschen, die hier leben, \u00f6ffnen den Reportern ihre K\u00fcchen und verraten ihre ganz besonderen Rezepte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dc353e19c1d532bd920810a9e458a8df0727ccd.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601556000,"stop":1601557800,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601557800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die So\u010da entspringt im Nordwesten Sloweniens in 1600 Meter H\u00f6he und flie\u00dft nach 140 Kilometer ins italienische Mittelmeer. In ihr lebt die riesige Marmorataforelle. Vor einigen Jahren haben die Ex-Skirennfahrerin Ana Ro\u0161 und Valter Kramar das Gasthaus \"Hi\u0161a Franko\" im So\u010da-Tal \u00fcbernommen. W\u00e4hrend Valter als Sommelier t\u00e4tig ist, arbeitet Ana in der K\u00fcche \u2013 sie gilt als beste K\u00f6chin der Welt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d214d282bf03f439cd6658eb4af444b246aded9d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601557800,"stop":1601559300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601559300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Spitzingsee im bayerischen Mangfallgebirge ist umgeben von fast 2000 Meter hohen Gipfeln und dunklen Fichtenw\u00e4ldern. Direkt am Ufer liegt der gleichnamige Ort mit etwa 200 Einwohnern und einer Kirche aus Feldsteinen. Der Schornstein der Albert-Link-H\u00fctte raucht jeden Tag, denn das Steinofenbrot von Uwe Gruber ist hei\u00df begehrt. Zum frischen Geb\u00e4ck wird ger\u00e4ucherter Hirschschinken serviert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50d82354d586f20a2b8ec6cb7c3585587750364a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601559300,"stop":1601561400,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601561400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Krippenbauer Kilian Hochleitner wird eines Morgens von seiner Frau ermordet aufgefunden. Vor seinem Tod war der ber\u00fchmte Kunsthandwerker mit Renovierungsarbeiten einer wertvollen Krippe der Familie Angerer besch\u00e4ftigt. Aufgrund des Alters der verwendeten Mordwaffe und weiteren Indizien, vermutet die SOKO einen Zusammenhang mit einem umstrittenen Kapitel Tiroler Nachkriegsgeschichte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0949a1dad007d3525a2d31e16454b318e75e08fe.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601561400,"stop":1601564100,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601564100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der wegen Raubes mit Todesfolge verurteilte unheilbar kranke Otto Pfeiler soll wegen Haftuntauglichkeit vorzeitig entlassen werden. Hannes Kofler wird kontaktiert, weil auch er die Entlassung bef\u00fcrworten soll, denn bei dem \u00dcberfall auf einen Geldtransporter, den Otto Pfeiler mit einem Komplizen 1994 ver\u00fcbt hatte, wurde seine Frau Irene, Kommissarin Karin Koflers Mutter, erschossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601564100,"stop":1601566800,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601566800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Karin und Hannes sind dazu gezwungen, die ebenso tragische wie g\u00e4nzlich verdr\u00e4ngte Vergangenheit ihrer Familie aufzuarbeiten. Es zwingt Karin aber auch dazu, den Fall neu aufzurollen. Denn sie will dem M\u00f6rder ihrer Mutter in die Augen sehen. Buch: Martin Ambrosch","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5f31c7b5b124a7c3d6762f5daf5d73157c482c1.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601566800,"stop":1601569800,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601569800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Attacken von Heckensch\u00fctzen auf Geb\u00e4ude und Laternen versetzen Kitzb\u00fchel in Aufruhr. Als der Gemeindeangestellte Wittmann erschossen aufgefunden wird, gehen die Ermittler davon aus, dass die Sniper ihren ersten Mord begangen haben. Niemand kann sich vorstellen, wer dem unauff\u00e4lligen Wittmann nach dem Leben trachten wollte. Andreas Schneider vom Tiroler Landeskriminalamt r\u00fcckt zur Verst\u00e4rkung an.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601569800,"stop":1601572680,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601572680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601572680,"stop":1601573100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573100":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601573100,"stop":1601573400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601573400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601573400,"stop":1601574300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601574300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601574300,"stop":1601576100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601576100":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Die Wahl des Jahres: Die ORF-III-Konfrontationen zur Wiener Landtagswahl 2020 \u2013 Jede\/r gegen Jede\/n. Was trennt sie, was eint sie? 6 Parteien, 15 Duelle, moderiert von ORF III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher und ORF-Wien-Chefredakteur Paul Tesarek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b9a2c5baa411b6078c27c06be68eb622b98c0ad.jpg?x=548&y=366\/politik-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601576100,"stop":1601579700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601579700":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Im Anschluss an die ORF-III-Konfrontationen zur Wien-Wahl: Die Anaylse. Was waren die Highlights und die besten Aussagen der Spitzenkandidatin und Spitzenkandidaten an diesem Abend? ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher l\u00e4dt direkt nach den Zweier-Duellen eine Runde aus PolitikbeobachterInnen zur Analyse der Konfrontationen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601579700,"stop":1601581800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601581800":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Die ORF-III-Satireshow ist zur\u00fcck aus der Sommerpause: Endlich begr\u00fc\u00dft Gerald Fleischhacker wieder einige der besten Kabarettistinnen und Kabarettisten des Landes im ORF RadioKulturhaus, um die Ereignisse des letztes Monats humorvoll Revue passieren zu lassen. Diesmal u.a. mit dabei: das mit dem \u00d6sterreichischen Kabarettpreis und Deutschen Kleinkunstpreis ausgezeichnete Duo Bl\u00f6Zinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da0f1cbd765d76371cffee3a816fba5a2b778296.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601581800,"stop":1601585100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601585100":{"channel":"ORF3","title":"Lukas Resetarits: Osterreich \u2013 Ein Warietee","descr":"Der Kabarettist und Schauspieler erz\u00e4hlt in seinem 23. Programm Erlebnisse aus dem Land in der Mitte Europas. Angeregt von so manchem Deutsch-Fanatiker versucht er, die Umlautstriche aus der deutschen Sprache zu tilgen. So spricht er von Osterreich als Land der \"Luge und der Verdrangung\". Von unverw\u00fcstlicher Qualit\u00e4t erzielte Resetarits auch mit dieses Auftritten enorme Publikumserfolge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0687f135022a699b8a1020324fc8ee00ffef5087.jpg?x=548&y=366\/lukas-resetarits-osterreich-ein-warietee","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601585100,"stop":1601589000,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601589000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601589000,"stop":1601591700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601591700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601591700,"stop":1601593200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601593200":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Die ORF-III-Satireshow ist zur\u00fcck aus der Sommerpause: Endlich begr\u00fc\u00dft Gerald Fleischhacker wieder einige der besten Kabarettistinnen und Kabarettisten des Landes im ORF RadioKulturhaus, um die Ereignisse des letztes Monats humorvoll Revue passieren zu lassen. Diesmal u.a. mit dabei: das mit dem \u00d6sterreichischen Kabarettpreis und Deutschen Kleinkunstpreis ausgezeichnete Duo Bl\u00f6Zinger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da0f1cbd765d76371cffee3a816fba5a2b778296.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601593200,"stop":1601596500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601596500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Wenige Institutionen sind so typisch f\u00fcr Wien wie der W\u00fcrstelstand. Erfunden in der Kaiserzeit als Einkommensquelle f\u00fcr Kriegsinvalide, wurde der W\u00fcrstelstand nach dem Krieg zum fixen Teil des Wiener Stadtbildes. Einige St\u00e4nde der Innenstadt werden in Stadtf\u00fchrern wie Haubenk\u00fcchen beschrieben. Zum Abschluss der Serie \u00fcber Wiener Wahrzeichen ein Portr\u00e4t dieser nicht mehr wegzudenkenden Einrichtung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a83f59a44013f88c1a80596ac22faa293f843afb.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601596500,"stop":1601599200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601599200":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Rahmen","descr":"Das Wiener Rathaus mit 1575 R\u00e4umen geh\u00f6rt heute zu den imposantesten Bauten der Ringstra\u00dfe. F\u00fcr seinen Platz gegen\u00fcber dem heutigen Burgtheater hatte der damalige B\u00fcrgermeister Cajetan von Felder intensiv mit Kaiser Franz Joseph I. verhandeln m\u00fcssen, denn der urspr\u00fcnglich geplante Standort war von Felder nicht prominent genug. 1883 wurde das Rathaus nach Friedrich von Schmidts Pl\u00e4nen fertiggestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34745c0228d91e5922231e856ce9e35caba44030.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-rahmen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601599200,"stop":1601601900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601601900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601601900,"stop":1601604900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601604900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601604900,"stop":1601607600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601607600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601607600,"stop":1601610600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601610600":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Rahmen","descr":"Das Wiener Rathaus mit 1575 R\u00e4umen geh\u00f6rt heute zu den imposantesten Bauten der Ringstra\u00dfe. F\u00fcr seinen Platz gegen\u00fcber dem heutigen Burgtheater hatte der damalige B\u00fcrgermeister Cajetan von Felder intensiv mit Kaiser Franz Joseph I. verhandeln m\u00fcssen, denn der urspr\u00fcnglich geplante Standort war von Felder nicht prominent genug. 1883 wurde das Rathaus nach Friedrich von Schmidts Pl\u00e4nen fertiggestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/34745c0228d91e5922231e856ce9e35caba44030.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-rahmen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601610600,"stop":1601613300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}