{"1602304500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Im Rahmen der \"ORF Museumszeit\" meldet sich Peter F\u00e4sslacher mit einer Runde der Museumsdirektorinnen aus der Libelle im Museumsquartier. Nach dem Lockdown und weiteren Ma\u00dfnahmen aufgrund der Corona Pandemie ziehen Sabine Haag, Danielle Spera, Christian Strasser und Klaus-Abrecht Schr\u00f6der Bilanz, sprechen \u00fcber die Auswirkungen auf die \u00f6st. Museumsszene und sprechen \u00fcber die Zukunft des Museums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602304500,"stop":1602306000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602306000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602306000,"stop":1602313200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602313200":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Adele und Sibylle, die beiden Br\u00e4ute der Schmalspur-Ganoven Heinz und Hermann haben ihr Dasein als blo\u00dfe Anh\u00e4ngsel satt. Gemeinsam mit Leidensgenossinnen beschlie\u00dfen sie, ihre eigenen Coups durchzuziehen \u2013 und sie machen das viel besser, raffinierter und erfolgreicher als ihre ahnungslosen M\u00e4nner. Die Unterwelt und die Polizei sind ratlos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/23f4b9a95b2f67dbd0a659458890817432274a4e.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1602313200,"stop":1602318600,"country":"D\/A\/CH","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602318600":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68dcacb5506fa7c4e40fd979d949fa4cbff6d75a.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602318600,"stop":1602324300,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602324300":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Nach dem Besuch einer sogenannten Bullenball-Party ist Ekki von einer Kugel verletzt und seine Zufallsbekanntschaft Michael Klarmann t\u00f6dlich getroffen worden. Fortan glaubt Ekki, jemand h\u00e4tte es auf ihn abgesehen. Um ihn zu beruhigen, beginnt Georg Wilsberg zu ermitteln und st\u00f6\u00dft auf Missgunst, Eifersucht und alte Familiengeheimnisse. Als ein zweiter Mord passiert, werden die Karten neu gemischt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec907f83ed7aed73802da75f385e0be5537ca62e.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602324300,"stop":1602329700,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602329700":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Eine alte Schulfreundin von Wilsberg vermisst ihren 17-j\u00e4hrigen Sohn Marc und bittet um Hilfe. Der Detektiv forscht nach und entdeckt, dass der Vermisste an illegalen Autorennen teilgenommen hat und mit Drogen dealt. Als Wilsberg die Teilnehmer eines Autorennens beobachtet, entdeckt er Marcs Leiche. Kommissarin Anna Springer \u00fcbernimmt offiziell die Ermittlungen, doch Wilsberg forscht weiter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/57f3c2961dc1479478d48604de236b8e5e2e051b.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1602329700,"stop":1602335700,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602335700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das Burgenland hat sich seine eigene K\u00fcche auch in hundert Jahren Zugeh\u00f6rigkeit zur Republik erhalten. Dazu geh\u00f6ren mit Wein verfeinerte Grammelpogatscherln, Hal\u00e1szl\u00e9-Fischsuppe oder Schomlauer Nockerln, die mit ihrem Aussehen an den westungarischen erloschenen Vulkan Soml\u00f3 erinnern. Der Volkskundler Sepp Gmasz ist \u00fcberzeugt, dass diese Speisen die burgenl\u00e4ndische K\u00fcche noch lange pr\u00e4gen werden.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602335700,"stop":1602337200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602337200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"1986 gr\u00fcndeten vierzig oststeirische Obstbauern den Verein \"Steirische Apfelstra\u00dfe\". Ges\u00e4umt von Millionen von Apfelb\u00e4umen schl\u00e4ngelt sie sich rund 25 Kilometer von Gleisdorf nach Puch bei Weiz. Der Heimatdichter Peter Rosegger verewigte das Obst dieser Region sogar in einer Kurzgeschichte. Wie viel Arbeit im Jahreslauf in einem steirischen Apfel steckt, wird in diesem Film erl\u00e4utert.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602337200,"stop":1602339300,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602339300":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das Schilcherland wird auch als \"Feinkostladen der Steiermark\" bezeichnet. Dort, wo junge Lipizzaner-Pferde auf den weitl\u00e4ufigen Almen grasen, wird auch eine der bekanntesten Weinreben gez\u00fcchtet: Aus der Blauen Wildbacher stellen die einheimischen Winzer den Ros\u00e9wein Schilcher her. Das weststeirische H\u00fcgelland hat noch eine weitere ber\u00fchmte kulinarische Spezialit\u00e4t zu bieten: K\u00fcrbiskern\u00f6l.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602339300,"stop":1602341100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602341100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Auf den ersten Blick scheint die Sendung dem Wein gewidmet zu sein. Die Namen Stainz, Arnfels, Leutschach und Gamlitz stehen daf\u00fcr. Doch der Reichtum der Region besteht auch aus kulturellen Sch\u00e4tzen, wie die hallstattzeitlichen F\u00fcrstengr\u00e4ber und das Museum von Gro\u00dfklein, den Schl\u00f6ssern Gleinst\u00e4tten, Ottersbach und Ehrenhausen, den Ausgrabungen aus der R\u00f6merzeit von Flavia Solva und Seggauberg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b972bcc9cf9fffc63f6f2a94b5c0e28516aa7b35.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602341100,"stop":1602344700,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602344700":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit dem ehemaligen Skispringer Sven Hannawald und dem Universit\u00e4tsprofessor Gerhard Nussbaumer aus dem Kleinwalsertal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65d4e60f1f6bb6b54ade523222bbae3357b3e183.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1602344700,"stop":1602347700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602347700":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Wo b\u00e4uerliche Gesellschaften intakt sind, dort wird auch die Dorfgemeinschaft noch hochgehalten. Diese Dokumentation portr\u00e4tiert in ihrer Heimat verwurzelte Menschen im Voralpenland und in anderen nieder\u00f6sterreichischen Regionen, welche die Traditionen bis heute pflegen. Dazu geh\u00f6rt auch der Sinn f\u00fcr ein sch\u00f6nes Ortserscheinungsbild, an dem die Einwohner mit Leidenschaft arbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b8a590a61905a48e89957a841d13be119f144.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602347700,"stop":1602350700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602350700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"\"Land der Berge\" ist unterwegs im beschaulichen Salzburger Land. Mit atemberaubenden Luftaufnahmen f\u00fchrt Regisseur Hans J\u00f6chler von der Stadtgemeinde Zell am See ins Gasteinertal im Pongau. Unterwegs streifen wir spannende Menschen und Pers\u00f6nlichkeiten. (Doku 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1602350700,"stop":1602353700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602353700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"2020 j\u00e4hrt sich die Abtrennung S\u00fcdtirols von \u00d6sterreich durch den Vertrag von Saint-Germain zum hundertsten Mal. F\u00fcr die S\u00fcdtiroler war dies ein traumatisches Ereignis, das von \u00d6sterreich mit gro\u00dfer Bitterkeit zur Kenntnis genommen wurde. Auch im demokratischen Italien war die Situation der S\u00fcdtiroler schwierig. Erst mit dem Zweiten Autonomiestatut begann sich die Lage 1972 wesentlich zu verbessern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a3540611616a758bd281a2594caf6053c65aa77.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1602353700,"stop":1602357000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602357000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Von 1960 bis 1989 pr\u00e4gte Silvius Magnago als Landeshauptmann die Politik des S\u00fcdtirols. In seiner Amtszeit wandelte sich die Region vom Streitfall zu einer autonomen Provinz, die heute gerne als Paradebeispiel internationaler V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung angesehen wird. Der Film schildert die bewegte Karriere des S\u00fcdtirolers und begibt sich auf die Suche nach den Spuren, die Magnago hinterlassen hat.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602357000,"stop":1602360000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602360000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Im Sommer 1961 erlebte die S\u00fcdtirol-Krise ihren H\u00f6hepunkt. Die Aktivisten des Befreiungsausschusses S\u00fcdtirol, die in der Feuernacht die Welt\u00f6ffentlichkeit mit Bomben auf sich aufmerksam machen wollten, wurden in italienischen Gef\u00e4ngnissen gefoltert. Im Gegenzug warf Italien \u00d6sterreich vor, die Attent\u00e4ter zu unterst\u00fctzen. Das Verh\u00e4ltnis zwischen Rom und Wien schien auf dem Nullpunkt angelangt zu sein.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1602360000,"stop":1602363000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602363000":{"channel":"ORF3","title":"Soundcheck \u00d6sterreich","descr":"Euphorie, Energie, Spannung und Improvisation: Das ist die Mischung, mit der Herbert Pixner und seine Musikerinnen und Musiker das Publikum seit Jahren mit \"Alpen-Weltmusik\" begeistern und elektrisieren. Mit der \"Italo Connection\" hat der S\u00fcdtiroler Herbert Pixner eine Supergroup auf seiner Seite. Christoph Franceschini und Mauro Podini haben die Band mit der Kamera auf der gesamten Tour begleitet, von Sterzing bis Hamburg \u00fcber Rankweil, Salzburg nach Berlin. Herausgekommen ist ein packendes Roadmovie \u00fcber das Tourleben der sieben Musiker, den Menschen und Musiker Herbert Pixner und die Leidenschaft zur Musik.","image":null,"genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1602363000,"stop":1602368700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602368700":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Luis aus S\u00fcdtirol ist vermutlich eines der letzten Exemplare einer aussterbenden Spezies: als Bergbauer mit einem kleinen Hof auf 1400 m Meeresh\u00f6he hat man es nun einmal nicht leicht. Wind und Wetter und dem sonstigen Wahnsinn des allt\u00e4glichen Lebens ausgesetzt, meistert er jedoch den Alltag mit Bravour. Selten verschl\u00e4gt es ihn in den Osten \u00d6sterreichs \u2013 und dann gleich in ein Hochhaus, zu Kabarett im Turm. Doch es hat sich ausgezahlt: Manfred Z\u00f6schg brilliert in seiner Rolle als Luis \u2013 von der Partnersuche bis zum Leben in der modernen Welt, der Publikumsliebling sorgt f\u00fcr einen hochkom\u00f6diantischen Abend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec525be904766d6ab7a0e28a8b48edf498366ea7.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1602368700,"stop":1602372600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602372600":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller. 1987","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3cb4aa6242625b8e310701badf2f716a13487062.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1602372600,"stop":1602375900,"country":"A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602375900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602375900,"stop":1602378900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602378900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602378900,"stop":1602380700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602380700":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Luis aus S\u00fcdtirol ist vermutlich eines der letzten Exemplare einer aussterbenden Spezies: als Bergbauer mit einem kleinen Hof auf 1400 m Meeresh\u00f6he hat man es nun einmal nicht leicht. Wind und Wetter und dem sonstigen Wahnsinn des allt\u00e4glichen Lebens ausgesetzt, meistert er jedoch den Alltag mit Bravour. Selten verschl\u00e4gt es ihn in den Osten \u00d6sterreichs \u2013 und dann gleich in ein Hochhaus, zu Kabarett im Turm. Doch es hat sich ausgezahlt: Manfred Z\u00f6schg brilliert in seiner Rolle als Luis \u2013 von der Partnersuche bis zum Leben in der modernen Welt, der Publikumsliebling sorgt f\u00fcr einen hochkom\u00f6diantischen Abend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec525be904766d6ab7a0e28a8b48edf498366ea7.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1602380700,"stop":1602384900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602384900":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit dem ehemaligen Skispringer Sven Hannawald und dem Universit\u00e4tsprofessor Gerhard Nussbaumer aus dem Kleinwalsertal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65d4e60f1f6bb6b54ade523222bbae3357b3e183.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1602384900,"stop":1602387600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602387600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602387600,"stop":1602389100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}