{"1600230900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600230900,"stop":1600232400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600232400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600232400,"stop":1600239300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600239300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Tiroler Urlaubsort Kitzb\u00fchel auf. Dabei geraten die Ermittler nicht selten in gef\u00e4hrliche Situationen. Karins Vater Hannes, Besitzer des legend\u00e4ren Gasthofs \"Pochlamer Stuben\", und die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg unterst\u00fctzen das SOKO-Team bei seinen Recherchen \u2013 nicht immer mit ganz legalen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ab10d49fb88f67c25b8db139868844172bcc2b99.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600239300,"stop":1600242000,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600242000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Ein Streit zwischen dem Kunstgie\u00dfer Michael Fichtner und seiner Ehefrau Veronika endet mit dem Tod des Mannes. Die unter Schock stehende Ehefrau hat ein mehr als belastendes Motiv, da Michael sie nicht nur in dieser Nacht, sondern auch in den Monaten davor immer wieder misshandelt und sichtbar verletzt haben d\u00fcrfte. Die Kinder Alfred und Lea beschuldigen hingegen eine Frau namens Marga Korte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/835646ab671f947565885e9ebdebed9f2b9a9a39.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600242000,"stop":1600244700,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600244700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Konrad Adler, der Besitzer einer Oblatenfabrik, ist vergiftet worden. W\u00e4hrend der Ermittlungen stellt die SOKO fest, dass Adler in die Hostienproduktion eingestiegen war und sich in einem Kleinkrieg mit anderen Anbietern befand, darunter ein Biob\u00e4cker und die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Hostienb\u00e4ckerei des Klosters \"Maria Namen\". Durch Adlers Erzeugnisse w\u00e4ren diese beiden ruiniert gewesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3076b75175a4a5275525c2a836287f56616f19ea.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600244700,"stop":1600247400,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600247400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Pferdepsychologin und Gutshofbesitzerin Monika Berger ist w\u00e4hrend eines Ausritts mit ihrem geliebten Pferd Cayenne in einem Waldst\u00fcck erschossen worden. Sie hatte offensichtlich nicht bemerkt, dass ihr Mann, der Architekt Guido Berger, mit der wesentlich j\u00fcngeren Sandra eine Beziehung mit Folgen eingegangen war. Guido Bergers Schwager Gerhard Engl steht dem Witwer in dieser Situation bei.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba189d339d4636e4e87c599c98ddc5d292fc2203.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600247400,"stop":1600250100,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600250100":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1600250100,"stop":1600251300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600251300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Spessart und Steigerwald sind die beiden gr\u00f6\u00dften Laubwaldgebiete in Bayern. Dort finden sich Reviere mit Buchen und Eichen. W\u00e4hrend der Spessart sich n\u00f6rdlich des Mains \u00fcber die H\u00f6hen aus Sandstein und Gneis erstreckt, zieht sich der Steigerwald s\u00fcd\u00f6stlich davon \u00fcber die H\u00fcgel zwischen Bamberg, W\u00fcrzburg und N\u00fcrnberg. Getrennt und gleichzeitig verbunden sind die beiden Gebiete durch das Maintal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73fcf285ddf1b56372091288e191458d19d8bf2e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600251300,"stop":1600254000,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600254000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Als sich in den 1980er-Jahren im Nationalpark Bayerischer Wald der Borkenk\u00e4fer au\u00dfergew\u00f6hnlich stark vermehrte und die Forstverwaltung eine Bek\u00e4mpfung bewusst unterlie\u00df, hatte das weitreichende Folgen. Binnen weniger Jahre starben gro\u00dffl\u00e4chige Fichtenbest\u00e4nde in den Hochlagen ab. Aus dem Werk der Borkenk\u00e4fer wuchs ein neuer, kr\u00e4ftiger Wald heran, wo heute wieder Luchse und Fischotter leben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a282bbeb98943eed5d1f4c0d104e3f964d3b79fb.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600254000,"stop":1600257000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600257000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Von den Bergkuppen der Rh\u00f6n aus kann man den Blick weit \u00fcbers Land schweifen lassen. Das Biosph\u00e4renreservat beheimatet Schwarzst\u00f6rche in Buchenw\u00e4ldern, man findet Basalts\u00e4ulen, Moore und eiszeitliche Blockschutthalden. \u00dcber der Landschaft kreisen Greifv\u00f6gel wie Uhus und Wiesenweihen. Ihre Lage in Mitteleuropa macht die Rh\u00f6n zu einem Knotenpunkt f\u00fcr wandernde Tierarten wie Luchs und Wildkatze.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42c68e5220f3cb3d9cf1fae00a0e42fa5f3d89dd.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600257000,"stop":1600259700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600259700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Hainich in Th\u00fcringen \u2013 in Deutschlands gr\u00f6\u00dftem zusammenh\u00e4ngendem Laubwaldgebiet \u2013 sind sterbende und tote B\u00e4ume die Grundlage f\u00fcr eine au\u00dfergew\u00f6hnliche Artenvielfalt. Das Totholz darf langsam verrotten und bietet Lebensraum f\u00fcr zahllose Insekten, f\u00fcr bedrohte K\u00e4fer, f\u00fcr vielf\u00e4ltige Pilze und seltene Moose. 30 verschiedene Laubbaumarten stehen in enger Konkurrenz und streben zum Licht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15c63f8805b6929329f4a1f2a4e905d54d83e836.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600259700,"stop":1600262700,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600262700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Wei\u00dfwurst\u00e4quator wird der Main liebevoll genannt. Er zieht sich in vielen Windungen \u00fcber 542 Kilometer von Ost nach West durch Deutschland, vom Fichtelgebirge bis nach Mainz. Er ist der zweitl\u00e4ngste Fluss, der auf seiner ganzen Strecke in Deutschland flie\u00dft. Gleichzeitig ist der Main einer der am meisten verkannten Fl\u00fcsse Deutschlands.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c6061445b0177dfeb69ec8cf541eae9b938097fd.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600262700,"stop":1600265700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600265700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der deutsche \"Foodhunter\" Klaus Rembart sucht die Pochlarner Stuben auf. Er interessiert sich f\u00fcr den Agrar\u00f6konomen Thomas Kuttner, dem es gelungen sein soll, eine \"Tiroler Tr\u00fcffel\" zu kultivieren. In seinem Hotel beginnt er einen Flirt mit dem Barm\u00e4dchen Nathalie \u2013 dies in Anwesenheit ihres eifers\u00fcchtigen M\u00f6chtegern-Freundes. In der gleichen Nacht st\u00fcrzt Nathalie vom Balkon ihres Zimmers zu Tode.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7efe273efcb7cedf787e01f85c115be0232a4737.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600265700,"stop":1600268400,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600268400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Als der renommierte Genforscher Dr. Alexander Schwenter auf dem Bauernhof seiner Adoptiveltern erschossen aufgefunden wird, steht die SOKO zun\u00e4chst vor einem R\u00e4tsel. Eine Telefonnummer bringt die Ermittler schlie\u00dflich auf die Spur. Die f\u00fchrt zu Franz Koch, dem schwerreichen Eigent\u00fcmer einer Supermarktkette. Dann erfolgt ein mysteri\u00f6ser Einbruch ins Gentechnik-Labor, und kurz darauf stirbt Franz Koch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bbca53f264bde45ae0ab67649d820a0b0ef8a56b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600268400,"stop":1600271100,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600271100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Tod von Franz Koch setzt die bisherigen Ermittlungen in ein neues Licht und ergibt ein \u00fcberaus komplexes Gesamtbild was m\u00f6gliche T\u00e4ter und Opfer betrifft. Aber vor allem hat die SOKO freien Blick in die tiefsten menschlichen Abgr\u00fcnde. Denn Christine Peherstorfer hat ein Geheimnis, das grausamer nicht sein k\u00f6nnte. Buch: Martin Ambrosch","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7dfcc7821e949cef6b6f1a984611074344aa692.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600271100,"stop":1600273800,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600273800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Tiroler Urlaubsort Kitzb\u00fchel auf. Dabei geraten die Ermittler nicht selten in gef\u00e4hrliche Situationen. Karins Vater Hannes, Besitzer des legend\u00e4ren Gasthofs \"Pochlamer Stuben\", und die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg unterst\u00fctzen das SOKO-Team bei seinen Recherchen \u2013 nicht immer mit ganz legalen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e5c1ca5f6ff027c182c7486c38528e4e2d1eee8f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600273800,"stop":1600276680,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600276680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600276680,"stop":1600277100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600277100":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600277100,"stop":1600277400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600277400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600277400,"stop":1600278300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600278300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":"Kultur heute meldet sich mit Spezialsendungen vor dem gro\u00dfen Donauinselfestfinale. Corona bedingt ist heuer alles anders. Doch wie gewohnt meldet sich Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr von der traditionellen Festb\u00fchne, spricht mit den Headlinern und den Veranstaltern und gibt Ihnen einen Einblick in dieses ganz spezielle Donauinselfest.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600278300,"stop":1600280100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600280100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der h\u00f6chste Gipfel der Seetaler Alpen ist der Zirbitzkogel mit 2396 Metern H\u00f6he. Seine Umgebung ist ein Paradies f\u00fcr Wanderer und Schmetterlingsforscher, denn die Region ist bekannt f\u00fcr seltene Arten. Skifahrer sch\u00e4tzen das Skigebiet Klippitzt\u00f6rl. Wie in vielen alpinen Regionen in \u00d6sterreich leben dort Einheimische, welche die bergb\u00e4uerlichen Aufgaben und Traditionen hrer Vorfahren weiterf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73376e0474a8f003492cffeac6d75b016795c1f7.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Reise","start":1600280100,"stop":1600283100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600283100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Ein Filmteam entdeckte an Passstra\u00dfen Geb\u00e4ude, die vor etlichen Jahrzehnten ihre besten Zeiten erlebt hatten. Am Reschenpass besuchte es das denkmalgesch\u00fctzte Alpenhotel \"Hochfinsterm\u00fcnz\", das einst eine der besten Adressen des Tirols war. Das Kriegsmuseum Gampen Bunker \u00fcberrascht durch seine Gr\u00f6\u00dfe und das Hotel zum \"Hirschen\" im Wallfahrtsort Unsere liebe Frau im Walde erstrahlt in neuem Gewand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d7fcfb27b1fdf6c61a5a8d2e38f60aecf3f95be5.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1600283100,"stop":1600286100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600286100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Die Birnl\u00fccke und der Krimmler Tauern bilden den Grenz\u00fcbergang zwischen Italien und \u00d6sterreich. Einmal im Jahr r\u00fcckt der Alpen\u00fcbergang in den Mittelpunkt. Im Oktober treiben S\u00fcdtiroler Bauern ihr Vieh aus dem Krimmler Achental zur\u00fcck nach S\u00fcdtirol, oft bei sehr schlechtem Wetter und extremen Verh\u00e4ltnissen. Im 14. Jht. entstanden im Krimmler Achental und im Ahrntal je eine \"Raststation\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df458071f52b74ce59910321d5e697cef138bb38.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1600286100,"stop":1600287900,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600287900":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Mit Informationen zum Stand der medizinischen Forschung und Praxis, aktuellen Gesundheitsthemen in Reportagen vor Ort aus Arztpraxen, Kliniken, Reha-Zentren oder anderen Gesundheitseinrichtungen bietet das Magazin Wissenswertes f\u00fcr Fachleute und Laien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b84a616d8eef1e8bb20c9b4dc9f88126e925ad2.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1600287900,"stop":1600290900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600290900":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Bis zum Jahr 2050 wird sich der Strombedarf der Welt verdoppeln, das haben Forscher errechnet. Gleichzeitig sind die nat\u00fcrlichen Ressourcen der Welt begrenzt. Wie muss sich die Technik im Bereich der Wind- und Sonnenenergie weiterentwickeln, damit dieser Bedarf gedeckt werden kann? Welche anderen Technologien stehen im Raum? Die Dokumentation wirft einen Blick auf die Energiegewinnung der Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1600290900,"stop":1600293900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600293900":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Der Umstieg auf erneuerbare Energien wird nicht ohne Konsequenzen bleiben. Und diese betreffen konkret auch den Alltag aller Menschen auf der Erde. Bis zum Jahr 2050 wird sich der Strombedarf der Welt verdoppeln, sind sich Forscher einig. Werden wir k\u00fcnftig unseren Stromkonsum einschr\u00e4nken m\u00fcssen? Werden wir uns um unsere Energieversorgung vielleicht sogar selber k\u00fcmmern m\u00fcssen? Wie kommen wir k\u00fcnftig ohne \u00d6l und Gas von A nach B? Wie fliegen wir ohne Kerosin um den Erdball? Der zweite Teil von \"Quantensprung \u2013 Die Doku\" wirft einen ausf\u00fchrlichen Blick auf die Energiegewinnung der Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1600293900,"stop":1600297200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600297200":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaum eine Stadt ist reicher an Sagen als Wien. Vom Basilisken \u00fcber die Spinnerin am Kreuz und den lieben Augustin bis zum Stock im Eisen stolpert man an fast jeder historischen Ecke Wiens \u00fcber eine Legende. Eine Wien-F\u00fchrerin erkl\u00e4rt, welche Sorgen, \u00c4ngste und Hoffnungen hinter diesen Legenden gestanden sind. Die Dokumentation gibt so ein lebendiges Bild von Wien, wie es einmal war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/920519aca5d1403a38b6069801d1feb1999e3fff.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600297200,"stop":1600299900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600299900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Es ist in Wien eine schon mythische Institution, das Kaffeehaus. An diesem Schauplatz des Fin de Si\u00e8cle entstand Weltliteratur und wurde Politik gemacht. Und als Gemeinplatz der Wiener Gem\u00fctlichkeit hat sich das Kaffeehaus auch etabliert \u2013 hier darf man noch sitzen bleiben, solange es einem beliebt. Dabei sind die heutigen Traditionscaf\u00e9s nur mehr ein Nachhall der fr\u00fcheren Kaffeehauskultur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/704da418b256ed9ed42e18ec985945d800f9772b.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600299900,"stop":1600302900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600302900":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Mit Informationen zum Stand der medizinischen Forschung und Praxis, aktuellen Gesundheitsthemen in Reportagen vor Ort aus Arztpraxen, Kliniken, Reha-Zentren oder anderen Gesundheitseinrichtungen bietet das Magazin Wissenswertes f\u00fcr Fachleute und Laien.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b84a616d8eef1e8bb20c9b4dc9f88126e925ad2.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1600302900,"stop":1600305600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600305600":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Bis zum Jahr 2050 wird sich der Strombedarf der Welt verdoppeln, das haben Forscher errechnet. Gleichzeitig sind die nat\u00fcrlichen Ressourcen der Welt begrenzt. Wie muss sich die Technik im Bereich der Wind- und Sonnenenergie weiterentwickeln, damit dieser Bedarf gedeckt werden kann? Welche anderen Technologien stehen im Raum? Die Dokumentation wirft einen Blick auf die Energiegewinnung der Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1600305600,"stop":1600308300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600308300":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Rund um die Uhr verbraucht die stetig wachsende Menschheit Strom in rauen Mengen. Bis zum jahr 2050 wird sich der Strombedarf der Welt verdoppeln, sind sich Forscher einig. Gleichzeitig sind die nat\u00fcrlichen Ressourcen der Welt begrenzt. Wie m\u00fcssen sich die aktuellen Technologien im Bereich der Wind- und Sonnenenergie weiterentwickeln, damit dieser Bedarf gedeckt werden kann? Welche anderen Technologien stehen im Raum? \"Quantensprung \u2013 Die Doku\" wirft einen ausf\u00fchrlichen Blick auf die Energiegewinnung der Zukunft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1600308300,"stop":1600311600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600311600":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der h\u00f6chste Gipfel der Seetaler Alpen ist der Zirbitzkogel mit 2396 Metern H\u00f6he. Seine Umgebung ist ein Paradies f\u00fcr Wanderer und Schmetterlingsforscher, denn die Region ist bekannt f\u00fcr seltene Arten. Skifahrer sch\u00e4tzen das Skigebiet Klippitzt\u00f6rl. Wie in vielen alpinen Regionen in \u00d6sterreich leben dort Einheimische, welche die bergb\u00e4uerlichen Aufgaben und Traditionen hrer Vorfahren weiterf\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73376e0474a8f003492cffeac6d75b016795c1f7.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Reise","start":1600311600,"stop":1600314300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600314300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600314300,"stop":1600317300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}