{"1600058100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600058100,"stop":1600059600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600059600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600059600,"stop":1600066800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600066800":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1600066800,"stop":1600068600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600068600":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1600068600,"stop":1600070400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600070400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend einer gro\u00df angelegten \"Fuchsjagd\" wird der Rennstallbesitzer Josef Hagmayer in einer Scheune brutal ermordet. Karin und Klaus tauchen bei ihren Ermittlungen in die Welt der illegalen Wettb\u00fcros und manipulierten Pferderennen ein, die mehr Opfer fordert, als man annimmt. Vor allem unter den Jockeys, die sich gegen die Profitgier ihrer Chefs nicht wehren k\u00f6nnen. Oder doch?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94e6081e36d51096b73054bb08f9b48a253e5e5c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600070400,"stop":1600073100,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600073100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Conny, Bob, Mike und Flyer sind Parkour-Fans. Da Conny mit der Aus\u00fcbung dieses Sports auch gegen den \"Ausverkauf der Gegend\" protestiert, sind die Vier erkl\u00e4rte Feinde von Immobilienhaien und Baubeh\u00f6rden. Als Conny nach einem seiner waghalsigen Parkour-L\u00e4ufe auf einer Baustelle tot aufgefunden wird, steht deshalb f\u00fcr die SOKO neben der Unfallversion auch die M\u00f6glichkeit eines Verbrechens im Raum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6d0ff4bb023497460bba607e8bb4220e1053e34.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600073100,"stop":1600075800,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600075800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Zwei Intensivpatienten werden Opfer eines Messerstechers. W\u00e4hrend der eine, der Lehrer Walter Dressler, den Anschlag nicht \u00fcberlebt, kann der zweite, Rudolf Ebner, durch eine Notoperation gerettet werden. F\u00fcr die SOKO stellt sich angesichts des au\u00dfergew\u00f6hnlichen Sachverhaltes die Frage: Handelt es sich bei dem T\u00e4ter um einen Psychopathen, oder wurde das Attentat bewusst so ausgef\u00fchrt, um das eigentliche Ziel und die Motive des Anschlages zu verschleiern?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f650c213b4188313b401c2b36dca888a1ffbc98d.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600075800,"stop":1600078500,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600078500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Nach dem Konsum eines Jagertees verungl\u00fcckte der junge Wartungstechniker Marco Pecic mit seinem Snowboard t\u00f6dlich. Es stellt sich heraus, dass sein Getr\u00e4nk vergiftet war. Die Polizisten ermitteln einerseits gegen die Hersteller des hochprozentigen Tees Josef Stadler und Betram Ertl, andererseits gegen den arbeitslosen Flo Hacker, der bis vor einiger Zeit bei Stadler gearbeitet hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8d63bb1728dc8039f6b768b00c9d895943d9b1f1.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600078500,"stop":1600081200,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600081200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Nur 25 Kilometer Luftlinie trennen Jersey vom franz\u00f6sischen Festland. Elizabeth II. ist zwar Staatsoberhaupt der sonnigen Kanalinsel, allerdings nicht als K\u00f6nigin von England und Nordirland, sondern als Duke of Normandy. Englands Monaco, wie Jersey auch genannt wird, ist eine Insel der Gegens\u00e4tze und gilt als moderne Steueroase. Nur noch wenige Menschen sprechen das galloromanische J\u00e8rriais.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c474795bcd91970f4eceb9011933d6e780bf7386.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600081200,"stop":1600084200,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600084200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die drei Wanderw\u00f6lfe Ligabue, Alan und Slavko haben sich auf die Suche nach einer Partnerin gemacht. Dabei \u00fcberwinden sie Hunderte von Kilometern und bew\u00e4ltigen t\u00f6dliche Gefahren. Von einem uralten Impuls getrieben, \u00fcberqueren sie mehrspurige Autobahnen, rei\u00dfende Fl\u00fcsse und frostklirrende Gebirge. \u2013 In beeindruckenden Bildern erz\u00e4hlt die Dokumentation die R\u00fcckkehr des Wolfes nach Zentraleuropa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/01c7eaf780887944df26ff553ac81d2e355fb6ae.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600084200,"stop":1600087200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600087200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die drei Wanderw\u00f6lfe Ligabue, Alan und Slavko haben sich auf die Suche nach einer Partnerin gemacht. Dabei \u00fcberwinden sie Hunderte von Kilometern und bew\u00e4ltigen t\u00f6dliche Gefahren. Von einem uralten Impuls getrieben, \u00fcberqueren sie mehrspurige Autobahnen, rei\u00dfende Fl\u00fcsse und frostklirrende Gebirge. \u2013 In beeindruckenden Bildern erz\u00e4hlt die Dokumentation die R\u00fcckkehr des Wolfes nach Zentraleuropa.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1bda793a25e3a197f2db945b264a1ab3336555f2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600087200,"stop":1600089900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600089900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Werden, Wachsen und Vergehen im Erzgebirge sind gepr\u00e4gt von der Macht des Wassers. Es hat Nischen f\u00fcr viele Lebewesen geschaffen, wie die Wasserspinne, die nur im Wasser lebt, oder den Hochmoorgelbling, der ohne Rauschbeeren nicht existieren kann. Die Dokumentation zeigt das Wechselspiel von Geologie und Biologie in dem Gebirge, das Gebiete in Sachsen und B\u00f6hmen zu einem Naturpark verbindet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c0f0df98ac8ce6a03dd954de579e98ba113f0c15.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600089900,"stop":1600092900,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600092900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Tiroler Urlaubsort Kitzb\u00fchel auf. Dabei geraten die Ermittler nicht selten in gef\u00e4hrliche Situationen. Karins Vater Hannes, Besitzer des legend\u00e4ren Gasthofs \"Pochlamer Stuben\", und die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg unterst\u00fctzen das SOKO-Team bei seinen Recherchen \u2013 nicht immer mit ganz legalen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/454379f4f0dc7f95041da788608b0f4ce34bf689.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600092900,"stop":1600095600,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600095600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend einer Skitour ist die Neurochirurgin Dr. Sandra Fuchs von einem Unbekannten attackiert und in einen eiskalten Bach geschubst worden. Sie kann geborgen werden, allerdings ist sie bewusstlos und wird mit einer K\u00f6rpertemperatur von nur 14 Grad in ein Krankenhaus eingeliefert. Dort wird sie von ihren eigenen Kollegen behandelt \u2013 den \u00c4rzten, die von Karin und Klaus der Tat verd\u00e4chtigt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd88e9e841a56ad7f3325bb45a8c3b75e76e20b3.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600095600,"stop":1600098300,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600098300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der geb\u00fcrtige Syrer Hassan Schami ist in Kitzb\u00fchel als Hersteller f\u00fcr Spezialglas erfolgreich. Bei einem Funkertreffen st\u00fcrzt er von einem Holzsteg in den Tod. Die SOKO findet heraus, dass der Steg manipuliert war. Vor seinem Tod kann Schami noch Morsezeichen in den Sand am Ufer eines Wildbaches schreiben. Diese Nachricht gibt der SOKO R\u00e4tsel auf, genau wie Schamis Beziehungsnetz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b155687edc1d24dc1578bfd55902ed2ffe5c1c2b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600098300,"stop":1600101000,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600101000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das wohlhabende Juristenpaar Wilfert will sich scheiden lassen. Entsprechend heftig sind die Auseinandersetzungen unter den Eheleuten. Peter Wilfert wird angeschossen, in ein Solarium eingesperrt und erleidet lebensbedrohliche Verbrennungen. Kurz darauf wird Eva Wilferts Anw\u00e4ltin ermordet in ihrer Wohnung aufgefunden. Die Polizisten haben alle M\u00fche, Ordnung in den Rosenkrieg zu bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e8052be8bff36c756e2e31d9cbd047cb3fe89146.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600101000,"stop":1600103880,"country":"A\/D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600103880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600103880,"stop":1600104300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600104300,"stop":1600104600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600104600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600104600,"stop":1600105500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600105500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":"Kultur heute meldet sich mit Spezialsendungen vor dem gro\u00dfen Donauinselfestfinale. Corona bedingt ist heuer alles anders. Doch wie gewohnt meldet sich Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr von der traditionellen Festb\u00fchne, spricht mit den Headlinern und den Veranstaltern und gibt Ihnen einen Einblick in dieses ganz spezielle Donauinselfest.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600105500,"stop":1600107300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600107300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Beim Essen haben wir es gerne Bio und gesund, aber die Folgen unseres Ern\u00e4hrungsstils machen wir uns kaum bewusst: Unsere Nahrungsmittel werden dort produziert, wo es am billigsten ist, und ruinieren dort die Menschen und die Umwelt. Die Tomate zum Beispiel w\u00fcrde \u00fcberall in Europa wachsen, aber sie kommt aus den spanischen Zeltst\u00e4dten, wo sich die Arbeiter leichter ausbeuten lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12e3b3e1b8029235c2d51f0c722959d252ce28a6.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600107300,"stop":1600113000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600113000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ist die Nationalspeise heimisch oder hat sie einen Migrationshintergrund? Haben die \"neuen\" \u00d6sterreicher noch einen Bezug zum Geklopften? Warum wird das Fleisch im Supermarkt immer billiger und beim Wirt im Restaurant immer teurer? Ein kulinarischer Streifzug auf den Spuren eines Klassikers der Wiener K\u00fcche durch Wirtsh\u00e4user, Imbissbuden, Gro\u00dfk\u00fcchen, Ern\u00e4hrungsinstitute, Arztpraxen und Bauernh\u00f6fe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f6861c1d7cf7e124cf387ca5ecdef8f3537349d.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600113000,"stop":1600116000,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600116000":{"channel":"ORF3","title":"Themenmontag \u2013 Der Talk","descr":"Was d\u00fcrfen wir noch essen? Woher soll unser Essen kommen? Und wie sinnvoll ist das Ganze in \u00f6kologischer Hinsicht? Dar\u00fcber diskutieren Marlene Kaufmann und Reiner Reitsamer heute mit ihren G\u00e4sten in \"Themenmontag: Der Talk\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be2877c3069c51100f54cf26cdf15bc3799d2241.jpg?x=548&y=366\/themenmontag-der-talk","genre":"Report, Diskussion","start":1600116000,"stop":1600119000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600119000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Einige unserer beliebtesten K\u00fcchenprodukte kommen vom anderen Ende der Welt, n\u00e4mlich aus China. Bei Tomatenso\u00dfe oder Apfelsaftkonzentrat etwa sind Chinesen marktf\u00fchrend \u2013 ohne einen Hinweis auf die Herkunft. Im Gegenteil: nicht selten landen etwa chinesische Tomaten als \"Made in Italy\" in den Kocht\u00f6pfen. Umweltsch\u00fctzer in China klagen \u00fcber vergiftete Gew\u00e4sser und Agrarfl\u00e4chen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c352797d83d677564f66b0d84a0fc47a2714c74.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage 2019","start":1600119000,"stop":1600121700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600121700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Beim Essen haben wir es gerne Bio und gesund, aber die Folgen unseres Ern\u00e4hrungsstils machen wir uns kaum bewusst: Unsere Nahrungsmittel werden dort produziert, wo es am billigsten ist, und ruinieren dort die Menschen und die Umwelt. Die Tomate zum Beispiel w\u00fcrde \u00fcberall in Europa wachsen, aber sie kommt aus den spanischen Zeltst\u00e4dten, wo sich die Arbeiter leichter ausbeuten lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12e3b3e1b8029235c2d51f0c722959d252ce28a6.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600121700,"stop":1600127100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600127100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Einige unserer beliebtesten K\u00fcchenprodukte kommen vom anderen Ende der Welt, n\u00e4mlich aus China. Bei Tomatenso\u00dfe oder Apfelsaftkonzentrat etwa sind Chinesen marktf\u00fchrend \u2013 ohne einen Hinweis auf die Herkunft. Im Gegenteil: nicht selten landen etwa chinesische Tomaten als \"Made in Italy\" in den Kocht\u00f6pfen. Umweltsch\u00fctzer in China klagen \u00fcber vergiftete Gew\u00e4sser und Agrarfl\u00e4chen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c352797d83d677564f66b0d84a0fc47a2714c74.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage 2019","start":1600127100,"stop":1600130100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600130100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ist die Nationalspeise heimisch oder hat sie einen Migrationshintergrund? Haben die \"neuen\" \u00d6sterreicher noch einen Bezug zum Geklopften? Warum wird das Fleisch im Supermarkt immer billiger und beim Wirt im Restaurant immer teurer? Ein kulinarischer Streifzug auf den Spuren eines Klassikers der Wiener K\u00fcche durch Wirtsh\u00e4user, Imbissbuden, Gro\u00dfk\u00fcchen, Ern\u00e4hrungsinstitute, Arztpraxen und Bauernh\u00f6fe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f6861c1d7cf7e124cf387ca5ecdef8f3537349d.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600130100,"stop":1600132800,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600132800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Beim Essen haben wir es gerne Bio und gesund, aber die Folgen unseres Ern\u00e4hrungsstils machen wir uns kaum bewusst: Unsere Nahrungsmittel werden dort produziert, wo es am billigsten ist, und ruinieren dort die Menschen und die Umwelt. Die Tomate zum Beispiel w\u00fcrde \u00fcberall in Europa wachsen, aber sie kommt aus den spanischen Zeltst\u00e4dten, wo sich die Arbeiter leichter ausbeuten lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/12e3b3e1b8029235c2d51f0c722959d252ce28a6.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600132800,"stop":1600138500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600138500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Einige unserer beliebtesten K\u00fcchenprodukte kommen vom anderen Ende der Welt, n\u00e4mlich aus China. Bei Tomatenso\u00dfe oder Apfelsaftkonzentrat etwa sind Chinesen marktf\u00fchrend \u2013 ohne einen Hinweis auf die Herkunft. Im Gegenteil: nicht selten landen etwa chinesische Tomaten als \"Made in Italy\" in den Kocht\u00f6pfen. Umweltsch\u00fctzer in China klagen \u00fcber vergiftete Gew\u00e4sser und Agrarfl\u00e4chen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c352797d83d677564f66b0d84a0fc47a2714c74.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage 2019","start":1600138500,"stop":1600141200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600141200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ist die Nationalspeise heimisch oder hat sie einen Migrationshintergrund? Haben die \"neuen\" \u00d6sterreicher noch einen Bezug zum Geklopften? Warum wird das Fleisch im Supermarkt immer billiger und beim Wirt im Restaurant immer teurer? Ein kulinarischer Streifzug auf den Spuren eines Klassikers der Wiener K\u00fcche durch Wirtsh\u00e4user, Imbissbuden, Gro\u00dfk\u00fcchen, Ern\u00e4hrungsinstitute, Arztpraxen und Bauernh\u00f6fe.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f6861c1d7cf7e124cf387ca5ecdef8f3537349d.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600141200,"stop":1600142400,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}