{"1582954500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582954500,"stop":1582956000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582956000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582956000,"stop":1582963200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582963200":{"channel":"ORF3","title":"K\u00fcnstlerportrait Helmut Arnez","descr":"Mit seinen erotischen Akten, aber auch mit seinen Landschaften und Stillleben erarbeitete sich der steirische Maler Helmut Arnez einen Status als nicht zu \u00fcbersehende Gr\u00f6\u00dfe in der \u00f6sterreichischen Kunstgeschichte des 20. Jahrhunderts. Der vor f\u00fcnfzehn Jahren verstorbene K\u00fcnstler galt stets als Au\u00dfenseiter der Szene. Umso bemerkenswerter ist der Blick, den jetzt eine neue Dokumentation auf den Menschen und sein etwa siebenhundert Werke umfassendes Oeuvre wirft. Nach Abschluss seines Veterin\u00e4r-Studiums lie\u00df sich Arnez als Tierarzt in seiner Heimat Hartberg nieder. Obwohl er diesen Brotberuf Beruf bis zu seiner Pensionierung voll aus\u00fcbte, hinterlie\u00df er ein unglaubliches Gesamtwerk meist gro\u00dfformatigen \u00d6lbildern sowie zahlreiche Aquarelle und Skizzen.","image":null,"genre":"Report, Portr\u00e4t","start":1582963200,"stop":1582966200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582966200":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Mord und Beton","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e200c1e64ce47fd96f2125c594c2c7b3660b70.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-mord-und-beton","genre":"Film, Krimi","start":1582966200,"stop":1582971600,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582971600":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 In Treu und Glauben","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fccd92152f6e26e0b58a43f50023e1c36dafb72.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-in-treu-und-glauben","genre":"Film, Krimi","start":1582971600,"stop":1582977300,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582977300":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Der Betreuer","descr":"In Wilsbergs Antiquariat steht eine alte Dame, die weder wei\u00df, wie sie dort hingekommen ist noch wo sie wohnt. Der Privatdetektiv findet schnell heraus, dass es sich bei der Frau um Hanni Haffner handelt. Im Pr\u00e4sidium sitzt derweil Hanni Haffners Betreuer, Gregor Cassell, um sie als vermisst zu melden. Wilsberg und Ekki begleiten Hanni Haffner nach Hause \u2013 und sto\u00dfen dort auf eine Leiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a18268084756dc72f086c5afbd4a44e5289e663a.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-der-betreuer","genre":"Film, Krimi","start":1582977300,"stop":1582982700,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582982700":{"channel":"ORF3","title":"Gef\u00fchl ist alles","descr":"Conny soll den Ex-Popstar Larry zur\u00fcck auf die Siegerstra\u00dfe bef\u00f6rdern. Dass der nicht will und sie null Ahnung vom Musikgesch\u00e4ft hat sieht sie nicht als Hindernis. Sie hat ja mit dem Musik-Profi Ren\u00e9 ein echtes Ass im \u00c4rmel. Und solange ihr krankhaft eifers\u00fcchtiger Freddy nicht bemerkt, dass ausgerechnet sein gr\u00f6\u00dfter Rivale Connys neuer Partner ist kann so gut wie gar nichts schiefgehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da77f0d4082643a8dfba1d7f138af40f14bfc55d.jpg?x=548&y=366\/gefuehl-ist-alles","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1582982700,"stop":1582988400,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582988400":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Andreas J\u00e4ger erkundet \u00d6sterreichs Landschaften und Regionen gemeinsam mit einem Gast aus Sport und Kultur. Im Fokus stehen sehr pers\u00f6nliche Gespr\u00e4che, sowie das Erleben der Landschaften \u00d6sterreichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4c02e163352e91d7ad06ff14e6bd0d279aa7c35a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582988400,"stop":1582991100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582991100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"2016 hat der Februar wegen des Schaltjahrs einen Tag mehr. Ist dieser Tag f\u00fcr viele ein gew\u00f6hnlicher Arbeitstag wie jeder andere auch ist, k\u00f6nnte er jedoch auch zu einem geschenkten Tag werden, der sich von einem gew\u00f6hnlichen Tag unterscheidet. Junge Menschen wollen sich einen Tag lang in den Dienst der guten Sache stellen, 24 Stunden ihrer Zeit herschenken, sich f\u00fcr andere engagieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca0b9c083381698a7ede38edb0dbdd4c1b373366.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582991100,"stop":1582993500,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582993500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Die Dokumentation erl\u00e4utert, welche Fastenriten es in den einzelnen Bundesl\u00e4ndern gibt und wie sie gelebt werden. Die Gestalterin Marion Flatz zeigt unter anderem das Verh\u00e4ngen der Altarbilder mit violetten T\u00fcchern in K\u00e4rntner Pfarren, ein Fastenrezept aus der Klosterk\u00fcche des Stiftes Geras im Waldviertel und wie die Franziskanerm\u00f6nche im burgenl\u00e4ndischen Frauenkirchen den Aschermittwoch begehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/aaa0a3c8ea46cbdbc31bda1c43768a248df772f1.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582993500,"stop":1582996500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582996500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Sepp Forcher ist in einer weniger bekannten Ecke \u00d6sterreichs unterwegs, die von historischem und landschaftlichem Reichtum gepr\u00e4gt ist. Der Titel bezieht sich auf die doppelte Gr\u00fcndung des demokratischen \u00d6sterreichs. An seiner Wiege stand jedes Mal Dr. Karl Renner. Sepp zeigt einige wichtige Eckpunkte seines Lebens und Wirkens, wie Gloggnitz, wo in seinem Alterswohnsitz ein Museum an ihn erinnert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f098a4dbbd6652aa7b309b6bdd93b1691f65776.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582996500,"stop":1583000700,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583000700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Auf Galt\u00fcr im Tirol wurde die breite \u00d6ffentlichkeit erst durch die Lawinenkatastrophe 1999 aufmerksam. Bergsteiger sch\u00e4tzten den Ort schon vor Jahren. Die Bergf\u00fchrer bestiegen mit ihren G\u00e4sten viele Gipfel, f\u00fchrten sie sogar in den Kaukasus. Dem Besuch eines Skil\u00e4ufers aus Amerika verdankt Galt\u00fcr literarische Weltgeltung: Ernest Hemingway verewigte den Wintersportort 1927 in \" An Alpine Idyll\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ac4343842a71e43f0a0e24957c704c10aae1c0e.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1583000700,"stop":1583003700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583003700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Krupp, Wittgenstein, Sch\u00f6ller, B\u00f6hler, Bleckmann: Es sind gro\u00dfe Namen, die am Entstehen der \u00f6sterreichischen Eisen- und Stahlindustrie im 19. Jahrhundert beteiligt waren. Diese \"Eisenbarone\" galten als risikofreudige, weitblickende Pioniere, gener\u00f6se M\u00e4zene und oftmals sehr sozial eingestellte Arbeitgeber. Auf der Suche nach Rohstoffen sind sie bis in die S\u00fcdsee vorgedrungen, ihre dramatischen Familiengeschichten haben schon Romane gef\u00fcllt. Die Standorte, die sie begr\u00fcndet haben, existieren \u2013 trotz zweier Weltkriege \u2013 auch heute noch, wie etwa Kapfenberg, Leoben\/Donawitz, Ternitz oder Berndorf. Begonnen hat alles aber schon im fr\u00fchen Mittelalter, auf dem steirischen Erzberg, wo seit \u00fcber 1300 Jahren Eisen gef\u00f6rdert wird. In der sogenannten \"Eisenwurzen\" entstanden unz\u00e4hlige Handwerksbetriebe, die u.a. Pfannen und Sensen herstellten. Die Sensen waren einer der begehrtesten \u00f6sterreichischen Exportartikel weltweit. Noch heute existiert in Ober\u00f6sterreich ein Betrieb, der seit rund 600 Jahren Sensen erzeugt und in die ganze Welt verkauft. Die Erfolgsgeschichte unserer Eisen- und Stahlindustrie setzt sich in der Gegenwart fort: Trotz mehrer Krisen \u2013 Stichworte: verstaatlichte Industrie, VOEST-Pleite usw. \u2013 kann sich die Branche nach der Reprivatisierung der einst maroden Betriebe auf dem Weltmarkt besser behaupten als je zuvor. Die neue Dokumentation der ORF-III-Reihe \"Erfolgsgeschichten in Rot-Wei\u00df-Rot\" folgt der Geschichte der \u00f6sterreichischen Stahlindustrie, mit all ihren H\u00f6hen und Tiefen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/726694d0af429561612bb434f78d8e289430c769.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583003700,"stop":1583006700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583006700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Pionierleistungen \u00f6sterreichischer Baufirmen reichen vom Bauboom durch den Fall der Wiener Stadtmauern im 19. Jahrhundert \u00fcber den Bau der Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfe bis zur digitalen Revolution der Gegenwart. Die malerischen Geb\u00e4ude der Wiener Ringstra\u00dfe oder die atemberaubenden Panoramas der \u00f6sterreichischen Alpenstra\u00dfen gehen damit auf sie zur\u00fcck. Der neue Teil der ORF-III-Reihe \"Erfolgsgeschichten in Rot-Wei\u00df-Rot\" gibt mit Interviews in sechs Chefetagen \u2013 Porr, Strabag, Wienerberger, Leube, Hasslacher und Baumit \u2013 Einblick in die historische Entwicklung vom kleinen oder mittelst\u00e4ndischen Handwerksbetrieb zum weltweiten Firmenimperium. Die abwechslungsreichen Firmengeschichten der Bauprofis spiegeln dabei das Auf und Ab der Zeitgeschichte wider und zeigen, wie \u00d6sterreich in seiner heutigen Form erbaut wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a6d916b2cd3cfa0ae9e8f85f6c6570a57cf19e.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583006700,"stop":1583009700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583009700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Doku erz\u00e4hlt die Geschichte der bedeutenden \u00f6sterreichischen Lebensmittelproduzenten, die es zu gro\u00dfen Verm\u00f6gen gebracht haben. Dazu z\u00e4hlt Dietrich Mateschitz, der Besitzer von Red Bull, die Familie Manner, die Geld mit ihren Schnitten macht, oder die Brauereien von Anton Dreher. Auch die Weinkellerei Kattus hat als ehemaliger k.-u.-k. Hoflieferant eine lange Geschichte aufzuweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2681595526a0838774e7e8aa245af949659cba06.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583009700,"stop":1583012700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583012700":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die Gebr\u00fcder Moped z\u00e4hlen zu den popul\u00e4rsten Kabarettisten des Landes: F\u00fcr die einen gelten sie als \"eine zeitgen\u00f6ssische Variante von Karl Farkas und Ernst Waldbrunn\" (Der Standard), die anderen lieben ihre bissigen Fotomontagen auf Facebook & Co.In ihrem Programm \"Heute geh\u00f6rt uns \u00d6sterreich und morgen die ganze Scheibe\" bringt das Duo die geballte Ladung Kabarett auf B\u00fchne, untermalt mit satirischen Songs und treffsicheren Visuals. Sie sinnieren und singen, sie z\u00fcndeln und zwitschern, sie stellen die Welt auf die Probe und den Rest auf den Kopf: politisch, pers\u00f6nlich, pikant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46fec273b6a912db167ad07052aacdc8b2dd9679.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1583012700,"stop":1583016300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583016300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Spezial","descr":"Der K\u00fcnstler Rainhard Fendrich begr\u00fc\u00dft prominente G\u00e4ste im typisch wienerischen Ambiente des Ronachers um gemeinsam mit ihnen \"die gute alte Zeit\" der gro\u00dfen Musikshow wieder auferstehen zu lassen. \"Die Beine von Dolores\" werden das Publikum ebenso begeistern wie \"Kalkutta liegt am Ganges\", \"Souvenirs, Souvenirs\" und \"F\u00fcr mich solls rote Rosen regnen\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f1f8467427a8bb6c659a1b9d5e9fbfd60852046.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-spezial","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583016300,"stop":1583020800,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583020800":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3f9d0237e00e80137d31958ee041d6667e9e879.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583020800,"stop":1583022000,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583022000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1583022000,"stop":1583024700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583024700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1583024700,"stop":1583026500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583026500":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die Gebr\u00fcder Moped z\u00e4hlen zu den popul\u00e4rsten Kabarettisten des Landes: F\u00fcr die einen gelten sie als \"eine zeitgen\u00f6ssische Variante von Karl Farkas und Ernst Waldbrunn\" (Der Standard), die anderen lieben ihre bissigen Fotomontagen auf Facebook & Co.In ihrem Programm \"Heute geh\u00f6rt uns \u00d6sterreich und morgen die ganze Scheibe\" bringt das Duo die geballte Ladung Kabarett auf B\u00fchne, untermalt mit satirischen Songs und treffsicheren Visuals. Sie sinnieren und singen, sie z\u00fcndeln und zwitschern, sie stellen die Welt auf die Probe und den Rest auf den Kopf: politisch, pers\u00f6nlich, pikant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46fec273b6a912db167ad07052aacdc8b2dd9679.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1583026500,"stop":1583029800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583029800":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"P\u00fcnktlich zu Beginn der Fastenzeit, am Aschermittwoch, diskutiert Internist Siegfried Meryn mit Expertinnen und Experten aus Medizin \u00fcber das Thema Fasten. (Gesundes Gespr\u00e4ch 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0fe8205ffcda4be68c90d1a2f49da877251d9b0.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1583029800,"stop":1583032800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583032800":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Der satirische Monatsr\u00fcckblick in ORF III: Wenn Gerald Fleischhacker und seine Tafelrunde das Witzigste des Revue passieren lassen, bleibt kein Auge trocken. Denn in Anlehnung an die Original-Tafelrunde besprechen stets die Besten der Besten der heimischen Kabarettszene, was \u00d6sterreich gerade bewegt. Diesmal mit dabei: Leo Lukas, Gregor Seberg, Aida Loos und Guido Tartarotti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/652f5a1c135ac5611db836be7e2578c6d94278df.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583032800,"stop":1583035800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583035800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1583035800,"stop":1583038500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583038500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1583038500,"stop":1583040900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}