{"1600660800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600660800,"stop":1600662900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600662900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial von der Donauinsel","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1600662900,"stop":1600664400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600664400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600664400,"stop":1600671600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600671600":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1600671600,"stop":1600673400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600673400":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1600673400,"stop":1600675200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600675200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Ermittlerteam um Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt Verbrechen auf, die im noblen Urlaubsort Kitzb\u00fchel und seinem Umland begangen wurden. Als in einem Fun-Park ein Mord geschieht, sto\u00dfen die Ermittler auf ein Netz von Intrigen, Gewalt und Erpressung. In seinem ersten Fall wird der neue Kollege Lukas Roither mit dem Mord an einem Bew\u00e4hrungshelfer konfrontiert; in Verdacht geraten vier Jugendliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3a37428b18ec89d22e8315d8faec085cb1fba3d.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600675200,"stop":1600677900,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600677900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Arthur Halgruber st\u00fcrzt bei einem spektakul\u00e4ren Slackline-Act ab. Was zun\u00e4chst wie ein Unfall aufgrund von Materialerm\u00fcdung aussieht, erregt bald das Interesse der SOKO. Denn Halgruber zeichnete nicht nur f\u00fcr ein revolution\u00e4res neues Karabiner-Patent verantwortlich, sondern auch f\u00fcr eine entt\u00e4uschte abgelegte Geliebte und einen unzufriedenen Gesch\u00e4ftspartner. Genug negative Energie also.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c18e6a3be6da6314a29e9364b4167ebdc328be02.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600677900,"stop":1600680600,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600680600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Ermittlerteam um Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt Verbrechen auf, die im noblen Urlaubsort Kitzb\u00fchel und seinem Umland begangen wurden. Als in einem Fun-Park ein Mord geschieht, sto\u00dfen die Ermittler auf ein Netz von Intrigen, Gewalt und Erpressung. In seinem ersten Fall wird der neue Kollege Lukas Roither mit dem Mord an einem Bew\u00e4hrungshelfer konfrontiert; in Verdacht geraten vier Jugendliche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0cacecd6ce42c86024e064ab6c68ea748171f6b4.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600680600,"stop":1600683300,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600683300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Tierarzt Dr. Hermann Granninger ist in seiner Praxis ermordet worden. Ein Telefonat f\u00fchrt die SOKO zu Gerd Skopek, dem Betreiber einer Fischzucht, der sich auf die Gewinnung teuersten Kaviars spezialisiert hat. Wie die enge Zusammenarbeit zwischen Skopek und dem Tierarzt ausgesehen hat und warum Martha Skopek pl\u00f6tzlich verschwunden ist, bleibt f\u00fcr Karin und Lukas zun\u00e4chst undurchsichtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a51e3618bb5c84cac05e8f81a837d2afa55bd2cb.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600683300,"stop":1600686000,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600686000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Manuela Guancioli ist dieses Mal mit Freunden in Durbach sowie in der n\u00e4heren Umgebung unterwegs. Die Reise f\u00fchrt von Durbach mit dem Pferd zum Prinzen auf die Burg Staufenberg, weiter mit den Oldtimern nach Stra\u00dfburg, sowie zur\u00fcck auf Wanderwegen zu den Weinbauern um Durbach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3fc8413b84d21fad73e560091347a34ad4f2856f.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1600686000,"stop":1600687500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600687500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Entlang der Moldau \u2013 s\u00fcdlich der Goldenen Stadt Prag \u2013 liegt ein verstecktes Mosaik von Seen und Teichen, Wiesen und W\u00e4ldern. Dazwischen: geschichtstr\u00e4chtige Burgen, Schl\u00f6sser und mittelalterliche St\u00e4dte. Der Reiz dieser Landschaft wurde ma\u00dfgeblich vom Menschen gepr\u00e4gt, als man im Mittelalter begann, die unzug\u00e4nglichen S\u00fcmpfe und Moore im Oberlauf der Moldau in eine Teichlandschaft umzuwandeln. \"Universum\" dokumentiert die Ver\u00e4nderung dieser Landschaft im Rhythmus der Jahreszeiten. Natur- und Kulturland sind hier seit tausend Jahren miteinander verwoben. Es ist keine ungez\u00e4hmte Wildnis mehr, dennoch sind die Feuchtgebiete der Seen ein unersetzliches R\u00fcckzugsgebiet f\u00fcr viele Tierarten geblieben. Eine Dokumentation von Jiri Petr und Michael Schlamberger","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c212d7e419c348c38a41a8753cd3de0718c99c5a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600687500,"stop":1600690200,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600690200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Ein Flair von S\u00fcden und mediterraner Leichtigkeit umgibt Europas gr\u00f6\u00dften See n\u00f6rdlich der Alpen im Dreil\u00e4ndereck von Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz. Neben mildem Klima, einer zauberhaften Kulturlandschaft und romantischen St\u00e4dtchen bietet der Bodensee auch gro\u00dfartige Natur: Die Ufer und Schutzgebiete am Schw\u00e4bischen Meer sind auch R\u00fcckzugsgebiete f\u00fcr viele seltene Tiere und Pflanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/72628491753d31aa3b0443026d892406f57eda52.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600690200,"stop":1600693200,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600693200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Regensburg ist ein Beispiel daf\u00fcr, dass gerade St\u00e4dte mit alter Bausubstanz eine hohe Lebensqualit\u00e4t f\u00fcr Mensch und Natur bieten. Das Weltkulturerbe ist die mittelalterliche Gro\u00dfstadt Deutschlands. Die \"Stadt am Fluss\" steht auch f\u00fcr ein besonderes Lebensgef\u00fchl: Die Inseln in der Donau dienen seit der Barockzeit als Naherholungsgebiet. In Regensburg gehen Natur, Kultur und Geschichte Hand in Hand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a282bbeb98943eed5d1f4c0d104e3f964d3b79fb.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600693200,"stop":1600695900,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600695900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Freeclimber und Motivationstrainer Daniel Winkler st\u00fcrzt w\u00e4hrend einer Vorf\u00fchrung zum Thema \"Angst\" an einer Felswand in sein Sicherungsseil und verletzt sich erheblich. Einige Stunden sp\u00e4ter wird der Chirurg Dr. Martin Brunner, ein Teilnehmer des Seminars, aus seinem Hotelfenster gesto\u00dfen. F\u00fcr die SOKO stellt sich die Frage, ob es zwischen den beiden F\u00e4llen einen Zusammenhang gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/50320f94d973ba68e6a0a6b25f467d7400dba01e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600695900,"stop":1600698600,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600698600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Auf den Anlageberater Christian Fleiss wird ein Mordanschlag ver\u00fcbt. Alle kommen sie als T\u00e4ter in Frage, vom B\u00fcrgermeister, dessen Gemeindeverm\u00f6gen Fleiss verspekuliert hat, \u00fcber Mitglieder des Gemeinderats, ans\u00e4ssige Bauern bis hin zu Fleiss' Frau Sabine und seinem Bruder \u2013 alle haben durch ihn Geld verloren. Aber dann wird Sabine im Wald erschossen und der Fall immer undurchsichtiger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d43f6b24a1f7f7f215fe1fa79026a9ed59a0604.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600698600,"stop":1600701300,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600701300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Irene Kaltenschl\u00e4ger, eine erfolgreiche Gesch\u00e4ftsfrau, ist erschossen worden. Die Leiche wurde von ihrem Ehemann Peter zu Hause gefunden. Der Privatdetektiv Joe Becker berichtet, dass er f\u00fcr Frau Kaltenschl\u00e4ger bei dem Cateringunternehmen Lanz \"geschn\u00fcffelt\" und ihr brisante Berichte \u00fcbergeben hat, nachdem sich bei einem Fest Mitarbeiter ihrer Firma eine Lebensmittelvergiftung geholt hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e590c9462ffac95c03480e10b02acbeb3565dbc1.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600701300,"stop":1600704000,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600704000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der vielgereiste, etwas exzentrische Teppichspezialist Meinrad Klier bricht nach einem Vortrag \u00fcber geheimnisvolle Codes in alten Teppichmustern tot zusammen. Er wurde vergiftet. Die Ermittlungen der SOKO konzentrieren sich schnell auf einen wertvollen Teppich, der einst einem persischen Prinzen gestohlen und au\u00dfer Landes gebracht worden ist. Klier soll das begehrte antike St\u00fcck besessen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b99eff15fb5ef7aac61c755976767323598e6480.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600704000,"stop":1600706700,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600706700":{"channel":"ORF3","title":"MERYN am Montag","descr":"Prof. Siegfried Meryn, ORF-III-Gesundheitsexperte, r\u00fcckt in \"Meryn am Montag\" Gesundheitsthemen in den gesellschaftlichen Fokus. Gemeinsam mit einem Experten oder einer Expertin zum aktuellen Thema beantwortet Prof. Meryn w\u00f6chentlich und live konkrete Publikumsfragen. Die Themenpalette reicht dabei von A wie Alzheimer bis Z wie Zappelphilipp. Volkskrankheiten wie Diabetes oder Rheuma werden ebenso \"behandelt\", wie saisonale Krankheiten, Kinderkrankheiten oder neueste Forschungsans\u00e4tze in der Krebsmedizin. Ein Service von ORF III mit weiterf\u00fchrenden Tipps f\u00fcr m\u00fcndige PatientInnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cca04bf1eb77e2416d02958fda3d39360657902.jpg?x=548&y=366\/meryn-am-montag","genre":"Report, Magazin","start":1600706700,"stop":1600708680,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600708680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600708680,"stop":1600709100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600709100":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600709100,"stop":1600709400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600709400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600709400,"stop":1600710300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600710300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600710300,"stop":1600712100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600712100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Kopfschmerzen, Migr\u00e4ne, Kreuzschmerzen \u2013 wie ein Fluch liegen chronische Schmerzen auf uns. F\u00fcr ne wirksame Therapie gegen diese braucht es mehr als Tabletten und chirurgische Eingriffe. Die Doku zeigt, wie Schmerzpatienten dank neuer Behandlungsmethoden lernen, mit ihrem Leiden umzugehen. Denn der chronische Schmerz ist nicht mehr das Symptom einer Krankheit \u2013 er ist selbst die Krankheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2deb574b54501d81c04066c261cb68cfe22b9beb.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600712100,"stop":1600715100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600715100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Knorpelschaden im Gelenk \u2013 lange bedeutete das: H\u00f6llenschmerzen, dauerhaft Medikamente nehmen \u2013 und irgendwann ein k\u00fcnstliches Gelenk. F\u00fcr viele Patienten gibt es inzwischen eine Alternative: Der Schaden wird mit eigenen Knorpelzellen repariert, die im Labor nachgez\u00fcchtet werden. Der Arzt und Gestalter Manfred B\u00f6lk hat viele Patienten \u00fcber mehrere Jahre begleitet und zeigt, wie die Langzeitergebnisse der neuen Methode aussehen, bei welchen Gelenken und f\u00fcr welche Patienten die Methode in Frage kommt. Diese Methode ist ein Lichtblick f\u00fcr vielen Menschen, deren Lebensqualit\u00e4t im Alter von Gelenksschmerzen beeintr\u00e4chtigt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage","start":1600715100,"stop":1600718100,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600718100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Immer h\u00e4ufiger werden k\u00fcnstliche Implantate und Prothesen eingesetzt, \"Ersatzteile\" f\u00fcr den K\u00f6rper. An sich eine gro\u00dfe Errungenschaft, wenn man einen Herzschrittmacher, k\u00fcnstliche Gelenke oder Implantate f\u00fcr Brust-OPs braucht. Doch was passiert, wenn Implantate und Prothesen zerbrechen, sich im K\u00f6rper verschieben oder einfach nicht funktionieren? Der Patientin oder dem Patienten stellt sich die Frage, wo der Fehler zu suchen ist: bei einem vielleicht mangelhaften Produkt, dessen Lebensdauer \u00fcbersch\u00e4tzt worden ist? Oder beim Arzt, der implantiert hat? Und wie bringt man eigentlich ein neues Implantat auf den Markt? Die Dokumentation wirft einen kritischen Blick auf die Zulassung und Kontrolle von Implantaten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage","start":1600718100,"stop":1600721100,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600721100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Rund vier Millionen Menschen in Deutschland leiden an unerkannten oder seltenen Erkrankungen. Wenn Symptome nicht zusammenpassen oder Medikamente nicht wirken, bekommen sie irgendwann das Etikett \"psychosomatisch\" angeheftet. Steht das einmal in der Krankenakte, machen viele \u00c4rzte daraufhin kurzen Prozess: Wieder eine eingebildete Kranke, wahrscheinlich depressiv, am besten geben wir Psychopharmaka. So erging es auch der 32-j\u00e4hrigen Hellen, die seit 14 Jahren an unerkl\u00e4rlichen Bauchschmerzen leidet. Sie l\u00e4uft zu allen m\u00f6glichen \u00c4rzten, macht zig Allergietests, stellt ihre Ern\u00e4hrung um. Keiner wei\u00df weiter, bis ein Arzt Psychopharmaka verordnet \u2013 die sie nicht nimmt. Sie wei\u00df, dass sie sich nichts einbildet, sondern etwas in ihrem K\u00f6rper die Schmerzen verursacht. Die Dokumentation begleitet mehrere Patientinnen und Patienten mit unerkl\u00e4rlichen chronischen Schmerzen und zeigt, welche L\u00f6sungsans\u00e4tze f\u00fcr sie bestehen. R: Jule Sommer u. Udo Kilimann","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600721100,"stop":1600724100,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600724100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Kopfschmerzen, Migr\u00e4ne, Kreuzschmerzen \u2013 wie ein Fluch liegen chronische Schmerzen auf uns. F\u00fcr ne wirksame Therapie gegen diese braucht es mehr als Tabletten und chirurgische Eingriffe. Die Doku zeigt, wie Schmerzpatienten dank neuer Behandlungsmethoden lernen, mit ihrem Leiden umzugehen. Denn der chronische Schmerz ist nicht mehr das Symptom einer Krankheit \u2013 er ist selbst die Krankheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2deb574b54501d81c04066c261cb68cfe22b9beb.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600724100,"stop":1600726800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600726800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Knorpelschaden im Gelenk \u2013 lange bedeutete das: H\u00f6llenschmerzen, dauerhaft Medikamente nehmen \u2013 und irgendwann ein k\u00fcnstliches Gelenk. F\u00fcr viele Patienten gibt es inzwischen eine Alternative: Der Schaden wird mit eigenen Knorpelzellen repariert, die im Labor nachgez\u00fcchtet werden. Der Arzt und Gestalter Manfred B\u00f6lk hat viele Patienten \u00fcber mehrere Jahre begleitet und zeigt, wie die Langzeitergebnisse der neuen Methode aussehen, bei welchen Gelenken und f\u00fcr welche Patienten die Methode in Frage kommt. Diese Methode ist ein Lichtblick f\u00fcr vielen Menschen, deren Lebensqualit\u00e4t im Alter von Gelenksschmerzen beeintr\u00e4chtigt wird","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage","start":1600726800,"stop":1600729800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600729800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Immer h\u00e4ufiger werden k\u00fcnstliche Implantate und Prothesen eingesetzt, \"Ersatzteile\" f\u00fcr den K\u00f6rper. An sich eine gro\u00dfe Errungenschaft, wenn man einen Herzschrittmacher, k\u00fcnstliche Gelenke oder Implantate f\u00fcr Brust-OPs braucht. Doch was passiert, wenn Implantate und Prothesen zerbrechen, sich im K\u00f6rper verschieben oder einfach nicht funktionieren? Der Patientin oder dem Patienten stellt sich die Frage, wo der Fehler zu suchen ist: bei einem vielleicht mangelhaften Produkt, dessen Lebensdauer \u00fcbersch\u00e4tzt worden ist? Oder beim Arzt, der implantiert hat? Und wie bringt man eigentlich ein neues Implantat auf den Markt? Die Dokumentation wirft einen kritischen Blick auf die Zulassung und Kontrolle von Implantaten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage","start":1600729800,"stop":1600732500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600732500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Woher kommen meine Schmerzen? Rund vier Millionen Menschen in Deutschland leiden an unerkannten oder seltenen Erkrankungen. Wenn Symptome nicht zusammenpassen oder Medikamente nicht wirken, bekommen sie irgendwann das Etikett \"psychosomatisch\" angeheftet. Steht das einmal in der Krankenakte, machen viele \u00c4rzte daraufhin kurzen Prozess: Wieder eine eingebildete Kranke, wahrscheinlich depressiv, am besten geben wir Psychopharmaka. So erging es auch der 32-j\u00e4hrigen Hellen, die seit 14 Jahren an unerkl\u00e4rlichen Bauchschmerzen leidet. Sie l\u00e4uft zu allen m\u00f6glichen \u00c4rzten, macht zig Allergietests, stellt ihre Ern\u00e4hrung um. Keiner wei\u00df weiter, bis ein Arzt Psychopharmaka verordnet \u2013 die sie nicht nimmt. Sie wei\u00df, dass sie sich nichts einbildet, sondern etwas in ihrem K\u00f6rper die Schmerzen verursacht. Die Dokumentation begleitet mehrere Patientinnen und Patienten mit unerkl\u00e4rlichen chronischen Schmerzen und zeigt, welche L\u00f6sungsans\u00e4tze f\u00fcr sie bestehen. R: Jule Sommer u. Udo Kilimann","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600732500,"stop":1600735500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600735500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Kopfschmerzen, Migr\u00e4ne, Kreuzschmerzen \u2013 wie ein Fluch liegen chronische Schmerzen auf uns. F\u00fcr ne wirksame Therapie gegen diese braucht es mehr als Tabletten und chirurgische Eingriffe. Die Doku zeigt, wie Schmerzpatienten dank neuer Behandlungsmethoden lernen, mit ihrem Leiden umzugehen. Denn der chronische Schmerz ist nicht mehr das Symptom einer Krankheit \u2013 er ist selbst die Krankheit.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2deb574b54501d81c04066c261cb68cfe22b9beb.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1600735500,"stop":1600738200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600738200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Knorpelschaden im Gelenk \u2013 lange bedeutete das: H\u00f6llenschmerzen, dauerhaft Medikamente nehmen \u2013 und irgendwann ein k\u00fcnstliches Gelenk. F\u00fcr viele Patienten gibt es inzwischen eine Alternative: Der Schaden wird mit eigenen Knorpelzellen repariert, die im Labor nachgez\u00fcchtet werden. Der Arzt und Gestalter Manfred B\u00f6lk hat viele Patienten \u00fcber mehrere Jahre begleitet und zeigt, wie die Langzeitergebnisse der neuen Methode aussehen, bei welchen Gelenken und f\u00fcr welche Patienten die Methode in Frage kommt. Diese Methode ist ein Lichtblick f\u00fcr vielen Menschen, deren Lebensqualit\u00e4t im Alter von Gelenksschmerzen beeintr\u00e4chtigt wird","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage","start":1600738200,"stop":1600741200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600741200":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Immer h\u00e4ufiger werden k\u00fcnstliche Implantate und Prothesen eingesetzt, \"Ersatzteile\" f\u00fcr den K\u00f6rper. An sich eine gro\u00dfe Errungenschaft, wenn man einen Herzschrittmacher, k\u00fcnstliche Gelenke oder Implantate f\u00fcr Brust-OPs braucht. Doch was passiert, wenn Implantate und Prothesen zerbrechen, sich im K\u00f6rper verschieben oder einfach nicht funktionieren? Der Patientin oder dem Patienten stellt sich die Frage, wo der Fehler zu suchen ist: bei einem vielleicht mangelhaften Produkt, dessen Lebensdauer \u00fcbersch\u00e4tzt worden ist? Oder beim Arzt, der implantiert hat? Und wie bringt man eigentlich ein neues Implantat auf den Markt? Die Dokumentation wirft einen kritischen Blick auf die Zulassung und Kontrolle von Implantaten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5c928f8b71caf7b449428683fe1af0e683463c59.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Reportage","start":1600741200,"stop":1600743900,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600743900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Woher kommen meine Schmerzen? Rund vier Millionen Menschen in Deutschland leiden an unerkannten oder seltenen Erkrankungen. Wenn Symptome nicht zusammenpassen oder Medikamente nicht wirken, bekommen sie irgendwann das Etikett \"psychosomatisch\" angeheftet. Steht das einmal in der Krankenakte, machen viele \u00c4rzte daraufhin kurzen Prozess: Wieder eine eingebildete Kranke, wahrscheinlich depressiv, am besten geben wir Psychopharmaka. So erging es auch der 32-j\u00e4hrigen Hellen, die seit 14 Jahren an unerkl\u00e4rlichen Bauchschmerzen leidet. Sie l\u00e4uft zu allen m\u00f6glichen \u00c4rzten, macht zig Allergietests, stellt ihre Ern\u00e4hrung um. Keiner wei\u00df weiter, bis ein Arzt Psychopharmaka verordnet \u2013 die sie nicht nimmt. Sie wei\u00df, dass sie sich nichts einbildet, sondern etwas in ihrem K\u00f6rper die Schmerzen verursacht. Die Dokumentation begleitet mehrere Patientinnen und Patienten mit unerkl\u00e4rlichen chronischen Schmerzen und zeigt, welche L\u00f6sungsans\u00e4tze f\u00fcr sie bestehen. R: Jule Sommer u. Udo Kilimann","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1600743900,"stop":1600746600,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600746600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600746600,"stop":1600749300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}