{"1599539700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute meldet sich mit einer Spezialsendung aus der Wiener Staatsoper anl\u00e4sslich der Saisoner\u00f6ffnung. Peter F\u00e4sslacher begr\u00fc\u00dft neben dem Direktor der Wiener Staatsoper Bogdan Roscic die Stars der Er\u00f6ffnungsoper Madama Butterfly von Giacomo Puccini.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599539700,"stop":1599541200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599541200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599541200,"stop":1599548400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599548400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1599548400,"stop":1599550200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599550200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Wo der Bodensee nah ist, die Alpen beginnen und ein besonderes Gestein die Landschaft pr\u00e4gt, liegt der Naturpark Nagelfluhkette, ein Naturpark zwischen \u00d6sterreich und Deutschland. F\u00fcnfzehn Gemeinden aus Vorarlberg und dem Allg\u00e4u haben sich zusammengeschlossen, um gemeinsam die Natur- und Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und so weiter zu entwickeln, dass die Vielfalt an Lebensformen erhalten bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c951d11031d48602c66ed1d3522154821cd547a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599550200,"stop":1599552000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599552000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Marc Britton, verdeckter Ermittler der EU-Organisation f\u00fcr Betrugsbek\u00e4mpfung, wurde bei einer Jagdgesellschaft erschossen. Die Spuren f\u00fchren in EU-Kreise, aber auch eine sehr private Auseinandersetzung zwischen Markus Bauer, Inhaber der Firma \"BauAroma\", und seiner Frau ist verd\u00e4chtig. Auch im Dunstkreis von Bauers Firma selber k\u00f6nnte ein Motiv vergraben sein, denn die SOKO st\u00f6\u00dft hier auf sehr \u00fcble Machenschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599552000,"stop":1599554700,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599554700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Urlaubsort auf. Die Ermittlungen f\u00fchren das Team auf ein Tiroler Schloss, in dem eine reiche Erbin ermordet wurde; im Mordfall Clemens Wildner bringt die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg die Kommissare auf die richtige Spur; Karins Vater \u00fcbernimmt die riskanten Ermittlungen bei einem Mord im Profi-Poker-Milieu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75dfec2b86ab3945d3281e5bacb498505958298f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599554700,"stop":1599557400,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599557400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Auf den ehemaligen Gesch\u00e4ftsmann Christian Gruber ist im Gef\u00e4ngnis ein Mordanschlag ver\u00fcbt worden. Gruber war vor sechs Jahren wegen Mordes an einer Studentin verurteilt worden, obwohl er seine Unschuld beteuert hatte. Unmittelbar nach dem Attentat gelingt ihm die Flucht aus dem Landeskrankenhaus. Kurz darauf wird eine Zeugin, die Gruber damals schwer belastete, tot aufgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee05bc73dea4e49a9a05e10d140b3d41b9482a4a.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599557400,"stop":1599560100,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599560100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einem Qualifikationsbewerb f\u00fcr den Triathlon um die \"Kitz-X-Treme-Trophy\" verungl\u00fcckt eine junge Sportlerin t\u00f6dlich. F\u00fcr die SOKO Kitzb\u00fchel stellt sich bald heraus, dass es kein Unfall, sondern Mord war. In ihrer Trinkflasche wird eine besonders hohe Konzentration eines Muskelrelaxans festgestellt. W\u00e4hrend die Qualifikation auf ausdr\u00fccklichen Wunsch des Hauptsponsors weitergef\u00fchrt wird, ermittelt die SOKO im inneren Kreis der Triathleten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56fa669df7af7e617575c04442409563223b3b9.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599560100,"stop":1599562800,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599562800":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1599562800,"stop":1599563700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599563700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mit 450 Kilometer L\u00e4nge und 100 Kilometer Breite ist Vancouver Island die gr\u00f6\u00dfte nordamerikanische Pazifikinsel. Ihre spektakul\u00e4re Berglandschaft ist von einem dichten Netzwerk aus Fl\u00fcssen und B\u00e4chen durchzogen. Sie bietet vielen faszinierenden und einzigartigen Tieren einen Lebensraum. Wei\u00dfkopfseeadler und Schwarzb\u00e4ren freuen sich \u00fcber Tausende von Lachsen, die in den Gew\u00e4ssern der Insel laichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bc1ce8bc966c4a51131966590fe653b1d6feac2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599563700,"stop":1599566400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599566400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Japan besteht aus vier gro\u00dfen und fast 7.000 kleinen Inseln, die sich in einem langen Bogen durch den Nordwest-Pazifik ziehen und ganz unterschiedliche klimatische Bedingungen bieten: vom eisbedeckten Nordmeer \u00fcber gem\u00e4\u00dfigte W\u00e4lder bis hin zu subtropischen Str\u00e4nden und Mangrovens\u00fcmpfen. Diese ungew\u00f6hnliche Vielfalt an Klimazonen bietet zahlreichen Tieren ideale Lebensbedingungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6234c2ecb907b24631b4890ed534b880f86f35fe.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599566400,"stop":1599569100,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599569100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Landschaft der Philippinen ist ausgesprochen vielf\u00e4ltig. Karge Berge, dichter Regenwald, S\u00fcmpfe und Klippen pr\u00e4gen die 7.000 gro\u00dfen und kleinen Eilande der pazifischen Inselgruppe. Geologen z\u00e4hlen sie zu den \u00e4ltesten Inseln der Erde, geformt von Vulkanausbr\u00fcchen, Erdbeben und verheerenden Taifunen. Viele der Tier- und Pflanzenarten dieser Inselgruppe kommen sonst nirgendwo auf der Erde vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6e945ec3030030fb5fc5fbc2742262f5f7c43533.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599569100,"stop":1599571800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599571800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Indische Ozean bietet einzigartige Paradiese wie aus dem Reisekatalog. Auf Mauritius, Rodrigues und R\u00e9union, den sogenannten Maskarenen, sind Naturwunder und Erz\u00e4hlungen von Piratensch\u00e4tzen und Gespenstern miteinander verwoben. Jenseits der palmenbewachsenen Traumstr\u00e4nde existiert eine unbekannte mystische Welt, die von Schatzsuchern, Geistersehern und Seer\u00e4uber-Anekdoten gepr\u00e4gt wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eae4221da12406fbec71f5b0acfcd9fceb62c074.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599571800,"stop":1599574800,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599574800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Urlaubsort auf. Die Ermittlungen f\u00fchren das Team auf ein Tiroler Schloss, in dem eine reiche Erbin ermordet wurde; im Mordfall Clemens Wildner bringt die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg die Kommissare auf die richtige Spur; Karins Vater \u00fcbernimmt die riskanten Ermittlungen bei einem Mord im Profi-Poker-Milieu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9290b7e34b9a9a772391184597d6c63ddc462530.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599574800,"stop":1599577500,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599577500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Eduard Wildner, der mit der Produktion von Kunstd\u00fcnger ein Verm\u00f6gen gemacht hatte, ist an Krebs gestorben. Das Testament ist f\u00fcr drei seiner vier Kinder ein Schock: Die T\u00f6chter Christa, Cornelia und Eva gehen leer aus. Alleinerbe ist Wildners Sohn Clemens, der den Patriarchen bis zuletzt gepflegt hatte. Vor einer Meniskusoperation wird Clemens in seinem Krankenzimmer tot aufgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e2c7c0dd9c838dd1a1be936fe616ec6714440e3.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599577500,"stop":1599580200,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599580200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Franz Wallisch, ein in Kanada erfolgreich gewordener Unternehmer, ist nach Kitzb\u00fchel zur\u00fcckgekehrt und l\u00e4sst seine Umgebung deutlich sp\u00fcren, dass er sich nun f\u00fcr etwas Besseres h\u00e4lt. Als er eines Tages tot im Stall eines Bullen aufgefunden wird, verd\u00e4chtigt die Polizei zun\u00e4chst dessen Besitzer Josef Fexer. Sie ermittelt aber auch gegen Wallischs Sohn Joe, der eine Bioladenkette besitzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2e462c7b83172fc6dc04ac0d67e6dde12b7e915c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599580200,"stop":1599582900,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599582900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Es ist eine illustre Pokerrunde, zu der Poker-Profi Gerd Schneider in sein Kitzb\u00fcheler Haus geladen hat. An diesem Nachmittag gewinnt Walter Wegmann, ein Maschinenh\u00e4ndler aus Kirchberg, dessen Spielsucht vor einigen Jahren den Betrieb beinahe zugrunde gerichtet h\u00e4tte, eine hohe Summe \u2013 und wird auf dem Heimweg ermordet. Die Mitglieder der Pokerrunde beschuldigen sich gegenseitig der Tat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a16411ca59d1c8a98c37c467dca221e39693a3f0.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599582900,"stop":1599585480,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599585480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599585480,"stop":1599585900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599585900":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599585900,"stop":1599586200,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599586200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1599586200,"stop":1599587100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599587100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599587100,"stop":1599588900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599588900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Das Schloss Eckartsau im Marchfeld war Karls I. letzter Wohnsitz als Kaiser und war im Winter 1918 Schauplatz des Abgesanges habsburgischer Macht. Die Historiker Katrin Unterreiner und Hannes Etzelstorfer erl\u00e4utern in einem Rundgang durch das Geb\u00e4ude, welche Pl\u00e4ne der seiner Amtsgesch\u00e4fte enthobene Monarch hegte und wie sich das Familienleben in diesen letzten Wintertagen gestaltet hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bc7214e49cc4652ab3f1d04ffd302464bd9f1c9.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599588900,"stop":1599591900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599591900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Von der breiten \u00d6ffentlichkeit wenig beachtet, verf\u00fcgt der \u00f6sterreichische Bundespr\u00e4sident \u00fcber eine Villa im steirischen M\u00fcrzsteg. Das Jagdhaus dient als entspannter Rahmen f\u00fcr diplomatische Empf\u00e4nge abseits der gro\u00dfen Hauptstadtb\u00fchne. Kari Hohenlohe erz\u00e4hlt die Geschichte dieses Hauses und erkl\u00e4rt seine heutige Verwendung. Au\u00dferdem werden die Jagdschl\u00f6sser Hohenbrunn und Eckartsau vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b660d475dc0039456fcb5f72874b1bf66ef23d1f.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599591900,"stop":1599594900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599594900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaiser Karl ist am 1. April 1922 in Funchal auf der Insel Madeira im Exil gestorben. Der letzte Habsburger Kaiser ruht in einer kleinen Seitenkapelle in der Kirche \"Nossa Senhora do Monte\" auf Madeira. Am 3. Oktober 2004 wurde er nach jahrzehntelangen Bem\u00fchungen selig gesprochen. Die Dokumentation folgt den Spuren des Monarchen in der Gegenwart und \u00f6ffnet so \"Fenster in die Geschichte\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71114646aeceef4920d81454785d7a68e5dd20bd.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599594900,"stop":1599597900,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599597900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Der Name Habsburg wurde 1918 \u00fcber Nacht zum Unwort. Die gerade erst geborene Republik Deutsch-\u00d6sterreich tat alles, um sich von der Herrscherfamilie abzugrenzen und sie von der k\u00fcnftigen Macht fernzuhalten. Zu gro\u00df war die Angst der Regierung, dass Habsburg die R\u00fcckkehr zur Macht plante. Daher wurden alle Angeh\u00f6rigen der Familie, die keine Verzichtserkl\u00e4rung unterzeichneten, des Landes verwiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3695e0469e594699a2b6113dd9d7abd064b8628.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599597900,"stop":1599600900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599600900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Das Schloss Eckartsau im Marchfeld war Karls I. letzter Wohnsitz als Kaiser und war im Winter 1918 Schauplatz des Abgesanges habsburgischer Macht. Die Historiker Katrin Unterreiner und Hannes Etzelstorfer erl\u00e4utern in einem Rundgang durch das Geb\u00e4ude, welche Pl\u00e4ne der seiner Amtsgesch\u00e4fte enthobene Monarch hegte und wie sich das Familienleben in diesen letzten Wintertagen gestaltet hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bc7214e49cc4652ab3f1d04ffd302464bd9f1c9.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599600900,"stop":1599603600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599603600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Von der breiten \u00d6ffentlichkeit wenig beachtet, verf\u00fcgt der \u00f6sterreichische Bundespr\u00e4sident \u00fcber eine Villa im steirischen M\u00fcrzsteg. Das Jagdhaus dient als entspannter Rahmen f\u00fcr diplomatische Empf\u00e4nge abseits der gro\u00dfen Hauptstadtb\u00fchne. Kari Hohenlohe erz\u00e4hlt die Geschichte dieses Hauses und erkl\u00e4rt seine heutige Verwendung. Au\u00dferdem werden die Jagdschl\u00f6sser Hohenbrunn und Eckartsau vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b660d475dc0039456fcb5f72874b1bf66ef23d1f.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599603600,"stop":1599606600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599606600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Der Name Habsburg wurde 1918 \u00fcber Nacht zum Unwort. Die gerade erst geborene Republik Deutsch-\u00d6sterreich tat alles, um sich von der Herrscherfamilie abzugrenzen und sie von der k\u00fcnftigen Macht fernzuhalten. Zu gro\u00df war die Angst der Regierung, dass Habsburg die R\u00fcckkehr zur Macht plante. Daher wurden alle Angeh\u00f6rigen der Familie, die keine Verzichtserkl\u00e4rung unterzeichneten, des Landes verwiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3695e0469e594699a2b6113dd9d7abd064b8628.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599606600,"stop":1599609300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599609300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaiser Karl ist am 1. April 1922 in Funchal auf der Insel Madeira im Exil gestorben. Der letzte Habsburger Kaiser ruht in einer kleinen Seitenkapelle in der Kirche \"Nossa Senhora do Monte\" auf Madeira. Am 3. Oktober 2004 wurde er nach jahrzehntelangen Bem\u00fchungen selig gesprochen. Die Dokumentation folgt den Spuren des Monarchen in der Gegenwart und \u00f6ffnet so \"Fenster in die Geschichte\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71114646aeceef4920d81454785d7a68e5dd20bd.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599609300,"stop":1599612300,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599612300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Das Schloss Eckartsau im Marchfeld war Karls I. letzter Wohnsitz als Kaiser und war im Winter 1918 Schauplatz des Abgesanges habsburgischer Macht. Die Historiker Katrin Unterreiner und Hannes Etzelstorfer erl\u00e4utern in einem Rundgang durch das Geb\u00e4ude, welche Pl\u00e4ne der seiner Amtsgesch\u00e4fte enthobene Monarch hegte und wie sich das Familienleben in diesen letzten Wintertagen gestaltet hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bc7214e49cc4652ab3f1d04ffd302464bd9f1c9.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599612300,"stop":1599615000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599615000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599615000,"stop":1599618000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599618000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599618000,"stop":1599619200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599619200":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Texte aus eigenem Anbau: Der Wiener Starkabarettist schreibt nicht nur selbst, was er dann auf der B\u00fchne spricht, sondern auch Texte, die zum stillen Lesen gedacht, aber auch zum lauten Vorlesen geeignet sind. Am besten gelingt das nat\u00fcrlich, wenn er selbst einer Auswahl von satirischen Glossen, Kurzgeschichten und Drehbuchausz\u00fcgen die Stimme leiht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599619200,"stop":1599623100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599623100":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal suchte Rudi Pilze, buk Brot und half bei einer Reisernte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1599623100,"stop":1599626100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}