{"1603168500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603168500,"stop":1603170000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603170000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603170000,"stop":1603177200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603177200":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1603177200,"stop":1603179300,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603179300":{"channel":"ORF3","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1603179300,"stop":1603181400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603181400":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Vinschgau erstreckt sich im Westen S\u00fcdtirols vom Reschenpass bis Meran. Dort stehen Bauten wie das Kloster Marienberg, die h\u00f6chstgelegenen Abtei Europas, und durch die Berge f\u00fchren jahrhundertealte sogenannte Waalwege. Im Tal wird die Landschaft von pr\u00e4chtigen Apfel- und Marillenb\u00e4umen geziertt. In Bad Egart gibt es die gr\u00f6\u00dfte Habsburger Privatsammlung der Welt zu besichtigen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603181400,"stop":1603184400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603184400":{"channel":"ORF3","title":"Digital Austria \u2013 Zukunft digital gestalten","descr":"Wie machen wir mehr aus unseren Daten? Wie k\u00f6nnen wir K\u00fcnstliche Intelligenz f\u00fcr Medizin und Gesundheit n\u00fctzen? Wie sichern wir mit mehr E-Commerce Wertsch\u00f6pfung und Arbeitspl\u00e4tze in \u00d6sterreich? Und wie sch\u00fctzen wir unser Klima besser mit digitalen Innovationen? Der Digitale Aktionsplan Austria des Bundesministeriums f\u00fcr Digitalisierung und Wirtschaftsstandort liefert fundierte Antworten. Konkrete Praxisbeispiele zeigen, wie wir jetzt schon mehr aus der Digitalisierung machen k\u00f6nnen \u2013 und welche Chancen digitale L\u00f6sungen f\u00fcr eine krisensichere Zukunft er\u00f6ffnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/923b8799f476fb64ef7946a7ff151f77015aa63b.jpg?x=548&y=366\/digital-austria-zukunft-digital-gestalten","genre":"Report, Reportage","start":1603184400,"stop":1603188000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603188000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Film zeigt, wie Obst, Gem\u00fcse und Fleisch von ober\u00f6sterreichischen Landwirten produziert wird \u2013 seien es die Obstb\u00e4ume oder die Spargelfelder in Sierning und Leonding. Ein Filmteam besuchte einen Mostsommelier und einen Lammproduzenten und erfuhr, wie sie Regionalit\u00e4t mit Nachhaltigkeit vereinen. Zudem wurde es im \"Wia z'Haus\" in Wartberg mit Topfenschmarren und Zwetschkenr\u00f6ster verw\u00f6hnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1f916ff00375932ba47db2e266123f6e7474ba0f.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1603188000,"stop":1603189500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603189500":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1603189500,"stop":1603190700,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603190700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die 292 Kilometer lange West Autobahn A1 f\u00fchrt von Wien \u00fcber Linz nach Walserberg bei Salzburg. Die Strecke von Wien nach Salzburg bietet einen guten Querschnitt durch \u00d6sterreichs Kulturlandschaft: vom Wienerwald, vorbei an Melk und der Wachau, der Donaumetropole Linz bis zu den Salzburger Alpen und dem Mondsee. In Flugaufnahmen zeigt der Film die Strecke auch aus der Luft.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebe76d683b930c3bbff96d8e5e40f18e7ca29253.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603190700,"stop":1603193700,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603193700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Tauernautobahn A10 ist als einzig bedeutende Nord-S\u00fcd-Strecke in gef\u00fcrchtetes Nadel\u00f6hr im europ\u00e4ischen Verkehrssystem. Wenn Nordeurop\u00e4er nach K\u00e4rnten oder nach Italien wollen, kommen sie am Tauern- und Katschbergtunnel kaum vorbei. Diese Strecke verbindet einige der sch\u00f6nsten alpinen Orte des Landes: von Hallein und Zell am See \u00fcber Schladming bis zum Millst\u00e4tter See.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e582a2b838d21522cfd40af3c3434572bb23f10b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603193700,"stop":1603196400,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603196400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die rund 377 Kilometer lange S\u00fcd-Autobahn A 2 ist fahrerisch am anspruchsvollsten und verl\u00e4uft durch die sch\u00f6nsten Landschaften. Die bereits w\u00e4hrend des Nationalsozialismus, als Strecke 88 und 83 der Reichsautobahn, geplante Stra\u00dfe wurde ab den sechziger Jahren gebaut und ist nach wie vor die wichtigste Verbindung aus dem Osten \u00d6sterreichs nach Italien und in die s\u00fcdlichen Bundesl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f47f19bcc5d6696c90d4e7de156c78b338086962.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603196400,"stop":1603199400,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603199400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Linz ist ein bekanntes Kultur- und Kunstzentrum. Es kann aber auch mit einer \"wilden\" Seite aufwarten: Bereits 2006 wurde die Landeshauptstadt mit dem Titel \"Naturfreundlichste Gemeinde \u00d6sterreichs\" ausgezeichnet. Das hat sich wohl herumgesprochen, denn immer mehr Wildtiere f\u00fchlen sich in der Stadt an der Donau wohl. Ein Filmteam durchstreifte Linz und entdeckte dort sogar Schlangen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603199400,"stop":1603202400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603202400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Adlerweg ist ein bekannter und beliebter Weitwanderweg in Tirol. Der Verlauf des Weges gleicht einem Adler mit ausgebreiteten Schwingen, wodurch der Weg zu seinem Namen kam. \u00dcber etwa 320 Kilometern f\u00fchrt er durch hochalpinen Landschaften und unber\u00fchrte Natur. Die Dokumentation folgt dem Wanderweg und begleitet den Zuseher auf eine Reise durch einen wundersch\u00f6nen Teil \u00d6sterreichs.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c881b32aa71b11f106f70a75fe5989d237944c5c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603202400,"stop":1603205400,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603205400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Als Kultur- und Naturdenkmal wurden Hallstatt und seine Umgebung in die Weltkultur- und Naturerbe-Liste der Unesco eingetragen. Inmitten der archaischen Landschaft behauptete sich das Hallst\u00e4tter Hochtal als Zentrum einer alten Welt. Ausgehend von der Hochbl\u00fcte dieser Siedlung, der durch eine Katastrophe ein j\u00e4hes Ende bereitet wurde, zeigt der Film die Chronik dieses unverwechselbaren Ortes.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2cf82c1356b8ff048c7b4e6aa7e0b56dbc5ac177.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603205400,"stop":1603208400,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603208400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sonne, Regen, Wind und Schnee: Der Biologe Dr. Kurt M\u00fcndl portr\u00e4tiert in eindrucksvollen und ber\u00fchrenden Bildern \u00fcber vier Jahreszeiten lang die raue Sch\u00f6nheit des Waldviertels, eine der \u00e4ltesten Kultur- und Naturlandschaften \u00d6sterreichs. Zu ihnen z\u00e4hlen die Hochmoore, das Kamptal, die H\u00fcgel und T\u00e4ler des n\u00f6rdlichen Waldviertels, sowie die unz\u00e4hligen Teichlandschaften der Karpfenfischer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca7af3502d3f7fcc3c4e296c963b13dfdc9fa165.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603208400,"stop":1603211400,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603211400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die nichtregulierte Flusslandschaft des Thayatals ist f\u00fcr viele Tier- und Pflanzenarten ein Refugium. Bis zu siebzig Meter fallen die Felsw\u00e4nde im Tal zur Thaya ab. An den H\u00e4ngen finden viele Tierarten Brutpl\u00e4tze und Nahrung, V\u00f6gel wie der Uhu, ebenso wie seltene Eidechsen, Dachse oder der bedrohte Fischotter, und in den von Moosen bedeckten W\u00e4ldern klappert der menschenscheue Schwarzstorch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1d24cab307e26909df53873191b06b949d90c47.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603211400,"stop":1603214280,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603214280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603214280,"stop":1603214700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603214700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603214700,"stop":1603215000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603215000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603215000,"stop":1603215900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603215900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603215900,"stop":1603217700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603217700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Familiengeschichte der Rothschilds l\u00e4sst sich bis 1500 zur\u00fcckverfolgen. Die Mitglieder dieses Geschlechts waren ab dem 18. Jahrhundert vor allem als Bankiers t\u00e4tig. Zu den Habsburgern pflegten die Rothschilds eine besondere Beziehung. Die Historiker Anna Sigmund und Franz Riess erkl\u00e4ren den Aufstieg der Familie und besuchten daf\u00fcr ausgew\u00e4hlte Orte deren Wirkens in \u00d6sterreich und der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3bc29e321dc04ef09c8a0380abacaccf0a0a529.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603217700,"stop":1603220700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603220700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Karl Hohenlohe geht den Spuren eines Zweiges der Familie Rothschild in Wien nach. Er besucht unter anderem den Prachtbau der ehemaligen \"Creditanstalt\" am Schottenring. Dort lag die Machtzentrale dieser Familie, die sich mit viel Geld die Gunst des st\u00e4ndig defizit\u00e4ren Kaiserhauses erkaufte. Der Lohn waren der Adelsstand und Monopol-Konzessionen wie f\u00fcr die Eisenbahn der n\u00f6rdlichen Kronl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc1f690857fb6c7983826480ef141b31ea180f7a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603220700,"stop":1603223400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603223400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen zum Gernsehen","descr":"Fernsehen zum Gernsehen \u2013 wenn Kari und Christoph gemeinsam durch die Highlights von 65 Jahre TV-Geschichte f\u00fchren, spr\u00fchen die Funken. Von gro\u00dfen Shows \u00fcber Kabarett bis zu skurrilen Sportkommentaren \u2013 das ORF Archiv ist reich an Clips mit hohem Schau- und Erinnerungswert. Karl Hohenlohe und Christoph Wagner-Trenkwitz, ihrerseits schon Institutionen dieses Mediums, haben das Beste und Unterhaltsamste ausgegraben und pr\u00e4sentieren es am ORF III Kulturdienstag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/446423a654b712c47a2dd315799f580c73ea726b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-zum-gernsehen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603223400,"stop":1603226400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603226400":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1603226400,"stop":1603229700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603229700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Familiengeschichte der Rothschilds l\u00e4sst sich bis 1500 zur\u00fcckverfolgen. Die Mitglieder dieses Geschlechts waren ab dem 18. Jahrhundert vor allem als Bankiers t\u00e4tig. Zu den Habsburgern pflegten die Rothschilds eine besondere Beziehung. Die Historiker Anna Sigmund und Franz Riess erkl\u00e4ren den Aufstieg der Familie und besuchten daf\u00fcr ausgew\u00e4hlte Orte deren Wirkens in \u00d6sterreich und der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3bc29e321dc04ef09c8a0380abacaccf0a0a529.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603229700,"stop":1603232400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603232400":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Karl Hohenlohe geht den Spuren eines Zweiges der Familie Rothschild in Wien nach. Er besucht unter anderem den Prachtbau der ehemaligen \"Creditanstalt\" am Schottenring. Dort lag die Machtzentrale dieser Familie, die sich mit viel Geld die Gunst des st\u00e4ndig defizit\u00e4ren Kaiserhauses erkaufte. Der Lohn waren der Adelsstand und Monopol-Konzessionen wie f\u00fcr die Eisenbahn der n\u00f6rdlichen Kronl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc1f690857fb6c7983826480ef141b31ea180f7a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603232400,"stop":1603235100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603235100":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen zum Gernsehen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/446423a654b712c47a2dd315799f580c73ea726b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-zum-gernsehen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603235100,"stop":1603237800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603237800":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1603237800,"stop":1603240800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603240800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Familiengeschichte der Rothschilds l\u00e4sst sich bis 1500 zur\u00fcckverfolgen. Die Mitglieder dieses Geschlechts waren ab dem 18. Jahrhundert vor allem als Bankiers t\u00e4tig. Zu den Habsburgern pflegten die Rothschilds eine besondere Beziehung. Die Historiker Anna Sigmund und Franz Riess erkl\u00e4ren den Aufstieg der Familie und besuchten daf\u00fcr ausgew\u00e4hlte Orte deren Wirkens in \u00d6sterreich und der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d3bc29e321dc04ef09c8a0380abacaccf0a0a529.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603240800,"stop":1603243500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603243500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Karl Hohenlohe geht den Spuren eines Zweiges der Familie Rothschild in Wien nach. Er besucht unter anderem den Prachtbau der ehemaligen \"Creditanstalt\" am Schottenring. Dort lag die Machtzentrale dieser Familie, die sich mit viel Geld die Gunst des st\u00e4ndig defizit\u00e4ren Kaiserhauses erkaufte. Der Lohn waren der Adelsstand und Monopol-Konzessionen wie f\u00fcr die Eisenbahn der n\u00f6rdlichen Kronl\u00e4nder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cc1f690857fb6c7983826480ef141b31ea180f7a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603243500,"stop":1603246200,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603246200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen zum Gernsehen","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/446423a654b712c47a2dd315799f580c73ea726b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-zum-gernsehen","genre":"Unterhaltung, Show","start":1603246200,"stop":1603248900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603248900":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1603248900,"stop":1603251900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603251900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603251900,"stop":1603254900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}