{"1601870700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601870700,"stop":1601872500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601872500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601872500,"stop":1601874000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601874000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601874000,"stop":1601881200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601881200":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1601881200,"stop":1601883000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601883000":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1601883000,"stop":1601885400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601885400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Primaballerina Tatjana Ulitskaja bricht kurz vor Ende einer Auff\u00fchrung von \"Schwanensee\" tot zusammen. Der Juwelier Ulrich Laurenz hatte den Abend zum Geburtstag seiner Frau Irina in seinem Schloss organisiert. Diese liefert der Soko ein Mordmotiv, denn sie vermutete eine Aff\u00e4re zwischen ihrem Mann und der T\u00e4nzerin. Nachdem in die Pathologie eingebrochen wurde, entdeckt Karin einen Hinweis.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d1e53263d50cdaf8248bd694dd6fb707f198f28d.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601885400,"stop":1601888100,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601888100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In Kitzb\u00fchel ereigneten sich innerhalb von wenigen Tagen zwei Morde: Die Architektin Monika Jaschke wird erstochen am Rande einer Stra\u00dfe aufgefunden, der Gebrauchtwarenh\u00e4ndler Peter Kreindl am Tag darauf in seinem Apartment. Die Soko deckt bei ihren Recherchen auf, dass beide Opfer Mitglieder eines Seitensprungportals waren und jeweils kurz vor ihrem Tod mit ihnen unbekannten Partnern Sex hatten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f77119726593dfcca31227546221dd1e61a5a24c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601888100,"stop":1601890800,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601890800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Profi-Biker Claus Schuster wird beim Qualifikations-Training bei einem Sprung angeschossen und schwer verletzt. Die Ermittlungen der Soko bringen nicht nur Konkurrenzk\u00e4mpfe um Sponsorenvertr\u00e4ge innerhalb der Sportlergruppe rund um Schuster, Dirk Masching und Basti Feierl ans Licht \u2013 auch Doping und Erpressung waren ein Thema. Die Situation spitzt sich zu, als Dirk Masching ermordet wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4f006d113db9066628800c90e115dec64ffdd65.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601890800,"stop":1601893500,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601893500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Moritz Huber, Chauffeur der Million\u00e4rswitwe Caroline Jahn, wird auf einer Serpentinenstra\u00dfe abgedr\u00e4ngt, st\u00fcrzt in den Abgrund und stirbt in den Flammen seines Fahrzeugs. Einzig sein Vorg\u00e4nger, Franz Koch, der wegen Unzuverl\u00e4ssigkeit gefeuert wurde, kann der Soko dabei helfen, ein wenig Licht in den undurchsichtigen Fall zu bringen. Oder sieht das nur auf den ersten Blick so aus?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95a178a675e2dea7dd6cd6348b37a81bebba776e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601893500,"stop":1601896200,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601896200":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1601896200,"stop":1601897400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601897400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Sommer ist das S\u00fcdtiroler Unterland ein beliebtes Urlaubsziel. Im Winter hingegen kehrt in der Region ein wenig Ruhe ein, die Einheimischen haben dann Zeit f\u00fcr sich und ihre Feste. Im Buschenschank des Weinguts Gruber an der Weinstra\u00dfe treffen sich Familie und Freunde auf ein Glas Rebensaft, w\u00e4hrend die Obstb\u00e4uerin Bettina Stimpfl die Ruhe nutzt, um den Leonhardi-Ritt zu organisieren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0269d3ee39bebac3be7d5a968a6a02ae4baa33c7.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601897400,"stop":1601900100,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601900100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"S\u00fcdtirol mit seinen grandiosen Dolomiten ist eine bekannte und beliebte Urlaubs-Region. Aber es gibt sie noch, die unber\u00fchrten Paradiese im Norden Italiens in den \"Monti Pallidi\", den \"bleichen Bergen\". Ein Streifzug durch die urspr\u00fcngliche Natur- und Kulturlandschaft der sieben Naturparks der Provinz S\u00fcdtirol. Vorgestellt werden Mythen und Sagen, sowie zahlreiche lebendige Traditionen der Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/622611ebb705c629f7d00e871eae68f679067934.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601900100,"stop":1601902800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601902800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Steinbock galt vor noch gar nicht langer Zeit als beinahe ausgestorben. Doch dank intensiver Bem\u00fchungen der S\u00fcdtiroler Naturschutzbeh\u00f6rden und vieler Naturschutzorganisationen, ist er heute wieder der K\u00f6nig der Bergtiere. Die Best\u00e4nde haben sich gut erholt. Die agilen Tiere im schwer zug\u00e4nglichen Hochgebirge zu filmen, hat das Kamerateam vor au\u00dfergew\u00f6hnliche Herausforderungen gestellt.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601902800,"stop":1601905500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601905500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Tennisschl\u00e4ger-Produzent Konrad Merz hatte im Rahmen des Kitzb\u00fchel-Tennis-Turniers zu einer Wohlt\u00e4tigkeitsveranstaltung auf seinem Anwesen eingeladen. Am n\u00e4chsten Tag wird der Trainer Jan Kowalski ermordet aufgefunden, verd\u00e4chtigt wird Mark Andersen. Eine Rivalit\u00e4t zwischen ihm und Kowalski um die Er\u00f6ffnung eines neuen Trainingscamps f\u00fcr junge Talente auf Mallorca k\u00f6nnte ein Motiv sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6b32ce8adde7e081d8cc06db5b5b31baca70b83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601905500,"stop":1601908200,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601908200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Als Jakob Patscheider nur Tage nach dem tragischen Unfalltod seiner Schw\u00e4gerin Nora Patscheider erschossen in seiner Villa aufgefunden wird, wittert die Soko ein Eifersuchtsdrama. Nora, verheiratet mit Anton Patscheider, war die gro\u00dfe Liebe seines Bruders. Kurz vor Jakobs Tod kam es zwischen den beiden zu einem Streit um die Vaterschaft von Noras Sohn Daniel. Doch nicht nur Anton ist verd\u00e4chtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601908200,"stop":1601910900,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601910900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der verm\u00f6gende Kunstsammler Ingo Dickmann stirbt beim Sex mit seiner jungen Freundin Larissa im Pool. Was zun\u00e4chst wie das letale Resultat von Herzrhythmusst\u00f6rungen aussieht, d\u00fcrfte in Wahrheit auf ein heimt\u00fcckisches Gift zur\u00fcckzuf\u00fchren sein. An Feinden mangelt es Dickmann nicht: Seine Tochter Clarissa ist eifers\u00fcchtig auf die junge Geliebte, die an Dickmanns Geld herankommen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a0bbe1eef403931f7e6c61c9657339ac0ea284b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601910900,"stop":1601913600,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601913600":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Leiche von Sebastian wird auf einem Friedhof gefunden. Er war Kopf der \"Alpenpiraten\", einer Gruppe, die auf ihrer Homepage gesellschaftliche Missst\u00e4nde anprangert. Sie nennen dort die Verantwortlichen mit vollem Namen und Adresse. Wollte sich also jemand r\u00e4chen? Die anderen Gruppenmitglieder geben an, dass er wahrscheinlich an Themen und Projekten gearbeitet hat, von denen sie nichts wussten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/587a4fe3852a89c8ae0dc97e7d03397e9ee0bf23.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601913600,"stop":1601916300,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601916300":{"channel":"ORF3","title":"MERYN am Montag","descr":"Prof. Siegfried Meryn, ORF-III-Gesundheitsexperte, r\u00fcckt in \"Meryn am Montag\" Gesundheitsthemen in den gesellschaftlichen Fokus. Gemeinsam mit einem Experten oder einer Expertin zum aktuellen Thema beantwortet Prof. Meryn w\u00f6chentlich und live konkrete Publikumsfragen. Die Themenpalette reicht dabei von A wie Alzheimer bis Z wie Zappelphilipp. Volkskrankheiten wie Diabetes oder Rheuma werden ebenso \"behandelt\", wie saisonale Krankheiten, Kinderkrankheiten oder neueste Forschungsans\u00e4tze in der Krebsmedizin. Ein Service von ORF III mit weiterf\u00fchrenden Tipps f\u00fcr m\u00fcndige PatientInnen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cca04bf1eb77e2416d02958fda3d39360657902.jpg?x=548&y=366\/meryn-am-montag","genre":"Report, Magazin","start":1601916300,"stop":1601918280,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601918280":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601918280,"stop":1601918700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601918700":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601918700,"stop":1601919000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601919000":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601919000,"stop":1601919900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601919900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Patrick Zwerger meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus dem Kunsthistorischen Museum. Direktorin Sabine Haag stellt im Gespr\u00e4ch mit Kultur Heute aktuelle Ausstellungen und die wichtigsten Exponate des Hauses vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601919900,"stop":1601921700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601921700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Der Psychoanalytiker Sigmund Freud bezeichnete die weibliche Sexualit\u00e4t als \"dunklen Kontinent\". Dieser Dokumentarfilm wagt einen historischen und kulturellen Blick auf die Vagina. Er l\u00e4sst K\u00fcnstlerinnen, Therapeutinnen und Frauenrechtlerinnen aus verschiedenen Kulturen davon erz\u00e4hlen, wie sich der lustfeindliche Umgang mit dem weiblichen Geschlechtsteil durch Kulturen und durch Jahrhunderte zieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b2d6fe55eda90e45822eed77a43ce653a55bbc4.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601921700,"stop":1601924700,"country":"F\/A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601924700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sexuelle Ideale sind lange Zeit nur aus m\u00e4nnlicher Sicht definiert worden. Die Frau war in dieser Perspektive in erster Linie das Objekt m\u00e4nnlicher Lust, das sich nach diesen Vorstellungen zu richten hatte. Frauen, Sexualtherapeutinnen und Psychologinnen sprechen \u00fcber die lange Zeit vernachl\u00e4ssigte weibliche Sexualit\u00e4t und erkl\u00e4ren, wie sich diese neue Perspektive der Lust manifestiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b78142fecbbad18ea89faea42bb4be3678adfc0f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601924700,"stop":1601927700,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601927700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Die m\u00e4nnliche Erotik ist l\u00e4ngst nicht mehr das Ma\u00df aller Dinge in der Sexualit\u00e4t, das sie einmal war. Dennoch sind viele M\u00e4nner und Frauen der landl\u00e4ufigen Meinung, dass es zwischen m\u00e4nnlichem und weiblichem Begehren gro\u00dfe Unterschiede gibt. In dieser Dokumentation wird untersucht, was hinter der maskulinen Erotik steckt und wie sie vom ge\u00e4nderten Rollenbild des Mannes beeinflusst wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52ec43f041d521539d01cbdaad84b37e836b3394.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601927700,"stop":1601930700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601930700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sexuelle Fantasien bewegen sich mitunter losgel\u00f6st von gesellschaftlichen und moralischen Vorstellungen. 100 Jahre nach Freuds Psychoanalyse sind sexuelle Fantasien nach wie vor von schlechtem Gewissen begleitet. Ein neue Studie stellt den Begriff der \"Normalit\u00e4t\" in Frage. 55 Menschen wurden zu ihren sexuellen Fantasien befragt: Zumindest die H\u00e4lfte gab an, Fantasien bereits ausgelebt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bd51302dde1591101cc6fe86c17dfe00e341a3d.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601930700,"stop":1601933400,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601933400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Der Psychoanalytiker Sigmund Freud bezeichnete die weibliche Sexualit\u00e4t als \"dunklen Kontinent\". Dieser Dokumentarfilm wagt einen historischen und kulturellen Blick auf die Vagina. Er l\u00e4sst K\u00fcnstlerinnen, Therapeutinnen und Frauenrechtlerinnen aus verschiedenen Kulturen davon erz\u00e4hlen, wie sich der lustfeindliche Umgang mit dem weiblichen Geschlechtsteil durch Kulturen und durch Jahrhunderte zieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b2d6fe55eda90e45822eed77a43ce653a55bbc4.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601933400,"stop":1601936400,"country":"F\/A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601936400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sexuelle Ideale sind lange Zeit nur aus m\u00e4nnlicher Sicht definiert worden. Die Frau war in dieser Perspektive in erster Linie das Objekt m\u00e4nnlicher Lust, das sich nach diesen Vorstellungen zu richten hatte. Frauen, Sexualtherapeutinnen und Psychologinnen sprechen \u00fcber die lange Zeit vernachl\u00e4ssigte weibliche Sexualit\u00e4t und erkl\u00e4ren, wie sich diese neue Perspektive der Lust manifestiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b78142fecbbad18ea89faea42bb4be3678adfc0f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601936400,"stop":1601939400,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601939400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Die m\u00e4nnliche Erotik ist l\u00e4ngst nicht mehr das Ma\u00df aller Dinge in der Sexualit\u00e4t, das sie einmal war. Dennoch sind viele M\u00e4nner und Frauen der landl\u00e4ufigen Meinung, dass es zwischen m\u00e4nnlichem und weiblichem Begehren gro\u00dfe Unterschiede gibt. In dieser Dokumentation wird untersucht, was hinter der maskulinen Erotik steckt und wie sie vom ge\u00e4nderten Rollenbild des Mannes beeinflusst wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52ec43f041d521539d01cbdaad84b37e836b3394.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601939400,"stop":1601942100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601942100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sexuelle Fantasien bewegen sich mitunter losgel\u00f6st von gesellschaftlichen und moralischen Vorstellungen. 100 Jahre nach Freuds Psychoanalyse sind sexuelle Fantasien nach wie vor von schlechtem Gewissen begleitet. Ein neue Studie stellt den Begriff der \"Normalit\u00e4t\" in Frage. 55 Menschen wurden zu ihren sexuellen Fantasien befragt: Zumindest die H\u00e4lfte gab an, Fantasien bereits ausgelebt zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bd51302dde1591101cc6fe86c17dfe00e341a3d.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601942100,"stop":1601944800,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601944800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Der Psychoanalytiker Sigmund Freud bezeichnete die weibliche Sexualit\u00e4t als \"dunklen Kontinent\". Dieser Dokumentarfilm wagt einen historischen und kulturellen Blick auf die Vagina. Er l\u00e4sst K\u00fcnstlerinnen, Therapeutinnen und Frauenrechtlerinnen aus verschiedenen Kulturen davon erz\u00e4hlen, wie sich der lustfeindliche Umgang mit dem weiblichen Geschlechtsteil durch Kulturen und durch Jahrhunderte zieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8b2d6fe55eda90e45822eed77a43ce653a55bbc4.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601944800,"stop":1601947800,"country":"F\/A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601947800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Sexuelle Ideale sind lange Zeit nur aus m\u00e4nnlicher Sicht definiert worden. Die Frau war in dieser Perspektive in erster Linie das Objekt m\u00e4nnlicher Lust, das sich nach diesen Vorstellungen zu richten hatte. Frauen, Sexualtherapeutinnen und Psychologinnen sprechen \u00fcber die lange Zeit vernachl\u00e4ssigte weibliche Sexualit\u00e4t und erkl\u00e4ren, wie sich diese neue Perspektive der Lust manifestiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b78142fecbbad18ea89faea42bb4be3678adfc0f.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601947800,"stop":1601950800,"country":"CH","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601950800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Die m\u00e4nnliche Erotik ist l\u00e4ngst nicht mehr das Ma\u00df aller Dinge in der Sexualit\u00e4t, das sie einmal war. Dennoch sind viele M\u00e4nner und Frauen der landl\u00e4ufigen Meinung, dass es zwischen m\u00e4nnlichem und weiblichem Begehren gro\u00dfe Unterschiede gibt. In dieser Dokumentation wird untersucht, was hinter der maskulinen Erotik steckt und wie sie vom ge\u00e4nderten Rollenbild des Mannes beeinflusst wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/52ec43f041d521539d01cbdaad84b37e836b3394.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1601950800,"stop":1601953500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601953500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601953500,"stop":1601956500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601956500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601956500,"stop":1601958900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}