{"1604813700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604813700,"stop":1604815200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604815200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604815200,"stop":1604822400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604822400":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Beleuchtet wird die nach wie vor problematische Haltung zur R\u00fcckerstattung arisierter Liegenschaften, die nach 1945 in das Eigentum \u00d6sterreichs \u00fcbergingen. In akribischer Recherche fand ein Filmteam Hinweise auf eine Serie von Restitutionsf\u00e4llen, von denen manche nicht im Sinne der Erben ausging. Zudem wird das Schicksal des enteigneten Mediziners Lothar F\u00fcrth und seiner Frau Susanne geschildert.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604822400,"stop":1604827500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604827500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Im Jahr 2020 j\u00e4hren sich das Ende des Zweiten Weltkrieges und die Befreiung vom Nationalsozialismus zum 75. Mal. Bis heute ist die Aufarbeitung des Nationalsozialismus nicht abgeschlossen. \u00d6sterreich hat sich lange als erstes Opfer des Nationalsozialismus gesehen. Die Abkehr von dieser \"Opferthese\" wurde erst Anfang der 1990er Jahre durch den Gedanken der Mitverantwortung abgel\u00f6st. 1995, 50 Jahre nach der Geburtsstunde der Zweiten Republik und wenige Monate, nachdem \u00d6sterreich der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft beigetreten war, wurde der Nationalfonds der Republik \u00d6sterreich f\u00fcr Opfer des Nationalsozialismus geschaffen, um die \"besondere Verantwortung \u00d6sterreichs gegen\u00fcber den Opfern des Nationalsozialismus zum Ausdruck zu bringen\". Ab 1998 erforschte die Historikerkommission im Auftrag der \u00f6sterreichischen Regierung Verm\u00f6gensentziehungen w\u00e4hrend der Zeit des Nationalsozialismus und R\u00fcckgaben bzw. Entsch\u00e4digungsma\u00dfnahmen. Ab 2000 wurden ehemalige ZwangsarbeiterInnen durch den Vers\u00f6hnungsfonds entsch\u00e4digt, danach durch den Zukunftsfonds Projekten und Initiativen gef\u00f6rdert, die einen starken Fokus auf das Lernen aus dem Nationalsozialismus legen. ZeitzeugInnen, die den Nationalsozialismus noch selbst miterlebt haben und davon erz\u00e4hlen k\u00f6nnen, gibt es heute nur mehr wenige. Die Mehrzahl der Erwachsenen von heute ist bereits nach dem Krieg geboren. Und die Jugendlichen von heute sind bereits die vierte oder f\u00fcnfte Generation nach dem Zweiten Weltkrieg, sie haben unterschiedliche (famili\u00e4re) Hintergr\u00fcnde, Erfahrungen und Erinnerungen. Diese unterschiedliche Wahrnehmung des Nationalsozialismus \u00fcber die Generationen hinweg ist der Ausgangspunkt f\u00fcr den Dokumentarfilm, der sich den Herausforderungen der Erinnerungskultur und seinen Folgen in \u00d6sterreich widmet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604827500,"stop":1604830500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604830500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Zwischen 1938 und 1940 stellte der chinesische Diplomat Ho Feng Shan gegen den Willen seines Vorgesetzten, Visa f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge aus. Tausende Juden emigrierten nach Shanghai, wo bald ein Klein-Wien entstand. Am Beispiel des Filmschaffenden Arthur Gottlein, des Boxers Kurt Rudolf Fischer und der Frankfurterin Inge Hungerleider zeigt der Film, wie die Emigranten in China eine neue Heimat fanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a11078e008fc7d13a7c50dbbe76c8786bc205b4.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604830500,"stop":1604833800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604833800":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Die selbstbewusste, erfolgreiche junge Sarah Goldman hat in ihrem Leben nur ein Problem \u2013 sie liebt ihre Eltern \u00fcber alles, aber die haben pr\u00e4zise Vorstellungen vom Gl\u00fcck ihrer Tochter, ganz zu schweigen vom zuk\u00fcnftigen Schwiegersohn. Sarah inszeniert eine abenteuerliche Geschichte, damit von zwei Anw\u00e4rtern am Ende genau der \u00fcbrig bleibt, den die Eltern f\u00fcr den anderen halten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bacac988b57195caf3c1bc3ac5aebcfeb093e1c2.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1604833800,"stop":1604840100,"country":"A","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604840100":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Papst Albert IV m\u00f6chte bei einem Staatsempfang in New York dem offiziellen Zeremoniell entfliehen und verl\u00e4sst das Hotel unerkannt durch einen Hinterausgang. Er steigt in das Gef\u00e4hrt des j\u00fcdischen Taxifahrers Samuel Leibowitz. Dieser entf\u00fchrt den Geistlichen \u2013 aber nicht um Geld zu erpressen, sondern um einen Tag des Friedens auf der Welt erzwingen. Die Idee begeistert den unkonventionellen Papst.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8124577d0c8af9c16de88d04c1d61a6a6d8572e.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1604840100,"stop":1604845500,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604845500":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Gottes Werk und Satans Kohle","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1496d6df162f51c5b140fc81bd323f51ff33afd.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-gottes-werk-und-satans-kohle","genre":"Film, Krimi","start":1604845500,"stop":1604851200,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604851200":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 M\u00f6rderische Rendite","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ce97cd3a3cc1095485d398ab3097ebc459ceda.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-moerderische-rendite","genre":"Film, Krimi","start":1604851200,"stop":1604856900,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604856900":{"channel":"ORF3","title":"Franz Lehar: Giuditta","descr":"Die Sehnsucht nach Liebe und Sch\u00f6nheit f\u00fchrt Giuditta weg von ihrem Gatten in die Arme des jungen Soldaten Octavio. Ihre Gef\u00fchle beschreibt Giuditta in dem Ohrwurm \"Meine Lippen, sie k\u00fcssen so hei\u00df\". Und Octavio singt beschwingt \"Freunde, das Leben ist lebenswert\". Geschrieben wurden die flotten und anz\u00fcglichen Texte von den \u00f6sterreichischen Librettisten Paul Knepler und Fritz L\u00f6hner-Beda.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/321642eea005453be7ff2e985020997f55db5226.jpg?x=548&y=366\/franz-lehar-giuditta","genre":"Film, Musikfilm","start":1604856900,"stop":1604862900,"country":"D","releaseYear":"1970","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604862900":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Ruggero Leoncavallos \"Pagliacci\" wurde bei seiner Urauff\u00fchrung 1892 in Mailand als zweite gro\u00dfe Oper des Verismo gefeiert, einer Stilrichtung, die mit sozialkritischen Elementen gespickt ist. Erz\u00e4hlt wird eine Geschichte von Liebe, Tod und Leidenschaft, die sich in einem kalabrischen Dorf abspielt. An den Osterfestspielen Salzburg 2015 verk\u00f6rperte der Tenor Jonas Kaufmann den eifers\u00fcchtigen Canio.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7f0463d2114375ea9f921fbe2698d0c3828decc9.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Kultur, Oper","start":1604862900,"stop":1604868300,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604868300":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Ruggero Leoncavallo ist durch sein Verismo-Werk \"Pagliacci\" ber\u00fchmt geworden. Mit \"Zaz\u00e0\" konnte er in den 1920er-Jahren an der New Yorker Met Erfolge verbuchen. Danach geriet die Geschichte um den Star eines Pariser Variet\u00e9theaters etwas in Vergessenheit. 2020 wurde das Werk im Theater an der Wien aufgef\u00fchrt, in der Titelrolle war die russische Sopranistin Svetlana Aksenova zu sehen und zu h\u00f6ren.","image":null,"genre":"Kultur, Oper","start":1604868300,"stop":1604875800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604875800":{"channel":"ORF3","title":"Marecek & Hackl: Was lachen Sie?","descr":"Karl Farkas trat 1922 erstmals zusammen mit Fritz Gr\u00fcnbaum in einer Doppelconf\u00e9rence im Wiener Kabarett Simpl auf. Farkas musste 1938 vor dem NS-Regime fliehen und kam 1946 nach Wien zur\u00fcck. Fritz Gr\u00fcnbaum wurde verraten und 1938 ins KZ Dachau gebracht, wo er auch starb. Ihre Nummern sind noch heute aktuell. Die Schauspieler Karlheinz Hackl und Heinz Marecek zeigen St\u00fccke des legend\u00e4ren Duos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f200a2933a93e4421810190a37e39828bd3574.jpg?x=548&y=366\/marecek-hackl-was-lachen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604875800,"stop":1604881500,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604881500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Zwischen 1938 und 1940 stellte der chinesische Diplomat Ho Feng Shan gegen den Willen seines Vorgesetzten, Visa f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge aus. Tausende Juden emigrierten nach Shanghai, wo bald ein Klein-Wien entstand. Am Beispiel des Filmschaffenden Arthur Gottlein, des Boxers Kurt Rudolf Fischer und der Frankfurterin Inge Hungerleider zeigt der Film, wie die Emigranten in China eine neue Heimat fanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a11078e008fc7d13a7c50dbbe76c8786bc205b4.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604881500,"stop":1604884500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604884500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Beleuchtet wird die nach wie vor problematische Haltung zur R\u00fcckerstattung arisierter Liegenschaften, die nach 1945 in das Eigentum \u00d6sterreichs \u00fcbergingen. In akribischer Recherche fand ein Filmteam Hinweise auf eine Serie von Restitutionsf\u00e4llen, von denen manche nicht im Sinne der Erben ausging. Zudem wird das Schicksal des enteigneten Mediziners Lothar F\u00fcrth und seiner Frau Susanne geschildert.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604884500,"stop":1604889300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604889300":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte spezial","descr":"Der 22. November 1963 war ein Tag, der die Welt schockierte: Der popul\u00e4re US-Pr\u00e4sident John F. Kennedy weilte auf einer Vorwahl-Tournee in Dallas, wo er das Opfer eines Attentats wurde. In seiner offenen Limousine wurde er an der Seite seiner Frau Jackie von zwei Gewehrprojektilen t\u00f6dlich getroffen. Wenig sp\u00e4ter musste sein Stellvertreter Lyndon B. Johnson den Tod des 35. US-Pr\u00e4sidenten verk\u00fcnden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bde56f3c6f6f2093892a215b608aa3544f653741.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte-spezial","genre":"Report, Dokumentation","start":1604889300,"stop":1604892300,"country":"USA","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604892300":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte spezial","descr":"Mit Ronald Reagans Antritt 1981 als US-Pr\u00e4sident \u00e4nderte sich die Strategie der USA im Kalten Krieg grundlegend: Reagans geheimes \"Komitee f\u00fcr T\u00e4uschungsoperationen\", dessen Existenz in dieser Dokumentation von Zeitzeugen best\u00e4tigt wird, plante perfide Geheimdienstoperationen \u2013 gegen die Sowjets, aber auch gegen die Entspannungspolitik des schwedischen Ministerpr\u00e4sidenten Olof Palme.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b952ed31f912721a059ce7bafe90a70e52d8d103.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte-spezial","genre":"Report, Dokumentation","start":1604892300,"stop":1604895600,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604895600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der Film blickt hinter die Kulissen entscheidender Pr\u00e4sidentschaftswahlk\u00e4mpfe, die Amerika \u2013 und die Art Wahlkampf zu f\u00fchren \u2013 grundlegend ver\u00e4ndert haben. Ehemalige Campaigner, Journalisten und Wahlforscher kommentieren Debatten, Wahlkampfspots und Auftritte der vergangenen sechs Jahrzehnte. Kein Wahlkampf ist so unbarmherzig, teuer und faszinierend wie der US-Pr\u00e4sidentschaftswahlkampf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ef01fcde2da22cf0060cae8757b649fb04ea60f1.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation 2016","start":1604895600,"stop":1604897700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604897700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Am 14. Juli 1865 wurde mit der Erstbesteigung des Matterhorns Geschichte geschrieben. An diesem Tag erreichten die Bergsteiger Johann Jakob Weilenmann und Josef Anton Specht auch den Gipfel des Piz Buin in der Silvretta. Der Tourenbeschreibung der Alpinisten folgend, begleitete ein Filmteam eine Nostalgie-Seilschaft mit Bergf\u00fchrern aus drei Regionen in historischer Ausr\u00fcstung auf den Gipfel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1604897700,"stop":1604898600,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}