{"1603604100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603604100,"stop":1603605600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603605600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603605600,"stop":1603612200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603612200":{"channel":"ORF3","title":"Alpine Gipfel und m\u00e4chtige Pferde","descr":"Das Noriker-Pferd, ein m\u00e4chtige, ur\u00f6sterreichische Rasse drohte mit dem Aufkommen der Traktoren in den 1960er-Jahren fast auszusterben. Heute hat sich der Bestand erholt. Eine regelrechte Renaissance erlebt der Noriker als Nutztier. F\u00fcr Vorarlberg, dem kleinsten Bundesland \u00d6sterreichs, gilt das besonders. Der Noriker arbeitet sich immer mehr in Nischenbereiche vor und trotzt so der Macht der Maschine.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603612200,"stop":1603613700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603613700":{"channel":"ORF3","title":"Nockberge \u2013 Land zwischen Himmel und Erde","descr":"Die Nockberge geh\u00f6ren zu den interessantesten Mittelgebirgsformationen Europas und stellen im Alpenraum aufgrund ihrer sanften Formensprache und ihrer geologischen Vielfalt eine Seltenheit dar. Die geschwungenen gr\u00fcnen Nocken erinnern an Irland. Wilde Natur und uralte Bergbauernkultur pr\u00e4gen den Charakter des Nationalparks, der mitten in \u00d6sterreich eine geradezu exotische Landschaft bildet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe509e3a899c7a8006dadd09b231d4084d5c1bb0.jpg?x=548&y=366\/nockberge-land-zwischen-himmel-und-erde","genre":"Report, Dokumentation","start":1603613700,"stop":1603616400,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603616400":{"channel":"ORF3","title":"Der Loser \u2013 Mein Zauberberg","descr":"Die hohen Berge der Welt wurden von gro\u00dfen Dichtern besungen \u2013 der Loser, einer der sch\u00f6nsten Aussichtsberge des Ausseerlandes wurde sogar von einer Kaiserin gepriesen. Die legend\u00e4re Kaiserin Elisabeth, besser bekannt als \"Sisi\" widmete dem Berg ihr \"Loserlied\". Aber auch zahlreiche \u00f6sterreichische Schriftsteller, die in Altaussee ihre Sommerfrische verbrachten, waren von dem Gipfel fasziniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/47604191ec982daed1be142e8dce81ab07595a00.jpg?x=548&y=366\/der-loser-mein-zauberberg","genre":"Report, Reportage","start":1603616400,"stop":1603619400,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603619400":{"channel":"ORF3","title":"F\u00fcrst der Berge: Der Schafberg im Salzkammergut","descr":"Dieser Berg im Herzen des Salzkammerguts ist ein au\u00dfergew\u00f6hnlicher Berg. Hunderttausende Urlauber aus aller Welt lassen sich jedes Jahr von der steilsten Zahnradbahn \u00d6sterreichs vom Ufer des Wolfgangsees auf den Gipfel bringen. Dort erwartet sie ein Panorama, das vom \u00d6tscher im Osten bis ins M\u00fchlviertel reicht. Der Film ist ein Landschaftsportr\u00e4t, das ohne Klischees vom \"Weissen R\u00f6ssel\" auskommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/250deeeec7cabe93403973fbd72ffc9896d4400e.jpg?x=548&y=366\/fuerst-der-berge-der-schafberg-im-salzkammergut","genre":"Report, Dokumentation","start":1603619400,"stop":1603622100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603622100":{"channel":"ORF3","title":"Salzburger Hausberge: Vom Untersberg nach Maria Plain","descr":"Eingebettet zwischen mehreren Stadtbergen liegt die Mozartstadt Salzburg. Der Festungsberg, der Kapuzinerberg, der Gaisberg und der Untersberg im S\u00fcden Salzburgs laden zum Sightseeing ein. Ein Blick von den Bergen in die Stadt erlaubt die Aussicht auf die Salzach und Stadtw\u00e4lder. Der Film erz\u00e4hlt die Landschaft und seine Besonderheiten \u00fcber kompetente Protagonisten aus der Stadt Salzburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99905213b6ecfd6439adeb72c36366a53f706639.jpg?x=548&y=366\/salzburger-hausberge-vom-untersberg-nach-maria-plain","genre":"Report, Reportage","start":1603622100,"stop":1603625100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603625100":{"channel":"ORF3","title":"Mein Gasteinertal mit Marlies Raich","descr":"Der filmische Streifzug f\u00fchrt durch das Gasteinertal und die Gasteiner Bergwelt. Moderiert wird die Sendung von der ehemaligen Slalom-K\u00f6nigin und geb\u00fcrtigen Saalfeldnerin Marlies Raich, die wie gewohnt sportlich zu \u00fcberzeugen wei\u00df. Egal ob beim Flying Fox \u00fcber den Gasteiner Wasserfall, beim Klettern an der Himmelwand im K\u00f6tschachtal oder beim Yoga am Reedsee, sie macht immer eine gute Figur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22f3a0430f5aa53d83947efddea13c746344b03b.jpg?x=548&y=366\/mein-gasteinertal-mit-marlies-raich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603625100,"stop":1603627800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603627800":{"channel":"ORF3","title":"Rund um den Traunstein im Salzkammergut","descr":"Mit dem m\u00e4chtigen Traunstein im R\u00fccken wei\u00df der Traunsee seit jeher zu begeistern. Schon die R\u00f6mer nannten ihn deshalb den \"Lacus Felix\", den gl\u00fccklichen See. Und weit nach den R\u00f6mern geh\u00f6rte die Gegend rund um den Traunsee zu den beliebten Sommerresidenzen der \u00f6sterreichischen Kaiserdynastie. Auch heute ist der Traunsee noch reich an Traditionen, wie beispielsweise die Fronleichnamsprozession.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfadb6aabfe9c63e0820f24c9e73c855b9b9443b.jpg?x=548&y=366\/rund-um-den-traunstein-im-salzkammergut","genre":"Report, Dokumentation","start":1603627800,"stop":1603630800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603630800":{"channel":"ORF3","title":"Vom Traunstein bis ins Almtal","descr":"Die Reise stellt au\u00dfergew\u00f6hnliche Naturr\u00e4ume vor. Stationen sind das Deckenhochmoor L\u00f6ckenmoos in Gosau sowie eine Kr\u00e4uterwanderung auf die Bad Ischler Katrin. Wir besuchen mit einem Geologen den Gschliefgraben am Fuss des Traunsteins und nehmen Wassertiere am \u00d6dsee im Almtal unter die Lupe. Ein bekannter Naturfotograf zeigt den \"Linzer Dschungel\", wo die Traun in die Donau m\u00fcndet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73e04716cd3d95f5c23ce7d3e8236d0d7dc73e64.jpg?x=548&y=366\/vom-traunstein-bis-ins-almtal","genre":"Report, Dokumentation","start":1603630800,"stop":1603632300,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603632300":{"channel":"ORF3","title":"Das Almtal \u2013 M\u00e4chtige Berge, klares Wasser und faszinierende Wildtiere","descr":"Das Almtal liegt im Herzen \u00d6sterreichs. Dort traf ein Filmteam den M\u00e4rchenerz\u00e4hler Helmut Wittmann, der die Sagengestalten des Almsees aufleben lie\u00df. Im Gew\u00e4sser vermehren sich Forellen und Saiblinge. Mit der Unterwasserkamera gelang es, einen Blick unter eine Fischerh\u00fctte zu werfen. Der Almfluss ist nicht nur ein Energielieferant, sondern auch ein Refugium f\u00fcr Haubentaucher, Schw\u00e4ne und Graug\u00e4nse.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b7e71ce6607915d78caee3bf9c0f61ebbd1d8f0b.jpg?x=548&y=366\/das-almtal-maechtige-berge-klares-wasser-und-faszinierende-wildtiere","genre":"Report, Dokumentation","start":1603632300,"stop":1603634400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603634400":{"channel":"ORF3","title":"Almen im L\u00e4ndle","descr":"Vorarlbergs Alpwirtschaft spiegelt sowohl die Tradition als auch die wandelbare Situation auf den Almen wider. Die Verpflegung von Wanderern hat die Zucht von Nutztieren an manchen Orten verdr\u00e4ngt. Dennoch gibt es auch vermehrt gemischt wirtschaftende Almen. In diesem Spannungsbogen leben immer noch \u00c4lpler, die sich auf die Pferde- und Schafhaltung oder der Herstellung von K\u00e4se spezialisiert haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/almen-im-laendle","genre":"Report, Reportage","start":1603634400,"stop":1603635900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603635900":{"channel":"ORF3","title":"Unsere Almen","descr":"Ein Querschnitt \u00fcber die Vielf\u00e4ltigkeit der Almwirtschaft, die zum kulturellen Erbe \u00d6sterreich geh\u00f6rt. Auf den Almen verw\u00f6hnen die H\u00fcttenwirte Wanderer mit einem \"\u00c4lplerfr\u00fchst\u00fcck\" aus hofeigenen Produkten, wie selbstgebackenem Brot, Alpbutter, Schinken, Speck, S\u00e4fte, Alpk\u00e4se und Riebel. Die Stationen der Tour sind u.a. die Br\u00fcnnelisegg-Alp, die Steris-Alp, die Kallbrunnalm und die Engalm.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e7faae97abc7b3d46a71fc92cece2e272f156a24.jpg?x=548&y=366\/unsere-almen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603635900,"stop":1603638900,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603638900":{"channel":"ORF3","title":"Almen in \u00d6sterreich \u2013 Vom Leben mit der Natur","descr":"Almen sind nicht nur ein idyllischer Lebensraum f\u00fcr Mensch und Tier, sondern vor allem ein wichtiger Bestandteil der Landwirtschaft in \u00d6sterreich. Auch bei Touristen und Wanderer sind sie beliebt. Diese sind aber \"Eindringlinge\" und beeinflussen das sensible Gleichgewicht von unber\u00fchrter Natur und ihrer Nutzung. Gerade der Umgang mit K\u00fchherden, die ihre Weidefl\u00e4chen auch auf Wanderrouten haben, will gelernt sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55f43d5c3d578e6592bad601c6217e877acb5d21.jpg?x=548&y=366\/almen-in-oesterreich-vom-leben-mit-der-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603638900,"stop":1603641600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603641600":{"channel":"ORF3","title":"Wildes \u00d6tztal","descr":"Diese Folge zeigt neben dem h\u00f6chsten Berg Tirols, der Wildspitze, eine Vielzahl bekannter 3000er. Auch der Talboden kommt nicht zu kurz \u2013 wie der Ort \u00d6tz mit dem Hotel Kassl. Dann geht es nach Umhausen ins \u00d6tzi-Dorf, wo eine eindrucksvolle Auff\u00fchrung das Leben vor 5000 Jahren demonstriert. Dazu kommt einer der sch\u00f6nsten Almabtriebe aus dem Fundus-Tal, der noch so abl\u00e4uft wie vor 100 Jahren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ddf00fd74b120bb26a158a59d8d10b9d443861de.jpg?x=548&y=366\/wildes-oetztal","genre":"Report, Dokumentation","start":1603641600,"stop":1603644600,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603644600":{"channel":"ORF3","title":"Alpenparadies Hohe Tauern: Herbst in Osttirol","descr":"Der Nationalpark Hohe Tauern ist der gr\u00f6\u00dfte Schutzraum der Alpen. Er ist ein einzigartiges Naturparadies und zugleich ein bergb\u00e4uerlicher Lebensraum. Die Sendung f\u00fchrt in eine ebenso sch\u00f6ne wie raue Hochgebirgswelt, in der sich Fauna und Flora noch ungest\u00f6rt entfalten k\u00f6nnen. Flugaufnahmen zeigen Ausblicke in eine unber\u00fchrte Natur. Dar\u00fcber hinaus werden D\u00f6rfer, Bauernh\u00f6fe und Almen besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/975f9fe0ffed530b48d278c95c7c61e5b57bb6a9.jpg?x=548&y=366\/alpenparadies-hohe-tauern-herbst-in-osttirol","genre":"Report, Dokumentation","start":1603644600,"stop":1603647300,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603647300":{"channel":"ORF3","title":"Alpenwege: Von R\u00f6merstra\u00dfe, Timmelsjoch und Brenner","descr":"Auf dem einen Alpenweg sind im Laufe der Geschichte gleich 66 Kaiser gewandelt, auf einem anderen wurden schon vor Jahrhunderten besondere Waren wie Austern oder Seide aus China und dem Orient nach Tirol gebracht und wieder ein anderer muss mit PS-starker Technik im Fr\u00fchjahr erst einmal wiedergefunden und ausgegraben werden. In der Doku werden gleich drei ganz besondere Alpenwege in Tirol vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8a90519ca3be32878f86e7c0169e064ac0a1399c.jpg?x=548&y=366\/alpenwege-von-roemerstrasse-timmelsjoch-und-brenner","genre":"Report, Reportage","start":1603647300,"stop":1603650300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603650300":{"channel":"ORF3","title":"Tirols Bergwelt am Achensee mit Peter Habeler","descr":"Der Achensee liegt n\u00f6rdlich von Jenbach in Tirol, 380 m \u00fcber dem Inntal. Er ist ein von Gletschern geschaffener Natursee mit nahezu Trinkwasserqualit\u00e4t. Entstanden ist das \"Meer der Tiroler\", wie der See von Seglern und Surfern auch liebevoll genannt wird, vor ca. 20.000 Jahren. Der \u00fcber 130 Meter tiefe Achensee ist Tirols gr\u00f6\u00dfter See. Er liegt zwischen dem Karwendelgebirge im Westen und dem Rofan Gebirge im Osten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017ab764cf0e93cf76581c139e51f4f03fc31f72.jpg?x=548&y=366\/tirols-bergwelt-am-achensee-mit-peter-habeler","genre":"Report, Dokumentation","start":1603650300,"stop":1603653300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603653300":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Ber\u00fchmte Menschen wie der Schriftsteller Adalbert Stifter oder der Psychoanalytiker Sigmund Freud waren fasziniert vom Dachstein, dem h\u00f6chsten Gipfel Ober\u00f6sterreichs und der Steiermark. Ein Filmteam beging eine Klettertour zum Gletscher, wo es G\u00e4msen, Kolkraben, Schneehasen und anderen Alpentieren begegnete. Diese Hommage an das Massiv wird mit Musik des K\u00fcnstlers Hubert von Goisern untermalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf8ae6960e538b380ed4d26c16db716ea265f6f3.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1603653300,"stop":1603659000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603659000":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Gr\u00fcne See im steirischen Trag\u00f6\u00df ist zum Kultort aufgestiegen \u2013 kaum jemand kann sich der Magie dieses Ortes entziehen. Ein See, der sich nur durch das Schmelzwasser von den Bergen im Sommer f\u00fcllt und im Herbst langsam abflie\u00dft und wieder verschwindet. Zauberhafte Unterwasserwelten tun sich auf mit B\u00e4umen und B\u00e4nken mitten im kristallklaren Wasser.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a567e2abb1879774b0ab939aa06cf48e235bc7d3.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603659000,"stop":1603661700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603661700":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Zwischen den Gemeinden Obertraun, Gmunden und Hallstatt sind die Menschen in der schroffen, gebirgigen Landschaft daran gew\u00f6hnt, im Einklang mit der Natur und mit der jeweiligen Saison zu leben. Die k\u00f6rperlichen Anforderungen sind hoch, aber der Lohn ist eine innere Ruhe und Ausgeglichenheit. Auf den Bergen und Almen rund um den malerischen See haben sich Traditionen \u00fcber Jahrzehnte erhalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/252540ef4cb957d403aa1ed457132476ed7fb5fc.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603661700,"stop":1603664700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603664700":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Eingeschnitten in die Kalkalpen, ist der Traunsee das tiefste Binnengew\u00e4sser in \u00d6sterreich und daher auch im Sommer eher kalt. Umso beliebter sind die Bootsfahrten mit den \"Pl\u00e4tten\", die dort gefertigt werden. Auch die Gmundner Keramik ist eine regionale Spezialit\u00e4t, auf die die Leute hier stolz sind. Der Film zeigt die Menschen, die seit Generationen rund um den Traunsee verwurzelt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/30bb06a486ec170359af9aa29048119225f388b1.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603664700,"stop":1603667400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603667400":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Ber\u00fchmte Menschen wie der Schriftsteller Adalbert Stifter oder der Psychoanalytiker Sigmund Freud waren fasziniert vom Dachstein, dem h\u00f6chsten Gipfel Ober\u00f6sterreichs und der Steiermark. Ein Filmteam beging eine Klettertour zum Gletscher, wo es G\u00e4msen, Kolkraben, Schneehasen und anderen Alpentieren begegnete. Diese Hommage an das Massiv wird mit Musik des K\u00fcnstlers Hubert von Goisern untermalt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf8ae6960e538b380ed4d26c16db716ea265f6f3.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1603667400,"stop":1603673100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603673100":{"channel":"ORF3","title":"Tirols Bergwelt am Achensee mit Peter Habeler","descr":"Der Achensee liegt n\u00f6rdlich von Jenbach in Tirol, 380 m \u00fcber dem Inntal. Er ist ein von Gletschern geschaffener Natursee mit nahezu Trinkwasserqualit\u00e4t. Entstanden ist das \"Meer der Tiroler\", wie der See von Seglern und Surfern auch liebevoll genannt wird, vor ca. 20.000 Jahren. Der \u00fcber 130 Meter tiefe Achensee ist Tirols gr\u00f6\u00dfter See. Er liegt zwischen dem Karwendelgebirge im Westen und dem Rofan Gebirge im Osten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/017ab764cf0e93cf76581c139e51f4f03fc31f72.jpg?x=548&y=366\/tirols-bergwelt-am-achensee-mit-peter-habeler","genre":"Report, Dokumentation","start":1603673100,"stop":1603675800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603675800":{"channel":"ORF3","title":"Alpenparadies Hohe Tauern: Herbst in Osttirol","descr":"Der Nationalpark Hohe Tauern ist der gr\u00f6\u00dfte Schutzraum der Alpen. Er ist ein einzigartiges Naturparadies und zugleich ein bergb\u00e4uerlicher Lebensraum. Die Sendung f\u00fchrt in eine ebenso sch\u00f6ne wie raue Hochgebirgswelt, in der sich Fauna und Flora noch ungest\u00f6rt entfalten k\u00f6nnen. Flugaufnahmen zeigen Ausblicke in eine unber\u00fchrte Natur. Dar\u00fcber hinaus werden D\u00f6rfer, Bauernh\u00f6fe und Almen besucht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/975f9fe0ffed530b48d278c95c7c61e5b57bb6a9.jpg?x=548&y=366\/alpenparadies-hohe-tauern-herbst-in-osttirol","genre":"Report, Dokumentation","start":1603675800,"stop":1603678500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603678500":{"channel":"ORF3","title":"Almen in \u00d6sterreich \u2013 Vom Leben mit der Natur","descr":"Almen sind nicht nur ein idyllischer Lebensraum f\u00fcr Mensch und Tier, sondern vor allem ein wichtiger Bestandteil der Landwirtschaft in \u00d6sterreich. Auch bei Touristen und Wanderer sind sie beliebt. Diese sind aber \"Eindringlinge\" und beeinflussen das sensible Gleichgewicht von unber\u00fchrter Natur und ihrer Nutzung. Gerade der Umgang mit K\u00fchherden, die ihre Weidefl\u00e4chen auch auf Wanderrouten haben, will gelernt sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/55f43d5c3d578e6592bad601c6217e877acb5d21.jpg?x=548&y=366\/almen-in-oesterreich-vom-leben-mit-der-natur","genre":"Report, Dokumentation","start":1603678500,"stop":1603681200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603681200":{"channel":"ORF3","title":"Mein Gasteinertal mit Marlies Raich","descr":"Der filmische Streifzug f\u00fchrt durch das Gasteinertal und die Gasteiner Bergwelt. Moderiert wird die Sendung von der ehemaligen Slalom-K\u00f6nigin und geb\u00fcrtigen Saalfeldnerin Marlies Raich, die wie gewohnt sportlich zu \u00fcberzeugen wei\u00df. Egal ob beim Flying Fox \u00fcber den Gasteiner Wasserfall, beim Klettern an der Himmelwand im K\u00f6tschachtal oder beim Yoga am Reedsee, sie macht immer eine gute Figur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/22f3a0430f5aa53d83947efddea13c746344b03b.jpg?x=548&y=366\/mein-gasteinertal-mit-marlies-raich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603681200,"stop":1603684200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603684200":{"channel":"ORF3","title":"Rund um den Traunstein im Salzkammergut","descr":"Mit dem m\u00e4chtigen Traunstein im R\u00fccken wei\u00df der Traunsee seit jeher zu begeistern. Schon die R\u00f6mer nannten ihn deshalb den \"Lacus Felix\", den gl\u00fccklichen See. Und weit nach den R\u00f6mern geh\u00f6rte die Gegend rund um den Traunsee zu den beliebten Sommerresidenzen der \u00f6sterreichischen Kaiserdynastie. Auch heute ist der Traunsee noch reich an Traditionen, wie beispielsweise die Fronleichnamsprozession.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cfadb6aabfe9c63e0820f24c9e73c855b9b9443b.jpg?x=548&y=366\/rund-um-den-traunstein-im-salzkammergut","genre":"Report, Dokumentation","start":1603684200,"stop":1603686900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603686900":{"channel":"ORF3","title":"Salzburger Hausberge: Vom Untersberg nach Maria Plain","descr":"Eingebettet zwischen mehreren Stadtbergen liegt die Mozartstadt Salzburg. Der Festungsberg, der Kapuzinerberg, der Gaisberg und der Untersberg im S\u00fcden Salzburgs laden zum Sightseeing ein. Ein Blick von den Bergen in die Stadt erlaubt die Aussicht auf die Salzach und Stadtw\u00e4lder. Der Film erz\u00e4hlt die Landschaft und seine Besonderheiten \u00fcber kompetente Protagonisten aus der Stadt Salzburg.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99905213b6ecfd6439adeb72c36366a53f706639.jpg?x=548&y=366\/salzburger-hausberge-vom-untersberg-nach-maria-plain","genre":"Report, Reportage","start":1603686900,"stop":1603690500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}