{"1604727300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604727300,"stop":1604728800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604728800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604728800,"stop":1604736000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604736000":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Nach Jahren treffen sich Konrad und Katharina im Rentenalter zuf\u00e4llig wieder. Ihrer Liebe scheint nichts im Weg zu stehen, au\u00dfer dass Konrad zu erblinden droht und die Krankenkasse die n\u00f6tige Operation nicht bezahlen will. Der kleine Georg, auf den Katharina immer mal wieder aufpasst, hat eine Idee, wie Konrad an das Geld f\u00fcr die Operation kommen k\u00f6nnte: Er t\u00e4uscht seine eigene Entf\u00fchrung vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ae81f6b7a2b2cc4d7c8e38e9737b0c3aafc831b6.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1604736000,"stop":1604741400,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604741400":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Statt aus beruflichen Gr\u00fcnden den langweiligen Notarssohn Harald Winkler zu heiraten, verbringt die Steuerberaterin Gioia eine hei\u00dfe Liebesnacht mit dem ihr fremden und verdammt charmanten Max. Kurz darauf wird sie von ihrer Mutter Serafina, die seit Jahren von ihrem Mann getrennt im fernen Italien lebt, zu einem Familienfest auf deren Weingut eingeladen \u2013 und begegnet dort Max unerwartet wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/094c4103519adf429e2494b6e2714934896efafb.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Liebesfilm","start":1604741400,"stop":1604747100,"country":"A\/I","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604747100":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Gottes Werk und Satans Kohle","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b1496d6df162f51c5b140fc81bd323f51ff33afd.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-gottes-werk-und-satans-kohle","genre":"Film, Krimi","start":1604747100,"stop":1604752800,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604752800":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 M\u00f6rderische Rendite","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/08ce97cd3a3cc1095485d398ab3097ebc459ceda.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-moerderische-rendite","genre":"Film, Krimi","start":1604752800,"stop":1604758500,"country":"D","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604758500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Burgenl\u00e4ndischer Wein \u2013 die Sonne des S\u00fcdens und die Hitze Pannoniens ist hier durch jede Traube gegangen. Vor genau f\u00fcnfundzwanzig Jahren haben sich dreizehn Betriebe zu dem Verein Renommierte Weing\u00fcter Burgenland zusammengeschlossen. Aus diesem Anlass zeigt die Dokumentation die Arbeit dieser Weinbauern von der Lese \u00fcber die Abf\u00fcllung bis zur Fr\u00fchjahrsarbeit im Garten. Gemeinsam bewirtschaften diese Weing\u00fcter 370 Hektar Weingarten und produzieren \u00fcber zwei Millionen Flaschen Wein. R: Florian Pr\u00f6gler","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604758500,"stop":1604761500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604761500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Erst als man daranging, der sommerlichen Tourismussaison einen Pannonischen Herbst anzuf\u00fcgen, wurde das schnatternde Gefl\u00fcgel wiederentdeckt. Und seit den letzten Jahren steht der Zeitraum zwischen Martini und Weihnachten im Burgenland im Zeichen der heimischen Weidegans. Kein Gasthaus, kein Feinschmeckerlokal zwischen Kalch und Kittsee, das nicht auf G\u00e4nsebraten und andere Spezialit\u00e4ten setzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fd7e5d8dee8eb54a2cb428c856e9cf1f8a35f5bc.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604761500,"stop":1604763000,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604763000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Brot ist in den vergangenen Jahren vom Massenprodukt zum Trendprodukt geworden. Davon profitieren nicht nur zahlreiche kleine B\u00e4ckereien, auch gro\u00dfe Brotproduzenten haben die Zeichen der Zeit erkannt. Handarbeit ist da genauso gefragt, wie nat\u00fcrlich Zutaten. Backmischungen mit unbekannten Inhalten sind verp\u00f6nt, Kundinnen und Kunden fragen genau nach, was in ihrem t\u00e4glichen Brot steckt. Und wer ganz auf Nummer sicher gehen will b\u00e4ckt sein Brot selbst. Nicht nur entsprechende B\u00fccher und Ratgeber boomen, auch Brotbackkurse liegen ganz gro\u00df im Trend. Vom Kurs bei der Biolandwirtin oder dem B\u00e4ckermeister bis hin zu eigenen Brotbackschulen reicht das Angebot. Und das wird rege in Anspruch genommen. Gestalter Andreas Riedl und Kameramann Markus Fuchs haben sich auf die Suche nach dem perfekten Brot begeben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f76e405cc839fa10c4ebd32e85393ad2f37300bc.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Reportage","start":1604763000,"stop":1604764500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604764500":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit Slalomsiegerin Marlies Raich und S\u00e4ngerin Maria Erlacher aus S\u00f6lden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c6fb96eec531c574d07af0425ac47a94b996ae9.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1604764500,"stop":1604767500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604767500":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Seit 2009 listet die UNESCO sch\u00fctzenswerte Traditionen, Rituale, Feste und Fertigkeiten unter dem Begriff \"Immaterielles Kulturerbe\" auf. In dieser Sendung werden Menschen portr\u00e4tiert, die mit Leidenschaft regionales Brauchtum pflegen, so wie die Wiener Dudlerin Agnes Palmisano, die Stainzer Korbflechter im Steirischen Vulkanland und die Burgenl\u00e4ndische Indigo-Handblaudruckerfamilie Ko\u00f3.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1604767500,"stop":1604770500,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604770500":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Pinzgau und die Karstlandschaft Steinernes Meer sind nicht nur eine faszinierende Alpenkulisse, sondern auch die Heimat einer lebendigen Bergbauernkultur. Maria Alm zum Beispiel bietet eine Mischung aus alpiner Seeh\u00f6he, lieblichen Almen und schroffen Felsen. \u00c4hnlich ist es in anderen Bergd\u00f6rfern wie Rauris im Herzen des Nationalparks Hohe Tauern, wo einst Goldw\u00e4scher ihr Gl\u00fcck versuchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afe9e9d10152d7418f9ef27002731e0ba9c2174.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604770500,"stop":1604773500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604773500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wohl kein ein anderer Berg zieht derma\u00dfen viele Touristen aus aller Welt an, wie das markante Matterhorn. Und auch bei Bergsteigern ist er \u00e4u\u00dferst bliebt, wird aber h\u00e4ufig untersch\u00e4tzt und fordert seinen Tribut: \u00dcber 500 Menschen mussten an diesem Berg bereits ihr Leben lassen. Ausgehend vom h\u00f6chsten Berg der Schweiz f\u00fchrt die Reise zum Genfersee, dem gr\u00f6\u00dften See der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da9adde67b4d62d350d4a6ef3bd981498b41d647.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604773500,"stop":1604776500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604776500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Zwischen 1938 und 1940 stellte der chinesische Diplomat Ho Feng Shan gegen den Willen seines Vorgesetzten, Visa f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge aus. Tausende Juden emigrierten nach Shanghai, wo bald ein Klein-Wien entstand. Am Beispiel des Filmschaffenden Arthur Gottlein, des Boxers Kurt Rudolf Fischer und der Frankfurterin Inge Hungerleider zeigt der Film, wie die Emigranten in China eine neue Heimat fanden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1a11078e008fc7d13a7c50dbbe76c8786bc205b4.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604776500,"stop":1604779500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604779500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"In den 1930er-Jahren waren die Juden ein fester Bestandteil des heimischen Wirtschaftslebens. Mit dem Anschluss im M\u00e4rz 1938 begann ein Raubzug gegen\u00fcber der j\u00fcdischen Bev\u00f6lkerung. der in Pl\u00fcnderung j\u00fcdischer Gesch\u00e4fte gipfelte. Die Dokumentation beschreibt das j\u00fcdische Leben der 1930er und zeigt, wie fast von einem Tag auf den anderen dieser Teil des \u00f6sterreichischen Lebens ausgel\u00f6scht wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0a1dba0c8294e1f9a05868c343a5d1f556f4c87c.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604779500,"stop":1604782500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604782500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der Prozess der Arisierungen wurde von den Nationalsozialsozialisten h\u00f6chst systematisch betrieben. Der Film untersucht, was aus Menschen, Objekten oder Unternehmen geworden ist. Der Umgang mit den geraubten Verm\u00f6gen wird beschrieben und von Betroffenen oder ihren Erben erz\u00e4hlt. Dazu geh\u00f6ren enteignete Betriebe wie das Cafe Ritter, das Kaufhaus Gerngro\u00df, des Burgkinos oder die Engel-Apotheke.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe81dd9f09906123152afeea6268cf031c5f54d8.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1604782500,"stop":1604785500,"country":"D","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604785500":{"channel":"ORF3","title":"Marecek & Hackl: Was lachen Sie?","descr":"Karl Farkas trat 1922 erstmals zusammen mit Fritz Gr\u00fcnbaum in einer Doppelconf\u00e9rence im Wiener Kabarett Simpl auf. Farkas musste 1938 vor dem NS-Regime fliehen und kam 1946 nach Wien zur\u00fcck. Fritz Gr\u00fcnbaum wurde verraten und 1938 ins KZ Dachau gebracht, wo er auch starb. Ihre Nummern sind noch heute aktuell. Die Schauspieler Karlheinz Hackl und Heinz Marecek zeigen St\u00fccke des legend\u00e4ren Duos.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f200a2933a93e4421810190a37e39828bd3574.jpg?x=548&y=366\/marecek-hackl-was-lachen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1604785500,"stop":1604791200,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604791200":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller. 1987","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4ed37280be4dcdf6f1cb2277fa23c65034d8b62.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604791200,"stop":1604794500,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604794500":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"In einem Sexshop in Wien entspinnt sich ein Dialog zwischen dem tieftraurigen Verk\u00e4ufer und einer frustrierten Ehefrau, von Beruf Redakteurin beim Fernsehen. Er war der letzte Souffleur am Burgtheater. W\u00e4hrend er die stimmungshebenden Artikel anpreist, zitiert er Franz Grillparzers Text \"Des Meeres und der Liebe Wellen\". Es war das letzte St\u00fcck, das er an der Burg fl\u00fcstern durfte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b62e5f2eebd92c96ab47722b3ad05c9a23178536.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1604794500,"stop":1604798700,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604798700":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Pinzgau und die Karstlandschaft Steinernes Meer sind nicht nur eine faszinierende Alpenkulisse, sondern auch die Heimat einer lebendigen Bergbauernkultur. Maria Alm zum Beispiel bietet eine Mischung aus alpiner Seeh\u00f6he, lieblichen Almen und schroffen Felsen. \u00c4hnlich ist es in anderen Bergd\u00f6rfern wie Rauris im Herzen des Nationalparks Hohe Tauern, wo einst Goldw\u00e4scher ihr Gl\u00fcck versuchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afe9e9d10152d7418f9ef27002731e0ba9c2174.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604798700,"stop":1604801700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604801700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wohl kein ein anderer Berg zieht derma\u00dfen viele Touristen aus aller Welt an, wie das markante Matterhorn. Und auch bei Bergsteigern ist er \u00e4u\u00dferst bliebt, wird aber h\u00e4ufig untersch\u00e4tzt und fordert seinen Tribut: \u00dcber 500 Menschen mussten an diesem Berg bereits ihr Leben lassen. Ausgehend vom h\u00f6chsten Berg der Schweiz f\u00fchrt die Reise zum Genfersee, dem gr\u00f6\u00dften See der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da9adde67b4d62d350d4a6ef3bd981498b41d647.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604801700,"stop":1604804700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604804700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Am 14. Juli 1865 wurde mit der Erstbesteigung des Matterhorns Geschichte geschrieben. An diesem Tag erreichten die Bergsteiger Johann Jakob Weilenmann und Josef Anton Specht auch den Gipfel des Piz Buin in der Silvretta. Der Tourenbeschreibung der Alpinisten folgend, begleitete ein Filmteam eine Nostalgie-Seilschaft mit Bergf\u00fchrern aus drei Regionen in historischer Ausr\u00fcstung auf den Gipfel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1604804700,"stop":1604806200,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604806200":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit Slalomsiegerin Marlies Raich und S\u00e4ngerin Maria Erlacher aus S\u00f6lden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c6fb96eec531c574d07af0425ac47a94b996ae9.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1604806200,"stop":1604809200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604809200":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller. 1987","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4ed37280be4dcdf6f1cb2277fa23c65034d8b62.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1604809200,"stop":1604813700,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}