{"1583040900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1583040900,"stop":1583042400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583042400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1583042400,"stop":1583049600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583049600":{"channel":"ORF3","title":"Pixel, Bytes & Film \u2013 Artist in Residence","descr":"Der K\u00fcnstler Peter Fritzenwallner erarbeitet f\u00fcr den Kultursender ORFIII eine fiktive Erz\u00e4hlung \u00fcber das Hobby Astrofotografie. Eine T\u00e4tigkeit die sich zwischen Weltflucht und politisch bewu\u00dfter T\u00e4tigkeit ausbreitet. Dabei f\u00fchrt der Astrophysiker Stephen, verk\u00f6rpert von einer minimalistischen Skulptur aus Metall durch die Erz\u00e4hlung. Wir treffen begeisterte Astrofotografen, besuchen kleine Hobbysternwarten und lernen das aufregende Leben des pers\u00f6nlichen Assistenten und brotlosen K\u00fcnstlers Peter kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/94311cdc4f0eab3c0677bd1c50f27284b7b814cf.jpg?x=548&y=366\/pixel-bytes-film-artist-in-residence","genre":"Report, Reportage","start":1583049600,"stop":1583051100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583051100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Krupp, Wittgenstein, Sch\u00f6ller, B\u00f6hler, Bleckmann: Es sind gro\u00dfe Namen, die am Entstehen der \u00f6sterreichischen Eisen- und Stahlindustrie im 19. Jahrhundert beteiligt waren. Diese \"Eisenbarone\" galten als risikofreudige, weitblickende Pioniere, gener\u00f6se M\u00e4zene und oftmals sehr sozial eingestellte Arbeitgeber. Auf der Suche nach Rohstoffen sind sie bis in die S\u00fcdsee vorgedrungen, ihre dramatischen Familiengeschichten haben schon Romane gef\u00fcllt. Die Standorte, die sie begr\u00fcndet haben, existieren \u2013 trotz zweier Weltkriege \u2013 auch heute noch, wie etwa Kapfenberg, Leoben\/Donawitz, Ternitz oder Berndorf. Begonnen hat alles aber schon im fr\u00fchen Mittelalter, auf dem steirischen Erzberg, wo seit \u00fcber 1300 Jahren Eisen gef\u00f6rdert wird. In der sogenannten \"Eisenwurzen\" entstanden unz\u00e4hlige Handwerksbetriebe, die u.a. Pfannen und Sensen herstellten. Die Sensen waren einer der begehrtesten \u00f6sterreichischen Exportartikel weltweit. Noch heute existiert in Ober\u00f6sterreich ein Betrieb, der seit rund 600 Jahren Sensen erzeugt und in die ganze Welt verkauft. Die Erfolgsgeschichte unserer Eisen- und Stahlindustrie setzt sich in der Gegenwart fort: Trotz mehrer Krisen \u2013 Stichworte: verstaatlichte Industrie, VOEST-Pleite usw. \u2013 kann sich die Branche nach der Reprivatisierung der einst maroden Betriebe auf dem Weltmarkt besser behaupten als je zuvor. Die neue Dokumentation der ORF-III-Reihe \"Erfolgsgeschichten in Rot-Wei\u00df-Rot\" folgt der Geschichte der \u00f6sterreichischen Stahlindustrie, mit all ihren H\u00f6hen und Tiefen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/726694d0af429561612bb434f78d8e289430c769.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583051100,"stop":1583053800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583053800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Pionierleistungen \u00f6sterreichischer Baufirmen reichen vom Bauboom durch den Fall der Wiener Stadtmauern im 19. Jahrhundert \u00fcber den Bau der Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfe bis zur digitalen Revolution der Gegenwart. Die malerischen Geb\u00e4ude der Wiener Ringstra\u00dfe oder die atemberaubenden Panoramas der \u00f6sterreichischen Alpenstra\u00dfen gehen damit auf sie zur\u00fcck. Der neue Teil der ORF-III-Reihe \"Erfolgsgeschichten in Rot-Wei\u00df-Rot\" gibt mit Interviews in sechs Chefetagen \u2013 Porr, Strabag, Wienerberger, Leube, Hasslacher und Baumit \u2013 Einblick in die historische Entwicklung vom kleinen oder mittelst\u00e4ndischen Handwerksbetrieb zum weltweiten Firmenimperium. Die abwechslungsreichen Firmengeschichten der Bauprofis spiegeln dabei das Auf und Ab der Zeitgeschichte wider und zeigen, wie \u00d6sterreich in seiner heutigen Form erbaut wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a6d916b2cd3cfa0ae9e8f85f6c6570a57cf19e.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583053800,"stop":1583056800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583056800":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Mord und Beton","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f7e200c1e64ce47fd96f2125c594c2c7b3660b70.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-mord-und-beton","genre":"Film, Krimi","start":1583056800,"stop":1583062500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583062500":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 In Treu und Glauben","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fccd92152f6e26e0b58a43f50023e1c36dafb72.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-in-treu-und-glauben","genre":"Film, Krimi","start":1583062500,"stop":1583068200,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583068200":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg \u2013 Der Betreuer","descr":"In Wilsbergs Antiquariat steht eine alte Dame, die weder wei\u00df, wie sie dort hingekommen ist noch wo sie wohnt. Der Privatdetektiv findet schnell heraus, dass es sich bei der Frau um Hanni Haffner handelt. Im Pr\u00e4sidium sitzt derweil Hanni Haffners Betreuer, Gregor Cassell, um sie als vermisst zu melden. Wilsberg und Ekki begleiten Hanni Haffner nach Hause \u2013 und sto\u00dfen dort auf eine Leiche.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a18268084756dc72f086c5afbd4a44e5289e663a.jpg?x=548&y=366\/wilsberg-der-betreuer","genre":"Film, Krimi","start":1583068200,"stop":1583073900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583073900":{"channel":"ORF3","title":"Geliebte Gegner","descr":"Der Kleinganove Max Sch\u00e4fer erleichtert ausgerechnet den Gangsterboss Kutas Jakesch um einen mit 20 Millionen Schilling gef\u00fcllten Geldkoffer. Guter Rat ist jetzt teuer, deshalb wendet sich Max an seinen Papa Paul, einen ebenso pfiffigen wie eleganten Trickdieb. Gemeinsam beginnt das famili\u00e4re Duo ein turbulentes und raffiniertes Katz- und Mausspiel mit dem erz\u00fcrnten Gangster Jakesch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eb2d0ff77645dd72dd535478db123362b2f3aae4.jpg?x=548&y=366\/geliebte-gegner","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1583073900,"stop":1583079300,"country":"A","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583079300":{"channel":"ORF3","title":"Die Ehre der Strizzis","descr":"Paul und Max Sch\u00e4fer, Vater und Sohn und zwei ausgekochte Trickbetr\u00fcger, planen gemeinsam einen ganz gro\u00dfen Coup, bei dem diesmal alles stimmen soll. Doch bald liegen die beiden sich wieder in den Haaren. Nun soll ein Wettkampf entscheiden, wer von beiden der Bessere ist und das Sagen hat. Doch irgendjemand spielt falsch und beide geraten in eine gef\u00e4hrliche Falle.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/69881360fa5fceeebfbb2d0b6c3552e7c82954fa.jpg?x=548&y=366\/die-ehre-der-strizzis","genre":"Film, Krimi","start":1583079300,"stop":1583085000,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583085000":{"channel":"ORF3","title":"Solang' die Sterne gl\u00fch'n","descr":"Nach der Pleite ihres Zirkus stehen der alte Clown Pipo, die Kunstreiterin Cora sowie der kleine Silvio ohne Geld da. Der Reporter Conny Meister wittert eine r\u00fchrende Story, die beim Chef und beim Leser gut ankommt. Und der Molkereibesitzer Runkelmann versucht die Notlage ausnutzen, und das Gel\u00e4nde f\u00fcr eine Fabrik aufzukaufen. Er hat allerdings nicht mit dem Engagement der Nachbarkinder gerechnet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/60941dfe4734689165a66c749b42a22159526d52.jpg?x=548&y=366\/solang-die-sterne-gluehn","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1583085000,"stop":1583090100,"country":"A","releaseYear":"1958","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583090100":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Die an Schwindsucht erkrankte Mimi (Mirella Freni) und der arme Dichter Rodolfo (Gianni Raimondi) werden in Paris um 1830 ein Liebespaar. Doch obwohl Rodolfo Mimi liebt, verh\u00e4lt er sich ablehnend: Mimis Schwindsucht wird in den \u00e4rmlichen Verh\u00e4ltnissen schlimmer, er w\u00fcnscht ihr ein besseres Leben. Mimi verl\u00e4sst ihn, doch kurz vor ihrem Tod kehrt sie ein letztes Mal zu ihm zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0969122cbfc2ab570d99dffeddf1fc1f69870bdc.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Film, Musikfilm","start":1583090100,"stop":1583096700,"country":"D","releaseYear":"1965","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583096700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Krupp, Wittgenstein, Sch\u00f6ller, B\u00f6hler, Bleckmann: Es sind gro\u00dfe Namen, die am Entstehen der \u00f6sterreichischen Eisen- und Stahlindustrie im 19. Jahrhundert beteiligt waren. Diese \"Eisenbarone\" galten als risikofreudige, weitblickende Pioniere, gener\u00f6se M\u00e4zene und oftmals sehr sozial eingestellte Arbeitgeber. Auf der Suche nach Rohstoffen sind sie bis in die S\u00fcdsee vorgedrungen, ihre dramatischen Familiengeschichten haben schon Romane gef\u00fcllt. Die Standorte, die sie begr\u00fcndet haben, existieren \u2013 trotz zweier Weltkriege \u2013 auch heute noch, wie etwa Kapfenberg, Leoben\/Donawitz, Ternitz oder Berndorf. Begonnen hat alles aber schon im fr\u00fchen Mittelalter, auf dem steirischen Erzberg, wo seit \u00fcber 1300 Jahren Eisen gef\u00f6rdert wird. In der sogenannten \"Eisenwurzen\" entstanden unz\u00e4hlige Handwerksbetriebe, die u.a. Pfannen und Sensen herstellten. Die Sensen waren einer der begehrtesten \u00f6sterreichischen Exportartikel weltweit. Noch heute existiert in Ober\u00f6sterreich ein Betrieb, der seit rund 600 Jahren Sensen erzeugt und in die ganze Welt verkauft. Die Erfolgsgeschichte unserer Eisen- und Stahlindustrie setzt sich in der Gegenwart fort: Trotz mehrer Krisen \u2013 Stichworte: verstaatlichte Industrie, VOEST-Pleite usw. \u2013 kann sich die Branche nach der Reprivatisierung der einst maroden Betriebe auf dem Weltmarkt besser behaupten als je zuvor. Die neue Dokumentation der ORF-III-Reihe \"Erfolgsgeschichten in Rot-Wei\u00df-Rot\" folgt der Geschichte der \u00f6sterreichischen Stahlindustrie, mit all ihren H\u00f6hen und Tiefen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/726694d0af429561612bb434f78d8e289430c769.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583096700,"stop":1583099700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583099700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Pionierleistungen \u00f6sterreichischer Baufirmen reichen vom Bauboom durch den Fall der Wiener Stadtmauern im 19. Jahrhundert \u00fcber den Bau der Gro\u00dfglockner Hochalpenstra\u00dfe bis zur digitalen Revolution der Gegenwart. Die malerischen Geb\u00e4ude der Wiener Ringstra\u00dfe oder die atemberaubenden Panoramas der \u00f6sterreichischen Alpenstra\u00dfen gehen damit auf sie zur\u00fcck. Der neue Teil der ORF-III-Reihe \"Erfolgsgeschichten in Rot-Wei\u00df-Rot\" gibt mit Interviews in sechs Chefetagen \u2013 Porr, Strabag, Wienerberger, Leube, Hasslacher und Baumit \u2013 Einblick in die historische Entwicklung vom kleinen oder mittelst\u00e4ndischen Handwerksbetrieb zum weltweiten Firmenimperium. Die abwechslungsreichen Firmengeschichten der Bauprofis spiegeln dabei das Auf und Ab der Zeitgeschichte wider und zeigen, wie \u00d6sterreich in seiner heutigen Form erbaut wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/36a6d916b2cd3cfa0ae9e8f85f6c6570a57cf19e.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583099700,"stop":1583102400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583102400":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Doku erz\u00e4hlt die Geschichte der bedeutenden \u00f6sterreichischen Lebensmittelproduzenten, die es zu gro\u00dfen Verm\u00f6gen gebracht haben. Dazu z\u00e4hlt Dietrich Mateschitz, der Besitzer von Red Bull, die Familie Manner, die Geld mit ihren Schnitten macht, oder die Brauereien von Anton Dreher. Auch die Weinkellerei Kattus hat als ehemaliger k.-u.-k. Hoflieferant eine lange Geschichte aufzuweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2681595526a0838774e7e8aa245af949659cba06.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1583102400,"stop":1583105100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583105100":{"channel":"ORF3","title":"I am from Austria","descr":"Eine musikalische Fernsehgroteske Szenen aus dem fiktiven Alltagsleben eines total ausgebuchten und daher v\u00f6llig \u00fcberlasteten Stars der \u00f6sterreichischen Musikszene.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95b642cd2d18cbc759c09987d4db1d122b852f1f.jpg?x=548&y=366\/i-am-from-austria","genre":"Report, Dokumentation","start":1583105100,"stop":1583108400,"country":"A","releaseYear":"1990","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583108400":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Komik und Humor, Witz und Ironie \u2013 Die Reihe zeigt Klassisches und Modernes aus der Welt von Satire und Kabarett.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3f9d0237e00e80137d31958ee041d6667e9e879.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583108400,"stop":1583109600,"country":"A","releaseYear":"1963","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583109600":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die Gebr\u00fcder Moped z\u00e4hlen zu den popul\u00e4rsten Kabarettisten des Landes: F\u00fcr die einen gelten sie als \"eine zeitgen\u00f6ssische Variante von Karl Farkas und Ernst Waldbrunn\" (Der Standard), die anderen lieben ihre bissigen Fotomontagen auf Facebook & Co.In ihrem Programm \"Heute geh\u00f6rt uns \u00d6sterreich und morgen die ganze Scheibe\" bringt das Duo die geballte Ladung Kabarett auf B\u00fchne, untermalt mit satirischen Songs und treffsicheren Visuals. Sie sinnieren und singen, sie z\u00fcndeln und zwitschern, sie stellen die Welt auf die Probe und den Rest auf den Kopf: politisch, pers\u00f6nlich, pikant.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/46fec273b6a912db167ad07052aacdc8b2dd9679.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1583109600,"stop":1583112900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583112900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1583112900,"stop":1583115900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583115900":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1583115900,"stop":1583117100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583117100":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Der satirische Monatsr\u00fcckblick in ORF III: Wenn Gerald Fleischhacker und seine Tafelrunde das Witzigste des Revue passieren lassen, bleibt kein Auge trocken. Denn in Anlehnung an die Original-Tafelrunde besprechen stets die Besten der Besten der heimischen Kabarettszene, was \u00d6sterreich gerade bewegt. Diesmal mit dabei: Leo Lukas, Gregor Seberg, Aida Loos und Guido Tartarotti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/652f5a1c135ac5611db836be7e2578c6d94278df.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1583117100,"stop":1583120400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583120400":{"channel":"ORF3","title":"treffpunkt medizin","descr":"Kein Alkohol, kein Fleisch, keine Genussmittel? Durch das Fasten lassen sich gewisse Krankheiten lindern, davon sind auch manche Mediziner \u00fcberzeugt. Aber um es generell zur Vorbeugung zu empfehlen, ist die Datenlage noch zu d\u00fcnn. Dennoch gibt es bereits Fasten-Trends wie das Intervall-Fasten, das viele Gesundheitsbewusste in ihren Alltag integrieren. Die Sendung hat sich zum Thema umgeh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/73027ec7bbf556a3a044ac3c4cb11761d693bc42.jpg?x=548&y=366\/treffpunkt-medizin","genre":"Report, Magazin","start":1583120400,"stop":1583123100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1583123100":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"P\u00fcnktlich zu Beginn der Fastenzeit, am Aschermittwoch, diskutiert Internist Siegfried Meryn mit Expertinnen und Experten aus Medizin \u00fcber das Thema Fasten. (Gesundes Gespr\u00e4ch 2020)","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d0fe8205ffcda4be68c90d1a2f49da877251d9b0.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1583123100,"stop":1583127300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}