{"1600835700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600835700,"stop":1600837200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600837200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600837200,"stop":1600844400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600844400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL","descr":"Der Medienmarkt ist in Zeiten von Corona, Fake-News, Zeitungskrise und neuen Medien im Internet im Wandel. Wohin bewegt sich \u00d6sterreichs Medienlandschaft und welchen Einfluss hat die Politik darauf \u2013 bzw. welchen sollte sie haben? ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den Er\u00f6ffnungstag der \u00d6sterreichischen Medientage live.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1600844400,"stop":1600858800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600858800":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt die Sitzung des Nationalrates live.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600858800,"stop":1600881480,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600881480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600881480,"stop":1600881900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600881900":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600881900,"stop":1600882200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600882200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600882200,"stop":1600883100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600883100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600883100,"stop":1600884900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600884900":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Hoch \u00fcber dem Ossiacher See liegt das Ski- und Wandergebiet Gerlitzen Alpe. Dort werden jedoch nicht nur Freizeitaktivit\u00e4ten ausge\u00fcbt, es wird auch hart gearbeitet. Ein Filmteam begegnete dem Almwirt Johann Maier, der seine G\u00e4ste nach K\u00e4rntner Tradition bekocht. Entspannung finden Reisende im geschichtstr\u00e4chtigen Mountain-Resort \"Feuerberg\", und in Laastadt betreibt Ernst Rabitsch ein Bauernmuseum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ae9834b69d440b8ba55c8b64bfab9b993ac98ff.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600884900,"stop":1600887900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600887900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Das rund 40 Kilometer lange Tal zeigt viele Gesichter: Dort finden Tradition und Moderne nebeneinander Platz. Es ist spannend, aufregend und beschaulich zugleich. Besonders im Sommer. Kaum zu glauben, dass in den Wintermonaten hier t\u00e4glich bis zu 20000 G\u00e4ste n\u00e4chtigen. Im Sommer wird das Paznaun als Urlaubsregion immer beliebter. Fr\u00fcher lebten nicht wenige Paznauner vom Schmuggel in die Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8727673a77dd1a1c18c3cc91787bf8d04d1a2c42.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1600887900,"stop":1600890900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600890900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Kals am Gro\u00dfglockner in den Jahren nach dem 2. Weltkrieg: Das junge M\u00e4dchen Marie-Sophie findet im Bergsteiger Florian die gro\u00dfe Liebe. Bei einer gemeinsamen Bergtour auf den Gro\u00dfglockner st\u00fcrzt Florian aber in den Tod. Viele Jahre sp\u00e4ter kehrt Marie-Sophie als alte Frau nach Kals zur\u00fcck, um am Ende ihres Lebens das letzte offene Kapitel ihres Lebens abzuschlie\u00dfen: sie besteigt den Gro\u00dfglockner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97284fd3244b5b6c590d127cdad5915029530901.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1600890900,"stop":1600893000,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600893000":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Dr. Andreas Michalsen, Chefarzt der Abteilung Naturheilkunde im Berliner Immanuel Krankenhaus, ist ein Verfechter der nat\u00fcrlichen Ern\u00e4hrung. In seinen B\u00fcchern befasst er sich mit dem Heil- und Intervallfasten und beschreibt Ern\u00e4hrungsformen von vegan bis mediterran. In dieser Gespr\u00e4chsrunde diskutiert Siegfried Meryn mit Experten, wie wichtig eine gesunde Ern\u00e4hrung f\u00fcr den menschlichen K\u00f6rper ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffd4dd0b63daeb679acb7130cc9c6f5ea4f1e967.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1600893000,"stop":1600896000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600896000":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Wie sieht es eigentlich im Detail aus, wenn ein Blitz am Gewitterhimmel entsteht, eine Hummel fliegt oder ein mit Wasser gef\u00fcllter Luftballon zerplatzt? Wir wissen es nicht. Denn unsere Augen k\u00f6nnen sehr schnelle Bewegungen nicht wahrnehmen. Die vierteilige Dokumentation zeigt durch die Linse einer neuen Hochgeschwindigkeitskamera ein fantastisches Universum, in dem alles extrem verlangsamt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1600896000,"stop":1600898700,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600898700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Habsburgs Alltag w\u00e4re nicht denkbar gewesen ohne die Hoflieferanten. Kaiser Franz Joseph kaufte gerne Schmuck f\u00fcr seine Elisabeth. Und bei aller Askese des Kaisers waren auch die Gastronomen und Zuckerb\u00e4cker wichtige Partner des Hofes. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt das letzte Jahrhundert der habsburgischen Herrschaft aus der Sicht jener Gesch\u00e4ftsleute, die exklusiven Zugang zum Hof genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2323e48008afaddbeb2ad5fc1b8be743e180ee.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600898700,"stop":1600901700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600901700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichs Kaiser a\u00dfen und tranken, sie feierten und sie fuhren Kutsche. Ein gro\u00dfer Markt f\u00fcr Waren und Dienstleister aller Art. Besonders wichtig waren sie zur Zeit des Wiener Kongresses, als gekr\u00f6nte H\u00e4upter samt Tross aus ganz Europa nach Wien kamen. Damals begann das Wechselspiel zwischen dem Herrscherhaus und seinen Lieferanten, das zu Hochbl\u00fcten im Handwerk und in der Gastronomie f\u00fchrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c370f6c5845ea7a6060e364d78f84092a49788a6.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600901700,"stop":1600904400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600904400":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Mit dem Ende der Monarchie verlor der Status des Hoflieferanten seine Bedeutung, ja, er verkehrte sich ins Gegenteil. Was eben noch den exklusiven Zugang zum Wiener Hof und seinen tausenden Angeh\u00f6rigen garantiert hatte, war pl\u00f6tzlich ein Emblem von gestern. In diesem Teil der Serie wird der politische Umbruch in \u00d6sterreich 1918 durch die Brille von Gesch\u00e4ftsleuten und Hoflieferanten erz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/445c50292f17a80254c40f87fdf444bbf29d70d4.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600904400,"stop":1600907400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600907400":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bd59c1a74af0b26520f0d11e8de7e5e6ccbc758d.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1600907400,"stop":1600910100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600910100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Hoch \u00fcber dem Ossiacher See liegt das Ski- und Wandergebiet Gerlitzen Alpe. Dort werden jedoch nicht nur Freizeitaktivit\u00e4ten ausge\u00fcbt, es wird auch hart gearbeitet. Ein Filmteam begegnete dem Almwirt Johann Maier, der seine G\u00e4ste nach K\u00e4rntner Tradition bekocht. Entspannung finden Reisende im geschichtstr\u00e4chtigen Mountain-Resort \"Feuerberg\", und in Laastadt betreibt Ernst Rabitsch ein Bauernmuseum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ae9834b69d440b8ba55c8b64bfab9b993ac98ff.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600910100,"stop":1600913100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600913100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Das rund 40 Kilometer lange Tal zeigt viele Gesichter: Dort finden Tradition und Moderne nebeneinander Platz. Es ist spannend, aufregend und beschaulich zugleich. Besonders im Sommer. Kaum zu glauben, dass in den Wintermonaten hier t\u00e4glich bis zu 20000 G\u00e4ste n\u00e4chtigen. Im Sommer wird das Paznaun als Urlaubsregion immer beliebter. Fr\u00fcher lebten nicht wenige Paznauner vom Schmuggel in die Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8727673a77dd1a1c18c3cc91787bf8d04d1a2c42.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1600913100,"stop":1600915800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600915800":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Wie sieht es eigentlich im Detail aus, wenn ein Blitz am Gewitterhimmel entsteht, eine Hummel fliegt oder ein mit Wasser gef\u00fcllter Luftballon zerplatzt? Wir wissen es nicht. Denn unsere Augen k\u00f6nnen sehr schnelle Bewegungen nicht wahrnehmen. Die vierteilige Dokumentation zeigt durch die Linse einer neuen Hochgeschwindigkeitskamera ein fantastisches Universum, in dem alles extrem verlangsamt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1600915800,"stop":1600918800,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600918800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600918800,"stop":1600922100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}