{"1604468100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604468100,"stop":1604469600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604469600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604469600,"stop":1604475600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604475600":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/70faad402f391a117cdf911e341821fbecb42323.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604475600,"stop":1604478600,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604478600":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL","descr":"Amerika hat gew\u00e4hlt! ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher analysiert mit Politik-BeobachterInnen den Ausgang der Wahl und was sich dadurch f\u00fcr Europa ver\u00e4ndern wird.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1604478600,"stop":1604487900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604487900":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1604487900,"stop":1604488800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604488800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die G\u00e4rten von Dumbarton Oaks befinden sich in Georges Town, einem Viertel mit sch\u00f6nen individuellen Villen. 1920 erwarb das Diplomatenpaar Robert und Mildred Bliss ein Grundst\u00fcck in der amerikanischen Hauptstadt Washington D.C. und lie\u00df es von der revolution\u00e4ren Landschaftsarchitektin Beatrix Farrand in eine gr\u00fcne Oase verwandeln. So entstanden die G\u00e4rten, die sich \u00fcber vier Hektar erstrecken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c3255f65b10c5153a71febfa045cfe463b8e03b9.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604488800,"stop":1604490600,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604490600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Yosemite-Nationalpark im Nordosten Kaliforniens ist ein Ort der Superlative. Fast senkrechte Felsw\u00e4nde ragen knapp 1.500 Meter in den Himmel, und in unmittelbarer N\u00e4he w\u00e4chst ein Wald aus Mammutb\u00e4umen, viele von ihnen weit \u00fcber 1.000 Jahre alt. Die Yosemite Falls sind mit fast 740 Metern die h\u00f6chsten Wasserf\u00e4lle Nordamerikas. Genauso faszinierend ist die Tierwelt im Park.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2ca8b2e8f0281b97caeed8d6ac8580eea3a33040.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604490600,"stop":1604493300,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604493300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Great-Smoky-Mountanis-Nationalpark ist der meistbesuchte Park der USA. Vor der Ankunft der Siedler war das Gebiet in den Appalachen die Heimat der Cherokee-Indianer. W\u00e4hrend die Menschen vertrieben wurden, leben heute noch immer viele Tierarten in diesem riesigen Urwald. Das Symboltier der Smoky Mountains ist der Schwarzb\u00e4r, dessen 1800 Angeh\u00f6rige ab und zu f\u00fcr lustige Szenen sorgen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b42dcec90ae981240478aabd83c7d10bb3a27f9f.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604493300,"stop":1604496300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604496300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"So eiskalt es im Winter im US-amerikanischen Yellowstone Nationalpark auch sein mag, unter der Erdoberfl\u00e4che brodelt es gewaltig. Der \"Old Faithful\"-Geysir, die \"Grand Prismatic Spring\"-Thermalquelle sowie andere Quellen sto\u00dfen ihr hei\u00dfes Wasser in regelm\u00e4\u00dfigen oder unregelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden als Font\u00e4ne aus der Erde. Zu den idyllischen Seiten des Schutzraumes z\u00e4hlt die intakte Flora und Fauna.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/99f6e44bf6f238e3104c6f1af01b58d2e2695d93.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604496300,"stop":1604499000,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604499000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Appalachen sind ein auff\u00e4lliger Gebirgszug im Osten der USA. Verbl\u00fcffend ist die Vielfalt der Klimazonen, Arten und Lebensr\u00e4ume, die man hier findet \u2013 noch fast unber\u00fchrt und kaum bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95bc8a90c2e7f11e2d6ab3a5a525f04dd1ba265c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2005","start":1604499000,"stop":1604502000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604502000":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c65219ad3581420a424a03ac6f1c1cd6e9517fbc.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604502000,"stop":1604505000,"country":"A\/D","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604505000":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c4b020350a899b54bd2cc7b0a32769579dc23532.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604505000,"stop":1604508000,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604508000":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2f3a262b9834f6d2db706f8e745f2bd270c40ce8.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604508000,"stop":1604511000,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604511000":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a6a96f4d9a430eacfdefc2eea79d7191d0aefae5.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604511000,"stop":1604513880,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604513880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604513880,"stop":1604514300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604514300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604514300,"stop":1604514600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604514600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1604514600,"stop":1604515500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604515500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604515500,"stop":1604517300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604517300":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Pinzgau und die Karstlandschaft Steinernes Meer sind nicht nur eine faszinierende Alpenkulisse, sondern auch die Heimat einer lebendigen Bergbauernkultur. Maria Alm zum Beispiel bietet eine Mischung aus alpiner Seeh\u00f6he, lieblichen Almen und schroffen Felsen. \u00c4hnlich ist es in anderen Bergd\u00f6rfern wie Rauris im Herzen des Nationalparks Hohe Tauern, wo einst Goldw\u00e4scher ihr Gl\u00fcck versuchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afe9e9d10152d7418f9ef27002731e0ba9c2174.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604517300,"stop":1604520300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604520300":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wohl kein ein anderer Berg zieht derma\u00dfen viele Touristen aus aller Welt an, wie das markante Matterhorn. Und auch bei Bergsteigern ist er \u00e4u\u00dferst bliebt, wird aber h\u00e4ufig untersch\u00e4tzt und fordert seinen Tribut: \u00dcber 500 Menschen mussten an diesem Berg bereits ihr Leben lassen. Ausgehend vom h\u00f6chsten Berg der Schweiz f\u00fchrt die Reise zum Genfersee, dem gr\u00f6\u00dften See der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da9adde67b4d62d350d4a6ef3bd981498b41d647.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604520300,"stop":1604523300,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604523300":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Am 14. Juli 1865 wurde mit der Erstbesteigung des Matterhorns Geschichte geschrieben. An diesem Tag erreichten die Bergsteiger Johann Jakob Weilenmann und Josef Anton Specht auch den Gipfel des Piz Buin in der Silvretta. Der Tourenbeschreibung der Alpinisten folgend, begleitete ein Filmteam eine Nostalgie-Seilschaft mit Bergf\u00fchrern aus drei Regionen in historischer Ausr\u00fcstung auf den Gipfel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1604523300,"stop":1604525100,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604525100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Diese Reportage widmet sich der eindrucksvollen Schweizer Bergwelt. Dass die Schweizer dem Eiger, dem M\u00f6nch und der Jungfrau ebenso eindrucksvolle Namen gegeben haben, geh\u00f6rt zu deren Kultur. Die markante Dreiergruppe \u2013 allesamt um die 4000 Meter hoch \u2013 z\u00e4hlt zu den Berner Alpen, ist landschaftlich und geologisch au\u00dferordentlich vielgestaltig und eines der beliebtesten Alpinziele der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f16493b852ea06b18dc001ca43cabf970969b88e.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604525100,"stop":1604528100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604528100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1604528100,"stop":1604530800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604530800":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Immer mehr Menschen werden von multiresistenten Bakterien infiziert, gegen die auch Antibiotika wirkungslos sind. In Europa sterben j\u00e4hrlich rund 25.000 Menschen an den Folgen dieser Infektionen. Gleichzeitig steigt die Nutzung von Antibiotika in der Massentierhaltung an \u2013 \u00fcber das Fleisch gelangen die Superkeime in die Nahrungskette. Die WHO spricht von der gr\u00f6\u00dften globalen Gefahr des Jahrhunderts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1604530800,"stop":1604534100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604534100":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Die Sternstunden des \u00f6sterreichischen Theaters \u2013 jeden Freitag in Ihrem Wohnzimmer! ORF III bringt Evergreens und Kom\u00f6dien Klassiker der \u00f6sterreichischen Theaterb\u00fchnen in ihr Wohnzimmer. Mit dabei: Publikumslieblinge und Schauspiellegenden wie Otto Schenk, Maxi B\u00f6hm, Ossy Kollmann, Elfriede Ott, Gunther Philipp; Kurt Sobotka und viele mehr \u2013 f\u00fcr einen Sommer der gehobenen Unterhaltung zu Hause.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3db0d43f654f8bd1d8d55f4fb208f1982d067ff2.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1604534100,"stop":1604539800,"country":"A","releaseYear":"1995","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604539800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Der Wiener Humor hat sich mit dem Tod immer auf Augenh\u00f6he bewegt. Mit dem richtigen Schm\u00e4h l\u00e4sst sich dem Tod sein Schrecken nehmen. Und wenn der Verblichene von Wolke sieben herunter blickt, h\u00e4tte er wahrscheinlich seine Freude damit. Zum heurigen November bringt G\u00fcnter Kaindlstorfer eine Schau auf die Kabarettisten und Humoristen, die sich in Wien mit dem Sterben auseinander gesetzt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/54f6e7a3c591c9c5905b9218691c1616a9200fd6.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604539800,"stop":1604542800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604542800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Der Pinzgau und die Karstlandschaft Steinernes Meer sind nicht nur eine faszinierende Alpenkulisse, sondern auch die Heimat einer lebendigen Bergbauernkultur. Maria Alm zum Beispiel bietet eine Mischung aus alpiner Seeh\u00f6he, lieblichen Almen und schroffen Felsen. \u00c4hnlich ist es in anderen Bergd\u00f6rfern wie Rauris im Herzen des Nationalparks Hohe Tauern, wo einst Goldw\u00e4scher ihr Gl\u00fcck versuchten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9afe9e9d10152d7418f9ef27002731e0ba9c2174.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1604542800,"stop":1604545500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604545500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wohl kein ein anderer Berg zieht derma\u00dfen viele Touristen aus aller Welt an, wie das markante Matterhorn. Und auch bei Bergsteigern ist er \u00e4u\u00dferst bliebt, wird aber h\u00e4ufig untersch\u00e4tzt und fordert seinen Tribut: \u00dcber 500 Menschen mussten an diesem Berg bereits ihr Leben lassen. Ausgehend vom h\u00f6chsten Berg der Schweiz f\u00fchrt die Reise zum Genfersee, dem gr\u00f6\u00dften See der Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/da9adde67b4d62d350d4a6ef3bd981498b41d647.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1604545500,"stop":1604548200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604548200":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Am 14. Juli 1865 wurde mit der Erstbesteigung des Matterhorns Geschichte geschrieben. An diesem Tag erreichten die Bergsteiger Johann Jakob Weilenmann und Josef Anton Specht auch den Gipfel des Piz Buin in der Silvretta. Der Tourenbeschreibung der Alpinisten folgend, begleitete ein Filmteam eine Nostalgie-Seilschaft mit Bergf\u00fchrern aus drei Regionen in historischer Ausr\u00fcstung auf den Gipfel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1604548200,"stop":1604550000,"country":"A","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604550000":{"channel":"ORF3","title":"DENK mit KULTUR","descr":"Birgit Denk, Musikerin und Frontfrau der Rockband \"Denk\", l\u00e4dt je einen Gast aus dem Bereich der Hochkultur und einen Gast aus der Popul\u00e4rkultur zum lockeren Gespr\u00e4ch in Heurigenatmosph\u00e4re. Sie spricht mit ihren G\u00e4sten \u00fcber Aktuelles, Pers\u00f6nliches und animiert sie zum gemeinsamen Singen und Musizieren. Birgit Denk m\u00f6chte die verborgene Talente und Vorlieben ihrer G\u00e4ste zum Vorschein bringen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b339b9c4f2591330a8c280554ac85b9d328c6e1.jpg?x=548&y=366\/denk-mit-kultur","genre":"Report, Diskussion","start":1604550000,"stop":1604554500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}