{"1599451500":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Wunderheiler\", \"Der Ehrengast\", \"Sport macht gesund\" und \"Beim Chefarzt\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/303b83383aa64c14322005497419f876f7d60d49.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599451500,"stop":1599453300,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599453300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute meldet sich mit einer Schwerpunktsendung aus Grafenegg. Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr begr\u00fc\u00dft den k\u00fcnstlerischen Leiter Rudolf Buchbinder und weitere Stars des Festivals. Kultur Heute gibt Einblicke in die Vorbereitungen des diesj\u00e4hrigen Programmes, das u. a. den musikalischen Jahresregenten Ludwig van Beethoven w\u00fcrdigt und berichtet \u00fcber das bevorstehende Konzert mit Anna Netrebko und Yusif Eyvazov, begleitet von den Wiener Symphonikern.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599453300,"stop":1599454800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599454800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599454800,"stop":1599461400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599461400":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1599461400,"stop":1599463200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599463200":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1599463200,"stop":1599465000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599465000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Kommissarin Karin Kofler und ihr Team bekommen es wieder mit komplizierten F\u00e4llen zu tun. Der neue Kollege Klaus Lechner arbeitet mit Karin an der Aufkl\u00e4rung eines Verbrechens im Umfeld eines prominenten Scheidungsanwalts, im Mordfall Franz Weiss ger\u00e4t der ehemalige japanische Skisportler Tanaka Masao in Verdacht, ein r\u00e4tselhafter Todesfall f\u00fchrt die Ermittler auf die Tiroler Festung Kufstein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f619356520f78766aa998a3c824a078c88b8068.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599465000,"stop":1599467700,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599467700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Kommissarin Karin Kofler und ihr Team bekommen es wieder mit komplizierten F\u00e4llen zu tun. Der neue Kollege Klaus Lechner arbeitet mit Karin an der Aufkl\u00e4rung eines Verbrechens im Umfeld eines prominenten Scheidungsanwalts, im Mordfall Franz Weiss ger\u00e4t der ehemalige japanische Skisportler Tanaka Masao in Verdacht, ein r\u00e4tselhafter Todesfall f\u00fchrt die Ermittler auf die Tiroler Festung Kufstein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c78a8b5bb9806106107f15e368c7404998426660.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599467700,"stop":1599470400,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599470400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die ostdeutsche Kellnerin Heike Roth ist durch einen Brandanschlag auf ihren Wohnwagen ums Leben gekommen, den sie mit einer Kollegin aus ihrer Heimat bewohnt hatte. Sie war in Hannes Koflers \"Pochlarner Stuben\" als Kellnerin angestellt. Den Beamten wird bald klar, dass der Mord an Heike Roth seine Wurzeln in der Vergangenheit hat, und eine Spur des Verbrechens in die ehemalige DDR f\u00fchrt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4b3a150cb91223d7d658dca7f201eb222b7a152.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599470400,"stop":1599473100,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599473100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend einer Jagd ist Marc Britton erschossen worden. Er war Mitglied der ESAF, einer EU-Beh\u00f6rde, die f\u00fcr Lebensmittelsicherheit zust\u00e4ndig ist. Pikant ist die Tatsache, dass der Veranstalter mit zwei Partnern die Firma \"BauAroma\" betreibt, die k\u00fcnstliche Aromen herstellt. Das Team findet heraus, dass Marc Britton verdeckt f\u00fcr OLAF ermittelt hatte, die Organisation f\u00fcr Betrugsbek\u00e4mpfung der EU.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599473100,"stop":1599476100,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599476100":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1599476100,"stop":1599477000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599477000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Er wird zu den zehn gef\u00e4hrlichsten Vulkanen der Welt gez\u00e4hlt und hat immer wieder sein t\u00f6dliches Potenzial bewiesen, zuletzt am 11. Mai 2018: der Merapi, der Feuerberg auf der indonesischen Insel Java. Allein in den vergangenen hundert Jahren forderte er \u00fcber 1500 Opfer. Das Risiko eines erneuten schweren Ausbruchs ist hoch, und jede weitere Eruption k\u00f6nnte sogar global sp\u00fcrbare Folgen haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/33f8d25e45388c35ffdeb079044a7bb67b024714.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599477000,"stop":1599479700,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599479700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Bali, die \"Insel der 1000 Tempel\", und Lombok, die \"Insel der 1000 Moscheen\", haben etwas gemeinsam: Sie sind Sehnsuchtsorte, an denen Einheit trotz religi\u00f6ser Vielfalt gelebt wird. Sie verbinden zwei Weltreligionen miteinander, die andernorts oftmals im Konflikt stehen: Islam und Hinduismus. Einmal im Jahr kommen zum Tempelfest des heiligen Wassers Tausende Gl\u00e4ubige beider Religionen zusammen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0509b59f91dffe0dc762219c55db2ab3dd06322c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599479700,"stop":1599483000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599483000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Weit entfernt von den Kontinenten bietet die Inselgruppe, die aus einigen gro\u00dfen und \u00fcber 700 kleinen und kleinsten Inseln besteht, bis heute eine fast unber\u00fchrte Natur. An den felsigen K\u00fcsten br\u00fcten unz\u00e4hlige V\u00f6gel \u2013 vor allem Pinguine f\u00fchlen sich dort besonders wohl. Jeden Sommer erobern sie zu Hunderttausenden die Falklandinseln, um sich zu paaren und eine neue Pinguin-Generation aufzuziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/31627c2b3e82391692af662503e5bab407388fed.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599483000,"stop":1599485700,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599485700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mit 450 Kilometer L\u00e4nge und 100 Kilometer Breite ist Vancouver Island die gr\u00f6\u00dfte nordamerikanische Pazifikinsel. Ihre spektakul\u00e4re Berglandschaft ist von einem dichten Netzwerk aus Fl\u00fcssen und B\u00e4chen durchzogen. Sie bietet vielen faszinierenden und einzigartigen Tieren einen Lebensraum. Wei\u00dfkopfseeadler und Schwarzb\u00e4ren freuen sich \u00fcber Tausende von Lachsen, die in den Gew\u00e4ssern der Insel laichen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3bc1ce8bc966c4a51131966590fe653b1d6feac2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1599485700,"stop":1599488400,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599488400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Marc Britton, verdeckter Ermittler der EU-Organisation f\u00fcr Betrugsbek\u00e4mpfung, wurde bei einer Jagdgesellschaft erschossen. Die Spuren f\u00fchren in EU-Kreise, aber auch eine sehr private Auseinandersetzung zwischen Markus Bauer, Inhaber der Firma \"BauAroma\", und seiner Frau ist verd\u00e4chtig. Auch im Dunstkreis von Bauers Firma selber k\u00f6nnte ein Motiv vergraben sein, denn die SOKO st\u00f6\u00dft hier auf sehr \u00fcble Machenschaften.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3ec0965c00e5c5b5382463c8a0af7002ac730a83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599488400,"stop":1599491100,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599491100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Das Polizeiteam um die Kommissarin Karin Kofler kl\u00e4rt wieder ungew\u00f6hnliche Verbrechen in dem noblen Urlaubsort auf. Die Ermittlungen f\u00fchren das Team auf ein Tiroler Schloss, in dem eine reiche Erbin ermordet wurde; im Mordfall Clemens Wildner bringt die Gr\u00e4fin Sch\u00f6nberg die Kommissare auf die richtige Spur; Karins Vater \u00fcbernimmt die riskanten Ermittlungen bei einem Mord im Profi-Poker-Milieu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/75dfec2b86ab3945d3281e5bacb498505958298f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599491100,"stop":1599493800,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599493800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Auf den ehemaligen Gesch\u00e4ftsmann Christian Gruber ist im Gef\u00e4ngnis ein Mordanschlag ver\u00fcbt worden. Gruber war vor sechs Jahren wegen Mordes an einer Studentin verurteilt worden, obwohl er seine Unschuld beteuert hatte. Unmittelbar nach dem Attentat gelingt ihm die Flucht aus dem Landeskrankenhaus. Kurz darauf wird eine Zeugin, die Gruber damals schwer belastete, tot aufgefunden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ee05bc73dea4e49a9a05e10d140b3d41b9482a4a.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599493800,"stop":1599496500,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599496500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einem Qualifikationsbewerb f\u00fcr den Triathlon um die \"Kitz-X-Treme-Trophy\" verungl\u00fcckt eine junge Sportlerin t\u00f6dlich. F\u00fcr die SOKO Kitzb\u00fchel stellt sich bald heraus, dass es kein Unfall, sondern Mord war. In ihrer Trinkflasche wird eine besonders hohe Konzentration eines Muskelrelaxans festgestellt. W\u00e4hrend die Qualifikation auf ausdr\u00fccklichen Wunsch des Hauptsponsors weitergef\u00fchrt wird, ermittelt die SOKO im inneren Kreis der Triathleten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a56fa669df7af7e617575c04442409563223b3b9.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1599496500,"stop":1599499080,"country":"A\/D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599499080,"stop":1599499500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1599499500,"stop":1599499800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599499800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1599499800,"stop":1599500700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599500700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute meldet sich mit einer Spezialsendung aus der Wiener Staatsoper anl\u00e4sslich der Saisoner\u00f6ffnung. Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr begr\u00fc\u00dft neben dem Direktor der Wiener Staatsoper Bogdan Roscic die Stars der Er\u00f6ffnungsoper Madama Butterfly von Giacomo Puccini.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1599500700,"stop":1599502500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599502500":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne LIVE","descr":"Nachdem das Werk bei seiner Urauff\u00fchrung 1904 an der Scala durchgefallen war, erobert es heute in \u00fcberarbeiteter Form die B\u00fchnen der Welt und ist eine der meistgespielten Opern Puccinis. In der Inszenierung des Hollywoodregisseurs Anthony Minghella gibt die litauische Sopranistin Asmik Grigorian ihr Staatsoperndeb\u00fct. An ihrer Seite ist der britisch-italienische Tenor Freddie De Tommaso zu sehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9fdc52c0be4106efe332e66965efea67f769a293.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-live","genre":"Kultur, Oper","start":1599502500,"stop":1599511500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599511500":{"channel":"ORF3","title":"Unsere Wiener Staatsoper","descr":"Eines der gro\u00dfen \u00f6sterreichischen Nationalsymbole, die Wiener Staatsoper, ist vor sechzig Jahren aus den Tr\u00fcmmern des Zweiten Weltkrieges neu erstanden. In der Doku kommen jene Zeitzeugen zu Wort, die den Neuanfang miterlebt haben: K\u00fcnstler wie Waldemar Kmentt, der den ersten Ton im neuen Haus gesungen hat, Sena Jurinac, au\u00dferdem auch Elisabeth Schwarzkopf, Christa Ludwig und Karl L\u00f6bl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b77ed53566d243f2f0a5832a762d8522fb75daf.jpg?x=548&y=366\/unsere-wiener-staatsoper","genre":"Report, Dokumentation","start":1599511500,"stop":1599514800,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599514800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"\"Der Krieg k\u00f6nnte zum Sargnagel f\u00fcr die Monarchie werden\", meinte der \u00f6sterreichische Generalstabchef Franz Conrad von H\u00f6tzendorf 1914 im Gespr\u00e4ch mit Kaiser Franz Joseph. Er behielt Recht. Die Dokumentation beleuchtet die ersten drei Kriegsjahre, von 1914 bis zum Tod Kaiser Franz Josephs im November 1916. Die als Strafaktion gedachte Offensive gegen Serbien entwickelte sich zum Massensterben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2bf27890348b427ecc36925e53038346d57c4771.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599514800,"stop":1599517800,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599517800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Hundert Jahre vergingen seit dem Ausbruch des Ersten Weltkrieges \u2013 aber noch immer f\u00e4llt es schwer, Ausma\u00df und Wahnsinn des Blutbads zu begreifen. Diese Folge behandelt den Krieg in den Alpen \u2013 genauer gesagt in den Dolomiten im Gebiet der Drei Zinnen. Auch hier wurden Tunnel und unterirdische Verschanzungen gebaut, vor allem aber ging es um die Eroberung der Gipfel.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b193909b58538199d921f60e5a87d6a3102d700.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599517800,"stop":1599520800,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599520800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Diese Folge behandelt den Krieg in den Dolomiten, die spektakul\u00e4re Sprengung des 2462 m hohen Col di Lana steht im Mittelpunkt. Italienische \"Alpini\" untertunnelten den Berg, weil sein massiv befestigtes Gipfelplateau von den \u00d6sterreichern gehalten wurde, die von dieser uneinnehmbaren Warte aus die umliegenden Berge und T\u00e4ler kontrollierten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27a41fa4e81ca8b20cc98521b7d741bda326107f.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599520800,"stop":1599523500,"country":"GB","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599523500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599523500,"stop":1599526500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599526500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599526500,"stop":1599528000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599528000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Die Filmautorin Gabriele Mooser hat einen Sommer lang den Alltag einer bayerischen Sennerin beobachtet, die auf der Reiteralm die H\u00fctte, die Alm und das dort weidende Milchvieh versorgt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff2184ad183a955dce436d59ed70e3923e4dde07.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599528000,"stop":1599531000,"country":"D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599531000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Wo der Bodensee nah ist, die Alpen beginnen und ein besonderes Gestein die Landschaft pr\u00e4gt, liegt der Naturpark Nagelfluhkette, ein Naturpark zwischen \u00d6sterreich und Deutschland. F\u00fcnfzehn Gemeinden aus Vorarlberg und dem Allg\u00e4u haben sich zusammengeschlossen, um gemeinsam die Natur- und Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und so weiter zu entwickeln, dass die Vielfalt an Lebensformen erhalten bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c951d11031d48602c66ed1d3522154821cd547a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599531000,"stop":1599532500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599532500":{"channel":"ORF3","title":"Unsere Wiener Staatsoper","descr":"Eines der gro\u00dfen \u00f6sterreichischen Nationalsymbole, die Wiener Staatsoper, ist vor sechzig Jahren aus den Tr\u00fcmmern des Zweiten Weltkrieges neu erstanden. In der Doku kommen jene Zeitzeugen zu Wort, die den Neuanfang miterlebt haben: K\u00fcnstler wie Waldemar Kmentt, der den ersten Ton im neuen Haus gesungen hat, Sena Jurinac, au\u00dferdem auch Elisabeth Schwarzkopf, Christa Ludwig und Karl L\u00f6bl.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9b77ed53566d243f2f0a5832a762d8522fb75daf.jpg?x=548&y=366\/unsere-wiener-staatsoper","genre":"Report, Dokumentation","start":1599532500,"stop":1599535500,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599535500":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Wunderheiler\", \"Der Ehrengast\", \"Sport macht gesund\" und \"Beim Chefarzt\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/303b83383aa64c14322005497419f876f7d60d49.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599535500,"stop":1599537000,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599537000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599537000,"stop":1599539700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}