{"1603341300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603341300,"stop":1603342800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603342800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1603342800,"stop":1603350000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603350000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Als erster sozialdemokratischer Wiener B\u00fcrgermeister nach der Ausrufung der Ersten Republik setzte sich Jakob Reumann Anfang der 1920er-Jahre nicht nur f\u00fcr die Arbeiterklasse ein, sondern f\u00fchrte Wien auch durch die Trennungsverhandlungen mit Nieder\u00f6sterreich. Seinen Einsatz f\u00fcr den sozialen Wohnbau und f\u00fcr Bildungsm\u00f6glichkeiten nahmen sich viele seiner Amtsnachfolger zum Vorbild.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa2f2324186c5c76c8b4f6a97f475e03d93815f.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603350000,"stop":1603352700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603352700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Karl Luegers Name ist untrennbar mit dem verh\u00e4ngnisvollen Beginn des politischen Antisemitismus der Jahrhundertwende verbunden. Von 1897 bis 1910 war er Wiener B\u00fcrgermeister und galt lange als zwiesp\u00e4ltige Figur. Mit seiner Instrumentalisierung des Judenhasses f\u00fcr politische Zwecke brach er ein Tabu. Kaiser Franz Joseph wies deshalb seine Ernennung f\u00fcr das B\u00fcrgermeisteramt mehrfach zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65cfdca9bc27e453a3e82c6488c53242936591df.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603352700,"stop":1603355400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603355400":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Vieles, was das moderne Wien ausmacht, entstand in der Amtszeit des Wiener B\u00fcrgermeisters Cajetan von Felder: die erste Hochquellleitung, das neue Rathaus, die Regulierung der Donau und die Gr\u00fcndung des Zentralfriedhofs. Der Liberale von Felder zeichnete f\u00fcr all diese bahnbrechenden Neuerungen verantwortlich, ohne die Wien niemals zu einer der lebenswertesten St\u00e4dte der Welt aufgestiegen w\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6bebc99a9fa31d748252b8289a806475d4a90af.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603355400,"stop":1603358100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603358100":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1603358100,"stop":1603359000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603359000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Essen und Trinken in Ober\u00f6sterreich \u2013 das hei\u00dft auch immer mehr regionale K\u00fcche. Der Film zeigt, wie Obst, Gem\u00fcse und Fleisch von regionalen Produzentinnen und Produzenten gewonnen wird: seien es die Obstb\u00e4ume oder die Spargelfelder in Sierning und Leonding: aus dem noch vor kurzem unscheinbaren Acker sprie\u00dfen saftig gr\u00fcne Spargelstangen. Gestalter Florian Pr\u00f6gler besucht einen Mostsommelier, um dem Trendgetr\u00e4nk auf den Grund zu gehen, und fragt einen Lammproduzenten, wie er Regionalit\u00e4t und Nachhaltigkeit in der Tierzucht versteht. Im Wirzhaus in Wartberg wird ober\u00f6sterreichischer Topfenschmarren und Zwetschkenr\u00f6ster mit den Zutaten der Region zubereitet.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603359000,"stop":1603360500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603360500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Sonne, Regen, Wind und Schnee: Der Biologe Dr. Kurt M\u00fcndl portr\u00e4tiert in eindrucksvollen und ber\u00fchrenden Bildern \u00fcber vier Jahreszeiten lang die raue Sch\u00f6nheit des Waldviertels, eine der \u00e4ltesten Kultur- und Naturlandschaften \u00d6sterreichs. Zu ihnen z\u00e4hlen die Hochmoore, das Kamptal, die H\u00fcgel und T\u00e4ler des n\u00f6rdlichen Waldviertels, sowie die unz\u00e4hligen Teichlandschaften der Karpfenfischer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ca7af3502d3f7fcc3c4e296c963b13dfdc9fa165.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603360500,"stop":1603363200,"country":"D","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603363200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die nichtregulierte Flusslandschaft des Thayatals ist f\u00fcr viele Tier- und Pflanzenarten ein Refugium. Bis zu siebzig Meter fallen die Felsw\u00e4nde im Tal zur Thaya ab. An den H\u00e4ngen finden viele Tierarten Brutpl\u00e4tze und Nahrung, V\u00f6gel wie der Uhu, ebenso wie seltene Eidechsen, Dachse oder der bedrohte Fischotter, und in den von Moosen bedeckten W\u00e4ldern klappert der menschenscheue Schwarzstorch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a1d24cab307e26909df53873191b06b949d90c47.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603363200,"stop":1603365900,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603365900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Neusiedler See ist \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dfter See und der westlichste Steppensee Europas. Dort begegnen die Alpen der Steppe, dort kann man den Hauch des Nordens ebenso f\u00fchlen wie die W\u00e4rme des Mittelmeeres. Dazu kommt seine internationale Bedeutung als Rastplatz f\u00fcr Zugv\u00f6gel. Die Dokumentation konzentriert sich auf die Natur und auf jene Tiere, die f\u00fcr diese Landschaft charakteristisch sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/41620321c4de304c252b81447bd295fb53d03a6b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603365900,"stop":1603368900,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603368900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Neusiedler See ist eine Welt aus Wasser, Schilf, Lacken und weiten Ebenen, ein weltber\u00fchmtes Vogelparadies, ein Nistplatz und eine Arche Noah f\u00fcr bedrohte Arten wie die Gro\u00dftrappe, dem schwersten flugf\u00e4higen Vogel der Welt. Nur selten kommt ein Kamerateam so nahe an diese scheuen Tiere heran. Neben der Tierwelt gibt es weitere Hauptdarsteller: den pannonischen Himmel, die Farben und das Licht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/93267e0a8ffb0beaf2e4c95c4b51a70c5c952a52.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603368900,"stop":1603371900,"country":"D","releaseYear":"1998","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603371900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Wachau ist mit 36 km L\u00e4nge nur ein kurzer Abschnitt der 2.800 km langen Donau und z\u00e4hlt zum UNESCO-Welterbe. Es sind faszinierende Naturdenkm\u00e4ler: das gewundene Donautal, die Auw\u00e4lder und schroffen Felsformationen ebenso wie die Weinbauterrassen und typischen Ortschaften, Kl\u00f6ster und Burgen. Die Dokumentation zeigt die Reize dieser Kultur- und Naturlandschaft im Wechselspiel der Jahreszeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f343b2e9382f9bb4e1436048547913740d1a83ca.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603371900,"stop":1603374900,"country":"A","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603374900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Ein Film \u00fcber die einzigartige Auenlandschaft und die Vielfalt der Lebensr\u00e4ume des rund 9.300 Hektar gro\u00dfen Nationalparks. Das Schutzgebiet ist die Heimat von Seeadlern, Rothirschen, Hundsfischen und Sumpfschildkr\u00f6ten. Und die Hochwasser hinterlassen neue Steilufer, in denen Eisv\u00f6gel ihre H\u00f6hlen bauen, sowie Inseln die aus dem Strom wachsen und auf denen die niedlichen Flussregenpfeifer br\u00fcten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e25d27d5e64d199850bcfd15cd291bb603448416.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603374900,"stop":1603377900,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603377900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Tief in die Ennstaler Alpen eingeschnitten erstreckt sich die gr\u00f6\u00dfte Felsschlucht Europas \u2013 das Ges\u00e4use in der Steiermark. Es ist heute der j\u00fcngste und mit \u00fcber 11.000 Hektar der drittgr\u00f6\u00dfte Nationalpark \u00d6sterreichs. Das \"G'seis\", wie die Einheimischen das Ges\u00e4use nennen, ist eine Welt wilden Wassers zwischen aufragenden Steilw\u00e4nden, Furcht erregenden Kalkmauern und bizarren Felsformationen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4dee943dd6362b0158cb4877e2a43ad9b096a2ea.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603377900,"stop":1603380900,"country":"A\/D","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603380900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Als Insel in der hochalpinen Wildnis bergen die Hohen Tauern Natursch\u00e4tze, die kaum bekannt sind. Mit seinen intakten Lebensr\u00e4umen ist dieser \u00f6sterreichische Nationalpark eine Arche Noah der alpinen Tier- und Pflanzenwelt und gleichzeitig eine Bergwelt der Superlative. Dort befinden sich die weitesten Gletscherfl\u00e4chen der Ostalpen, die trotz ihrer abweisenden Natur die Heimat vieler Tiere sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdc430ef29c7d65bd3106a9b978d7bcd2eb8e258.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603380900,"stop":1603384200,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603384200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die K\u00e4rntner Nockberge sind die \u00e4lteste Gebirgsgruppe \u00d6sterreichs. Ihre sanfte Landschaft erinnert an Irland, ihre Hochplateaus an die helle Weite Kastiliens. Die Tourismusindustrie wirbt mit der Bezeichnung Nocky Mountains. Bis in die Gipfelregion weiden Rinderherden gemeinsam mit Hirschrudeln. Die K\u00e4rntner Bev\u00f6lkerung wehrte sich erfolgreich gegen ein geplantes Skigebiet im Nationalpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/675a82208a178c1b92802d02805d09a78922f133.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1603384200,"stop":1603387080,"country":"A","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603387080,"stop":1603387500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387500":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1603387500,"stop":1603387800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603387800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1603387800,"stop":1603388700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603388700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1603388700,"stop":1603390500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603390500":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreicher des Jahres \u2013 Die Preisverleihung","descr":"Zum 17. Mal werden in Wien die \u00d6sterreicher des Jahres gek\u00fcrt, die sich in Kultur, Wirtschaft oder Wissenschaft verdient gemacht haben. Nominiert sind 45 Pers\u00f6nlichkeiten in den Kategorien Erfolg international, Forschung, Humanit\u00e4res Engagement, Kulturerbe, Unternehmen mit Verantwortung, Start-up sowie in den beiden neuen Genres Klimainitiative und Engagements w\u00e4hrend der Corona-Krise.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/237d70b1abba1cef769bbf02545955856a5c880c.jpg?x=548&y=366\/oesterreicher-des-jahres-die-preisverleihung","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603390500,"stop":1603394400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603394400":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Ingrid Thurnher diskutiert mit ihren G\u00e4sten \u00fcber aktuelle, politische und brisante Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603394400,"stop":1603397400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603397400":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Eine Nachricht auf dem Mikroblogdienst Twitter ist k\u00fcrzer als 280 Zeichen. Worte, die aber enorme Auswirkungen haben k\u00f6nnen, und das wei\u00df der US-Pr\u00e4sident Donald Trump f\u00fcr sich zu nutzen. Seit 2009 ist er bei Twitter angemeldet und hat damit die Art ver\u00e4ndert, wie ein Staatsoberhaupt mit B\u00fcrgern eines Landes kommuniziert. Trumps Timeline bietet einen Einblick in die Gedankenwelt des Politikers.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603397400,"stop":1603400700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603400700":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Aktuelle Konfliktherde, beinahe vergessene Konflikte, Naturkatastrophen und ihre Auswirkungen auf Natur, Menschen und gesellschaftliche Strukturen sowie Entwicklungen und bemerkenswerte Initiativen auf der ganzen Welt r\u00fccken die Dokumentationen der Reihe in den Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba7ae7ff0db0178a274b2321b7ac824018452670.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1603400700,"stop":1603403700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603403700":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Aktuelle Konfliktherde, beinahe vergessene Konflikte, Naturkatastrophen und ihre Auswirkungen auf Natur, Menschen und gesellschaftliche Strukturen sowie Entwicklungen und bemerkenswerte Initiativen auf der ganzen Welt r\u00fccken die Dokumentationen der Reihe in den Mittelpunkt.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603403700,"stop":1603406700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603406700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603406700,"stop":1603409400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603409400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1603409400,"stop":1603411200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603411200":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Eine Nachricht auf dem Mikroblogdienst Twitter ist k\u00fcrzer als 280 Zeichen. Worte, die aber enorme Auswirkungen haben k\u00f6nnen, und das wei\u00df der US-Pr\u00e4sident Donald Trump f\u00fcr sich zu nutzen. Seit 2009 ist er bei Twitter angemeldet und hat damit die Art ver\u00e4ndert, wie ein Staatsoberhaupt mit B\u00fcrgern eines Landes kommuniziert. Trumps Timeline bietet einen Einblick in die Gedankenwelt des Politikers.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603411200,"stop":1603414200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603414200":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Aktuelle Konfliktherde, beinahe vergessene Konflikte, Naturkatastrophen und ihre Auswirkungen auf Natur, Menschen und gesellschaftliche Strukturen sowie Entwicklungen und bemerkenswerte Initiativen auf der ganzen Welt r\u00fccken die Dokumentationen der Reihe in den Mittelpunkt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ba7ae7ff0db0178a274b2321b7ac824018452670.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1603414200,"stop":1603417200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603417200":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Aktuelle Konfliktherde, beinahe vergessene Konflikte, Naturkatastrophen und ihre Auswirkungen auf Natur, Menschen und gesellschaftliche Strukturen sowie Entwicklungen und bemerkenswerte Initiativen auf der ganzen Welt r\u00fccken die Dokumentationen der Reihe in den Mittelpunkt.","image":null,"genre":"Report, Reportage","start":1603417200,"stop":1603419900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603419900":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Der Dobratsch ist ein 2166 Meter hoher Bergstock in den Gailtaler Alpen. Ein au\u00dfergew\u00f6hnlicher Rundwanderweg f\u00fchrt nicht nur um den Dobratsch herum, sondern auch in den Hausberg der Villacher hinein. In vier Etappen erlebt der Wanderer auf einer Wegstrecke von 74 Kilometern eine facettenreiche Vielfalt. Ein Filmteam folgte zwei Rangern des Naturparks Dobratsch durch die geschichtstr\u00e4chtige Region.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/142628db2b2c048d65c9f08f9c9327250bb5fd89.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Reportage","start":1603419900,"stop":1603421700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603421700":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Viele Alpenregionen hatten fr\u00fcher eigene Viehrassen: Ziegen, Schafe, H\u00fchner und vor allem Rinder. Das Tuxer war im Zillertal beheimatet, das Grauvieh in Tirol, die Jochberger Hummeln im Pinzgau, die Murnau-Werdenfelser im bayerischen Alpenvorland und die Sprinzen im Pustertal. Einer, der sich leidenschaftlich f\u00fcr den Erhalt dieser Rassen einsetzt, ist der Salzburger Priester Ambros Aichhorn.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/27da0c8b3b5b4b55d48d6ea0b4ca3ddae15788cd.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1603421700,"stop":1603424400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603424400":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Das Leben in den Bergen kann begl\u00fcckend sein, wenn die Arbeit getan ist, es kann aber auch entbehrungsreich und hart sein, wenn im kargen Land Wind und Wetter das Sagen haben. Diese Reise f\u00fchrt in die Region Murtal-Murau. Portr\u00e4tiert werden D\u00f6rfer im Wandel der Zeit \u2013 von den 1950er-Jahren bis heute. Einheimische erz\u00e4hlen, wie sich ihre Heimat ver\u00e4ndert hat und wie das Leben heutzutage aussieht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/59e7138a327ae3604180b48ec19d571812fedc6f.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1603424400,"stop":1603427700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}