{"1598587200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598587200,"stop":1598597700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598597700":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Markus und Tom haben von der miserablen finanziellen Situation ihres Vaters erfahren und beschliessen, mit Aushilfsjob etwas Geld die Haushaltskasse aufzubessern. Die Idee, \u00e4lteren Menschen beim Einkaufen zu helfen erweist sich als lukrativ.Tanja hingegen plant gro\u00dfz\u00fcgig ihre Geburtstagsparty und \u00fcberlegt angesichts der schwierigen Finanzlage ihres Vaters, sich von Werner adoptieren zu lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebafe1ea3641f4e5df8e97468e2ec766fb1534e4.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598597700,"stop":1598600400,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598600400":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Tanja feiert ihren 18. Geburtstag. Ihre W\u00fcnsche sind besonders kostspielig: Zun\u00e4chst m\u00f6chte sie den F\u00fchrerschein machen und dann ein angemessenes Auto kaufen. W\u00e4hrend der Party zeigt sich, dass weder Tanja noch ihre Freunde richtig erwachsen sind. Werner findet kaum Ruhe, denn es werden im Haus neue Rohre gelegt, und Tanjas neuer Freund Duffy \u00fcbt sich in seiner Rolle als Rockmusiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e04863ba91a0d89d11984e2d8ab811173ebbc58f.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598600400,"stop":1598603100,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598603100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wir starten unseren Streifzug oberhalb von Mayrhofen. Im Herzen des Hintertuxer Gletschers verbirgt sich ein See mit einer L\u00e4nge von knapp 100 Metern. 2008 wurde die begehbare Gletscherspalte entdeckt. Der Olperer ist einer der bekanntesten Berge des Zillertals. F\u00fcr Peter Habeler bedeutet er Heimat. Dort hat der Alpinist seine Liebe zu den Bergen entdeckt, dorthin kehrt er immer wieder zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4469a0d218c4a121e5742cae998deaed8c78c3a2.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1598603100,"stop":1598605800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598605800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598605800,"stop":1598608800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598608800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Es gibt eine Gegend am Mittelmeer, wo m\u00e4rchenhafte Landschaften, faszinierende Tiere und alte Traditionen aufeinandertreffen. Die Dokumentation pr\u00e4sentiert die T\u00fcrkei in einem Hochglanz-Portr\u00e4t, welches das Land vom Taurusgebirge im S\u00fcden \u00fcber die Mittelmeerk\u00fcste bis hin zum Anatolischen Hochland und dem Berg Ararat im Osten pr\u00e4sentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81764f20aa4108c660cf03feb8aa8502eab575d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598608800,"stop":1598611500,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598611500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die T\u00fcrkei grenzt im Nordosten an die Kaukasusregion, im S\u00fcden an die weiten Steppen des Nahen und Mittleren Ostens. An der Schwarzmeerk\u00fcste ist das Klima feucht, die Vegetation subtropisch. Im Landesinneren dagegen herrschen Hitze und Trockenheit im Sommer und extreme K\u00e4lte im Winter. Der Film f\u00fchrt vom Berg Ararat zu den Tuffsteinh\u00f6hlen Kappadokiens, zu Pistazienbauern und tanzenden Derwischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f10a5de6927c05ff99e8c443c517d56afe35fb39.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598611500,"stop":1598614500,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598614500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mit 1500 Kilometern sind die Karpaten der l\u00e4ngste Gebirgszug Europas. Ein Filmteam folgte ein Jahr lang dem Wanderhirten Vasile, der mit seiner Herde und dem Hund Hajduk in der mythischen Landschaft unterwegs war, der Heimat des Vampirs aus Bram Stokers ber\u00fchmten Roman \"Dracula\". Vasile, der auf Brautschau war, erfuhr von den Traditionen in den D\u00f6rfern und lernte dabei die St\u00e4dterin Delia kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/887995818736135f21306f6b4d77fdc026f581fb.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598614500,"stop":1598617200,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598617200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Eine Reise durch den Staat in S\u00fcdosteuropa, das als der letzte wei\u00dfe Fleck auf der Europakarte bezeichnet werden kann. Aus der Adlerperspektive n\u00e4hert sich die Kamera verborgenen Natursch\u00e4tzen, wie einem von Gletschern geformten Gebirgszug, dessen W\u00e4lder unzug\u00e4nglich sind. Die Berge sind ideale Lebensr\u00e4ume f\u00fcr die seltenen Steinadler, die dort ihre Horste bauen, um den Nachwuchs gro\u00dfzuziehen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a3beac3a4390e4aaa3cd03a9827b6c1ec44dd83f.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598617200,"stop":1598619900,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598619900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die T\u00fcrkei ist ein Land der Kontraste. Sie reichen von der hei\u00dfen Mittelmeerk\u00fcste \u00fcber trockene Steppen bis zum rauen Klima in den \u00fcber 4.000 Meter hohen Bergen. Ebenso vielf\u00e4ltig ist die Tierwelt. Im Taurusgebirge leben Braunb\u00e4ren, in den Steppen Zentralanatoliens trifft man auf Mufflons, w\u00e4hrend im Dalyan-Delta am Mittelmeer zahlreiche Wasserv\u00f6gel und Schildkr\u00f6ten beheimatet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49373acb456ef9dbb0d9efdecbc09ae107b02ac0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598619900,"stop":1598622900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598622900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das Kaspische Meer ist das gr\u00f6\u00dfte Binnengew\u00e4sser der Erde. Majest\u00e4tische Berge, endlose Steppen, hei\u00dfe Sandw\u00fcsten und \u00fcppige Sumpflandschaften umgeben das Gew\u00e4sser. An den waldreichen Bergh\u00e4ngen des Kaukasus haben Luchse und W\u00f6lfe ihre Heimat, das weitverzweigte M\u00fcndungsdelta der Wolga bietet Wasserv\u00f6geln, Amphibien und der Rohrkatze ideale Lebensbedingungen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6091c5797e8c5648f4fcac82383c299a0284fc6b.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598622900,"stop":1598625900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598625900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Natur Jordaniens ist gepr\u00e4gt von der alles beherrschenden Macht der Sonne. Im S\u00fcden herrscht ein trockenes W\u00fcstenklima, im Norden ist es milder und feuchter. Dort lebt in den gro\u00dfen Pinienw\u00e4ldern der Arabische Wolf. W\u00e4hrend das Rote Meer ein wahres Unterwasserparadies bietet, ist das Tote Meer nahezu ohne Leben. Der Salzsee ist mit 430 Metern unter dem Meeresspiegel der tiefste Ort der Erde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c5ff20d8c558206e57d21f0ba2123c2a82ea39ee.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598625900,"stop":1598628900,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598628900":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Die finanzielle Lage der Schumanns wird immer bedrohlicher. Da erweist sich Wolfgang Frank als rettender Engel. Er hat Lucky Felden, einen Gro\u00dfunternehmer in Sachen Kindermoden, kennen gelernt und ein Treffen mit ihm und Werner vereinbart. Lucky stellt fest, dass Angi ein gutes Gesp\u00fcr f\u00fcr Kindermoden hat und engagiert sie vom Fleck weg als \"eine Mutter, die wei\u00df, wie man Kinder anzieht\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0d311cbc51a0a8a3c211607323b059aa90790ac3.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598628900,"stop":1598631900,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598631900":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Werner Schumann ist trotz der Unterst\u00fctzung von Frau Rabe und sp\u00e4ter von Frau Hofmann, durch Angis berufliches Engagement so in Stress geraten, dass er ins Krankenhaus eingeliefert werden muss. Eine Operation auf Leben und Tod steht bevor. Werner hinterl\u00e4sst eine Art Testament, das Angi durch Zufall in die H\u00e4nde gelangt. Sie erkennt, dass sie sich f\u00fcr ihre Familie oder den Beruf entscheiden muss.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/773604cdf5ce7957df63cd68f275ab93d7601b45.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598631900,"stop":1598635080,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598635080":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598635080,"stop":1598635800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598635800":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598635800,"stop":1598636700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598636700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute meldet sich mit einer Schwerpunktsendung aus Grafenegg. Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr begr\u00fc\u00dft den k\u00fcnstlerischen Leiter Rudolf Buchbinder und weitere Stars des Festivals. Kultur Heute gibt Einblicke in die Vorbereitungen des diesj\u00e4hrigen Programmes, das u. a. den musikalischen Jahresregenten Ludwig van Beethoven w\u00fcrdigt und berichtet \u00fcber das bevorstehende Konzert mit Anna Netrebko und Yusif Eyvazov, begleitet von den Wiener Symphonikern.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1598636700,"stop":1598638500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598638500":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Die gl\u00fcckliche Ehe des sch\u00fcchternen Professors Dr. Mohr ist ernsthaft gef\u00e4hrdet, als er von einem Freund erf\u00e4hrt, dass sein vor Jahren aus Mitleid adoptierter Sohn Gottfried in die Stadt kommt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9a44adf539eb72f906e460b99ede9a006e0e82e8.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Kultur, Theater","start":1598638500,"stop":1598645100,"country":"A","releaseYear":"1979","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598645100":{"channel":"ORF3","title":"So ein Theater","descr":"Vincenz, der Besitzer einer Schokoladenfabrik, verliebt sich bei einem Barbesuch in eine junge Frau namens Stupsi. Seine schrullige Tante Fini ist von der koketten Animierdame gleich begeistert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6c690c72c292f22f233071d1e5e552f6580ca20.jpg?x=548&y=366\/so-ein-theater","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1598645100,"stop":1598652300,"country":"A","releaseYear":"1967","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598652300":{"channel":"ORF3","title":"Oben ohne","descr":"Frido hat f\u00fcr die Dame seines Herzens einen exklusiven Ausflug mit der Eisenbahn organisiert und kurzerhand eine Lok gekapert. Was Frido nicht wei\u00df: Die Lok hat weder Bremsen noch Funkverbindung. Also wird Gro\u00dfalarm ausgerufen! Sarah und Udo fahren mit dem Auto hinterher, Gustl und Zirmgiebel nehmen den Hubschrauber. Unterdessen rast die Lok ungebremst in Richtung Prellbock.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f4959133a367aa20c6731963a050cedd00ea952d.jpg?x=548&y=366\/oben-ohne","genre":"Serie, Familienserie","start":1598652300,"stop":1598655300,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598655300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598655300,"stop":1598658300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598658300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598658300,"stop":1598660100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598660100":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wegen ihrer Herkunft aus dem niederen Adel, ihrer Aff\u00e4ren und unehelichen Kinder hatte die F\u00fcrstenfamilie Grimaldi bis in die 1950er-Jahre gro\u00dfe Schwierigkeiten, im europ\u00e4ischen Hochadel Rang und Anerkennung zu finden. Erst F\u00fcrst Rainier III. gelang es mit geschickten Schachz\u00fcgen, Investoren ins Land zu locken und das F\u00fcrstenhaus von Monaco in die erste Liga der Adelsh\u00e4user Europas zu f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210da701ce9cc3ae3b781803df8b5bcc62fa4b19.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598660100,"stop":1598662800,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598662800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Reich, attraktiv und erfolgreich. So pr\u00e4sentiert sich die F\u00fcrstenfamilie von Monaco in der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation gibt Einblicke in das glamour\u00f6se Leben der \u2013 mindestens nach au\u00dfen \u2013 Bilderbuchfamilie. Im Mittelpunkt steht die junge Generation, der Nachwuchs von F\u00fcrstin Charl\u00e8ne und F\u00fcrst Albert II., wobei selbstverst\u00e4ndlich die Casiraghi-Kinder von Prinzessin Caroline nicht fehlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1300b299bbc0c626653b598b7d769911c6615244.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598662800,"stop":1598665800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598665800":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Lange hat Angelika Niedetzky \u00fcberlegt, ob sie ihr drittes Programm schreiben oder lieber ihre Karriere als Model f\u00fcr Zigarettenschachteln verfolgen soll. Nun hat sie sich f\u00fcr die B\u00fchne entschieden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5fa8f9e7c4ca6db394b4c43e06d21f19d3524085.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1598665800,"stop":1598669100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598669100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598669100,"stop":1598670600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598670600":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal fing Rudi mit Sabine Karpfen, die sie jedoch wieder freilie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1598670600,"stop":1598673600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}