{"1604898600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604898600,"stop":1604900100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604900100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1604900100,"stop":1604901600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604901600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1604901600,"stop":1604907900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604907900":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1604907900,"stop":1604909700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604909700":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1604909700,"stop":1604911800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604911800":{"channel":"ORF3","title":"Gipfel-Sieg: Der Wille versetzt Berge","descr":"In einem starken und ber\u00fchrenden Gespr\u00e4chs-Dialog pr\u00e4sentiert die ORF-Moderatorin Barbara St\u00f6ckl zwei Menschen, die auf unterschiedlichste Weise schwere und ehrgeizige Lebensabschnitte zu ihrem pers\u00f6nlichen \"Gipfel-Sieg\" gemacht haben. Dieses Mal mit Slalomsiegerin Marlies Raich und S\u00e4ngerin Maria Erlacher aus S\u00f6lden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2c6fb96eec531c574d07af0425ac47a94b996ae9.jpg?x=548&y=366\/gipfel-sieg-der-wille-versetzt-berge","genre":"Report, Diskussion","start":1604911800,"stop":1604915100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604915100":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ce2134fac04e72a84c4b743d9f2e4e4e038eabdb.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604915100,"stop":1604917800,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604917800":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/519f5667c71be0a889e59ea85e17f0619eb25cee.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604917800,"stop":1604920500,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604920500":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach Wenzels Tod setzt Fanny alles daran, das Hotel als Familienbetrieb weiterzuf\u00fchren. Susanne Neumann h\u00e4lt allerdings nichts davon, dass eine Anw\u00e4ltin das Haus leiten soll, und die Bankdirektorin Erika Breinwald will es wegen des finanziellen Risikos ebenfalls in den H\u00e4nden von geschulten Personen wissen. Sie nimmt ihren Besuch in Gmunden aber auch zum Anlass, ihre Jugendliebe Florian zu besuchen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc5a5f2f59aefb0d2cbaac85ddf01219f012ade1.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604920500,"stop":1604923200,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604923200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Was unterscheidet den Haushund vom Wolf, wenn beide unter denselben Bedingungen aufwachsen? Welche F\u00e4higkeiten gingen verloren und welche wurden dazu gewonnen? Barbara Fally-Pusk\u00e1s sucht nach Antworten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fef79e910ffc625fb01416baedf399b3746695cc.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604923200,"stop":1604925900,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604925900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die vier amerikanischen Wolfswelpen und ihre zwei neuen Artgenossen aus der Schweiz entwickeln sich zu frechen Halbstarken. Noch stehen innige Schmusestunden mit ihren zweibeinigen Betreuern und ausgiebige Balgereien untereinander im Vordergrund. Aber von Anfang an wird auch trainiert und getestet. Immer spielerisch, immer mit viel Lob und vor allem mit Leckerlis, ohne die geht gar nichts.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/666be5aea2f6ced62b48083c0824c16628eb18a2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604925900,"stop":1604928600,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604928600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Welpen aus Amerika \u2013 Tatonga, Nanuk, Yukon und Geronimo \u2013 und die Welpen aus der Schweiz \u2013 Apache und Cherokee \u2013 kommen nun zu den nun drei eineinhalbj\u00e4hrigen W\u00f6lfen. Niemand wei\u00df, was passiert. Bisher waren Aragorn, Kaspar und Shima nur bei den Kleinen zu Besuch. Wie aber werden sie reagieren, wenn sie ihr Revier dauerhaft mit den sechs Halbstarken teilen m\u00fcssen und ein einziges Rudel bilden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f573b56feb89edff659483a88467ecd6eb10b34c.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1604928600,"stop":1604931900,"country":"A","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604931900":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebfc852818c82dae51e89011c2785aabcdd86d6d.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604931900,"stop":1604934900,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604934900":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/968453ac1af88fa930b9889bfc762625b0d14d36.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604934900,"stop":1604937900,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604937900":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/56531e64e923c80a4ff1288fe88da37343aa1eba.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604937900,"stop":1604940900,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604940900":{"channel":"ORF3","title":"Schlosshotel Orth","descr":"Nach dem \u00fcberraschenden Tod von Wenzel Hofer \u00fcbernimmt Felix Hofst\u00e4tter das Schlosshotel Orth. Trotz der traumhaften Kulisse gibt es weiterhin allerlei Trubel. Seine Versuche, im Familienhotel mit Tradition ein modernes Management zu installieren, werden vom Hotelpersonal widerwillig angenommen. Au\u00dferdem machen ihm diverse Intrigantinnen, sowie konkurrierende Hoteliers das Leben schwer.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ac034232f8cec21121638a928df4a3e70e48871f.jpg?x=548&y=366\/schlosshotel-orth","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1604940900,"stop":1604943900,"country":"A","releaseYear":"2001","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604943900":{"channel":"ORF3","title":"MERYN am Montag","descr":"Sp\u00e4testens seit Beginn der Corona-Pandemie ist klar: PflegerInnen sind eine wichtige St\u00fctze der Gesellschaft. Zunehmend deutlich wird dies auch im fortgeschrittenen Alter. So ist bis 2035 jeder dritte \u00d6sterreicher in Pension. Aber schon jetzt sind die Wartelisten f\u00fcr Pflegeheime lang, Pl\u00e4tze im Betreuten Wohnen knapp und Pflegepersonal schwer zu finden. Oftmals bleiben da nur die Angeh\u00f6rigen, die sich um die Pflege im eigenen Zuhause k\u00fcmmern. Bereits heute werden rund 80% der \u00d6sterreicherInnen von Familienmitgliedern zuhause betreut \u2013 ein Spagat zwischen Familie, Beruf und psychischer Belastung, der oft schwer zu bew\u00e4ltigen ist. Die Pflegesituation stellt \u00d6sterreich vor allem in den kommenden Jahren vor gro\u00dfe Herausforderungen. Wie wird die Pflege in der Zukunft also aussehen? Der ORF-III-Gesundheitsexperte Prof. Siegfried Meryn stellt in \"Meryn am Montag\" die Pflege in den Fokus und beantwortet gemeinsam mit \u00f6sterreichischen ExpertInnen live konkrete Publikumsfragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9cca04bf1eb77e2416d02958fda3d39360657902.jpg?x=548&y=366\/meryn-am-montag","genre":"Report, Magazin","start":1604943900,"stop":1604945880,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604945880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604945880,"stop":1604946300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1604946300,"stop":1604946600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604946600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1604946600,"stop":1604947500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604947500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute Spezial","descr":"Kultur Heute zeigt die H\u00f6hepunkte der 60. Nieder\u00f6sterreichischen Kulturpreisgala. Begleitet von einem musikalischen Programm werden im Festspielhaus St. P\u00f6lten herausragende Leistungen in Kategorien wie Literatur, Musik, Bildende Kunst sowie Architektur vergeben.","image":null,"genre":"Report, Magazin","start":1604947500,"stop":1604949300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604949300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Viele Konzerne instrumentalisieren den Trend zum Umweltschutz f\u00fcr sich und t\u00e4uschen mit eigenen Bio-Labels nachhaltige Produkte vor. Dieser Film zeigt die Lebensbedingungen der Produzenten von fair produziertem Obst, Gem\u00fcse, Kaffee und Kakao sowie Kleidung und Gold, vergleicht diese und geht der Frage nach, wie effizient deren Kontrolle nach \u00f6kologischen und sozialen Kriterien funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb6c26019260f3564683b686abf0693e7264821.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604949300,"stop":1604952300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604952300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Der Kleiderkauf ist f\u00fcr manchen eine Freizeitbesch\u00e4ftigung:100 Milliarden Kleidungsst\u00fccke werden j\u00e4hrlich hergestellt, die Textilproduktion hat sich seit der Jahrtausendwende verdoppelt. M\u00f6glich macht das der zunehmende Einsatz von Fasern wie Polyester. Je mehr Synthetik verarbeitet wurde, desto schwieriger wird die Weiterverwertung. Altkleidersammler st\u00f6hnen unter der Flut von Billigkleidern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cfdd188acfb979d082025ac7ca3183c5efe365b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604952300,"stop":1604955300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604955300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Waschen wir richtig oder verpulvern wir bei jeder W\u00e4sche unser Geld \u2013 ohne es zu wissen und zum Nachteil von Umwelt und Gesundheit? Welches Waschpulver ist wann das beste, wie dosiert man richtig, und halten \u00d6ko-Wasch-Programme, was sie versprechen? Die Dokumentation r\u00e4umt auch mit einigen Mythen auf, zu denen auch jene \u00fcber die angebliche Gr\u00fcndlichkeit der Niedrigtemperatur-W\u00e4sche geh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f57520aeb136596677fc211e214b54c2fdf09260.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604955300,"stop":1604958300,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604958300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ein gr\u00fcnes Image wird immer wichtiger f\u00fcr Produkte und Unternehmen. \u00d6kologie und Nachhaltigkeit \u2013 Trends der Gegenwart. Weltweit verkaufen Firmen ihre Produkte als \u00f6kologisch und fair. Das Ziel: mit dem Umweltbewusstsein der Verbraucher den Umsatz steigern. Die Marketingstrategie dahinter hei\u00dft Greenwashing, und sie geht auf. Aber was steckt hinter dem gr\u00fcnen Versprechen? Ein echter Bewusstseinswandel hin zur Nachhaltigkeit oder T\u00e4uschung? Palm\u00f6l zum Beispiel steckt in jedem zweiten Supermarktprodukt und auch im Biodiesel. Trotz Nachhaltigkeitssiegel kommt es immer wieder zu illegalen Rodungen des Regenwaldes. So entstehen weitere Palm\u00f6l-Plantagen. Bio-Mineralwasser \u2013 Mineralwasser per se ein naturbelassenes Produkt, das nicht aufbereitet werden darf. Green Cruising und Greenwashing \u2013 die Marketingstrategie eines deutschen Kreuzfahrtunternehmens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb8afefe628b1bb40a915edb9480ac65dcc81378.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604958300,"stop":1604961300,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604961300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Viele Konzerne instrumentalisieren den Trend zum Umweltschutz f\u00fcr sich und t\u00e4uschen mit eigenen Bio-Labels nachhaltige Produkte vor. Dieser Film zeigt die Lebensbedingungen der Produzenten von fair produziertem Obst, Gem\u00fcse, Kaffee und Kakao sowie Kleidung und Gold, vergleicht diese und geht der Frage nach, wie effizient deren Kontrolle nach \u00f6kologischen und sozialen Kriterien funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb6c26019260f3564683b686abf0693e7264821.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604961300,"stop":1604964000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604964000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Der Kleiderkauf ist f\u00fcr manchen eine Freizeitbesch\u00e4ftigung:100 Milliarden Kleidungsst\u00fccke werden j\u00e4hrlich hergestellt, die Textilproduktion hat sich seit der Jahrtausendwende verdoppelt. M\u00f6glich macht das der zunehmende Einsatz von Fasern wie Polyester. Je mehr Synthetik verarbeitet wurde, desto schwieriger wird die Weiterverwertung. Altkleidersammler st\u00f6hnen unter der Flut von Billigkleidern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cfdd188acfb979d082025ac7ca3183c5efe365b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604964000,"stop":1604967000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604967000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Waschen wir richtig oder verpulvern wir bei jeder W\u00e4sche unser Geld \u2013 ohne es zu wissen und zum Nachteil von Umwelt und Gesundheit? Welches Waschpulver ist wann das beste, wie dosiert man richtig, und halten \u00d6ko-Wasch-Programme, was sie versprechen? Die Dokumentation r\u00e4umt auch mit einigen Mythen auf, zu denen auch jene \u00fcber die angebliche Gr\u00fcndlichkeit der Niedrigtemperatur-W\u00e4sche geh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f57520aeb136596677fc211e214b54c2fdf09260.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604967000,"stop":1604969700,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604969700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ein gr\u00fcnes Image wird immer wichtiger f\u00fcr Produkte und Unternehmen. \u00d6kologie und Nachhaltigkeit \u2013 Trends der Gegenwart. Weltweit verkaufen Firmen ihre Produkte als \u00f6kologisch und fair. Das Ziel: mit dem Umweltbewusstsein der Verbraucher den Umsatz steigern. Die Marketingstrategie dahinter hei\u00dft Greenwashing, und sie geht auf. Aber was steckt hinter dem gr\u00fcnen Versprechen? Ein echter Bewusstseinswandel hin zur Nachhaltigkeit oder T\u00e4uschung? Palm\u00f6l zum Beispiel steckt in jedem zweiten Supermarktprodukt und auch im Biodiesel. Trotz Nachhaltigkeitssiegel kommt es immer wieder zu illegalen Rodungen des Regenwaldes. So entstehen weitere Palm\u00f6l-Plantagen. Bio-Mineralwasser \u2013 Mineralwasser per se ein naturbelassenes Produkt, das nicht aufbereitet werden darf. Green Cruising und Greenwashing \u2013 die Marketingstrategie eines deutschen Kreuzfahrtunternehmens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb8afefe628b1bb40a915edb9480ac65dcc81378.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604969700,"stop":1604972700,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604972700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Viele Konzerne instrumentalisieren den Trend zum Umweltschutz f\u00fcr sich und t\u00e4uschen mit eigenen Bio-Labels nachhaltige Produkte vor. Dieser Film zeigt die Lebensbedingungen der Produzenten von fair produziertem Obst, Gem\u00fcse, Kaffee und Kakao sowie Kleidung und Gold, vergleicht diese und geht der Frage nach, wie effizient deren Kontrolle nach \u00f6kologischen und sozialen Kriterien funktioniert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0bb6c26019260f3564683b686abf0693e7264821.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604972700,"stop":1604975400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604975400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Der Kleiderkauf ist f\u00fcr manchen eine Freizeitbesch\u00e4ftigung:100 Milliarden Kleidungsst\u00fccke werden j\u00e4hrlich hergestellt, die Textilproduktion hat sich seit der Jahrtausendwende verdoppelt. M\u00f6glich macht das der zunehmende Einsatz von Fasern wie Polyester. Je mehr Synthetik verarbeitet wurde, desto schwieriger wird die Weiterverwertung. Altkleidersammler st\u00f6hnen unter der Flut von Billigkleidern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8cfdd188acfb979d082025ac7ca3183c5efe365b.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604975400,"stop":1604978400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604978400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Waschen wir richtig oder verpulvern wir bei jeder W\u00e4sche unser Geld \u2013 ohne es zu wissen und zum Nachteil von Umwelt und Gesundheit? Welches Waschpulver ist wann das beste, wie dosiert man richtig, und halten \u00d6ko-Wasch-Programme, was sie versprechen? Die Dokumentation r\u00e4umt auch mit einigen Mythen auf, zu denen auch jene \u00fcber die angebliche Gr\u00fcndlichkeit der Niedrigtemperatur-W\u00e4sche geh\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f57520aeb136596677fc211e214b54c2fdf09260.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604978400,"stop":1604980500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604980500":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Ein gr\u00fcnes Image wird immer wichtiger f\u00fcr Produkte und Unternehmen. \u00d6kologie und Nachhaltigkeit \u2013 Trends der Gegenwart. Weltweit verkaufen Firmen ihre Produkte als \u00f6kologisch und fair. Das Ziel: mit dem Umweltbewusstsein der Verbraucher den Umsatz steigern. Die Marketingstrategie dahinter hei\u00dft Greenwashing, und sie geht auf. Aber was steckt hinter dem gr\u00fcnen Versprechen? Ein echter Bewusstseinswandel hin zur Nachhaltigkeit oder T\u00e4uschung? Palm\u00f6l zum Beispiel steckt in jedem zweiten Supermarktprodukt und auch im Biodiesel. Trotz Nachhaltigkeitssiegel kommt es immer wieder zu illegalen Rodungen des Regenwaldes. So entstehen weitere Palm\u00f6l-Plantagen. Bio-Mineralwasser \u2013 Mineralwasser per se ein naturbelassenes Produkt, das nicht aufbereitet werden darf. Green Cruising und Greenwashing \u2013 die Marketingstrategie eines deutschen Kreuzfahrtunternehmens.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bb8afefe628b1bb40a915edb9480ac65dcc81378.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1604980500,"stop":1604983500,"country":"D","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1604983500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie Damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1604983500,"stop":1604986500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}