{"1598241600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598241600,"stop":1598252400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598252400":{"channel":"ORF3","title":"Dobar dan, Hrvati","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der Burgenland-Kroaten. Mit den Themenbereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der Burgenland-Kroaten in \u00d6sterreich, Ungarn und der Slowakei vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bc48eeb538e5ca0f1166e7729a21c42b2a0072f1.jpg?x=548&y=366\/dobar-dan-hrvati","genre":"Report, Magazin","start":1598252400,"stop":1598254200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598254200":{"channel":"ORF3","title":"Dober dan, Koro\u0161ka","descr":"In dem Regionalmagazin dreht sich alles um die Welt der slowenischen Volksgruppe in \u00d6sterreich. Mit den Bereichen Kultur, Gesellschaft und Sport werden Alltag und Leben der slowenischen Volksgruppe in K\u00e4rnten und der Steiermark vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e88649a995a11a495a145bb9935eb0abbbaea25a.jpg?x=548&y=366\/dober-dan-koroka","genre":"Report, Magazin","start":1598254200,"stop":1598256000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598256000":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Endlich hat Werner Schumann den richtigen Weg gefunden, sich gegen\u00fcber den Kindern durchzusetzen. Mit Strenge versucht er, Ordnung und Zuneigung gleichzeitig zu erringen. Doch da liegt er schief, denn Markus wird zu Unrecht beschimpft, als er abends seinen Teller nicht leer essen kann: Am n\u00e4chsten Tag stellt sich heraus, dass er an Windpocken erkrankt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5e89d50905107ca6e825a14393351752c18c6b29.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598256000,"stop":1598258700,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598258700":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598258700,"stop":1598259600,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598259600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals \u2013 weit entfernt von den touristischen Zielen \u2013 zeigen eine unbekannte und mystische iberische Halbinsel. Der R\u00edo Guadiana kann als r\u00e4tselhaft bezeichnet werden: Manchmal taucht er als See auf, um an anderer Stelle unvermittelt im por\u00f6sen Kalkuntergrund zu verschwinden. An seinem Ufer zeigt sich genauso geheimnisvoll die geschichtstr\u00e4chtige Stadt M\u00e9rtola.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4d3a311a09a54433740eb5c1ab6bf66a49dcde7.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1598259600,"stop":1598262300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598262300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Madrid wurde unter den Habsburgern zur spanischen Hauptstadt auserkoren, und das alte Stadtzentrum hei\u00dft heute noch nach den \u00d6sterreichern Madrid de los Austrias. Heute pr\u00e4sentiert sich Madrid als liberale Weltstadt mit monarchistischem Charme, in der die Finanzkrise von 2006 zwar noch zu sp\u00fcren ist, aber die Zivilgesellschaft durch viele Privatinitiativen enger zusammenr\u00fccken lie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/851bcf9dc77f6940f04207728247e7d97a4f112e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1598262300,"stop":1598265300,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598265300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im S\u00fcden der Iberischen Halbinsel liegt die spanische Provinz Andalusien. Es ist eine Kultur- und Naturlandschaft voller Gegens\u00e4tze: Im Osten erstreckt sich die karge H\u00fcgellandschaft der Tabernas, der einzigen W\u00fcste des europ\u00e4ischen Kontinents. Im Westen liegt mit dem Do\u00f1ana-Nationalpark eine Welt aus S\u00fcmpfen und Seen. Es ist ein Paradies f\u00fcr Wildpferde, Rinderherden und seltene Wasservogelarten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6df8ba9feb9275be25ff9d641c6d9724fb873e12.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598265300,"stop":1598268000,"country":"D","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598268000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals \u2013 weit entfernt von den touristischen Zielen \u2013 zeigen eine unbekannte und mystische iberische Halbinsel. Der Ebro entspringt im Kantabrischen K\u00fcstengebirge nahe dem Atlantik. In einer Schleife befindet sich das mittelalterliche Bergdorf Orbaneja. Das Ebrodelta in Katalonien bietet nach der Reisernte im September Flamingos und anderen Vogelarten Nahrung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5f0cfe98181df52022cac0881d08b6f78f8889ea.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1598268000,"stop":1598271000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598271000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals \u2013 weit entfernt von den touristischen Zielen \u2013 zeigen eine mystische Landschaft. Der Tajo ist mit 1007 Kilometern der l\u00e4ngste Fluss der Iberischen Halbinsel. Auf dem Weg zu seiner M\u00fcndung in Lissabon passiert der Strom geschichtstr\u00e4chtige St\u00e4dte wie Toledo und Santar\u00e9m. An seinem Ziel in der Hauptstadt Portugals wird er vom Torre de Bel\u00e9m empfangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9c46b06fa567b3e3f0a9c4fb0558b8164441ff.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1598271000,"stop":1598274000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598274000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Balkanstaat hat sich eine einzigartige Tier- und Pflanzenwelt erhalten. W\u00e4hrend W\u00f6lfe und B\u00e4ren im Pirin- und Rila-Gebirge nach Nahrung suchen, beginnt am Schwarzen Meer und in der Donautiefebene der Fr\u00fchling. Dann ist auch die Leopardnatter aus ihrer Winterstarre erwacht und geht auf die Jagd. Wo die Menschen das Holz mit Pferden aus dem Wald r\u00fccken, ziehen Schwarzst\u00f6rche ihre Jungen gro\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31a323032024bdba970f6a1a13bb2e1e4a659f0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Natur","start":1598274000,"stop":1598277000,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598277000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mit 1500 Kilometern sind die Karpaten der l\u00e4ngste Gebirgszug Europas. Ein Filmteam folgte ein Jahr lang dem Wanderhirten Vasile, der mit seiner Herde und dem Hund Hajduk in der mythischen Landschaft unterwegs war, der Heimat des Vampirs aus Bram Stokers ber\u00fchmten Roman \"Dracula\". Vasile, der auf Brautschau war, erfuhr von den Traditionen in den D\u00f6rfern und lernte dabei die St\u00e4dterin Delia kennen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/887995818736135f21306f6b4d77fdc026f581fb.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598277000,"stop":1598280000,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598280000":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Bernie, Angies geschiedener Mann, macht mit den Kindern Ferien in Italien. Angie und Werner k\u00f6nnen die Zeit allein verbringen, da werden sie von Onkel Rudolf nach Wien eingeladen. Angie f\u00fchlt sich nicht ganz wohl, und Werner merkt, dass sie Heimweh nach ihren Kindern hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b87082f09ee45a00bf3696c9c4e6959ff992fee.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598280000,"stop":1598283000,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598283000":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"In Wien erfahren Werner und Angi, dass \"das Unwohlsein\" von Angi in Wirklichkeit Nachwuchs f\u00fcr Familie Schumann ank\u00fcndigt. \"Wie sage ich es meinen Kindern?\" ist nun die gro\u00dfe Frage, aber damit nicht genug, denn nun brauchen die Schumanns ein gr\u00f6\u00dferes Haus. F\u00fcr Angi ist die Haussuche und auch der Umzug eine gro\u00dfe Strapaze, zumal die Haush\u00e4lterin Frau Rabe durch eine Verletzung ausf\u00e4llt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f742d404b218cc171b75be3cf32785821f527a7.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598283000,"stop":1598289480,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598289480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598289480,"stop":1598290200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598290200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598290200,"stop":1598291100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598291100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598291100,"stop":1598292900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598292900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Reich, attraktiv und erfolgreich. So pr\u00e4sentiert sich die F\u00fcrstenfamilie von Monaco in der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation gibt Einblicke in das glamour\u00f6se Leben der \u2013 mindestens nach au\u00dfen \u2013 Bilderbuchfamilie. Im Mittelpunkt steht die junge Generation, der Nachwuchs von F\u00fcrstin Charl\u00e8ne und F\u00fcrst Albert II., wobei selbstverst\u00e4ndlich die Casiraghi-Kinder von Prinzessin Caroline nicht fehlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1300b299bbc0c626653b598b7d769911c6615244.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598292900,"stop":1598295900,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598295900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wegen ihrer Herkunft aus dem niederen Adel, ihrer Aff\u00e4ren und unehelichen Kinder hatte die F\u00fcrstenfamilie Grimaldi bis in die 1950er-Jahre gro\u00dfe Schwierigkeiten, im europ\u00e4ischen Hochadel Rang und Anerkennung zu finden. Erst F\u00fcrst Rainier III. gelang es mit geschickten Schachz\u00fcgen, Investoren ins Land zu locken und das F\u00fcrstenhaus von Monaco in die erste Liga der Adelsh\u00e4user Europas zu f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210da701ce9cc3ae3b781803df8b5bcc62fa4b19.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598295900,"stop":1598298900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598298900":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Nirgendwo sonst in Europa gibt es so viel Reichtum auf so wenig Raum wie in dem nur zwei Quadratkilometer gro\u00dfen F\u00fcrstentum an der C\u00f4te d'Azur. Im Hafen liegen die teuersten Yachten vor Anker, Luxus \u00fcberall. Der Film gew\u00e4hrt Einblicke in das mond\u00e4ne Leben in Monaco und zeigt, was den Stadtstaat \u2013 nicht nur aus steuerlichen Gr\u00fcnden \u2013 so reizvoll f\u00fcr Promis, Million\u00e4re und Unternehmer macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634e27a43d748eaaca72c64f58dbb15dc8d225c1.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598298900,"stop":1598301000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598301000":{"channel":"ORF3","title":"Sommer(nach)gespr\u00e4che","descr":"ORF III bittet wieder im Anschluss zum \"Sommer(nach)gespr\u00e4ch\". In einer entspannten Gespr\u00e4chsrunde analysiert ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher gemeinsam mit ExpertInnen und BeobachterInnen die Auftritte der ParteichefInnen. Wie schlagen sich die Parteispitzen in den \"Sommergespr\u00e4chen\"? Mit welchen Aussagen \u00fcberraschen sie?","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1598301000,"stop":1598304000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598304000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Reich, attraktiv und erfolgreich. So pr\u00e4sentiert sich die F\u00fcrstenfamilie von Monaco in der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation gibt Einblicke in das glamour\u00f6se Leben der \u2013 mindestens nach au\u00dfen \u2013 Bilderbuchfamilie. Im Mittelpunkt steht die junge Generation, der Nachwuchs von F\u00fcrstin Charl\u00e8ne und F\u00fcrst Albert II., wobei selbstverst\u00e4ndlich die Casiraghi-Kinder von Prinzessin Caroline nicht fehlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1300b299bbc0c626653b598b7d769911c6615244.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598304000,"stop":1598306700,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598306700":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wegen ihrer Herkunft aus dem niederen Adel, ihrer Aff\u00e4ren und unehelichen Kinder hatte die F\u00fcrstenfamilie Grimaldi bis in die 1950er-Jahre gro\u00dfe Schwierigkeiten, im europ\u00e4ischen Hochadel Rang und Anerkennung zu finden. Erst F\u00fcrst Rainier III. gelang es mit geschickten Schachz\u00fcgen, Investoren ins Land zu locken und das F\u00fcrstenhaus von Monaco in die erste Liga der Adelsh\u00e4user Europas zu f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210da701ce9cc3ae3b781803df8b5bcc62fa4b19.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598306700,"stop":1598309400,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598309400":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Nirgendwo sonst in Europa gibt es so viel Reichtum auf so wenig Raum wie in dem nur zwei Quadratkilometer gro\u00dfen F\u00fcrstentum an der C\u00f4te d'Azur. Im Hafen liegen die teuersten Yachten vor Anker, Luxus \u00fcberall. Der Film gew\u00e4hrt Einblicke in das mond\u00e4ne Leben in Monaco und zeigt, was den Stadtstaat \u2013 nicht nur aus steuerlichen Gr\u00fcnden \u2013 so reizvoll f\u00fcr Promis, Million\u00e4re und Unternehmer macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634e27a43d748eaaca72c64f58dbb15dc8d225c1.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598309400,"stop":1598311500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598311500":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Roda Roda, mit b\u00fcrgerlichen Namen Sandor Friedrich Rosenfeld, wurde 1872 in Drnowitz, im heutigen Tschechien, geboren. Der Schriftsteller und Publizist hinterlie\u00df ein umfassendes Werk aus humoristischen Erz\u00e4hlungen, in welchen er liebevoll die Schw\u00e4chen und Kuriosit\u00e4ten der Donaumonarchie parodierte. Diese Folge zeigt vier am\u00fcsante Geschichten: \"Johann Kiefer\", \"Die Versicherung\", \"Die Rettung des Frl. Rechenberg\" und \"Das Zimmer in der Bognergasse\" von Roda Roda. DarstellerInnen: Peter Weck, Heinz Petters, Fritz Eckhardt, Albert Rueprecht, Rose Renee Roth, Lotte Ledl, Erwin Steinhauer, Christoph Waltz, Barbara Wussow, Peter Faerber, Erni Mangold, Erika Mottl, Erich Padalewski.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598311500,"stop":1598314500,"country":"A","releaseYear":"1989","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598314500":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zu einer Besichtigung einl\u00e4dt. Ganz im Gegensatz zu ihrem Mann macht Frau Hausman aus ihrer Sympathie f\u00fcr Herrn Keefer, einem \u00d6BB-Fr\u00fchpensionisten, kein Hehl. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Traumhaus\", \"Das Whirlpool\", \"Der Wohnwagen\" und \"Nikolo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598314500,"stop":1598316300,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598316300":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Reich, attraktiv und erfolgreich. So pr\u00e4sentiert sich die F\u00fcrstenfamilie von Monaco in der \u00d6ffentlichkeit. Die Dokumentation gibt Einblicke in das glamour\u00f6se Leben der \u2013 mindestens nach au\u00dfen \u2013 Bilderbuchfamilie. Im Mittelpunkt steht die junge Generation, der Nachwuchs von F\u00fcrstin Charl\u00e8ne und F\u00fcrst Albert II., wobei selbstverst\u00e4ndlich die Casiraghi-Kinder von Prinzessin Caroline nicht fehlen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1300b299bbc0c626653b598b7d769911c6615244.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598316300,"stop":1598319000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598319000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Wegen ihrer Herkunft aus dem niederen Adel, ihrer Aff\u00e4ren und unehelichen Kinder hatte die F\u00fcrstenfamilie Grimaldi bis in die 1950er-Jahre gro\u00dfe Schwierigkeiten, im europ\u00e4ischen Hochadel Rang und Anerkennung zu finden. Erst F\u00fcrst Rainier III. gelang es mit geschickten Schachz\u00fcgen, Investoren ins Land zu locken und das F\u00fcrstenhaus von Monaco in die erste Liga der Adelsh\u00e4user Europas zu f\u00fchren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/210da701ce9cc3ae3b781803df8b5bcc62fa4b19.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598319000,"stop":1598322000,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598322000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III Themenmontag","descr":"Nirgendwo sonst in Europa gibt es so viel Reichtum auf so wenig Raum wie in dem nur zwei Quadratkilometer gro\u00dfen F\u00fcrstentum an der C\u00f4te d'Azur. Im Hafen liegen die teuersten Yachten vor Anker, Luxus \u00fcberall. Der Film gew\u00e4hrt Einblicke in das mond\u00e4ne Leben in Monaco und zeigt, was den Stadtstaat \u2013 nicht nur aus steuerlichen Gr\u00fcnden \u2013 so reizvoll f\u00fcr Promis, Million\u00e4re und Unternehmer macht.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/634e27a43d748eaaca72c64f58dbb15dc8d225c1.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-themenmontag","genre":"Report, Dokumentation","start":1598322000,"stop":1598323800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598323800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598323800,"stop":1598325600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598325600":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598325600,"stop":1598328000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}