{"1602218100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus dem Museumsquartier. Im Gespr\u00e4ch mit Christian Strasser aus der Libelle werden die wichtigsten aktuellen Ausstellungen der Museen im Museumsquartiers besprochen. Bei einem Abstecher ins Leopoldmuseum werden aktuelle Ausstellungen und die wichtigsten Exponate des Hauses von Direktor Hans-Peter Wipplinger vorgestellt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602218100,"stop":1602219600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602219600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602219600,"stop":1602226800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602226800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Major Schneider verordnet der Soko zur Verbesserung des \"Teamspirits\" eine Fortbildung. Karin, Lukas und Kroisleitner f\u00fcgen sich ihrem Schicksal. Und schon bei der ersten \u00dcbung ist Teamgeist gefragt, denn Erik Posch, Mitarbeiter bei jener Agentur, die die sportlichen Aktivit\u00e4ten organisiert, \u00fcberlebt die letzte Stromschnelle nicht. Tot h\u00e4ngt er in seinem Kajak, von einem Armbrustbolzen getroffen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe7c5ab39ec903f17480273a59b020bea3d8566b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602226800,"stop":1602229500,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602229500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Sehr zum \u00c4rger von Graf Hubertus von Sachsenau veranstaltet der windige Gesch\u00e4ftsmann Jean Paul Breuer auf dessen Familienresidenz eine kulinarische Zeitreise ins Barock. Doch schon in der ersten Nacht klingelt bei der SOKO das Telefon: Der Organisator wurde erschossen, es gibt einen Verletzten und der Butler ist weg. Was ist passiert? Wurde Breuer das Opfer des ver\u00e4rgerten Schlossbesitzers?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53981331f58c95fbc9d2763f6b8b7194dddfdedb.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602229500,"stop":1602232200,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602232200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Im Rahmen eines Haustausches macht das Londoner Ehepaar White mit seiner f\u00fcnfj\u00e4hrigen Tochter Megan Urlaub in der modernen Villa des Kitzb\u00fcheler Ehepaares Friedrich und Sonja Werfinger, das sich w\u00e4hrenddessen im Haus der Whites aufh\u00e4lt. Doch bereits am Morgen nach ihrer Ankunft werden die Whites von der ukrainischen Putzfrau Anna tot aufgefunden, offenbar vergiftet. Von Megan fehlt jede Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff3daf7fc2a819b9a8c07034409d5c46aa41bc73.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602232200,"stop":1602234900,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602234900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Hannes und die Gr\u00e4fin besuchen im Theater ein Krimi-Dinner. W\u00e4hrend der Vorstellung wird auf den Darsteller Hubert Kamenz geschossen, der f\u00fcr den unp\u00e4sslichen Star Klaus Haas eingesprungen war. Die SOKO muss sich durch eine gro\u00dfe Anzahl an Verd\u00e4chtigen arbeiten, von Schauspielerkollegen \u00fcber s\u00e4mtliche G\u00e4ste bis hin zu Heidemarie Stecher, die als gl\u00fchender Fan jeden Abend im Publikum sitzt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f8d8e90fee32d34abe05f69ec75d78904de47d52.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602234900,"stop":1602237600,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602237600":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1602237600,"stop":1602238500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602238500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Trockenheit und Hitze im Sommer, milde Winter mit geringen Niederschl\u00e4gen: Auf der Iberischen Halbinsel wachsen einzigartige W\u00e4lder aus immergr\u00fcnen Korkeichen und Steineichen. Sie sind der Lebensraum einer seltenen Raubkatze: des Pardelluchses. Es gibt nur noch 150 Tiere seiner Art. Dank menschlicher Hilfe wird er vielleicht \u00fcberleben. Die Extremadura ist f\u00fcr ihre gro\u00dfen Geier-Vorkommen bekannt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/53f0720cc16e01940ca107c4b00aabf4a9cd64c1.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602238500,"stop":1602241200,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602241200":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Europa ist ein fruchtbarer Kontinent dank seines gem\u00e4\u00dfigten Klimas und seines Wasserreichtums. An der Donau in Ungarn ereignet sich regelm\u00e4\u00dfig ein ungew\u00f6hnliches Schauspiel: Die gro\u00dfen Thei\u00df-Eintagsfliegen starten zum Hochzeitsflug, Millionen tanzen in der Abendd\u00e4mmerung \u00fcber dem Wasser, paaren sich, legen ihre Eier und sterben. Im Donau-Delta leben auch verwilderte Pferde und der Goldschakal.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fb70d7c71fc3f63eec0a00c99352332368aad851.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602241200,"stop":1602243900,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602243900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"\u00dcber den europ\u00e4ischen Kontinent erstrecken sich zwei sehr verschiedene W\u00e4lder. Durch die Taiga im Norden streifen Braunb\u00e4ren und W\u00f6lfe. In Zentraleuropa steht an den H\u00e4ngen der Karpaten uralter Wald, wo erbitterte K\u00e4mpfe stattfinden: Rothirsche versuchen ihr Recht auf Nachwuchs zu sichern, w\u00e4hrend unter Eichh\u00f6rnchen der Wettlauf um Nahrungsvorr\u00e4te f\u00fcr den Winter l\u00e4ngst begonnen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c8a485a187d450e3b109d0727676780e80ed66cc.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602243900,"stop":1602246600,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602246600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Mit schneebedeckten Gipfeln und \u00fcber 82 Viertausendern liegt der m\u00e4chtige Gebirgszug der Alpen mitten in Europa. Ihre schwer zug\u00e4nglichen Hochgebirgsregionen bilden bis heute einen weitgehend naturbelassenen Lebensraum. Oberhalb der Baumgrenze sind die Reviere der Murmeltiere. Sie legen unterirdische H\u00f6hlensysteme an, die zum \u00dcberwintern dienen. Murmeltiere sind die Lieblingsspeise der Steinadler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4b3fd56e5fe39f70cf9ee6dece1af0456d2d57ff.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1602246600,"stop":1602249300,"country":"GB","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602249300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Nach zwei Jahren erf\u00e4hrt der Unternehmer Martin Pertel von Dr. Meister, dass er erneut an Darmkrebs erkrankt ist, diesmal unheilbar. Als sich sein Zustand nicht verschlechtert, sondern verbessert, bescheinigt ihm ein Onkologe, dass er niemals krank war. Dr. Meister hat offenbar zwei R\u00f6ntgenbilder miteinander vertauscht. Mit dem Krebs k\u00e4mpft stattdessen Andreas Renner, der nun im Sterben liegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a40f999cc28dfb56d7dba7d494b11bdc06048cb.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602249300,"stop":1602252000,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602252000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Florian Gr\u00fcner, Banker und bald Ex-Ehemann, liegt tot in seinem Weinkeller. Er wurde niedergeschlagen und ist die Treppe hinuntergest\u00fcrzt. In seinen letzten Monaten hat er sich keine Freunde gemacht. Seine Frau konnte die Scheidung kaum erwarten, seine Karriere neideten ihm einige und sein Hausbau ging auch nicht schnell genug vorw\u00e4rts. Vor allem, weil er die n\u00f6tigen Gelder nicht beisammen hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f19662a58ecfeae405dae0a36668c545643c4a8e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602252000,"stop":1602255000,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602255000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die junge PR-Expertin Eva Winger wird in ihrem Haus erdrosselt aufgefunden. Einiges spricht f\u00fcr einen t\u00f6dlichen Unfall bei einem sexuellen Spiel, mehr aber noch f\u00fcr Mord. In Verdacht ger\u00e4t zun\u00e4chst der Freund der Toten, Elias Traubach. Dann findet Kroisleitner heraus, dass Evas Bruder Thomas eine Haftstrafe wegen schweren Raubes verb\u00fc\u00dft hat. Erst seit kurzem ist er wieder auf freiem Fu\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a0bbe1eef403931f7e6c61c9657339ac0ea284b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602255000,"stop":1602258000,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602258000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Lukas liegt im k\u00fcnstlichen Tiefschlaf. Voller Wut st\u00fcrzt sich Karin in die Ermittlungen. In einem Hotelzimmer wird die Leiche von Franz Reiter gefunden. Er war fr\u00fcher Erzieher in einem Kinderheim. Just aus diesem Heim wurden jahrzehntelang jugendliche Zwangsarbeiter in die Fabrik der Traubachs geschickt. Karin will noch einmal Laura, das mitteilsamste Mitglied der Traubach-Familie, befragen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa7d21965704daf754836eaec00907710e2a5660.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602258000,"stop":1602261000,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602261000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend sich Lukas langsam von seiner Schussverletzung erholt, ist Karin mit einem besonders tragischen Verbrechen konfrontiert. Auf einer Anh\u00f6he wird ein junger Mann gefunden. Er sitzt in einem Rollstuhl und hat eine Kugel im Kopf. Es handelt sich um Patrick Taxer, ein nach einem Unfall querschnittgel\u00e4hmter Basejumper. Stunden zuvor hatte er noch in den Pochlarner Stuben gefeiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f146f279d08c36f43bc0f515ae408815f34f7d10.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1602261000,"stop":1602263880,"country":"A\/D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602263880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602263880,"stop":1602264300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602264300,"stop":1602264600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602264600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602264600,"stop":1602265500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602265500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Im Rahmen der \"ORF Museumszeit\" meldet sich Peter F\u00e4sslacher mit einer Runde der Museumsdirektorinnen aus der Libelle im Museumsquartier. Nach dem Lockdown und weiteren Ma\u00dfnahmen aufgrund der Corona Pandemie ziehen Sabine Haag, Danielle Spera, Christian Strasser und Klaus-Abrecht Schr\u00f6der Bilanz, sprechen \u00fcber die Auswirkungen auf die \u00f6st. Museumsszene und sprechen \u00fcber die Zukunft des Museums.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602265500,"stop":1602267300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602267300":{"channel":"ORF3","title":"The Beatles \u2013 Die Anf\u00e4nge","descr":"The Beatles gilt immer noch als die erfolgreichste Band aller Zeiten. Nach wie vor sind ihre Lieder auf s\u00e4mtlichen Rekordlisten der Musikgeschichte zu finden. John, Paul, George und Ringo beeinflussten Generationen auf dem ganzen Globus. In den Jahren zwischen 1956 und 1963 waren jedoch viel mehr Personen als die sp\u00e4ter so ber\u00fchmten Bandmitglieder in den Aufstieg der Liverpooler Gruppe involviert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/389d810e2f4c5ac9cf5f9def3969e3950b39a9df.jpg?x=548&y=366\/the-beatles-die-anfaenge","genre":"Report, Dokumentation 2017","start":1602267300,"stop":1602270600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602270600":{"channel":"ORF3","title":"Mordfall John Lennon","descr":"Am 8. Dezember 1980 wurde John Lennon vor seinem New Yorker Wohnsitz erschossen. Es war das erste Attentat der Popgeschichte. Millionen Menschen versammelten sich spontan zu Gedenkfeiern. Der M\u00f6rder Mark David Chapman wurde noch am Tatort verhaftet. In dessen Verh\u00f6ren wurden verbl\u00fcffende Parallelen in den Biografien von Opfer und T\u00e4ter offenbar. Die Dokumentation zeichnet deren Lebenswege nach.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e09c1e3e1d8fa2df84492f40629e0c9be6788c40.jpg?x=548&y=366\/mordfall-john-lennon","genre":"Report, Dokumentation","start":1602270600,"stop":1602273600,"country":"D","releaseYear":"2005","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602273600":{"channel":"ORF3","title":"Nowhere Boy \u2013 Als John Lennon ein Junge war","descr":"Im England der 50er-Jahre w\u00e4chst der rebellische John Lennon bei seiner strengen Tante Mimi und deren Mann George auf. John hat nur M\u00e4dchen und Unsinn im Kopf und st\u00e4ndig \u00c4rger in der Schule. Eines Tages nimmt er hinter dem R\u00fccken der Tante Kontakt zu seiner Mutter Julia auf, die in ihm die Liebe zum Rock'n'Roll weckt. Mit Freunden gr\u00fcndet John eine Band, zu der auch bald Paul McCartney st\u00f6\u00dft.","image":null,"genre":"Film, Sonstige Filme","start":1602273600,"stop":1602279600,"country":"GB\/CDN","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602279600":{"channel":"ORF3","title":"Imagine: John Lennon Tribute","descr":"John Lennons Melodien schrieben Musikgeschichte. Der Song \"Imagine\", den der 1980 ermordete K\u00fcnstler mit seiner Frau Yoko Ono schrieb, handelt vom Weltfrieden. Zu Lennons 75. Geburtstag fand im Madison Square Garden ein Konzert statt, das den Musiker feierte. In der New Yorker Arena sangen Stars wie Steven Tyler, Paul McCartney, Ringo Starr oder Sheryl Crow Beatles- und Lennon-Lieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5809752cbba9bc90d126cf3adf18767411f4ee1b.jpg?x=548&y=366\/imagine-john-lennon-tribute","genre":"Report, Reportage 2017","start":1602279600,"stop":1602285900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602285900":{"channel":"ORF3","title":"Oben ohne","descr":"\"Der W\u00fcrger\", ein Herr desselben Namens, parkt eines Tages sein Wohnmobil vor dem Mietshaus ein und stellt sich als neuer Hausmeister vor. Sein Spezialauftrag: Die R\u00e4umung des Hauses mit allen Mitteln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e4e2d021ded0588e02f3aac8b419972d8e81bfb9.jpg?x=548&y=366\/oben-ohne","genre":"Serie, Familienserie","start":1602285900,"stop":1602288600,"country":"A","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602288600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602288600,"stop":1602291300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602291300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1602291300,"stop":1602292800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602292800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Wo b\u00e4uerliche Gesellschaften intakt sind, dort wird auch die Dorfgemeinschaft noch hochgehalten. Diese Dokumentation portr\u00e4tiert in ihrer Heimat verwurzelte Menschen im Voralpenland und in anderen nieder\u00f6sterreichischen Regionen, welche die Traditionen bis heute pflegen. Dazu geh\u00f6rt auch der Sinn f\u00fcr ein sch\u00f6nes Ortserscheinungsbild, an dem die Einwohner mit Leidenschaft arbeiten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/154b8a590a61905a48e89957a841d13be119f144.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602292800,"stop":1602295800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602295800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Sch\u00f6nbrunn ist das Symbol von \u00d6sterreichs einstiger Gr\u00f6\u00dfe als kaiserlicher Weltmacht. Als Konkurrenz zu Versailles erbaut, thront das Schloss im Westen von Wien. Sch\u00f6nbrunn ist kein Freilichtmuseum, sondern eine pulsierende Institution mit einem Tierpark, einem Freibad und dar\u00fcber hinaus ein Geb\u00e4ude, in dem man auch zur Miete wohnen kann. Es ist auch ein Veranstaltungsraum f\u00fcr Feiern aller Art.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe4142b64c33bfdfd053de749ec8e3df0634716a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602295800,"stop":1602298800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602298800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Gloriette wird ein Geb\u00e4ude bezeichnet, das sich auf einem erh\u00f6hten Standort in einem Park befindet. Die Gloriette in der Sch\u00f6nbrunner Schlossanlage ist heute ein Anziehungspunkt f\u00fcr unz\u00e4hlige Touristen. Einst war sie als weithin sichtbares Monument Habsburgischer Unbesiegbarkeit geplant und gebaut. Diese Dokumentation erl\u00e4utert die wechselvolle Geschichte des 1775 errichteten \"Ruhmestempels\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe0f43a8e39f9c5c15dee81d17d5d75b7cb6e2cf.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602298800,"stop":1602301500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602301500":{"channel":"ORF3","title":"MERYNS sprechzimmer","descr":"Kaum ein Thema wird in der Gesellschaft so kontrovers diskutiert wie Impfen. Ganz egal, ob die j\u00e4hrliche Grippeimpfung oder eine m\u00f6gliche Corona-Impfung. Internist Siegfried Meryn spricht in MERYNS sprechzimmer mit einer Reihe von hochkar\u00e4tigen G\u00e4sten \u00fcber dieses Thema.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2b96c2e2da8892b5aa3ed265ca774966dba4b9e9.jpg?x=548&y=366\/meryns-sprechzimmer","genre":"Report, Diskussion","start":1602301500,"stop":1602304500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}