{"1602995700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602995700,"stop":1602997200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602997200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1602997200,"stop":1603003800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603003800":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Der Vinschgau erstreckt sich im Westen S\u00fcdtirols vom Reschenpass bis Meran. Dort stehen Bauten wie das Kloster Marienberg, die h\u00f6chstgelegenen Abtei Europas, und durch die Berge f\u00fchren jahrhundertealte sogenannte Waalwege. Im Tal wird die Landschaft von pr\u00e4chtigen Apfel- und Marillenb\u00e4umen geziertt. In Bad Egart gibt es die gr\u00f6\u00dfte Habsburger Privatsammlung der Welt zu besichtigen.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1603003800,"stop":1603007100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603007100":{"channel":"ORF3","title":"Das ganze Interview","descr":"Im Oktober 2020 feiert Bischof Benno Elbs seinen 60. Geburtstag. Im Interview spricht der Geistliche \u00fcber Momente, die sein Leben gepr\u00e4gt haben und erz\u00e4hlt von Aussichten, die ihm Hoffnung f\u00fcr die Zukunft vermitteln. Zudem stellt der studierte Psychotherapeut sein neuestes Werk vor: Mit dem Buch \"Werft eure Zuversicht nicht weg\" m\u00f6chte der Theologe gerade in Zeiten von Corona spirituell ermutigen.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603007100,"stop":1603009800,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603009800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III LIVE","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt den katholischen Gottesdienst Die \u00dcbertragung des Gottesdienstes ist ein Angebot von ORF III f\u00fcr die Zeit der Corona-Krise, in der Gottesdienste und Zusammenk\u00fcnfte nicht f\u00fcr alle und nur beschr\u00e4nkt m\u00f6glich sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1dcd8c922a78117d59f472ae352e7764f338238e.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1603009800,"stop":1603013700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603013700":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Vieles, was das moderne Wien ausmacht, entstand in der Amtszeit des Wiener B\u00fcrgermeisters Cajetan von Felder: die erste Hochquellleitung, das neue Rathaus, die Regulierung der Donau und die Gr\u00fcndung des Zentralfriedhofs. Der Liberale von Felder zeichnete f\u00fcr all diese bahnbrechenden Neuerungen verantwortlich, ohne die Wien niemals zu einer der lebenswertesten St\u00e4dte der Welt aufgestiegen w\u00e4re.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6bebc99a9fa31d748252b8289a806475d4a90af.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603013700,"stop":1603016400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603016400":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Karl Luegers Name ist untrennbar mit dem verh\u00e4ngnisvollen Beginn des politischen Antisemitismus der Jahrhundertwende verbunden. Von 1897 bis 1910 war er Wiener B\u00fcrgermeister und galt lange als zwiesp\u00e4ltige Figur. Mit seiner Instrumentalisierung des Judenhasses f\u00fcr politische Zwecke brach er ein Tabu. Kaiser Franz Joseph wies deshalb seine Ernennung f\u00fcr das B\u00fcrgermeisteramt mehrfach zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/65cfdca9bc27e453a3e82c6488c53242936591df.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603016400,"stop":1603019400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603019400":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Als erster sozialdemokratischer Wiener B\u00fcrgermeister nach der Ausrufung der Ersten Republik setzte sich Jakob Reumann Anfang der 1920er-Jahre nicht nur f\u00fcr die Arbeiterklasse ein, sondern f\u00fchrte Wien auch durch die Trennungsverhandlungen mit Nieder\u00f6sterreich. Seinen Einsatz f\u00fcr den sozialen Wohnbau und f\u00fcr Bildungsm\u00f6glichkeiten nahmen sich viele seiner Amtsnachfolger zum Vorbild.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ffa2f2324186c5c76c8b4f6a97f475e03d93815f.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1603019400,"stop":1603022100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603022100":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ecad944057dc50cf3a5b474caaaf82c1e9b199e6.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1603022100,"stop":1603027800,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603027800":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebf19ee12e95a768484cb433f73c5def2232df5f.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1603027800,"stop":1603033500,"country":"D","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603033500":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fcb127593c9000462ed6a0f68d7983724fc892c0.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1603033500,"stop":1603039200,"country":"D","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603039200":{"channel":"ORF3","title":"Der fidele Bauer","descr":"Der arme Bauer Matthias spart jeden Groschen, um seinem Sohn Heini das Studium zu finanzieren. Nebenher verdient sich dieser mit Musizieren sein Taschengeld. Bald wird die Musik zu Heinis Hauptbesch\u00e4ftigung. Der Vater seiner amerikanischen Freundin Vivian unterst\u00fctzt das junge Talent. Nun steht Heini vor seinem ersten Konzert, doch vor seinem Vater h\u00e4lt er seinen Erfolg immer noch geheim.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8956b8b5bdd4d07c772ea5b3987455fdff0863d7.jpg?x=548&y=366\/der-fidele-bauer","genre":"Film, Musikfilm","start":1603039200,"stop":1603044900,"country":"A","releaseYear":"1951","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603044900":{"channel":"ORF3","title":"Erlebnis B\u00fchne mit Barbara Rett","descr":"Anton Bruckner lebte als S\u00e4ngerknabe im Stift Sankt Florian. Seit 1997 finden dort die Brucknertage statt. Am 11. Oktober \u2013 dem Todestag des Komponisten \u2013 wurde die Veranstaltung 2020 mit einem Konzert abgebeschlossen. Christoph von Dohn\u00e1nyi dirigierte den Bachchor Salzburg und das Bruckner Orchester Linz, welche die Sopranistin Jacquelyn Wagner und den Tenor Michael Volle unterst\u00fctzten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ed605241603bfdf69e12a51b8706e4c57a1c722.jpg?x=548&y=366\/erlebnis-buehne-mit-barbara-rett","genre":"Musik, Sonstige Musik","start":1603044900,"stop":1603051800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603051800":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Bombardierung Pearl Harbors durch die Japaner st\u00fcrzte die USA unvorbereitet in den Zweiten Weltkrieg. Unter den unz\u00e4hligen Amerikanern, die dort ihren Milit\u00e4rdienst leisteten, waren auch acht sp\u00e4tere US-Pr\u00e4sidenten. Erz\u00e4hlt wird die Geschichte ihrer Kriegserfahrungen an den Schaupl\u00e4tzen von 1941 bis 1943 und wie diese Erlebnisse die Staatsm\u00e4nner als F\u00fchrungspers\u00f6nlichkeiten geformt haben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation 2020","start":1603051800,"stop":1603056900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603056900":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Unter den 16 Millionen Amerikanern, die im Zweiten Weltkrieg k\u00e4mpften, sind auch acht sp\u00e4tere amerikanische Pr\u00e4sidenten: Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan. Der zweite Teil des Specials folgt diesen M\u00e4nnern von Ende 1943 bis zum Kriegsende. Es wird gezeigt, was diese M\u00e4nner im Krieg erlebt und wie diese Erlebnisse sie als F\u00fchrungspers\u00f6nlichkeiten geformt haben. Nixon ger\u00e4t ins Sperrfeuer, Bush wurde \u00fcber dem Pazifik abgeschossen, Ford k\u00e4mpfte auf der \"USS Monterey\" gegen Kamikazeflieger, und Eisenhower nimmt an der Invasion in der Normandie teil.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation 2020","start":1603056900,"stop":1603062300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603062300":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Kuriose F\u00e4lle am Bezirksgericht unter der Regie von Peter Weck. Mit: Heinz Petters, Michael Janisch, Lukas Resetarits, Marianne Mendt, Kurt Jaggberg, Ossy Kollmann, Lotte Ledl, Ingrid Burkhard, Bibinae Zeller.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e391cce87d8539ca1cee14dd3186af4927f4cd58.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Serie, Krimiserie","start":1603062300,"stop":1603065300,"country":"D\/A","releaseYear":"1987","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603065300":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1603065300,"stop":1603068600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603068600":{"channel":"ORF3","title":"DialogForum","descr":"Die weltweite Corona-Krise hat gezeigt, wie wichtig es ist, dass die gesamte Bev\u00f6lkerung unmittelbaren Zugang zu zuverl\u00e4ssiger Information hat. Gerade in der Flut digitaler Kommunikation stellt sich die Frage der Medienqualit\u00e4t. Sechs Wissenschaftler aus Belgien, Deutschland, der Schweiz und \u00d6sterreich haben sich in einer Studie damit befasst und pr\u00e4sentieren nun die Ergebnisse ihrer Analysen.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1603068600,"stop":1603072200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603072200":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Bombardierung Pearl Harbors durch die Japaner st\u00fcrzte die USA unvorbereitet in den Zweiten Weltkrieg. Unter den unz\u00e4hligen Amerikanern, die dort ihren Milit\u00e4rdienst leisteten, waren auch acht sp\u00e4tere US-Pr\u00e4sidenten. Erz\u00e4hlt wird die Geschichte ihrer Kriegserfahrungen an den Schaupl\u00e4tzen von 1941 bis 1943 und wie diese Erlebnisse die Staatsm\u00e4nner als F\u00fchrungspers\u00f6nlichkeiten geformt haben.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation 2020","start":1603072200,"stop":1603077600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1603077600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Unter den 16 Millionen Amerikanern, die im Zweiten Weltkrieg k\u00e4mpften, sind auch acht sp\u00e4tere amerikanische Pr\u00e4sidenten: Eisenhower, Kennedy, Johnson, Nixon, Carter, Bush, Ford und Reagan. Der zweite Teil des Specials folgt diesen M\u00e4nnern von Ende 1943 bis zum Kriegsende. Es wird gezeigt, was diese M\u00e4nner im Krieg erlebt und wie diese Erlebnisse sie als F\u00fchrungspers\u00f6nlichkeiten geformt haben. Nixon ger\u00e4t ins Sperrfeuer, Bush wurde \u00fcber dem Pazifik abgeschossen, Ford k\u00e4mpfte auf der \"USS Monterey\" gegen Kamikazeflieger, und Eisenhower nimmt an der Invasion in der Normandie teil.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation 2020","start":1603077600,"stop":1603082100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}