{"1598328000":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598328000,"stop":1598338800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598338800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1598338800,"stop":1598340600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598340600":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Bernie, Angies geschiedener Mann, macht mit den Kindern Ferien in Italien. Angie und Werner k\u00f6nnen die Zeit allein verbringen, da werden sie von Onkel Rudolf nach Wien eingeladen. Angie f\u00fchlt sich nicht ganz wohl, und Werner merkt, dass sie Heimweh nach ihren Kindern hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1b87082f09ee45a00bf3696c9c4e6959ff992fee.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598340600,"stop":1598343300,"country":"D","releaseYear":"1983","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598343300":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"In Wien erfahren Werner und Angi, dass \"das Unwohlsein\" von Angi in Wirklichkeit Nachwuchs f\u00fcr Familie Schumann ank\u00fcndigt. \"Wie sage ich es meinen Kindern?\" ist nun die gro\u00dfe Frage, aber damit nicht genug, denn nun brauchen die Schumanns ein gr\u00f6\u00dferes Haus. F\u00fcr Angi ist die Haussuche und auch der Umzug eine gro\u00dfe Strapaze, zumal die Haush\u00e4lterin Frau Rabe durch eine Verletzung ausf\u00e4llt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8f742d404b218cc171b75be3cf32785821f527a7.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598343300,"stop":1598349600,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598349600":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598349600,"stop":1598350500,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598350500":{"channel":"ORF3","title":"Magische G\u00e4rten: Quinta do Palheiro \u2013 Portugal","descr":"Mitten im Atlantik, am Kreuzweg zwischen Europa, Afrika und Amerika, wurde Madeira nach seiner Entdeckung um 1420 zu einem beliebten Zwischenstopp f\u00fcr Reisende und zu einem Umschlagplatz f\u00fcr exotische Pflanzen, die Seefahrer, Missionare und Botaniker aus fernen Gegenden mitbrachten. Den Beinamen \"Blumeninsel\" erhielt Madeira sp\u00e4ter wegen seiner zahlreichen Parks, G\u00e4rten und Quintas. Quintas sind ehemalige Landg\u00fcter, die im 19. Jahrhundert entstanden und von weiten Gr\u00fcnanlagen umgeben sind. Die Quinta do Palheiro wurde Anfang des 19. Jahrhunderst vom Grafen Carvalhal angelegt. Davor war der Bereich des Gartens w\u00fcstenartig. Der Graf war ein Liebhaber von franz\u00f6sischen G\u00e4rten, und dieser franz\u00f6sische Einfluss ist erkennbar: Er legte drei gro\u00dfe, von B\u00e4umen, vor allem Platanen, ges\u00e4umte Achsen an. Erst ab 1885, mit der Ankunft der englischen Familie Blandy, entwickelte sich der Garten zu seiner heutigen Form. Die Blandys bauten Landwirtschaftsbetriebe auf und legten Zierg\u00e4rten an. Den Garten gestalteten sie nach der Mode des sp\u00e4ten 19. und fr\u00fchen 20. Jahrhunderts um. Es entstand ein viktorianischer Garten, angepasst an das Klima und den Boden Madeiras. Die viktorianischen Elemente finden sich vor allem in den Blumenbeeten und der Einfluss Madeiras zeigt sich an den Kieselsteinwegen. Der Hauptgarten ist durch einen Fluss abgetrennt und in sechs Rechtecke aufgeteilt, die alle eine besondere Atmosph\u00e4re verbreiten. Die verschiedenen Geschm\u00e4cker der Generationen spiegeln sich in dieser Vielseitigkeit. Und dank des Klimas und des Sonnenscheins auf der \"Blumeninsel\" bl\u00fcht die Quinta do Palheiro das ganze Jahr \u00fcber.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4362061d3f5cc17d03ba270453498031783f6a44.jpg?x=548&y=366\/magische-gaerten-quinta-do-palheiro-portugal","genre":"Report, Dokumentation","start":1598350500,"stop":1598352300,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598352300":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die sch\u00f6nsten Fl\u00fcsse Spaniens und Portugals \u2013 weit entfernt von den touristischen Zielen \u2013 zeigen eine mystische Landschaft. Der Tajo ist mit 1007 Kilometern der l\u00e4ngste Fluss der Iberischen Halbinsel. Auf dem Weg zu seiner M\u00fcndung in Lissabon passiert der Strom geschichtstr\u00e4chtige St\u00e4dte wie Toledo und Santar\u00e9m. An seinem Ziel in der Hauptstadt Portugals wird er vom Torre de Bel\u00e9m empfangen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8c9c46b06fa567b3e3f0a9c4fb0558b8164441ff.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation 2019","start":1598352300,"stop":1598355000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598355000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Balkanstaat hat sich eine einzigartige Tier- und Pflanzenwelt erhalten. W\u00e4hrend W\u00f6lfe und B\u00e4ren im Pirin- und Rila-Gebirge nach Nahrung suchen, beginnt am Schwarzen Meer und in der Donautiefebene der Fr\u00fchling. Dann ist auch die Leopardnatter aus ihrer Winterstarre erwacht und geht auf die Jagd. Wo die Menschen das Holz mit Pferden aus dem Wald r\u00fccken, ziehen Schwarzst\u00f6rche ihre Jungen gro\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31a323032024bdba970f6a1a13bb2e1e4a659f0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Natur","start":1598355000,"stop":1598357700,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598357700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Eine Autostunde s\u00fcdlich von Budapest befinden sich die letzten Wanderd\u00fcnen Mitteleuropas. Es ist ein Lebensraum, der einzigartig ist. Am Fu\u00df der Sandd\u00fcnen liegen Sodaseen und Natronmoore, daran angrenzend erstreckt sich kilometerweit die Puszta. Diese Landschaft beherbergt eine gro\u00dfe Artenvielfalt: W\u00f6lfe, Pferde, Steppeniltisse, Gro\u00dftrappen und eine Vielzahl anderer V\u00f6gel sind dort heimisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa104b140e0ea266c45618ac85c1c3f6322b16d2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598357700,"stop":1598360700,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598360700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Moore, Seen, Fl\u00fcsse \u2013 \u00fcberall in den Baltischen L\u00e4ndern bestimmt Wasser den Rhythmus der Natur. Im Fr\u00fchling verwandelt sich der Soomaa Nationalpark im Westen Estlands in einen riesigen See. Es ist die sogenannte f\u00fcnfte Jahreszeit: Kurz nach der Schneeschmelze f\u00fcllt sich die Region mit Wasser und ist nur noch mit dem Boot zu erreichen. Auch Europas breitester Wasserfall liegt im Baltikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15178350f1f98092c20381b5ed9395c9bd46a9c3.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598360700,"stop":1598363700,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598363700":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das Baltikum ist ein Teil Europas, wo es noch unber\u00fchrte Landschaften gibt. Die Moor- und Wiesenfl\u00e4chen sind ein idealer Lebensraum f\u00fcr Elche und die robusten Konik-Pferde. Derweil f\u00fchlen sich die verspielten Kegelrobben und die frechen Seeschwalben an den baltischen K\u00fcsten und Inselwelten wie im Paradies. An einigen Fl\u00fcssen konnte sogar der Europ\u00e4ische Nerz mit Erfolg wieder angesiedelt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d223fe7fedda49b729e52e5a2b1a09d02341040.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598363700,"stop":1598366700,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598366700":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Baby Franziska steht nun im Mittelpunkt bei Familie Schumann. Weil Werner sich fast zu viel um die Kleine k\u00fcmmert, leidet bald seine Arbeit darunter. Markus findet die ver\u00e4nderte Familiensituation besonders schlimm und zieht sich mehr und mehr mit Lulu, dem Hund, zur\u00fcck. Als dann ein Blauer Brief im Hause Schumann ankommt, herrscht allergr\u00f6\u00dfte Aufregung. Der Achtkl\u00e4ssler f\u00fchlt sich vernachl\u00e4ssigt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/410fd58bb771d39ec08219550c999bf3f4820e8f.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598366700,"stop":1598369700,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598369700":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Die fast 17-j\u00e4hrige Tanja verliebt sich zum ersten Mal. Ihr 18-j\u00e4hriger Freund Ben macht nicht nur mit Motorr\u00e4dern und alten Autos Eindruck auf sie, sondern auch als Lieferant von Videokassetten, von denen er einen unersch\u00f6pflichen Vorrat zu haben scheint. Horrorfilme sind gerade \"in\", und Werner entdeckt schnell, dass sie der Ausl\u00f6ser f\u00fcr Toms n\u00e4chtliche Angstzust\u00e4nde sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ec5d7690966ba6fdf05e9e7069cdf0f81c9e2aa1.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598369700,"stop":1598373000,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598373000":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Werner hat den Auftrag seines Lebens. Sein neuer Arbeitsplatz ist in Paris in einer Top-Werbeagentur. Werner k\u00f6nnte zwischen Paris und Berlin hin und her pendeln. Zu seinem 50. Geburtstag hat sich jeder etwas Besonderes ausgedacht. Auch Onkel Rudolf aus Wien hat seinen Besuch angek\u00fcndigt. Bei der Geburtstagsfeier verk\u00fcndet Werner schlie\u00dflich, dass er das Angebot in Paris ausgeschlagen hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f51bb61fba302ea4b2100b260573a95db29192ff.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598373000,"stop":1598375880,"country":"D","releaseYear":"1984","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598375880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598375880,"stop":1598376600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598376600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598376600,"stop":1598377500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598377500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598377500,"stop":1598379300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598379300":{"channel":"ORF3","title":"Arthur & George (1\/3)","descr":"Der Autor Arthur Canon Doyle leidet seit dem Tod seiner Frau an einer Schreibblockade. Sein Sekret\u00e4r \"Woodie\" zeigt ihm einen Brief von George Edalji. Der junge indischst\u00e4mmige Anwalt war verurteilt worden, weil er die Tiere von Farmern in Staffordshire verst\u00fcmmelt und get\u00f6tet hatte, hat die Tat jedoch immer bestritten. Arthur Canon Doyle und Woodie wollen die Unschuld von George Edalji beweisen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/86d8c82cc8e1e3680e4790af942a5e69c153bfa2.jpg?x=548&y=366\/arthur-george-13","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598379300,"stop":1598382300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598382300":{"channel":"ORF3","title":"Arthur & George (2\/3)","descr":"Als Arthur eine Puppe von Georgs Schwester und tote V\u00f6gel beim Schrein findet, glaubt er, dass jemand immer noch die Familie Edalji verfolgt. Die lokale Polizei will jedoch nichts unternehmen. Dann wird ein Brief durchs Fensters des Pfarrhauses geworfen, in dem es um den Tod des Lehers Bostock geht. Auch der Schmied William Brookes, dessen Sohn mit George aufgewachsen ist, bekommt Post.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3664879ca3e38324a1df0f5aafbe6fb05680186a.jpg?x=548&y=366\/arthur-george-23","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598382300,"stop":1598385300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598385300":{"channel":"ORF3","title":"Arthur & George (3\/3)","descr":"Arthur geht den Fall mit neuem Elan an und findet neue Beweise. Aber wird er es schaffen, den Fall zu l\u00f6sen und beweisen, dass George unschuldig ist?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a8554c7736e1ae15eb9588767f5a87b8f1ab77d8.jpg?x=548&y=366\/arthur-george-33","genre":"Serie, Krimiserie","start":1598385300,"stop":1598388300,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598388300":{"channel":"ORF3","title":"Wilsberg","descr":"Der fr\u00fchere Rechtsanwalt Georg Wilsberg f\u00fchrt in M\u00fcnster ein kleines Antiquariat und arbeitet nebenbei als Privatdetektiv. F\u00fcr seine Ermittlungen borgt sich der Fahrradfahrer stets das Auto seines gutwilligen Freundes, st\u00f6\u00dft bei seinen Nachforschungen auf allerlei Skandale oder Tote, torpediert dabei die Ermittlungen von Kommissarin Springer und \u00e4rgert deren tumben Assistenten Overbeck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3d7cde52d214448ea6bd44d2dfc07ff7cc43da.jpg?x=548&y=366\/wilsberg","genre":"Film, Krimi","start":1598388300,"stop":1598394000,"country":"D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598394000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598394000,"stop":1598396700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598396700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598396700,"stop":1598398200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598398200":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Archiv","descr":"Im Mittelpunkt der Sendung \"Aus dem Archiv\" \u2013 aufgezeichnet im Radiokulturhaus \u2013 steht diesmal Publikumsliebling Peter Weck, der anl\u00e4sslich seines 85. Geburtstags einen R\u00fcckblick auf sein bisheriges Schaffen liefert. Er ist Theater- und Filmschauspieler, Regisseur, Fernsehliebling und Quotengarant. Seine Sendung \"Wir machen Musik\" aus den 1960er-Jahren gilt als erste Musikshow des ORF.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7ff50ab3a537133607f89b02eed634b0e748b1f6.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-archiv","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598398200,"stop":1598402100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598402100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"In dieser Sendung l\u00e4dt der Moderator Andreas J\u00e4ger jeweils einen prominenten Gast zum Wandern, Skifahren oder Bergsteigen ein und f\u00fchrt mit ihm ein ausf\u00fchrliches und sehr pers\u00f6nliches Gespr\u00e4ch. Diesmal unternahm Andreas mit dem Wiener Kabarettisten, Schauspieler und S\u00e4nger Manuel Rubey einen Ausflug in die Waldheimat, die durch die Werke des Schriftstellers Peter Rosegger ber\u00fchmt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/5625d6501da75cb28fa2580efd252182c662b608.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598402100,"stop":1598405100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598405100":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Kristina Sprenger, bekannt aus \"Soko Kitzb\u00fchel\", hat ihren Lebensmittelpunkt heute in Berndorf im s\u00fcdlichen Nieder\u00f6sterreich. Als Theaterdirektorin des dortigen Hauses ist sie auch eine Kennerin der Umgebung. Diese Gegend s\u00fcdlich von Wien wird seit mehr als 150 Jahren als Sommerfrische gen\u00fctzt. Daneben gibt es aber auch traditionelle Industriebetriebe, wie den Besteckhersteller Berndorf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/81ff36574187d7362883f779b49cb91de0cfaf1e.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598405100,"stop":1598407800,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598407800":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Diese neue Reihe zeigt die besonderen Pl\u00e4tze unseres Landes. Prominente aus Kunst und Kultur stellen ihre Heimatregionen vor. Robert Palfrader f\u00fchrt uns durch das n\u00f6rdliche Nieder\u00f6sterreich, rund um die Gemeinde Litschau. Mit ihm besuchen wir seinen Lieblingswirt, sp\u00fcren Orte seiner Kindheit auf und reflektieren dabei \u00fcber das Grenzland zu Tschechien und \u00fcber seine Arbeit als K\u00fcnstler.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcfefcca7304e9950c04680b5761f1519c9899f7.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1598407800,"stop":1598410500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598410500":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Eng verbunden mit dem Gebirgsmassiv des Hochk\u00f6nigs ist der Geopark \"Erz der Berge\", dessen Schwerpunkt auf die bergbauliche Nutzung im Salzburger Pongau liegt. Die Dokumentation bietet einen Einblick in die Bergbaugeschichte der Region und zeigt eine Landschaft umrahmt von bizarren Felsformationen, Wasserf\u00e4llen, sowie von Aussichtspunkten ins Tennengebirge, nach Radstadt und die Hohen Tauern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/606b77ba6931b0fe4d66138e60295ba679bb825c.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1598410500,"stop":1598413200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598413200":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598413200,"stop":1598414400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}