{"1582781700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582781700,"stop":1582783200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582783200":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":"Alles \u00fcber die aktuelle Wetterlage und die Aussichten f\u00fcr die n\u00e4chsten Tage.","image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1582783200,"stop":1582790700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582790700":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"ORF III \u00fcbertr\u00e4gt die Sitzung des Nationalrates live.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582790700,"stop":1582827480,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582827480":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1582827480,"stop":1582828200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582828200":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1582828200,"stop":1582829100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582829100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/42f52d6b7a343481c4ffaaca6af097c010da95b1.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1582829100,"stop":1582830900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582830900":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"Der letzte Teil der Dreiteilers zeigt das artenreiche s\u00fcdamerikanische Binnenland-Feuchtgebiet Pantanal in seinen s\u00e4mtlichen Extremen und Facetten und dokumentiert den erschreckenden Wandel der Landschaften und Vegetationszonen. Das nur wenig erschlossene und kaum bewohnte Gebiet umfasst rund 230.000 km\u00b2 und ist somit fast genauso gro\u00df wie die Bundesrepublik Deutschland vor der Wiedervereinigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcc5c6c8699132514fc5169df40d2f279ec2c70.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1582830900,"stop":1582833900,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582833900":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Ingrid Thurnher diskutiert mit ihren G\u00e4sten \u00fcber aktuelle, politische und brisante Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1582833900,"stop":1582836900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582836900":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Der satirische Monatsr\u00fcckblick in ORF III: Wenn Gerald Fleischhacker und seine Tafelrunde das Witzigste des Revue passieren lassen, bleibt kein Auge trocken. Denn in Anlehnung an die Original-Tafelrunde besprechen stets die Besten der Besten der heimischen Kabarettszene, was \u00d6sterreich gerade bewegt. Diesmal mit dabei: Leo Lukas, Gregor Seberg, Aida Loos und Guido Tartarotti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/652f5a1c135ac5611db836be7e2578c6d94278df.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582836900,"stop":1582840200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582840200":{"channel":"ORF3","title":"Junges Kabarett aus \u00d6sterreich: Ennser Kleinkunstkartoffel 2020","descr":"Die lustigsten K\u00fcnstler haben die dicksten Kartoffeln? Auf alle F\u00e4lle besitzen einige von ihnen die \"Ennser Kleinkunstkartoffel\": Der ober\u00f6sterreichische Kabarettpreis wird seit 2008 an die lustigsten Nachwuchskabarettisten des Landes verliehen. Darunter Namen wie Bl\u00f6Zinger, Christoph Fritz oder Rudi Sch\u00f6ller. ORF III gibt den heimischen Kabarett-Newcomern eine B\u00fchne und zeigt die Highlights.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1582840200,"stop":1582843500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582843500":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"Der letzte Teil der Dreiteilers zeigt das artenreiche s\u00fcdamerikanische Binnenland-Feuchtgebiet Pantanal in seinen s\u00e4mtlichen Extremen und Facetten und dokumentiert den erschreckenden Wandel der Landschaften und Vegetationszonen. Das nur wenig erschlossene und kaum bewohnte Gebiet umfasst rund 230.000 km\u00b2 und ist somit fast genauso gro\u00df wie die Bundesrepublik Deutschland vor der Wiedervereinigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcc5c6c8699132514fc5169df40d2f279ec2c70.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1582843500,"stop":1582846200,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582846200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582846200,"stop":1582849200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582849200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582849200,"stop":1582851000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582851000":{"channel":"ORF3","title":"Die Tafelrunde","descr":"Der satirische Monatsr\u00fcckblick in ORF III: Wenn Gerald Fleischhacker und seine Tafelrunde das Witzigste des Revue passieren lassen, bleibt kein Auge trocken. Denn in Anlehnung an die Original-Tafelrunde besprechen stets die Besten der Besten der heimischen Kabarettszene, was \u00d6sterreich gerade bewegt. Diesmal mit dabei: Leo Lukas, Gregor Seberg, Aida Loos und Guido Tartarotti.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/652f5a1c135ac5611db836be7e2578c6d94278df.jpg?x=548&y=366\/die-tafelrunde","genre":"Unterhaltung, Show","start":1582851000,"stop":1582854000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582854000":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Schladming, Dachstein, Totes Gebirge \u2013 kaum eine Region umschlie\u00dft so viele alpine Kultorte wie das Ennstal. Alfred Ninaus portr\u00e4tiert f\u00fcr diese ORF III Neuproduktion dieses ikonische Tal und seine bergb\u00e4uerliche Bev\u00f6lkerung. Die harten, kargen Winter hier machen den Menschen hier das Leben schwer, aber die Natur entsch\u00e4digt sie mit einem herrlichen Panoramablick auf \u00fcber zweitausend Meter.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cdacd98092b0ec4fad75930dd85a4c21d809d8f2.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1582854000,"stop":1582857000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582857000":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Auf Galt\u00fcr im Tirol wurde die breite \u00d6ffentlichkeit erst durch die Lawinenkatastrophe 1999 aufmerksam. Bergsteiger sch\u00e4tzten den Ort schon vor Jahren. Die Bergf\u00fchrer bestiegen mit ihren G\u00e4sten viele Gipfel, f\u00fchrten sie sogar in den Kaukasus. Dem Besuch eines Skil\u00e4ufers aus Amerika verdankt Galt\u00fcr literarische Weltgeltung: Ernest Hemingway verewigte den Wintersportort 1927 in \" An Alpine Idyll\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ac4343842a71e43f0a0e24957c704c10aae1c0e.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1582857000,"stop":1582859700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582859700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582859700,"stop":1582862700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582862700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1582862700,"stop":1582864200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1582864200":{"channel":"ORF3","title":"Wilde Reise mit Erich Pr\u00f6ll","descr":"Der letzte Teil der Dreiteilers zeigt das artenreiche s\u00fcdamerikanische Binnenland-Feuchtgebiet Pantanal in seinen s\u00e4mtlichen Extremen und Facetten und dokumentiert den erschreckenden Wandel der Landschaften und Vegetationszonen. Das nur wenig erschlossene und kaum bewohnte Gebiet umfasst rund 230.000 km\u00b2 und ist somit fast genauso gro\u00df wie die Bundesrepublik Deutschland vor der Wiedervereinigung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfcc5c6c8699132514fc5169df40d2f279ec2c70.jpg?x=548&y=366\/wilde-reise-mit-erich-proell","genre":"Report, Dokumentation","start":1582864200,"stop":1582868100,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}