{"1599885300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1599885300,"stop":1599886800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599886800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1599886800,"stop":1599893700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599893700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Wo der Bodensee nah ist, die Alpen beginnen und ein besonderes Gestein die Landschaft pr\u00e4gt, liegt der Naturpark Nagelfluhkette, ein Naturpark zwischen \u00d6sterreich und Deutschland. F\u00fcnfzehn Gemeinden aus Vorarlberg und dem Allg\u00e4u haben sich zusammengeschlossen, um gemeinsam die Natur- und Kulturlandschaft zu sch\u00fctzen und so weiter zu entwickeln, dass die Vielfalt an Lebensformen erhalten bleibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3c951d11031d48602c66ed1d3522154821cd547a.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599893700,"stop":1599895200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599895200":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Zwei Almsommer lang werden \u00f6sterreichische Bergbauernh\u00f6fe und deren Bewohner begleitet. Der Film taucht ein in eine wunderbare Welt von charakteristischen Tier- und Pflanzenarten, deren Vielfalt wir ohne die extensive Bewirtschaftung nicht erleben k\u00f6nnten \u2013 mit eindrucksvollen Bildern, in authentischen Lichtstimmungen, ohne die geringste Hektik.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/eed992930668cea20c3ffe1af0d41accae0cef73.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1599895200,"stop":1599900900,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599900900":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"F\u00fcr den Brauereibesitzer Otto M\u00fchldorfer gibt es zwei wichtige Dinge im Leben: Bier und Fu\u00dfball. Auch sonst liebt Otto die Gen\u00fcsse des Alltags. Weil er diese allzu dreist mit seiner feschen Sekret\u00e4rin teilt, setzt ihn Ehefrau Stephanie vor die T\u00fcr und verb\u00fcndet sich auch noch mit Ottos Erzfeind Toni Brandtner. Bald steht der Verdacht im Raum, dass Brandtner der leibliche Vater von Ottos Sohn ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df741c9f40850b819f1fb77ceedb347442ad213e.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599900900,"stop":1599906600,"country":"D\/A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599906600":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Stephanie hat sich aus Rache f\u00fcr Ottos Seitensprung nun auch an der Fu\u00dfballwette beteiligt: Wenn Sch\u00e4rding gewinnt, ist Otto seine Anteile an der Brauerei los. Sehr unangenehm f\u00fcr Otto, denn gerade jetzt br\u00e4uchte er Unterst\u00fctzung und Spielraum, um sein neu komponiertes Bier auf den Markt bringen zu k\u00f6nnen. Und \u00fcberhaupt \u2013 eigentlich liebt er Stephanie ja noch immer und w\u00fcrde gerne zu ihr zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c707e5ba51cf080657cede212e337ea1b4438e39.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599906600,"stop":1599912000,"country":"D\/A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599912000":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Hubert Fischbach hat es gut im Leben. Seine reizende Frau Henni ist eine wunderbare Mutter seiner Kinder Alina, 10, und Theo, 8. Seine Karriere in einem Energiekonzern steht vor einem gro\u00dfen Schritt in die richtige Richtung. Den Kindern zuliebe nehmen die Fischbachs an einem \u00d6ko-Projekt teil. Doch bald ist Schluss mit lustig. Der Wettbewerb um den kleinsten \u00f6kologischen Fu\u00dfabdruck ger\u00e4t zum Kampf.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/be1ad727ce0dc561459b76a73a99d46f52bf8d41.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1599912000,"stop":1599917400,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599917400":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Ein Sturm macht sich \u00fcber einem abgelegenen Alpendorf breit. In dieser Notsituation ist Hebamme Andrea gezwungen, die Ehefrau ihres Geliebten Valentin zu entbinden. Valentins Frau stirbt. Doch das Kind kann gerettet werden. Es kommt zu einer Mordanklage, bei der die Frage gekl\u00e4rt werden soll, ob die Hebamme den Tod der Patientin verschuldet hat. Ist Andrea eine Heldin oder eine M\u00f6rderin?","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/306f78bc22715ad077f48bc8bd586b5de1211c38.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Drama","start":1599917400,"stop":1599922800,"country":"A\/D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599922800":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreich ist reich an saisonalen Gem\u00fcsesorten. Die zwei Spitzenk\u00f6che Christian Domschitz und Sonja Velich versuchen in ihrer K\u00fcche dem Gem\u00fcse das Maximum an Geschmack abzuringen. Auch die Produzenten heimischer Gem\u00fcsesorten sehen die gestiegenen Anspr\u00fcche bei den Konsumentinnen und Konsumenten. Der gr\u00f6\u00dfte heimischer Gem\u00fcseanbieter im Osten \u00d6sterreichs konzentriert sich darauf, gesunde Gem\u00fcseprodukte saisonal und frisch auf den Markt zu bringen. Sogar Ingwer wird bereits das dritte Jahr erfolgreich im burgenl\u00e4ndischen Seewinkel kultiviert. Die \u00f6sterreichische Ern\u00e4hrungswissenschaftlerin und Foodtrendforscherin Hanni R\u00fctzler bescheinigt dem Gem\u00fcse hohe Wirkungskraft f\u00fcr unserer Ern\u00e4hrung auch in Zukunft. R: Gerald Fleischhacker","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599922800,"stop":1599924600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599924600":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Sommerfrische \u2013 das klingt nach l\u00e4ngst vergangenen Zeiten, romantischen Picknicks und Treffen mit Freunden, nach Genie\u00dfen und Ausruhen, Naturerleben und gesellschaftlichen Ereignissen in Villen und Gartenpavillons. An den Seen des Salzkammerguts, zwischen Semmering und Rax... oder im Waldviertel. Denn auch das Kamptal war eine dieser \"typischen\" Regionen f\u00fcr die Sommerfrische \u2013 und ist es heute wieder.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/019f1499c18582615fb9e7b3718538c86e36e07c.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599924600,"stop":1599926400,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599926400":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Die Seenplatte des Salzkammergutes z\u00e4hlt zu den sch\u00f6nsten Ecken des Landes \u2013 seit Generationen zieht es die Menschen Richtung Mondsee, Irrsee und Attersee. Viele Traditionen und Lebensbr\u00e4uche pr\u00e4gen diese Region \u2013 Menschen, die hier aufgewachsen sind, wollen kaum fort oder sp\u00fcren jedenfalls ein Leben lang eine enge Bindung an diesen Flecken, und auch Zugezogene verfallen dem Zauber dieser Gegend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f2b97bf549884212f8b3f2081997da689e8316c9.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599926400,"stop":1599929100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599929100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"In Tirol gibt es eine Vielzahl unterschiedlichster Kraftpl\u00e4tze, die spirituell, geomantisch oder religi\u00f6s motiviert sein k\u00f6nnen. Im Wechsel der Jahreszeiten entfalten sie ihre Magie. F\u00fcr einfache Naturliebhaber genauso wie f\u00fcr Pilger, die ihnen zus\u00e4tzlich Bedeutung zuschreiben. Deren Gestalt ist vielf\u00e4ltig: gewaltige Felsen, geheimnisvolle Bergt\u00e4ler, heilige Orte oder einsame Winterstille.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1599929100,"stop":1599932100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599932100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"In Tirol gibt es eine Vielzahl unterschiedlichster Kraftpl\u00e4tze, die spirituell, geomantisch oder religi\u00f6s motiviert sein k\u00f6nnen. Im Wechsel der Jahreszeiten entfalten sie ihre Magie. F\u00fcr einfache Naturliebhaber genauso wie f\u00fcr Pilger, die ihnen zus\u00e4tzlich Bedeutung zuschreiben. Deren Gestalt ist vielf\u00e4ltig: gewaltige Felsen, geheimnisvolle Bergt\u00e4ler, heilige Orte oder einsame Winterstille.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/95576e20fbb2f8edfcfeeb46b31732eec06b2016.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1599932100,"stop":1599934500,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599934500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Eine ORF-III-Neuproduktion. Vor 70 Jahren begann der Koreakrieg. Er war eine der ersten gro\u00dfen kriegerischen Auseinandersetzungen nach dem Zweiten Weltkrieg \u2013 und brachte die Welt kurze Zeit an den Rand eines Atomkrieges. In diesem Stellvertreterkrieg k\u00e4mpften auf den ersten Blick die beiden koreanischen Staaten Nord- und S\u00fcdkorea gegeneinander. Im Hintergrund standen jedoch alle gr\u00f6\u00dferen M\u00e4chte jener Zeit: China und die Sowjetunion auf Seiten Nordkoreas, die USA, Gro\u00dfbritannien und viele mehr in einer UN-Milit\u00e4rallianz auf Seiten S\u00fcdkoreas. Der Krieg lie\u00df Sorgen vor einem Dritten Weltkrieg aufziehen. Nach bangen Monaten und z\u00e4hen Verhandlungen konnte jedoch ein Waffenstillstand zwischen Nord- und S\u00fcdkorea erzielt werden \u2013 eine jedoch fragile Vereinbarung, die nach wie vor besteht und die koreanische Halbinsel bis heute zu einem der gef\u00e4hrlichsten Konfliktherde der Welt macht. Andreas Pfeifer pr\u00e4sentiert diese spannende Dokumentation, die tiefe Einblicke in einen vergessenen Krieg gibt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19ac3c3016acee1e31872c71852e0ab653f0fe11.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599934500,"stop":1599937500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599937500":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Der Koreakrieg gilt als einer der grausamsten Konflikte des Kalten Krieges, denn er forderte innerhalb von drei Jahren mehrere Millionen Tote, die meisten von ihnen waren zivile Opfer. Dieser Konflikt zementierte die Spaltung Koreas \u2013 bis heute gibt es keinen Friedensvertrag zwischen den beiden Staaten. Anhand von Archivmaterialien, die erst vor Kurzem freigegeben wurden, erz\u00e4hlt \"Koreakrieg \u2013 Der ewige Konflikt\" in zwei Teilen die Geschichte eines offiziell nie beendeten Krieges. Der erste Teil f\u00fchrt von der Vorkriegs- bis in die fr\u00fche Nachkriegszeit und zeigt die wichtigsten Schlachten und entscheidenden Schl\u00fcsselmomente, die zur gegenw\u00e4rtigen politischen Situation gef\u00fchrt haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2906259dfae538e21e2263c488e979cf2e1112e7.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1599937500,"stop":1599943200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599943200":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"\u00dcber den D\u00e4chern Wiens begeben sich Christoph F\u00e4lbl und Gerald Pichowetz in ihrem Programm auf die Spuren von Farkas, Gr\u00fcnbaum und Waldbrunn. In der Tradition der Doppelconf\u00e9rence gibt das Duo pointenreiche Dialoge zum Besten, bis keiner mehr sicher sagen kann, wer jetzt der G'scheite und wer der Bl\u00f6de ist. Kabarettchansons, Wortwitz, Situationskomik und skurrile Tiefsinnigkeiten wechseln sich ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599943200,"stop":1599946800,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599946800":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Strohwitwer\", \"Allerseelen\", \"Selbstmontage\" und \"Die W\u00fcnschelrute\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbaa3f2c92616f658f2d7b5420135ba17bda1572.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599946800,"stop":1599948600,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599948600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599948600,"stop":1599951300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599951300":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1599951300,"stop":1599953100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599953100":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"\u00dcber den D\u00e4chern Wiens begeben sich Christoph F\u00e4lbl und Gerald Pichowetz in ihrem Programm auf die Spuren von Farkas, Gr\u00fcnbaum und Waldbrunn. In der Tradition der Doppelconf\u00e9rence gibt das Duo pointenreiche Dialoge zum Besten, bis keiner mehr sicher sagen kann, wer jetzt der G'scheite und wer der Bl\u00f6de ist. Kabarettchansons, Wortwitz, Situationskomik und skurrile Tiefsinnigkeiten wechseln sich ab.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fc104cf327b63d5c6173a81101c59174fd82fb61.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1599953100,"stop":1599956400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599956400":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Der Strohwitwer\", \"Allerseelen\", \"Selbstmontage\" und \"Die W\u00fcnschelrute\". Buch: Silke Schwinger und Teddy Podgorsk. , 1996.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cbaa3f2c92616f658f2d7b5420135ba17bda1572.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1599956400,"stop":1599958200,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599958200":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Kaiser Karl ist am 1. April 1922 in Funchal auf der Insel Madeira im Exil gestorben. Der letzte Habsburger Kaiser ruht in einer kleinen Seitenkapelle in der Kirche \"Nossa Senhora do Monte\" auf Madeira. Am 3. Oktober 2004 wurde er nach jahrzehntelangen Bem\u00fchungen selig gesprochen. Die Dokumentation folgt den Spuren des Monarchen in der Gegenwart und \u00f6ffnet so \"Fenster in die Geschichte\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/71114646aeceef4920d81454785d7a68e5dd20bd.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599958200,"stop":1599960900,"country":"A","releaseYear":"2004","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599960900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Der Name Habsburg wurde 1918 \u00fcber Nacht zum Unwort. Die gerade erst geborene Republik Deutsch-\u00d6sterreich tat alles, um sich von der Herrscherfamilie abzugrenzen und sie von der k\u00fcnftigen Macht fernzuhalten. Zu gro\u00df war die Angst der Regierung, dass Habsburg die R\u00fcckkehr zur Macht plante. Daher wurden alle Angeh\u00f6rigen der Familie, die keine Verzichtserkl\u00e4rung unterzeichneten, des Landes verwiesen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3695e0469e594699a2b6113dd9d7abd064b8628.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599960900,"stop":1599963900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599963900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Das Schloss Eckartsau im Marchfeld war Karls I. letzter Wohnsitz als Kaiser und war im Winter 1918 Schauplatz des Abgesanges habsburgischer Macht. Die Historiker Katrin Unterreiner und Hannes Etzelstorfer erl\u00e4utern in einem Rundgang durch das Geb\u00e4ude, welche Pl\u00e4ne der seiner Amtsgesch\u00e4fte enthobene Monarch hegte und wie sich das Familienleben in diesen letzten Wintertagen gestaltet hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4bc7214e49cc4652ab3f1d04ffd302464bd9f1c9.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1599963900,"stop":1599966600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1599966600":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal \u00f6ffneten Autofans ihre Werkst\u00e4tten und sprachen \u00fcber ihre Liebe zu Motoren.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1599966600,"stop":1599970200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}