{"1598500800":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1598500800,"stop":1598511600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598511600":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Die Schumanns machen Pl\u00e4ne f\u00fcr die Weihnachtszeit. Die Kinder tr\u00e4umen davon in den S\u00fcden zu fliegen \u2013 am liebsten nach Gran Canaria. W\u00e4hrend die Familie noch Werner davon \u00fcberzeugen m\u00fcsste, l\u00e4dt Onkel Rudolf die Familie zu seiner Hochzeit nach \u00d6sterreich ein und bietet den Schumanns gleich noch ein Geschenk an: eine Jagdh\u00fctte in Tirol. Angi gef\u00e4llt sie ausgezeichnet \u2013 den Kindern weniger.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/79a6b3d207d0df37710181433a832741c9669cf6.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598511600,"stop":1598517000,"country":"D","releaseYear":"1985","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598517000":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Angi wird von ihrem Ex-Mann Bernie dar\u00fcber informiert, dass seine Firma pleite ist. Sie erkl\u00e4rt sich bereit, vorl\u00e4ufig auf Unterhaltszahlungen zu verzichten und verspricht au\u00dferdem, Werner nichts davon zu erz\u00e4hlen. Werner und Angi sind \u00fcberrascht, als ihnen ihre Tochter Tanja mitteilt, dass sie gerne zum Sommernachtsball mitgehen m\u00f6chte. Nun muss ein standesgem\u00e4sses Ballkleid her.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fadca95a4a0b284870cc02031ba1824d8bdba5e4.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598517000,"stop":1598519700,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598519700":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1598519700,"stop":1598520900,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598520900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Norden Portugals, unweit des Douro-Tals, liegt der barocke Mateuspalast. Seine Abbildung ist auf dem Etikett des Mateus-Ros\u00e9-Weines zu erkennen. Traditionellen \u00dcberlieferungen nach sind die \u00e4ltesten Spuren der Gartenanlage beim Erzdiakon der Stadt Covilh\u00e3 zu finden. In den 1930er-Jahren lie\u00df die Gr\u00e4fin von Mangualde die Buchsbaumg\u00e4rten nach den Pl\u00e4nen von Gomes de Amorim anpflanzen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff5801d788002d5cc69d7d79bd51f1ca77019f51.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598520900,"stop":1598522400,"country":"F","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598522400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Balkanstaat hat sich eine einzigartige Tier- und Pflanzenwelt erhalten. W\u00e4hrend W\u00f6lfe und B\u00e4ren im Pirin- und Rila-Gebirge nach Nahrung suchen, beginnt am Schwarzen Meer und in der Donautiefebene der Fr\u00fchling. Dann ist auch die Leopardnatter aus ihrer Winterstarre erwacht und geht auf die Jagd. Wo die Menschen das Holz mit Pferden aus dem Wald r\u00fccken, ziehen Schwarzst\u00f6rche ihre Jungen gro\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a31a323032024bdba970f6a1a13bb2e1e4a659f0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Natur","start":1598522400,"stop":1598525400,"country":"A","releaseYear":"2006","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598525400":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Eine Autostunde s\u00fcdlich von Budapest befinden sich die letzten Wanderd\u00fcnen Mitteleuropas. Es ist ein Lebensraum, der einzigartig ist. Am Fu\u00df der Sandd\u00fcnen liegen Sodaseen und Natronmoore, daran angrenzend erstreckt sich kilometerweit die Puszta. Diese Landschaft beherbergt eine gro\u00dfe Artenvielfalt: W\u00f6lfe, Pferde, Steppeniltisse, Gro\u00dftrappen und eine Vielzahl anderer V\u00f6gel sind dort heimisch.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa104b140e0ea266c45618ac85c1c3f6322b16d2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598525400,"stop":1598528100,"country":"A","releaseYear":"2002","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598528100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Moore, Seen, Fl\u00fcsse \u2013 \u00fcberall in den Baltischen L\u00e4ndern bestimmt Wasser den Rhythmus der Natur. Im Fr\u00fchling verwandelt sich der Soomaa Nationalpark im Westen Estlands in einen riesigen See. Es ist die sogenannte f\u00fcnfte Jahreszeit: Kurz nach der Schneeschmelze f\u00fcllt sich die Region mit Wasser und ist nur noch mit dem Boot zu erreichen. Auch Europas breitester Wasserfall liegt im Baltikum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/15178350f1f98092c20381b5ed9395c9bd46a9c3.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598528100,"stop":1598531100,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598531100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das Baltikum ist ein Teil Europas, wo es noch unber\u00fchrte Landschaften gibt. Die Moor- und Wiesenfl\u00e4chen sind ein idealer Lebensraum f\u00fcr Elche und die robusten Konik-Pferde. Derweil f\u00fchlen sich die verspielten Kegelrobben und die frechen Seeschwalben an den baltischen K\u00fcsten und Inselwelten wie im Paradies. An einigen Fl\u00fcssen konnte sogar der Europ\u00e4ische Nerz mit Erfolg wieder angesiedelt werden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/9d223fe7fedda49b729e52e5a2b1a09d02341040.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598531100,"stop":1598533800,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598533800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Es gibt eine Gegend am Mittelmeer, wo m\u00e4rchenhafte Landschaften, faszinierende Tiere und alte Traditionen aufeinandertreffen. Die Dokumentation pr\u00e4sentiert die T\u00fcrkei in einem Hochglanz-Portr\u00e4t, welches das Land vom Taurusgebirge im S\u00fcden \u00fcber die Mittelmeerk\u00fcste bis hin zum Anatolischen Hochland und dem Berg Ararat im Osten pr\u00e4sentiert.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d81764f20aa4108c660cf03feb8aa8502eab575d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598533800,"stop":1598536800,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598536800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die T\u00fcrkei grenzt im Nordosten an die Kaukasusregion, im S\u00fcden an die weiten Steppen des Nahen und Mittleren Ostens. An der Schwarzmeerk\u00fcste ist das Klima feucht, die Vegetation subtropisch. Im Landesinneren dagegen herrschen Hitze und Trockenheit im Sommer und extreme K\u00e4lte im Winter. Der Film f\u00fchrt vom Berg Ararat zu den Tuffsteinh\u00f6hlen Kappadokiens, zu Pistazienbauern und tanzenden Derwischen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f10a5de6927c05ff99e8c443c517d56afe35fb39.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598536800,"stop":1598539800,"country":"A","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598539800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die T\u00fcrkei ist ein Land der Kontraste. Sie reichen von der hei\u00dfen Mittelmeerk\u00fcste \u00fcber trockene Steppen bis zum rauen Klima in den \u00fcber 4.000 Meter hohen Bergen. Ebenso vielf\u00e4ltig ist die Tierwelt. Im Taurusgebirge leben Braunb\u00e4ren, in den Steppen Zentralanatoliens trifft man auf Mufflons, w\u00e4hrend im Dalyan-Delta am Mittelmeer zahlreiche Wasserv\u00f6gel und Schildkr\u00f6ten beheimatet sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/49373acb456ef9dbb0d9efdecbc09ae107b02ac0.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1598539800,"stop":1598542800,"country":"GB","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598542800":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Markus und Tom haben von der miserablen finanziellen Situation ihres Vaters erfahren und beschliessen, mit Aushilfsjob etwas Geld die Haushaltskasse aufzubessern. Die Idee, \u00e4lteren Menschen beim Einkaufen zu helfen erweist sich als lukrativ.Tanja hingegen plant gro\u00dfz\u00fcgig ihre Geburtstagsparty und \u00fcberlegt angesichts der schwierigen Finanzlage ihres Vaters, sich von Werner adoptieren zu lassen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebafe1ea3641f4e5df8e97468e2ec766fb1534e4.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598542800,"stop":1598545800,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598545800":{"channel":"ORF3","title":"Ich heirate eine Familie","descr":"Tanja feiert ihren 18. Geburtstag. Ihre W\u00fcnsche sind besonders kostspielig: Zun\u00e4chst m\u00f6chte sie den F\u00fchrerschein machen und dann ein angemessenes Auto kaufen. W\u00e4hrend der Party zeigt sich, dass weder Tanja noch ihre Freunde richtig erwachsen sind. Werner findet kaum Ruhe, denn es werden im Haus neue Rohre gelegt, und Tanjas neuer Freund Duffy \u00fcbt sich in seiner Rolle als Rockmusiker.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e04863ba91a0d89d11984e2d8ab811173ebbc58f.jpg?x=548&y=366\/ich-heirate-eine-familie","genre":"Serie, Sonstige Serien","start":1598545800,"stop":1598548680,"country":"D","releaseYear":"1986","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598548680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1598548680,"stop":1598549400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598549400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1598549400,"stop":1598550300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598550300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598550300,"stop":1598552100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598552100":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal fing Rudi mit Sabine Karpfen, die sie jedoch wieder freilie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1598552100,"stop":1598555100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598555100":{"channel":"ORF3","title":"Alltagsgeschichte","descr":"Die Sch\u00f6nen der Nacht, die Strizzis und schlimmen Kids, ruhesuchende Rentner, Pferdenarren und Wettk\u00f6nige, sie alle sind Hauptpersonen dieser \"Alltagsgeschichte\" \u00fcber den Wiener Prater. Elizabeth T. Spira verschafft dem Publikum einen ungeschminkten Einblick \u2013 sie zeigt das liebste Erholungsgebiet der Wiener, indem sich auch Figuren am Rande der Gesellschaft tummeln.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/45feab351b3d119e2ba9a5f767220d26f734e563.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1598555100,"stop":1598558100,"country":"A","releaseYear":"1993","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598558100":{"channel":"ORF3","title":"Alltagsgeschichte","descr":"In dieser Folge von \"Alltagsgeschichte\" plaudert Elizabeth T. Spira mit Wartenden an Haltestellen \u00fcber Allt\u00e4gliches: das Leben, die Liebe, die Rente, den Arbeitsplatz, die einheimischen und die fremden Nachbarn, das Zukurzgekommensein, das Gl\u00fcck, und nicht zuletzt \u00fcber langes und ab und zu auch kurzweiliges Warten an den Haltestellen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1ace35846f244d077ad4e391471364d0fe521fe1.jpg?x=548&y=366\/alltagsgeschichte","genre":"Report, Reportage","start":1598558100,"stop":1598561100,"country":"A","releaseYear":"1997","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598561100":{"channel":"ORF3","title":"Alltagsgeschichte","descr":"In dieser Folge der \"Alltagsgeschichte\" zeigen Elizabeth T. Spira und Kameramann Peter Kasperak eine Milieustudie rund um die Niederhofstra\u00dfe mit den Altgemeindebauten, Wirtsh\u00e4usern, dem Beserlpark, dem Meidlinger Markt und einem kleinen Bordell ...","image":null,"genre":"Report, Gesellschaft","start":1598561100,"stop":1598564100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598564100":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal fing Rudi mit Sabine Karpfen, die sie jedoch wieder freilie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1598564100,"stop":1598566500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598566500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598566500,"stop":1598569500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598569500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598569500,"stop":1598571000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598571000":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Jedes Jahr im Herbst zieht das Schilcherland die Menschen in seinen Bann. Die Gegend an der Grenze zu Slowenien ist mit Sonnenstunden gesegnet wie nur wenige andere Flecken in \u00d6sterreich. In Hoffesten feiern die Weinhauer und ihre G\u00e4ste die Ernte und verkosten den Wein. Die Sendung zeigt ein solches Hoffest und erz\u00e4hlt, wie die Menschen in dieser traditionellen Weingegend leben und denken.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/566f0c5939c9752a51ddbead38536b0b7123cef0.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1598571000,"stop":1598574000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598574000":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Wir starten unseren Streifzug oberhalb von Mayrhofen. Im Herzen des Hintertuxer Gletschers verbirgt sich ein See mit einer L\u00e4nge von knapp 100 Metern. 2008 wurde die begehbare Gletscherspalte entdeckt. Der Olperer ist einer der bekanntesten Berge des Zillertals. F\u00fcr Peter Habeler bedeutet er Heimat. Dort hat der Alpinist seine Liebe zu den Bergen entdeckt, dorthin kehrt er immer wieder zur\u00fcck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4469a0d218c4a121e5742cae998deaed8c78c3a2.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1598574000,"stop":1598577000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598577000":{"channel":"ORF3","title":"Kult.reloaded","descr":"Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Vor allem Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband und macht sich auf der Gr\u00fcnfl\u00e4che breit. Zu Hausmans Entsetzen entpuppt sich der kuriose Mensch als neuer Nachbar, der auch gleich die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zu einer Besichtigung einl\u00e4dt. Ganz im Gegensatz zu ihrem Mann macht Frau Hausman aus ihrer Sympathie f\u00fcr Herrn Keefer, einem \u00d6BB-Fr\u00fchpensionisten, kein Hehl. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt ORF III zeigt jeweils vier Folgen der Kultserie \"Die Nachbarn\" mit Otto Schenk und Erwin Steinhauer. Dieses Mal: \"Das Traumhaus\", \"Das Whirlpool\", \"Der Wohnwagen\" und \"Nikolo\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1598577000,"stop":1598578500,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598578500":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598578500,"stop":1598581200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598581200":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1598581200,"stop":1598582700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598582700":{"channel":"ORF3","title":"Das ganz normale Verhalten der \u00d6sterreicher","descr":"Ob beim Fischen oder Beobachten von V\u00f6geln, bei der Auseinandersetzung mit ganz kleinen oder gro\u00dfen Fahrzeugen oder beim puren Genuss in all seinen Facetten \u2013 in dieser Reihe schaut der Schauspieler Rudi Roubinek den \u00d6sterreichern bei der Ausf\u00fchrung ihrer Hobbys \u00fcber die Schulter und entlockt ihnen ihre Sicht der Dinge. Diesmal fing Rudi mit Sabine Karpfen, die sie jedoch wieder freilie\u00df.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1fe8e20d8f908fedb23ca2441ed450784bab7054.jpg?x=548&y=366\/das-ganz-normale-verhalten-der-oesterreicher","genre":"Report, Dokumentation","start":1598582700,"stop":1598585700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1598585700":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1598585700,"stop":1598587200,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}