{"1601353200":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601353200,"stop":1601355600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601355600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601355600,"stop":1601362800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601362800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1601362800,"stop":1601364600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601364600":{"channel":"ORF3","title":"Orientierung","descr":"Schwerpunkte des Religionsmagazins sind Berichte \u00fcber die in \u00d6sterreich aktiven Religionsgemeinschaften, \u00f6sterreichische Sozial- und Kirchenpolitik, religi\u00f6se Tendenzen und Ereignisse in Europa, \"Spuren des Religi\u00f6sen\" in einer zusehends s\u00e4kularisierten westlichen Welt sowie religi\u00f6se Hintergr\u00fcnde der politischen und sozialen Lage in Entwicklungsl\u00e4ndern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4ecf96f12f079cd6f37c0cbb36882c85c6cb4231.jpg?x=548&y=366\/orientierung","genre":"Report, Magazin","start":1601364600,"stop":1601366700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601366700":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In einem Internat st\u00fcrzt Damian aus einem Fenster zu Tode. Die Vermutung, dass er Selbstmord ver\u00fcbt haben k\u00f6nnte, best\u00e4tigt sich nicht. Damian ist offensichtlich in die Tiefe gesto\u00dfen worden. Karin und Lukas treffen sowohl beim Lehrk\u00f6rper als auch bei Damians Mitsch\u00fclern auf eine Mauer des Schweigens. Ein Video, das w\u00e4hrend einer Exkursion aufgenommen wurde, bringt die SOKO auf eine Spur.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/68312e62d98f819f2b4c7ad76289fc550b088d6e.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601366700,"stop":1601369400,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601369400":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1601369400,"stop":1601370000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601370000":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL zum Coronavirus","descr":"ORF III Aktuell \u00fcbertragt die Pressekonferenz von Arbeitsministerin Christine Aschbacher zu den aktuellen Zahlen am Arbeitsmarkt. Der Salzburger Landeshauptmann Wilfried Haslauer wird au\u00dferdem zugeschaltet. ORF III \u00fcbertr\u00e4gt die Statements live in voller L\u00e4nge. Im Studio diskutieren Christine Mayer-Bohusch und ORF III Chefredakteurin Ingrid Thurnher.","image":null,"genre":"Report, Diskussion","start":1601370000,"stop":1601374500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601374500":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fad72f475bde9c048e0f14545c11951061605e3e.jpg?x=548&y=366\/politik-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1601374500,"stop":1601378100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601378100":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges 2020","start":1601378100,"stop":1601379900,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601379900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In der N\u00e4he einer M\u00fclldeponie wird Marisa Schall erschlagen aufgefunden. Die Wissenschaftlerin ist nach Tirol gekommen, um an bestimmten Pl\u00e4tzen Bodenproben zu entnehmen. Dies sehr zum Missfallen ihres Bruders Christoph, der bei Werner Sevcik, dem Inhaber eines gro\u00dfen M\u00fcllentsorgungs-Unternehmens, besch\u00e4ftigt ist. Bald stellt sich heraus, dass der Fundort der Leiche nicht der Tatort ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b3e10db680f2de07b51b28a8eebd6bd186da3d0f.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601379900,"stop":1601382600,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601382600":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Das Hochplateau Luncanilor in den rum\u00e4nischen S\u00fcdkarpaten ist eine abgelegene Gegend, in der die Zeit stehen geblieben zu sein scheint. Gegenseitige Hilfe wird gro\u00dfgeschrieben, und in der Landwirtschaft wird gearbeitet wie vor hundert Jahren. Entsprechend naturbelassen sind auch die einfachen, typischen Gerichte und K\u00f6stlichkeiten der Region wie der Maisbrei Balmosch und der Obstschnaps.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/b6500c63677eaa8930624964a94eac628f99fc38.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601382600,"stop":1601384100,"country":"D","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601384100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Grenzgebiet zwischen Deutschland und \u00d6sterreich am Heilbronner Weg liegt auf 1800 H\u00f6henmetern die \"Enzianh\u00fctte\". Das Ambiente ist eine Mischung aus H\u00fcttenromantik und raffinierter K\u00fcche. F\u00fcnf Monate im Jahr leben Daniel Schwegler und sein Team auf engstem Raum zusammen. Statt einfacher Kost gibt es auf der \"Enzianh\u00fctte\" Saiblinge und Hirschfleisch. Daniel Schwegler bereitet daraus regionale Spezialit\u00e4ten zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0689fe0612bde9fdce7532e11135e9eb4298c486.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601384100,"stop":1601385900,"country":"D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601385900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Beitrag macht sich anheischig, Klischees und Wirklichkeit \u00fcber den Heurigen zu trennen. Zu den Klischees geh\u00f6rt, dass der damalige Au\u00dfenminister Figl 1955 die Alliierten unter den Tischgetrunken und so den Abschluss des Staatsvertrages erreicht habe. Korrekt ist dagegen, dass die Zithermelodie von Anton Karas ein Heurigenlied war, bevor sie durch den Film \"Der dritte Mann\" weltber\u00fchmt wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601385900,"stop":1601388900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601388900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Marie-Theres Zoller gibt eine Botox-Party in ihrer Villa. Dazu hat sie ihre besten Freundinnen eingeladen und den Sch\u00f6nheitschirurgen Dr. Wagensteiner engagiert. Noch bevor die Party zu Ende ist, wird Marie-Theres am Rand des Swimmingpools tot aufgefunden. Bei ihren Recherchen findet die SOKO heraus, dass Dr. Wagensteiner Gelder in seine eigene Tasche flie\u00dfen hat lassen, was der Toten bekannt war.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a9d19919595ae74538bea1d2a67798b3da040689.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601388900,"stop":1601391300,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601391300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Am Morgen nach einer Goa-Party wird der Musiker Luna Gil tot aufgefunden \u2013 er wurde vergiftet. Seine Frau Gloria leitet ein Tanz- und Yoga-Zentrum, in dem auch die in Indien aufgewachsene Suri Advani als Tanzlehrerin arbeitet. Die Ermittler versuchen, herauszufinden, ob Gloria ihren Mann aus Eifersucht get\u00f6tet hatte, und welche Rolle eine spezielle Pflanze im Garten des Yoga-Zentrums spielt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/df8c2a8abc564d30036d937dc0ccb1ac5a4d63de.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601391300,"stop":1601394300,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601394300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einem Kongress wird dem Zahnarzt Dr. Hofreiter eine Box mit einem \u00dcbungskiefer \u00fcberreicht. Zu seinem Entsetzen stellt der Arzt fest, dass der K\u00f6rperteil von seinem Patienten Michael Frank stammt. Der Kiefer passt tats\u00e4chlich zu einem Toten, der vor kurzem in Innsbruck erschossen aufgefunden wurde. Dieser Tote trug einen K\u00f6rperspender-Ausweis bei sich, der auf den Namen Johannes Silber lautete.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ebf42b9c08c66c3337a364868cf5c7d3e8564ff5.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601394300,"stop":1601397000,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601397000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In einer kleinen Waldschlucht wird die Sch\u00fclerin Sarah Fuchs tot aufgefunden. Erste Ermittlungen ergeben, dass Sarah \u00fcber das Internetforum \"Fantasy Land\" ein heimliches Treffen mit einem \"Schwarzen F\u00fcrst\" vereinbart hat. Doch weder ihre Mutter noch ihre beste Freundin wissen, wer hinter dem Pseudonym stecken k\u00f6nnte. Die SOKO bef\u00fcrchtet, dass es sich um Cybergrooming handeln k\u00f6nnte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efbc9f18892ff529a9cc53a53c31b098401201b3.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601397000,"stop":1601399880,"country":"A\/D","releaseYear":"2012","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601399880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601399880,"stop":1601400300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601400300,"stop":1601400600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601400600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1601400600,"stop":1601401500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601401500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601401500,"stop":1601403300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601403300":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Die Wahl des Jahres: Die ORF-III-Konfrontationen zur Wiener Landtagswahl 2020 \u2013 Jede\/r gegen Jede\/n. Was trennt sie, was eint sie? 6 Parteien, 15 Duelle, moderiert von ORF III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher und ORF-Wien-Chefredakteur Paul Tesarek","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0b9a2c5baa411b6078c27c06be68eb622b98c0ad.jpg?x=548&y=366\/politik-live","genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601403300,"stop":1601406900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601406900":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Im Anschluss an die ORF-III-Konfrontationen zur Wien-Wahl: Die Anaylse. Was waren die Highlights und die besten Aussagen der Spitzenkandidatin und Spitzenkandidaten an diesem Abend? ORF-III-Chefredakteurin Ingrid Thurnher l\u00e4dt direkt nach den Zweier-Duellen eine Runde aus PolitikbeobachterInnen zur Analyse der Konfrontationen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1601406900,"stop":1601409000,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601409000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601409000,"stop":1601412000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601412000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601412000,"stop":1601415000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601415000":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Von 1966-1981 war Andreas Maurer Landeshauptmann des gr\u00f6\u00dften Bundeslandes \u00d6sterreichs. W\u00e4hrend seiner Amtszeit wurde der Ausbau des Stra\u00dfennetzes forciert, die Kommunalstruktur reformiert sowie ein Modernisierungsprozess auf mehreren Gebieten (Nieder\u00f6sterreichisches Pflichtschulgesetz 1972, Raumordnungsgesetz, Naturschutzgesetz 1976, neue Landesverfassung) eingeleitet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f44df8da87fedac393dce879f3b5ba25e6332a10.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601415000,"stop":1601418000,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601418000":{"channel":"ORF3","title":"Marecek & Hackl: Was lachen Sie?","descr":"\"Schwimmlehrer unter sich\" oder \"Levkojen\". Seit Generationen Glanznummern mit Lachgarantie. Alte Bekannte, denen man immer wieder gerne begegnet. Ein Pointenfeuerwerk: Ein \"G'scheiter\" versucht einem anderen, dem \"Bl\u00f6den\", die Welt zu erkl\u00e4ren. Karlheinz Hackl als der \"G'scheite\" und Heinz Marecek als der \"Bl\u00f6de\" in einer Doppelconf\u00e9rence von Karl Farkas & Fritz Gr\u00fcnbaum. Verbales Schattenboxen auf hohem schauspielerischen Niveau.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/a7f200a2933a93e4421810190a37e39828bd3574.jpg?x=548&y=366\/marecek-hackl-was-lachen-sie","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601418000,"stop":1601424300,"country":"A","releaseYear":"2014","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601424300":{"channel":"ORF3","title":"Aus dem Archiv","descr":"Heinz Marecek und seine k\u00fcnstlerische Wegbegleiterin Maria Bill erinnern sich an H\u00f6hepunkte aus Mareceks bisherigem Schaffen. Der 1945 in Wien geborene Schauspieler, Kabarettist und Sch\u00fcler Otto Schenks hat auch viele ernste und sozialkritische Rollen gespielt wie in \"Bockerer\" oder in \"Maik\u00e4fer flieg\" \u2013 zum Publikumsliebling avancierte der K\u00fcnstler aber vor allem durch seine komischen Rollen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcd543c6a624dcee1ff48fd86c72aa4081966e39.jpg?x=548&y=366\/aus-dem-archiv","genre":"Report, Dokumentation","start":1601424300,"stop":1601427900,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601427900":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601427900,"stop":1601430600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601430600":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601430600,"stop":1601433600,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601433600":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Helmut Zilk war eine der vielseitigsten Pers\u00f6nlichkeiten \u00d6sterreichs. Legend\u00e4r geworden ist er als Wiener B\u00fcrgermeister. Aber auch zuvor als Fernsehdirektor des ORF, als Journalist und als Politiker war er im ganzen Land bekannt. So vielf\u00e4ltig wie seine beruflichen Funktionen waren auch die Themen, zu denen er sich bis zuletzt zu Wort gemeldet hat \u2013 nicht immer zur Freude seiner Partei, der SP\u00d6.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f420f05a8242ebabc17104eeb22c6d5486d5b804.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601433600,"stop":1601436600,"country":"A","releaseYear":"2008","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601436600":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die T\u00fcr schleift, der Wasserhahn tropft, die Steckdose ist kaputt. Stress, Stress, Stress! Fredi Jirkal wollte ja nie ein Haus \u2013 seine Frau allerdings schon. Eine Zeit lang konnte er sie mit Monopoly spielen bes\u00e4nftigen: \"Da kannst du dir viele H\u00e4user kaufen und ich brauch nicht m\u00e4hen, malen, stemmen.\" Es half nichts, Fredi Jirkal ist jetzt Heimwerkerprofi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9d460a598db7b00f459236fdad9d110952f096.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1601436600,"stop":1601440500,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}