{"1600922100":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600922100,"stop":1600923600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600923600":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1600923600,"stop":1600930800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600930800":{"channel":"ORF3","title":"ORF III AKTUELL","descr":"Der Medienmarkt ist in Zeiten von Corona, Fake-News, Zeitungskrise und neuen Medien im Internet im Wandel. Wohin bewegt sich \u00d6sterreichs Medienlandschaft und welchen Einfluss hat die Politik darauf \u2013 bzw. welchen sollte sie haben? ORF III zeigt die spannendsten Diskussionen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/51e831ebc501c0bd9f5a875b2cbb6d969e8c5c64.jpg?x=548&y=366\/orf-iii-aktuell","genre":"Report, Magazin","start":1600930800,"stop":1600937400,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600937400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Felix und Maja Nordegg f\u00fchren eine radikal-\u00f6kologische Pension und einen Krieg gegen den Rest der Welt. Ihre Gegner sind Helikopter-Ski-Unternehmer, Snowboarder und alle, die etwas mit Massentourismus zu tun haben. Dort vermutet das Paar auch den Attent\u00e4ter, der Felix mit einem Motorschlitten angefahren und verletzt hat. Dann wird der alte Leo, der f\u00fcr die Nordeggs arbeitete, ermordet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e68f8dcbdf00fa977ad51895a2fe2924ef852a1c.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600937400,"stop":1600940100,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600940100":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1600940100,"stop":1600941000,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600941000":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Der Schriftsteller, Weltreisende und Landschaftsarchitekt Hermann von P\u00fcckler-Muskau widmete sein Leben der Anlage eines idealen Parks. Er befreite sich von englischen Vorbildern und schuf ab dem Jahr 1811 eine ganz neue Landschaftsform. Das Areal erstreckt sich diesseits und jenseits der Nei\u00dfe \u00fcber die deutsch-polnische Grenze hinweg und wurde von der UNESCO zum Weltkulturerbe erkl\u00e4rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf7d27b1870a1fa1884c05f742f92a7cc452d28e.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600941000,"stop":1600942800,"country":"F","releaseYear":"2015","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600942800":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Im Herzen des Allg\u00e4us, direkt an der Ostrach gelegen, betreibt die Familie Egger das Gasthaus \"Obere M\u00fchle\". Der Chefkoch pr\u00e4sentiert Sarah ein ausgefallenes Gericht: Kalbsbries mit in Butter geschwenkten Krebsen. Das t\u00f6nt einfach, doch das Schalentier ist selten zu finden, und das Bries ist ein ungew\u00f6hnliches St\u00fcck Fleisch. F\u00fcr die Beschaffung der Alp-Butter, begibt sich Sarah auf eine Wanderung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/572412d6d8d78270596ffeb3aedfc3b2b652c15a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600942800,"stop":1600945500,"country":"A\/F\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600945500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"In der Stadt, die niemals schl\u00e4ft, besuchte Gernstl ausgewanderte Bayern. Sylvester Schneider kam 2000 nach New York, um Musiker zu werden \u2013 und er\u00f6ffnete das Lokal \"Zum Schneider\". Alessandro Ricciarelli arbeitet als Musiktherapeut in einer Krebsklinik, und die Jazzs\u00e4ngerin Sophia Bastian lebt ihre Leidenschaft f\u00fcr die Musik. Der Gitarrist Peter Knoll bereitete f\u00fcr Gernstl einen Schweinebraten zu.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7a9085ec629dce2f44e147dedbdf2e220a17144a.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Reportage","start":1600945500,"stop":1600948500,"country":"D","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600948500":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"\u00dcber tausende von Jahren wurde der Chiemgau von der letzten Eiszeit gepr\u00e4gt. Es ist eine geschichtstr\u00e4chtige Landschaft mit kulturellen Sch\u00e4tzen auf den Inseln im Chiemsee. Heute ist das Gebiet f\u00fcr seine artenreiche Natur, botanische Sch\u00f6nheiten, aber auch f\u00fcr Jahrhunderthochwasser bekannt. Der Zweiteiler zeigt die Vielfalt dieser Landschaft und wie die Natur einem st\u00e4ndigen Wandel unterliegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/19618c94f87b3fade13eefc5a3a0a28bb2aef237.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600948500,"stop":1600950900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600950900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"\u00dcber tausende von Jahren wurde der Chiemgau von der letzten Eiszeit gepr\u00e4gt. Es ist eine geschichtstr\u00e4chtige Landschaft mit kulturellen Sch\u00e4tzen auf den Inseln im Chiemsee. Heute ist das Gebiet f\u00fcr seine artenreiche Natur, botanische Sch\u00f6nheiten, aber auch f\u00fcr Jahrhunderthochwasser bekannt. Der Zweiteiler zeigt die Vielfalt dieser Landschaft und wie die Natur einem st\u00e4ndigen Wandel unterliegt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/96d43772841f34c2222863a83c7eb0f152c0d6f2.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600950900,"stop":1600953900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600953900":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Die Dokumentation zeigt, wie sich der einstige \"Wirtschaftswald\" Bayerischer Wald zu einem \"Urwald von morgen\" entwickelte. Anlass war die zunehmende Population von Borkenk\u00e4fern. Dank der gefr\u00e4\u00dfigen Tierchen starben binnen weniger Jahre mehrere tausend Hektar alter, ehemals wirtschaftlich genutzter Fichtenbest\u00e4nde in den Hochlagen ab. Die Nationalparkverwaltung unterlie\u00df bewusst eine Bek\u00e4mpfung.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/280344e26ca5a8b4ab70b03e8a40601271230239.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1600953900,"stop":1600956900,"country":"D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600956900":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Markus Pointner sollte im Auftrag des \"Institut f\u00fcr Paranormale Forschung\" die angebliche Spuk-Villa des Unternehmers Altmann erforschen. Durch elektronisch erzeugte Ger\u00e4usche wurde er dort zu einer Fallt\u00fcr gelockt, durch die er in den Tod st\u00fcrzte. Der Ermordete hat kurz zuvor seine Geliebte Rosa Neumayer verlassen, und sich einer Kollegin zugewandt. Die SOKO geht von einer Eifersuchtstat aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/872e78b306fed90a53b83164535fd95706104260.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600956900,"stop":1600959300,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600959300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Student Florian Kaltenthaler wird am Fu\u00df einer Felskante tot aufgefunden. Am Abend davor ist er zusammen mit seinem Freund Stefan Faltin in einem Lokal gesehen worden. Die beiden hatten ausgiebig getrunken und nur \u00fcber eines geredet: einen Schatz. Denn Florian hat wertvolle Silberm\u00fcnzen gefunden, die er verkaufen wollte, um sich seinen Traum von einer Tauchschule in Australien zu erf\u00fcllen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f3e31e8029b72274e63ae4a1b15e5d30cf9408bc.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600959300,"stop":1600962300,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600962300":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Beim Gieringer Weiher wurde der Exchirurg J\u00fcrgen Schindler get\u00f6tet. Im Kofferraum seines Wagens findet die SOKO die abgetrennte Hand eines Mannes. Dabei werden die Kriminalisten mit einem Ph\u00e4nomen konfrontiert: Es gibt Menschen, die sich von gesunden Gliedmassen trennen m\u00f6chten, weil sie sie als \"Fremdk\u00f6rper\" empfinden. Der Mord an Schindler scheint mit diesem Ph\u00e4nomen zu tun zu haben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6093b4babc60f06667207cb8a91ed0a5c62bf404.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600962300,"stop":1600965000,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600965000":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Am Tag nach einer Festivit\u00e4t bei Graf Adam wird die Blumenh\u00e4ndlerin Corinna Lunz erw\u00fcrgt aufgefunden. Sie hatte f\u00fcr den Blumengeschmuck gesorgt. Die SOKO befasst sich mit dem emp\u00f6rten Schlossherrn, seinem erfolgreichen Sohn Ferdinand, dem leidenschaftlichen Spieler Karl, sowie mit der t\u00fcchtigen Tochter Theresa. Details des Falles erinnern Karin an einen ungekl\u00e4rten Frauenmord in Innsbruck.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/cf472e0fc6f21d3796fc53bb57109673ed4ae1c0.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1600965000,"stop":1600967880,"country":"A\/D","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600967880":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600967880,"stop":1600968300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600968300":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1600968300,"stop":1600968600,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600968600":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1600968600,"stop":1600969500,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600969500":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1600969500,"stop":1600971300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600971300":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Mit dem gewaltsamen Tod des Afroamerikaners George Floyd ist das Thema Rassismus wieder in den Fokus der Aufmerksamkeit ger\u00fcckt. In der Schule, bei der Polizeikontrolle, am Volksfest, im Internet \u2013 \u00fcberall kann es zu Rassismus kommen. Es sind nicht immer nur die bewussten Akte, die gro\u00dfe Auswirkungen haben, es sind auch die kleinen Nadelstiche, denen Menschen t\u00e4glich ausgesetzt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e211dff8be39e204bc570139c1c6d8b0a7f32155.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1600971300,"stop":1600974300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600974300":{"channel":"ORF3","title":"Politik live","descr":"Ingrid Thurnher diskutiert mit ihren G\u00e4sten \u00fcber aktuelle, politische und brisante Themen.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1600974300,"stop":1600977300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600977300":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt Verbrechen","descr":"In der ostenglischen Stadt Peterborough wurden im M\u00e4rz 2013 drei Menschen von einer Frau get\u00f6tet und zwei weitere attackiert. Die psychisch kranke Joanne Dennehy brachte die M\u00e4nner scheinbar grundlos um, die weiteren Opfer lie\u00df sie schwerverletzt zur\u00fcck. Die Mordlust der Mutter von zwei kleinen Kindern machte Schlagzeilen und \u00fcbte in der \u00d6ffentlichkeit eine makabere Faszination aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c75d89fb79849a0cf12f7abb416180e6f031946.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt-verbrechen","genre":"Report, Reportage","start":1600977300,"stop":1600980300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600980300":{"channel":"ORF3","title":"Inside Br\u00fcssel","descr":"Was bedeuten Entscheidungen auf EU-Ebene f\u00fcr die Welt und welche Auswirkung haben sie auf \u00d6sterreich? Mit hochkar\u00e4tig besetzten Diskussionsrunden aus dem Europaparlament bringt das Gespr\u00e4chsformat die europ\u00e4ische Politik in die \u00f6sterreichischen Wohnzimmer, zeigt Hintergr\u00fcnde auf und erkl\u00e4rt Zusammenh\u00e4nge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/44dda547722f86605d4698b982cba7150a863481.jpg?x=548&y=366\/inside-bruessel","genre":"Report, Diskussion","start":1600980300,"stop":1600983300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600983300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Habsburgs Alltag w\u00e4re nicht denkbar gewesen ohne die Hoflieferanten. Kaiser Franz Joseph kaufte gerne Schmuck f\u00fcr seine Elisabeth. Und bei aller Askese des Kaisers waren auch die Gastronomen und Zuckerb\u00e4cker wichtige Partner des Hofes. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt das letzte Jahrhundert der habsburgischen Herrschaft aus der Sicht jener Gesch\u00e4ftsleute, die exklusiven Zugang zum Hof genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2323e48008afaddbeb2ad5fc1b8be743e180ee.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600983300,"stop":1600986300,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600986300":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichs Kaiser a\u00dfen und tranken, sie feierten und sie fuhren Kutsche. Ein gro\u00dfer Markt f\u00fcr Waren und Dienstleister aller Art. Besonders wichtig waren sie zur Zeit des Wiener Kongresses, als gekr\u00f6nte H\u00e4upter samt Tross aus ganz Europa nach Wien kamen. Damals begann das Wechselspiel zwischen dem Herrscherhaus und seinen Lieferanten, das zu Hochbl\u00fcten im Handwerk und in der Gastronomie f\u00fchrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c370f6c5845ea7a6060e364d78f84092a49788a6.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600986300,"stop":1600989000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600989000":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Mit dem Ende der Monarchie verlor der Status des Hoflieferanten seine Bedeutung, ja, er verkehrte sich ins Gegenteil. Was eben noch den exklusiven Zugang zum Wiener Hof und seinen tausenden Angeh\u00f6rigen garantiert hatte, war pl\u00f6tzlich ein Emblem von gestern. In diesem Teil der Serie wird der politische Umbruch in \u00d6sterreich 1918 durch die Brille von Gesch\u00e4ftsleuten und Hoflieferanten erz\u00e4hlt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/445c50292f17a80254c40f87fdf444bbf29d70d4.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1600989000,"stop":1600992000,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600992000":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600992000,"stop":1600994700,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600994700":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1600994700,"stop":1600996200,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600996200":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt","descr":"Mit dem gewaltsamen Tod des Afroamerikaners George Floyd ist das Thema Rassismus wieder in den Fokus der Aufmerksamkeit ger\u00fcckt. In der Schule, bei der Polizeikontrolle, am Volksfest, im Internet \u2013 \u00fcberall kann es zu Rassismus kommen. Es sind nicht immer nur die bewussten Akte, die gro\u00dfe Auswirkungen haben, es sind auch die kleinen Nadelstiche, denen Menschen t\u00e4glich ausgesetzt sind.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/e211dff8be39e204bc570139c1c6d8b0a7f32155.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt","genre":"Report, Reportage","start":1600996200,"stop":1600998900,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1600998900":{"channel":"ORF3","title":"Im Brennpunkt Verbrechen","descr":"In der ostenglischen Stadt Peterborough wurden im M\u00e4rz 2013 drei Menschen von einer Frau get\u00f6tet und zwei weitere attackiert. Die psychisch kranke Joanne Dennehy brachte die M\u00e4nner scheinbar grundlos um, die weiteren Opfer lie\u00df sie schwerverletzt zur\u00fcck. Die Mordlust der Mutter von zwei kleinen Kindern machte Schlagzeilen und \u00fcbte in der \u00d6ffentlichkeit eine makabere Faszination aus.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/1c75d89fb79849a0cf12f7abb416180e6f031946.jpg?x=548&y=366\/im-brennpunkt-verbrechen","genre":"Report, Reportage","start":1600998900,"stop":1601001900,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601001900":{"channel":"ORF3","title":"Quantensprung \u2013 Die Doku","descr":"Wie sieht es eigentlich im Detail aus, wenn ein Blitz am Gewitterhimmel entsteht, eine Hummel fliegt oder ein mit Wasser gef\u00fcllter Luftballon zerplatzt? Wir wissen es nicht. Denn unsere Augen k\u00f6nnen sehr schnelle Bewegungen nicht wahrnehmen. Die vierteilige Dokumentation zeigt durch die Linse einer neuen Hochgeschwindigkeitskamera ein fantastisches Universum, in dem alles extrem verlangsamt ist.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dfe413f67b490876896cf0b7a48c29c64c31cf99.jpg?x=548&y=366\/quantensprung-die-doku","genre":"Report, Dokumentation","start":1601001900,"stop":1601004600,"country":"A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601004600":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601004600,"stop":1601008500,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}