{"1601094900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Von Montag bis Freitag pr\u00e4sentieren die Moderatoren Ani G\u00fclg\u00fcn-Mayr und Peter F\u00e4sslacher 25 Minuten Kulturnachrichten \u2013 von Hochkultur bis Subkultur und immer auch vor Ort, dort wo Kultur entsteht. Spannende Berichterstattung aus allen Bundesl\u00e4ndern mit Interviews und Studiog\u00e4sten, Tipps zu Veranstaltungen und f\u00fcr den Kinobesuch. Au\u00dferdem: Berichte \u00fcber die Theater- und Opernpremieren des Jahres.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601094900,"stop":1601096400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601096400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601096400,"stop":1601103000,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601103000":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Kals am Gro\u00dfglockner in den Jahren nach dem 2. Weltkrieg: Das junge M\u00e4dchen Marie-Sophie findet im Bergsteiger Florian die gro\u00dfe Liebe. Bei einer gemeinsamen Bergtour auf den Gro\u00dfglockner st\u00fcrzt Florian aber in den Tod. Viele Jahre sp\u00e4ter kehrt Marie-Sophie als alte Frau nach Kals zur\u00fcck, um am Ende ihres Lebens das letzte offene Kapitel ihres Lebens abzuschlie\u00dfen: sie besteigt den Gro\u00dfglockner.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/97284fd3244b5b6c590d127cdad5915029530901.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1601103000,"stop":1601104800,"country":"A","releaseYear":"2000","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601104800":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Hoch \u00fcber dem Ossiacher See liegt das Ski- und Wandergebiet Gerlitzen Alpe. Dort werden jedoch nicht nur Freizeitaktivit\u00e4ten ausge\u00fcbt, es wird auch hart gearbeitet. Ein Filmteam begegnete dem Almwirt Johann Maier, der seine G\u00e4ste nach K\u00e4rntner Tradition bekocht. Entspannung finden Reisende im geschichtstr\u00e4chtigen Mountain-Resort \"Feuerberg\", und in Laastadt betreibt Ernst Rabitsch ein Bauernmuseum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ae9834b69d440b8ba55c8b64bfab9b993ac98ff.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601104800,"stop":1601107800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601107800":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Molly (Theresia Reithofer) ist f\u00fclliger als es Modezaren, Ern\u00e4hrungsjunkies und jene, die immer schon gewusst haben wollen, was sch\u00f6n und gut ist, erlauben. Aber sie hat ihnen allen drei Dinge voraus ...","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8615a73af2694149d37a5ff6a2b18312e8985237.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Krimi","start":1601107800,"stop":1601113200,"country":"A\/D","releaseYear":"2007","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601113200":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Die begeisterte Zuckerb\u00e4ckerin Molly Maurer muss wegen hoher Schulden ihr Caf\u00e9 in der Salzburger Innenstadt schlie\u00dfen. Ihre Freundin Azra liest in der Zeitung, dass in Wien eine hochkar\u00e4tig besetzter Konditoren-Wettbewerb stattfindet. Dem Gewinner winkt zudem ein hoher Geldgewinn. Molly meldet sich an, aber bereits am ersten Tag geht alles schief: Ihr Exponat f\u00fcr die Bewerbung wird zerst\u00f6rt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4813fdfe55d6b3d7064cd525ea38fd0b5ac28039.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Liebesfilm","start":1601113200,"stop":1601118300,"country":"A\/D","releaseYear":"2010","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601118300":{"channel":"ORF3","title":"Der \u00d6sterreichische Film","descr":"Mit dem Geld, das sie beim Konditoren-Wettbewerb gewonnen hat, er\u00f6ffnet Molly ein Caf\u00e9 mit ihren fantasievollen Eigenkreationen. Unterst\u00fctzt von Oma Klara und Azra, hat Molly zus\u00e4tzlich einen Catering-Service gegr\u00fcndet. Auch in der Liebe l\u00e4uft alles rund, denn Fotograf Paul, zeigt gro\u00dfes Interesse an der kurvige Kochk\u00fcnstlerin. Nur der Chefin des Trendcaf\u00e9s Neon&Blau ist Molly ein Dorn im Auge.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8615a73af2694149d37a5ff6a2b18312e8985237.jpg?x=548&y=366\/der-oesterreichische-film","genre":"Film, Kom\u00f6die","start":1601118300,"stop":1601124300,"country":"D\/A","releaseYear":"2011","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601124300":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das weit sichtbare Wiener Wahrzeichen wurde im Jahre1897 zur Feier des 50. Thronjubil\u00e4ums Kaiser Franz Josefs I. errichtet. Nach dem Zweiten Weltkrieg wurde es 1947 wieder in Betrieb genommen. Der \u00f6sterreichische Schauspieler, Regisseur und Kabarettist Heinz Marecek schl\u00fcpft in die Rolle des Faktotums Johann Radinger und erkl\u00e4rt das Riesenrad, wie es vorher noch niemand erkl\u00e4rt hat.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0aa1dfaee3536e3f229b8ae8bcc247046c3889b2.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601124300,"stop":1601127000,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601127000":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Die moderne heimische K\u00fcche mit ihren regionalen Anspr\u00fcchen bringt es mit sich, dass Lebensmittelhersteller oft in engem Kontakt mit den K\u00f6chen und Wirten stehen. Ein Filmteam begleitete Landwirte beim Beliefern ihrer Kunden. Regionalit\u00e4t ist auch das Credo von Hannes Royer, dem Obmann des Vereines \"Land schafft Leben\". Der Kulinarik-Experte bricht eine Lanze f\u00fcr \u00f6sterreichische Produkte.","image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601127000,"stop":1601129700,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601129700":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":null,"image":null,"genre":"Report, Dokumentation","start":1601129700,"stop":1601132400,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601132400":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das G\u00f6rtschitztal bietet einen Reichtum an kulturhistorischem Erbe und eine interessante Naturlandschaft. Bedeutend f\u00fcr diese Region war die Gewinnung von Eisenerz, dem Ferrum Noricum, das wegen seiner Qualit\u00e4t bereits vor 2000 Jahren im R\u00f6mischen Reich gefragt war. Einem der bekanntesten K\u00e4rntnern, dem Bergsteiger und Tibet-Forscher Heinrich Harrer, widmeten die H\u00fcttenberger ein ganzes Museum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/701556c143e2e9bc009204ca05ba4403686a3456.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601132400,"stop":1601134200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601134200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Das Gailtal im Osttirol ist gekennzeichnet durch seine schroffen Gebirgsh\u00e4nge und weiten Talb\u00f6den. Der Rei\u00dfkofel ist mit seinen 2400 Metern der h\u00f6chste Berg dieser Region. Ein Filmteam entdeckte auf dem Plateau der Gurina einen r\u00f6mischen Tempel und in der Saalkirche St. Helena Wandmalereien aus dem 13. Jahrhundert. Zum Schluss spielten einheimische Kapellen wie unerh\u00f6rt und die ABC-Familie auf.","image":null,"genre":"Unterhaltung, Show","start":1601134200,"stop":1601138100,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601138100":{"channel":"ORF3","title":"Heimat \u00d6sterreich","descr":"Hoch \u00fcber dem Ossiacher See liegt das Ski- und Wandergebiet Gerlitzen Alpe. Dort werden jedoch nicht nur Freizeitaktivit\u00e4ten ausge\u00fcbt, es wird auch hart gearbeitet. Ein Filmteam begegnete dem Almwirt Johann Maier, der seine G\u00e4ste nach K\u00e4rntner Tradition bekocht. Entspannung finden Reisende im geschichtstr\u00e4chtigen Mountain-Resort \"Feuerberg\", und in Laastadt betreibt Ernst Rabitsch ein Bauernmuseum.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8ae9834b69d440b8ba55c8b64bfab9b993ac98ff.jpg?x=548&y=366\/heimat-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601138100,"stop":1601141100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601141100":{"channel":"ORF3","title":"Land der Berge","descr":"Das rund 40 Kilometer lange Tal zeigt viele Gesichter: Dort finden Tradition und Moderne nebeneinander Platz. Es ist spannend, aufregend und beschaulich zugleich. Besonders im Sommer. Kaum zu glauben, dass in den Wintermonaten hier t\u00e4glich bis zu 20000 G\u00e4ste n\u00e4chtigen. Im Sommer wird das Paznaun als Urlaubsregion immer beliebter. Fr\u00fcher lebten nicht wenige Paznauner vom Schmuggel in die Schweiz.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/8727673a77dd1a1c18c3cc91787bf8d04d1a2c42.jpg?x=548&y=366\/land-der-berge","genre":"Report, Dokumentation","start":1601141100,"stop":1601144100,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601144100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Die Doku untersucht die Beziehungen und das M\u00e4chteverh\u00e4ltnis zwischen den Repr\u00e4sentanten dieser drei H\u00e4user: Wiener Rathaus, Bundeskanzleramt und Leopoldinischer Trakt der Wiener Hofburg, in dem sich der Sitz des \u00d6sterreichischen Bundespr\u00e4sidenten befindet. Es wird ein ganz spezielles Beziehungsdreieck der \u00f6sterreichischen Zeitgeschichte beleuchtet \u2013 eines, das bis heute das Land mitbestimmt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d99925e0b2f3689aeb570eb52284c1b385e6b10a.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601144100,"stop":1601147100,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601147100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Am 10. November 1920 trat eine Verfassung in Kraft, welche die L\u00e4nder Wien und Nieder\u00f6sterreich voneinander trennte. Damit erhielt die Residenzstadt Wien ihren Status als eigenst\u00e4ndiges Bundesland. Dieser Film ist eine Spurensuche nach Gemeinsamkeiten und Unterschieden, gespickt mit Anekdoten \u00fcber die Hassliebe zwischen den Bundesl\u00e4ndern, die trotz der Trennung miteinander verbunden bleiben.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/dcac3e38ed3f7371676b18ab9dfcc28625b030b0.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Report, Dokumentation","start":1601147100,"stop":1601150100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601150100":{"channel":"ORF3","title":"zeit.geschichte","descr":"Unsere Redaktion bem\u00fcht sich sehr, Ihnen stets ein m\u00f6glichst genauen \u00dcberblick \u00fcber das Programm der Fernsehsender zu bieten. Trotzdem kommt es hin und wieder vor, dass zum Zeitpunkt des Redaktionsschlusses keinerlei Programminformationen zu einzelnen Sendungen des Senders vorliegen. Um zu erfahren, was gesendet wird, empfehlen wir, einen Blick auf die Webseite des Fernsehsenders zu werfen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/ff40d8c3f3ce16bed08e378ff32361ea2e314304.jpg?x=548&y=366\/zeitgeschichte","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1601150100,"stop":1601153100,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601153100":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die T\u00fcr schleift, der Wasserhahn tropft, die Steckdose ist kaputt. Stress, Stress, Stress! Fredi Jirkal wollte ja nie ein Haus \u2013 seine Frau allerdings schon. Eine Zeit lang konnte er sie mit Monopoly spielen bes\u00e4nftigen: \"Da kannst du dir viele H\u00e4user kaufen und ich brauch nicht m\u00e4hen, malen, stemmen.\" Es half nichts, Fredi Jirkal ist jetzt Heimwerkerprofi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9d460a598db7b00f459236fdad9d110952f096.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1601153100,"stop":1601157000,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601157000":{"channel":"ORF3","title":"DENK mit KULTUR","descr":"Birgit Denk begr\u00fc\u00dft dieses Mal zwei Personen, die eines verbindet: die Liebe zur Musik. So spricht die Mutter des Austropop, Marianne Mendt, \u00fcber ihren Werdegang und ihre Verbundenheit zum Jazz. Seinen nicht ganz unkomplizierten Weg zum Ziel schildert auch der Bariton Clemens Unterreiner, der zu \u00fcberzeugen wei\u00df: mit seinem Humor, seinem Charme und mit \"Something Stupid\" im Duett mir Birgit Denk.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3b339b9c4f2591330a8c280554ac85b9d328c6e1.jpg?x=548&y=366\/denk-mit-kultur","genre":"Report, Diskussion","start":1601157000,"stop":1601160300,"country":"A","releaseYear":"2016","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601160300":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Das Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband, der sich zu Hausmans Entsetzen als neuer Nachbar entpuppt, die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601160300,"stop":1601161800,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601161800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601161800,"stop":1601164800,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601164800":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601164800,"stop":1601166300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601166300":{"channel":"ORF3","title":"Kabarett im Turm","descr":"Die T\u00fcr schleift, der Wasserhahn tropft, die Steckdose ist kaputt. Stress, Stress, Stress! Fredi Jirkal wollte ja nie ein Haus \u2013 seine Frau allerdings schon. Eine Zeit lang konnte er sie mit Monopoly spielen bes\u00e4nftigen: \"Da kannst du dir viele H\u00e4user kaufen und ich brauch nicht m\u00e4hen, malen, stemmen.\" Es half nichts, Fredi Jirkal ist jetzt Heimwerkerprofi.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0f9d460a598db7b00f459236fdad9d110952f096.jpg?x=548&y=366\/kabarett-im-turm","genre":"Unterhaltung, Kabarett","start":1601166300,"stop":1601170200,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601170200":{"channel":"ORF3","title":"kult.reloaded","descr":"Das Ehepaar Hausman ist mit seinem neuen Haus im Gr\u00fcnen zufrieden. Herr Hausman freut sich \u00fcber das unbebaute benachbarte Grundst\u00fcck. Doch da kommt ein seltsamer Kauz mit Gartenzwerg und Ma\u00dfband, der sich zu Hausmans Entsetzen als neuer Nachbar entpuppt, die Pl\u00e4ne seines zuk\u00fcnftigen Hauses ausbreitet und beide zur Besichtigung einl\u00e4dt. Eine komplizierte Nachbarschaftsbeziehung beginnt.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/85183ffe87457f4ac079faecc7e1bc8ed1b7142c.jpg?x=548&y=366\/kultreloaded","genre":"Unterhaltung, Show","start":1601170200,"stop":1601171700,"country":"A","releaseYear":"1996","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601171700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Habsburgs Alltag w\u00e4re nicht denkbar gewesen ohne die Hoflieferanten. Kaiser Franz Joseph kaufte gerne Schmuck f\u00fcr seine Elisabeth. Und bei aller Askese des Kaisers waren auch die Gastronomen und Zuckerb\u00e4cker wichtige Partner des Hofes. Die Dokumentationsreihe erz\u00e4hlt das letzte Jahrhundert der habsburgischen Herrschaft aus der Sicht jener Gesch\u00e4ftsleute, die exklusiven Zugang zum Hof genossen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f2323e48008afaddbeb2ad5fc1b8be743e180ee.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601171700,"stop":1601174700,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601174700":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"\u00d6sterreichs Kaiser a\u00dfen und tranken, sie feierten und sie fuhren Kutsche. Ein gro\u00dfer Markt f\u00fcr Waren und Dienstleister aller Art. Besonders wichtig waren sie zur Zeit des Wiener Kongresses, als gekr\u00f6nte H\u00e4upter samt Tross aus ganz Europa nach Wien kamen. Damals begann das Wechselspiel zwischen dem Herrscherhaus und seinen Lieferanten, das zu Hochbl\u00fcten im Handwerk und in der Gastronomie f\u00fchrte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/c370f6c5845ea7a6060e364d78f84092a49788a6.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601174700,"stop":1601177400,"country":"A","releaseYear":"2018","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601177400":{"channel":"ORF3","title":"Fernsehen wie damals","descr":"Alternierend aus den Formaten \"16mm \u2013 Sch\u00e4tze aus dem Fernseharchiv\" und \"Panorama \u2013 Klassiker der Reportage\" bestehend, pr\u00e4sentiert die Reihe \"Fernsehen wie damals\" 50 Jahre \u00f6sterreichische Fernsehgeschichte. Die Sendung zeigt anschaulich, wie einige der Themen, die uns bis heute bewegen, im Lauf der Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und f\u00fcr die Zuschauer von damals aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2d871e6e2b1cab3860bb9bcb10364046b67b485b.jpg?x=548&y=366\/fernsehen-wie-damals","genre":"Report, Geschichte","start":1601177400,"stop":1601181300,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}