{"1601958900":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Patrick Zwerger meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus dem Kunsthistorischen Museum. Direktorin Sabine Haag stellt im Gespr\u00e4ch mit Kultur Heute aktuelle Ausstellungen und die wichtigsten Exponate des Hauses vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1601958900,"stop":1601960400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601960400":{"channel":"ORF3","title":"Wetter \/ Info","descr":null,"image":null,"genre":"Sonstiges, Wetter","start":1601960400,"stop":1601967600,"country":"","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601967600":{"channel":"ORF3","title":"Heimat, fremde Heimat","descr":"Das Magazin richtet sich an \u00d6sterreicher, die an ethnischen Themen interessiert sind, an eingeb\u00fcrgerte Zuwanderer, ausl\u00e4ndische Mitb\u00fcrger und Angeh\u00f6rige der \u00f6sterreichischen Volksgruppen.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7c20b32f91ce95b5421b5f81131a739bcd2867cf.jpg?x=548&y=366\/heimat-fremde-heimat","genre":"Report, Magazin","start":1601967600,"stop":1601969400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601969400":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der Tennisschl\u00e4ger-Produzent Konrad Merz hatte im Rahmen des Kitzb\u00fchel-Tennis-Turniers zu einer Wohlt\u00e4tigkeitsveranstaltung auf seinem Anwesen eingeladen. Am n\u00e4chsten Tag wird der Trainer Jan Kowalski ermordet aufgefunden, verd\u00e4chtigt wird Mark Andersen. Eine Rivalit\u00e4t zwischen ihm und Kowalski um die Er\u00f6ffnung eines neuen Trainingscamps f\u00fcr junge Talente auf Mallorca k\u00f6nnte ein Motiv sein.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/d6b32ce8adde7e081d8cc06db5b5b31baca70b83.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601969400,"stop":1601972100,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601972100":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Als Jakob Patscheider nur Tage nach dem tragischen Unfalltod seiner Schw\u00e4gerin Nora Patscheider erschossen in seiner Villa aufgefunden wird, wittert die Soko ein Eifersuchtsdrama. Nora, verheiratet mit Anton Patscheider, war die gro\u00dfe Liebe seines Bruders. Kurz vor Jakobs Tod kam es zwischen den beiden zu einem Streit um die Vaterschaft von Noras Sohn Daniel. Doch nicht nur Anton ist verd\u00e4chtig.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601972100,"stop":1601974800,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601974800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Der verm\u00f6gende Kunstsammler Ingo Dickmann stirbt beim Sex mit seiner jungen Freundin Larissa im Pool. Was zun\u00e4chst wie das letale Resultat von Herzrhythmusst\u00f6rungen aussieht, d\u00fcrfte in Wahrheit auf ein heimt\u00fcckisches Gift zur\u00fcckzuf\u00fchren sein. An Feinden mangelt es Dickmann nicht: Seine Tochter Clarissa ist eifers\u00fcchtig auf die junge Geliebte, die an Dickmanns Geld herankommen will.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/3a0bbe1eef403931f7e6c61c9657339ac0ea284b.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601974800,"stop":1601977500,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601977500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Die Leiche von Sebastian wird auf einem Friedhof gefunden. Er war Kopf der \"Alpenpiraten\", einer Gruppe, die auf ihrer Homepage gesellschaftliche Missst\u00e4nde anprangert. Sie nennen dort die Verantwortlichen mit vollem Namen und Adresse. Wollte sich also jemand r\u00e4chen? Die anderen Gruppenmitglieder geben an, dass er wahrscheinlich an Themen und Projekten gearbeitet hat, von denen sie nichts wussten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/587a4fe3852a89c8ae0dc97e7d03397e9ee0bf23.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601977500,"stop":1601980200,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601980200":{"channel":"ORF3","title":"Unser \u00d6sterreich","descr":"Ein Dorf in den S\u00fcdtiroler Alpen: In Villanders ticken die Uhren noch so, wie der Berg es will. Steil und unwegsam ist die Gemeinde in die Landschaft gebaut, das Ortszentrum liegt knapp unter 1000 Meter Seeh\u00f6he. Die b\u00e4uerliche T\u00e4tigkeit ist hier wie in alten Tagen k\u00f6rperliche Schwerstarbeit, und entsprechend haben sich die Ideale und Traditionen der altb\u00e4uerlichen Gesellschaft lebendig gehalten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/efa2a171dad2a3903270c81636bb4d7957c74e93.jpg?x=548&y=366\/unser-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1601980200,"stop":1601983200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601983200":{"channel":"ORF3","title":"Panorama","descr":"Die Sendereihe nimmt die Zuschauer mit auf eine spannende Zeitreise in die Vergangenheit der letzten drei\u00dfig bis vierzig Jahre. Sie berichtet, wie Themen, die uns heute besch\u00e4ftigen, im Lauf der vergangenen Jahrzehnte im Fernsehen behandelt und aufbereitet wurden.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/bf51f5b31b177d2682d68d6316e82f5e295993e5.jpg?x=548&y=366\/panorama","genre":"Report, Reportage","start":1601983200,"stop":1601984100,"country":"A","releaseYear":"","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601984100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Eine Gruppe von Forschern versuchte unter Einsatz all ihrer Kraft und Leidenschaft im Sommer 2003, einen seltsamen Vogel, den Europ\u00e4ischen Ibis, wieder in Mitteleuropa anzusiedeln. Die vor 350 Jahren in Mitteleuropa ausgestorbenen sogenannten \"Waldrappen\" existieren heute freilebend nur noch in einer einzigen Kolonie in Marokko, werden gleichzeitig jedoch in vielen Zoos in gro\u00dfer Zahl gez\u00fcchtet.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/acc73c07e86adda567dd0c78585f2606acd34c1d.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Dokumentation","start":1601984100,"stop":1601987100,"country":"D","releaseYear":"2003","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601987100":{"channel":"ORF3","title":"Expeditionen","descr":"Obwohl der Igel einer der bekanntesten S\u00e4ugetiere in Mitteleuropa ist, wurde sein Verhalten bei der Aufzucht seiner Jungtiere noch relativ wenig erforscht. Au\u00dfer Fachleuten hat wohl kaum jemand neugeborene Igel gesehen. Dieser Film gew\u00e4hrt nicht nur Einblicke in die Kinderstube einer Igelfamilie, er geht auch Mythen \u00fcber das Stacheltier auf den Grund, das sogar eine Kreuzotter zu verspeisen vermag.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/4a41f817a2c99bfce2ef474da9e05cb4dd4501e7.jpg?x=548&y=366\/expeditionen","genre":"Report, Natur","start":1601987100,"stop":1601989800,"country":"A","releaseYear":"2009","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601989800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Bei einem Testflug eines neu entwickelten Paraglider-Typs des Plastik-Konzerns Rottmann kommt der Extremsportler und Anwalt der Firma, Sebastian Uhl, ums Leben. Hatte jemand den Glider manipuliert? Die SOKO verd\u00e4chtigt den Umweltaktivisten Seifert, einen Gegner des Plastik-Konzerns, aber auch den langj\u00e4hrigen Rottmann-Mitarbeiter Max Dressler, der k\u00fcrzlich an Krebs erkrankte und entlassen wurde.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6093b4babc60f06667207cb8a91ed0a5c62bf404.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601989800,"stop":1601992800,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601992800":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"In einer Almh\u00fctte wird Maria Fuentes-Calderon mit einem K\u00fcchenmesser erstochen. Sie ist erst seit kurzem mit ihrem kleinen Sohn Nelson wieder in Kitzb\u00fchel, um dort zwei M\u00e4nner zu treffen, die sie vor sieben Jahren auf einem Kreuzfahrtschiff in der S\u00fcdsee kennengelernt hat: Thomas Streiter, den jetzigen Besitzer des Hotels \"Paradies\", und Kurt Hubnik, seinen Freund und Chef der Rezeption.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/587a4fe3852a89c8ae0dc97e7d03397e9ee0bf23.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601992800,"stop":1601995500,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601995500":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"W\u00e4hrend Highland Games, die in Kitzb\u00fchel stattfinden, wird der Pr\u00e4sident der \u00f6sterreichisch-schottischen Gesellschaft Logan McKenzie erstochen im Badezimmer seines Appartements aufgefunden. Unter Verdacht steht nicht nur seine Tochter Ronja, sondern ebenfalls deren Freund Benjamin, der nach Neuseeland auswandern will. Aber auch Konkurrenten des Whisky-Produzenten kommen als T\u00e4ter in Frage.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/f6e894fa5aabba93e788b672b5f498b9cb0ab119.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601995500,"stop":1601998200,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1601998200":{"channel":"ORF3","title":"Soko Kitzb\u00fchel","descr":"Piet Roder wird ermordet in der Duschzelle des Trainings-Camps seiner Tochter, der Profi-Boxerin Annette Roder, aufgefunden. Diese war samt Manager Heiko Schimmel und ihrer polnischen Sparring-Partnerin Nadia Kowalczyk nach Tirol gereist um sich auf Wunsch ihres Vaters hier auf die Weltmeisterschaft im Leichtgewicht vorzubereiten. Schimmel steht unter Verdacht, da er mit Roder gestritten hatte.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fdf45fdfae5bb63640b55e3dcc37a66db00e47b6.jpg?x=548&y=366\/soko-kitzbuehel","genre":"Serie, Krimiserie","start":1601998200,"stop":1602000900,"country":"A\/D","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602000900":{"channel":"ORF3","title":"Heimat bist du gro\u00dfer Ideen \u2013 Der CCA-Award","descr":"In Doku-Reihen, Portr\u00e4ts und Einzeldokumentation erhalten die Zuschauer Informationen aus Kunst und Literatur, Mode und Freizeit, Gesellschaft und Religion sowie Wirtschaft und Poltik.","image":null,"genre":"Sonstiges, Sonstiges","start":1602000900,"stop":1602004680,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602004680":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Die Informationssendung im ORF-III-Vorabend. Die aktuellsten Berichte aus den Bundesl\u00e4ndern. Montag bis Freitag um 19.18 Uhr.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/2341b6fb7f3bca7c27205a350752f5440071ab96.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602004680,"stop":1602005100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602005100":{"channel":"ORF3","title":"Nachrichten in einfacher Sprache","descr":null,"image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/706d4cf753efecb1a74cbbc561d21ad13546a782.jpg?x=548&y=366\/nachrichten-in-einfacher-sprache","genre":"Sonstiges, Nachrichten","start":1602005100,"stop":1602005400,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602005400":{"channel":"ORF3","title":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin","descr":"\u00d6sterreich Heute \u2013 Das Magazin pr\u00e4sentiert Menschen und ihre Geschichten in allen neun Bundesl\u00e4ndern. Regionales Leben und Arbeiten in den sch\u00f6nsten Ecken \u00d6sterreichs \u2013 Montag bis Freitag im ORF-III-Vorabend.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/0316a5ab358a609c9aedbbae0b8d87af43e3cbdd.jpg?x=548&y=366\/oesterreich-heute-das-magazin","genre":"Report, Magazin","start":1602005400,"stop":1602006300,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602006300":{"channel":"ORF3","title":"Kultur Heute","descr":"Ani G\u00fclg\u00fcn Mayr meldet sich im Rahmen der \"ORF-Museumszeit\" mit Kultur Heute aus dem Naturhistorischen Museum. Direktorin Katrin Vohland stellt im Gespr\u00e4ch mit Kultur Heute die wichtigsten Exponate des Hauses vor.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/6f9574752ee9abd48d5360d7befc0e0a84df7b29.jpg?x=548&y=366\/kultur-heute","genre":"Report, Magazin","start":1602006300,"stop":1602008100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602008100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Gloriette wird ein Geb\u00e4ude bezeichnet, das sich auf einem erh\u00f6hten Standort in einem Park befindet. Die Gloriette in der Sch\u00f6nbrunner Schlossanlage ist heute ein Anziehungspunkt f\u00fcr unz\u00e4hlige Touristen. Einst war sie als weithin sichtbares Monument Habsburgischer Unbesiegbarkeit geplant und gebaut. Diese Dokumentation erl\u00e4utert die wechselvolle Geschichte des 1775 errichteten \"Ruhmestempels\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe0f43a8e39f9c5c15dee81d17d5d75b7cb6e2cf.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602008100,"stop":1602011100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602011100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich (tw. s\/w)","descr":"Sch\u00f6nbrunn ist das Symbol von \u00d6sterreichs einstiger Gr\u00f6\u00dfe als kaiserlicher Weltmacht. Als Konkurrenz zu Versailles erbaut, thront das Schloss im Westen von Wien. Sch\u00f6nbrunn ist kein Freilichtmuseum, sondern eine pulsierende Institution mit einem Tierpark, einem Freibad und dar\u00fcber hinaus ein Geb\u00e4ude, in dem man auch zur Miete wohnen kann. Es ist auch ein Veranstaltungsraum f\u00fcr Feiern aller Art.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe4142b64c33bfdfd053de749ec8e3df0634716a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich-tw-sw","genre":"Report, Dokumentation","start":1602011100,"stop":1602014100,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602014100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Sendereihe behandelt verschiedene Aspekte der \u00f6sterreichischen Geschichte. Dabei geht es nat\u00fcrlich zum einen um Herrscherpers\u00f6nlichkeiten oder ber\u00fchmte Bauwerke, aber auch um alltagsgeschichtliche Themen wie die Geschichte des alpinen Skilaufs oder die Hoflieferanten Kaiser Franz Josephs und Sisis. Zu Wort kommen auch Historiker und Kunstexperten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602014100,"stop":1602017100,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602017100":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/427590ffcca2e2681f9c516d52bc501b5a5312ce.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1602017100,"stop":1602020100,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602020100":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Gloriette wird ein Geb\u00e4ude bezeichnet, das sich auf einem erh\u00f6hten Standort in einem Park befindet. Die Gloriette in der Sch\u00f6nbrunner Schlossanlage ist heute ein Anziehungspunkt f\u00fcr unz\u00e4hlige Touristen. Einst war sie als weithin sichtbares Monument Habsburgischer Unbesiegbarkeit geplant und gebaut. Diese Dokumentation erl\u00e4utert die wechselvolle Geschichte des 1775 errichteten \"Ruhmestempels\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe0f43a8e39f9c5c15dee81d17d5d75b7cb6e2cf.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602020100,"stop":1602022800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602022800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich (tw. s\/w)","descr":"Sch\u00f6nbrunn ist das Symbol von \u00d6sterreichs einstiger Gr\u00f6\u00dfe als kaiserlicher Weltmacht. Als Konkurrenz zu Versailles erbaut, thront das Schloss im Westen von Wien. Sch\u00f6nbrunn ist kein Freilichtmuseum, sondern eine pulsierende Institution mit einem Tierpark, einem Freibad und dar\u00fcber hinaus ein Geb\u00e4ude, in dem man auch zur Miete wohnen kann. Es ist auch ein Veranstaltungsraum f\u00fcr Feiern aller Art.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe4142b64c33bfdfd053de749ec8e3df0634716a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich-tw-sw","genre":"Report, Dokumentation","start":1602022800,"stop":1602025800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602025800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Die Sendereihe behandelt verschiedene Aspekte der \u00f6sterreichischen Geschichte. Dabei geht es nat\u00fcrlich zum einen um Herrscherpers\u00f6nlichkeiten oder ber\u00fchmte Bauwerke, aber auch um alltagsgeschichtliche Themen wie die Geschichte des alpinen Skilaufs oder die Hoflieferanten Kaiser Franz Josephs und Sisis. Zu Wort kommen auch Historiker und Kunstexperten.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/784fc208cc4dc89c364ff630bc2cf527b189239d.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602025800,"stop":1602028800,"country":"A","releaseYear":"2013","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602028800":{"channel":"ORF3","title":"erLesen","descr":"Das Literaturmagazin pr\u00e4sentiert Buchneuerscheinungen, Star- und Nachwuchsautoren sowie prominente G\u00e4ste mit ihren Lieblingsb\u00fcchern.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/427590ffcca2e2681f9c516d52bc501b5a5312ce.jpg?x=548&y=366\/erlesen","genre":"Report, Magazin","start":1602028800,"stop":1602031800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602031800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Gloriette wird ein Geb\u00e4ude bezeichnet, das sich auf einem erh\u00f6hten Standort in einem Park befindet. Die Gloriette in der Sch\u00f6nbrunner Schlossanlage ist heute ein Anziehungspunkt f\u00fcr unz\u00e4hlige Touristen. Einst war sie als weithin sichtbares Monument Habsburgischer Unbesiegbarkeit geplant und gebaut. Diese Dokumentation erl\u00e4utert die wechselvolle Geschichte des 1775 errichteten \"Ruhmestempels\".","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe0f43a8e39f9c5c15dee81d17d5d75b7cb6e2cf.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602031800,"stop":1602034800,"country":"A","releaseYear":"2020","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602034800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Sch\u00f6nbrunn ist das Symbol von \u00d6sterreichs einstiger Gr\u00f6\u00dfe als kaiserlicher Weltmacht. Als Konkurrenz zu Versailles erbaut, thront das Schloss im Westen von Wien. Sch\u00f6nbrunn ist kein Freilichtmuseum, sondern eine pulsierende Institution mit einem Tierpark, einem Freibad und dar\u00fcber hinaus ein Geb\u00e4ude, in dem man auch zur Miete wohnen kann. Es ist auch ein Veranstaltungsraum f\u00fcr Feiern aller Art.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fe4142b64c33bfdfd053de749ec8e3df0634716a.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602034800,"stop":1602037800,"country":"A","releaseYear":"2017","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602037800":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Als Wien seine Ringstra\u00dfe bekam, entstanden auch einige der sch\u00f6nsten Parks dieser Stadt. Der Stadtpark wurde rasch zur Am\u00fcsiermeile und zum Epizentrum der Walzerseligkeit. Der Rathauspark war unentschlossen, was er sein wollte: gr\u00fcner Park oder graue Repr\u00e4sentationsfl\u00e4che. Den Volksgarten schenkte Kaiser Franz des Wienerinnen und Wienern zum Flanieren, als die Stadtmauer noch stand.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/fa3fa4a671f2d881f13399c98cd7377d386ce877.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602037800,"stop":1602040500,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null},"1602040500":{"channel":"ORF3","title":"Erbe \u00d6sterreich","descr":"Neben jenen Parks, die das alte Glacis ersetzten, gab es auch noch die Gr\u00fcnzonen am Rand der Stadt, die sich zum Teil noch l\u00e4nger der Beliebtheit bei der Bev\u00f6lkerung erfreuten. Neben dem Prater, der ja bereits seit Joseph II. f\u00fcr alle Menschen offen war, sch\u00e4tzten die Wienerinnen und Wiener auch das Cottageviertel, die Beserlparks, den Schweizer Garten beim Arsenal und den Schwarzenbergpark.","image":"https:\/\/images.tvtv.de\/tvbild\/7470db0667c614ee536ff0e671a0aece44e2fa33.jpg?x=548&y=366\/erbe-oesterreich","genre":"Report, Dokumentation","start":1602040500,"stop":1602043200,"country":"A","releaseYear":"2019","season":null,"episode":null,"absEpisode":null}}